@me
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes Confesiones PUCP and La Bodeguita Belga.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-12-04T08:06:12+0000","application": {"namespace": "pages","name": "Pages","id": "2530096808" },"story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"31": [{"length": 16,"offset": 31,"type": "page","id": "370961649737235","name": "Confesiones PUCP"}],"52": [{"length": 18,"offset": 52,"type": "page","id": "200224060015456","name": "La Bodeguita Belga"}] },"created_time": "2014-12-04T08:06:12+0000","type": "status","id": "795361023860366_833047716758363"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas commented on a post.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-29T19:26:20+0000","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}] },"created_time": "2014-11-29T19:26:20+0000","type": "status","id": "795361023860366_830632123666589"}
{ "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xaf1/v/t1.0-1/p50x50/401863_616695918341617_1465739143_n.jpg?oh=7c6f28ca1b06bb89dda61c8d02aaf7bf&oe=550527F4&__gda__=1427307746_13382a61b50288a908df7355939f3c6e","story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes Condorito Oficial.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/828920967171038","name": "Comment"} ],"updated_time": "2014-11-26T15:41:37+0000","application": {"namespace": "pages","name": "Pages","id": "2530096808" },"link": "https://www.facebook.com/CondoritoOficial?ref=stream","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"31": [{"length": 17,"offset": 31,"type": "page","id": "469216796422864","name": "Condorito Oficial"}] },"created_time": "2014-11-26T15:41:37+0000","type": "link","id": "795361023860366_828920967171038","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yN/r/xC785tTCIQO.gif"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas and Jesus Mesias are now friends.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/826332557429879","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/826332557429879","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-22T07:34:03+0000","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"29": [{"length": 12,"offset": 29,"type": "user","id": "10152393454978281","name": "Jesus Mesias"}] },"created_time": "2014-11-22T07:34:03+0000","type": "status","id": "795361023860366_826332557429879","status_type": "approved_friend"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas is now friends with Carlos Roberto S and Manuel Escobedo.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-18T04:55:40+0000","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"45": [{"length": 16,"offset": 45,"type": "user","id": "10152605554208285","name": "Carlos Roberto S"}],"66": [{"length": 15,"offset": 66,"type": "user","id": "10152900509619485","name": "Manuel Escobedo"}] },"created_time": "2014-11-18T04:55:40+0000","type": "status","id": "795361023860366_824194847643650","status_type": "approved_friend"}
{ "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-prn1/v/t1.0-1/c0.0.50.50/p50x50/10007063_989335257748163_1073563265253448340_n.jpg?oh=41ae1047a3fe32914697635b64ef3379&oe=5510836B&__gda__=1426923037_1fc6a5c453fc3232b3c264e3e2d5fd45","story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes Calle13 oficial.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/822213761175092","name": "Comment"} ],"updated_time": "2014-11-14T16:48:12+0000","application": {"namespace": "pages","name": "Pages","id": "2530096808" },"link": "https://www.facebook.com/calle13oficial?ref=stream","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"31": [{"length": 15,"offset": 31,"type": "page","id": "147921335222897","name": "Calle13 oficial"}] },"created_time": "2014-11-14T16:48:12+0000","type": "link","id": "795361023860366_822213761175092","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yN/r/xC785tTCIQO.gif"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas commented on a post.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-07T17:49:16+0000","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}] },"created_time": "2014-11-07T17:49:16+0000","type": "status","id": "795361023860366_818407514889050"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas commented on a post.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-06T14:33:23+0000","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}] },"created_time": "2014-11-06T14:33:23+0000","type": "status","id": "795361023860366_817622794967522"}
{ "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/p50x50/10511130_687061014676956_6122509395396904504_n.png?oh=70a1f94acdfb92ca1b3f298dd19a65eb&oe=551D0512&__gda__=1428079886_539600644558b80eb2af1736eb3bb4e8","story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes Android Authority.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/815924021804066","name": "Comment"} ],"updated_time": "2014-11-03T07:22:14+0000","application": {"namespace": "pages","name": "Pages","id": "2530096808" },"link": "https://www.facebook.com/androidauthority?ref=stream","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"31": [{"length": 17,"offset": 31,"type": "page","id": "155608091155587","name": "Android Authority"}] },"created_time": "2014-11-03T07:22:14+0000","type": "link","id": "795361023860366_815924021804066","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yN/r/xC785tTCIQO.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xap1/v/t1.0-1/c4.0.50.50/p50x50/1463105_249881211833808_963250381_n.jpg?oh=7fc50912d0adadac4f9e83205bf3bcce&oe=551BE7DA&__gda__=1427761900_a758e789c40684ff21ebe74b859b0829","story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes Architecture & Design.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/811913148871820","name": "Comment"} ],"updated_time": "2014-10-27T02:55:32+0000","application": {"namespace": "pages","name": "Pages","id": "2530096808" },"link": "https://www.facebook.com/ArchiDesiign?ref=stream","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"31": [{"length": 21,"offset": 31,"type": "page","id": "249880261833903","name": "Architecture & Design"}] },"created_time": "2014-10-27T02:55:32+0000","type": "link","id": "795361023860366_811913148871820","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yN/r/xC785tTCIQO.gif"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas and Giulio Mondo\u00f1edo are now friends.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/811325208930614","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/811325208930614","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-10-25T22:34:38+0000","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"29": [{"length": 16,"offset": 29,"type": "user","id": "1000422982","name": "Giulio Mondo\u00f1edo"}] },"created_time": "2014-10-25T22:34:38+0000","type": "status","id": "795361023860366_811325208930614","status_type": "approved_friend"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas and Jayo Gutierrez Arce are now friends.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/810368795692922","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/810368795692922","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-10-24T00:41:42+0000","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"29": [{"length": 19,"offset": 29,"type": "user","id": "591635867598654","name": "Jayo Gutierrez Arce"}] },"created_time": "2014-10-24T00:41:42+0000","type": "status","id": "795361023860366_810368795692922","status_type": "approved_friend"}
{ "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xfa1/v/t1.0-1/c19.0.50.50/p50x50/10612880_579356412170660_4603404001501525673_n.jpg?oh=08b15dc61455153b0eedef08571355fa&oe=55155F2C&__gda__=1426586883_393f7de21a0c6a8bd0ff8cd8639420b3","story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes Frases PUCP.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/809217142474754","name": "Comment"} ],"updated_time": "2014-10-22T03:27:28+0000","to": {"data": [{"id": "1274559018","name": "Gian Rau"},{"id": "1169516390","name": "Carlos Calla Alarc\u00f3n"},{"id": "100001925488156","name": "Juan Carlos Jara Loayza"},{"id": "1000422982","name": "Giulio Mondo\u00f1edo"}] },"application": {"namespace": "pages","name": "Pages","id": "2530096808" },"link": "https://www.facebook.com/pages/Frases-PUCP/579355742170727?ref=stream","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"31": [{"length": 11,"offset": 31,"type": "page","id": "579355742170727","name": "Frases PUCP"}] },"created_time": "2014-10-22T03:27:28+0000","type": "link","id": "795361023860366_809217142474754","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yN/r/xC785tTCIQO.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/p50x50/10806264_10152980757608714_586426832711081592_n.png?oh=cbc1224390f92f4cf92a1ada675fb887&oe=54FDE1CE&__gda__=1425895153_e049785793a27a2cf7351eb112ea5c6f","story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes (RED).","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/807570195972782","name": "Comment"} ],"updated_time": "2014-10-19T00:30:59+0000","application": {"namespace": "pages","name": "Pages","id": "2530096808" },"link": "https://www.facebook.com/joinred?ref=stream","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"31": [{"length": 5,"offset": 31,"type": "page","id": "6829493713","name": "(RED)"}] },"created_time": "2014-10-19T00:30:59+0000","type": "link","id": "795361023860366_807570195972782","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yN/r/xC785tTCIQO.gif"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes your status.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-10-16T03:03:42+0000","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}] },"created_time": "2014-10-16T03:03:42+0000","type": "status","id": "795361023860366_806021166127685"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10660357_806020959461039_631444631417825048_n.jpg?oh=5c1511b0e4443cb78ec3a56573e1c4f6&oe=551EF087&__gda__=1426029648_670353fa2977377bc9dcf70619f793a9","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Nzk1MzYxMDIzODYwMzY2","before": "MTAyMDUyMDI4NzYwNTQ2MjY="}},"data": [{"id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"},{"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}] },"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREEyTURJek1EazJNVEkzTkRreU9qRTBNVE0wTWpnNU5UTTZMVEU9","before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREEyTURJeE1UZzJNVEkzTmpnek9qRTBNVE0wTWpnMk1qVTZMVEU9"}},"data": [{"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-16T03:03:45+0000","message": "iwiwiwiw","id": "806021126127689_806021186127683","user_likes": false},{"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-16T03:03:48+0000","message": "","id": "806021126127689_806021199461015","user_likes": false},{"from": {"id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-16T03:06:57+0000","message": "Gatitu :3 con ketchup pls . Api jajajjajajjaja #friends","id": "806021126127689_806022386127563","user_likes": false},{"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-16T03:07:22+0000","message": "jajajaj","id": "806021126127689_806022516127550","user_likes": false},{"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-16T03:07:26+0000","message": "ya comiste pava?","id": "806021126127689_806022539460881","user_likes": false},{"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-16T03:07:31+0000","message": "termino estoy y voy a comer","id": "806021126127689_806022576127544","user_likes": false},{"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-16T03:07:38+0000","message": "VIVIras?","id": "806021126127689_806022606127541","user_likes": false},{"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-16T03:07:44+0000","message": "Vivi vivi vivi :o","id": "806021126127689_806022666127535","user_likes": false},{"from": {"id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-16T03:08:29+0000","message": "Jajajajjajajaj panchito vivire ;)","id": "806021126127689_806022879460847","user_likes": false},{"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-16T03:08:37+0000","message": "VIVIre :D","id": "806021126127689_806022929460842","user_likes": false},{"from": {"id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-16T03:09:13+0000","message": "Jajajjajaja grrr VIVI ;) jajajajjajajajaja","id": "806021126127689_806023096127492","user_likes": false}] },"message_tags": {"91": [{"length": 13,"offset": 91,"type": "user","id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"}] },"with_tags": {"data": [{"id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"}] },"privacy": {"deny": "","description": "Only Me","value": "SELF","allow": "","friends": "","networks": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/806021126127689","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/806021126127689","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-10-16T03:09:13+0000","to": {"data": [{"id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"}] },"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=806020959461039&set=pcb.806021126127689&type=1&relevant_count=2","object_id": "806020959461039","created_time": "2014-10-16T03:03:32+0000","message": "Probando el api #proband #elapi http://www.youtube.com/watch?v=KjVGJ3YFDc8 links por siaca Christy Mu\u00f1oz mas naik","type": "photo","id": "795361023860366_806021126127689","status_type": "mobile_status_update","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xfp1/v/t1.0-1/p50x50/10421484_1497717187143586_2290866332975056744_n.jpg?oh=8755d1e75525f03860b29780b0d1cf21&oe=550056E5&__gda__=1426563967_20b1f87ed0f1ecf6a7070c4d0722b146","story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes Las incre\u00edbles aventuras del hombre que NO se hac\u00eda dramas.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/804802542916214","name": "Comment"} ],"updated_time": "2014-10-14T04:30:33+0000","to": {"data": [{"id": "857019312","name": "Jusfral Medina"},{"id": "588851479","name": "Hugo Le\u00f3n Lamas"},{"id": "1000422982","name": "Giulio Mondo\u00f1edo"}] },"application": {"namespace": "pages","name": "Pages","id": "2530096808" },"link": "https://www.facebook.com/pages/Las-incre%C3%ADbles-aventuras-del-hombre-que-NO-se-hac%C3%ADa-dramas/1395078487407457?ref=stream","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"31": [{"length": 59,"offset": 31,"type": "page","id": "1395078487407457","name": "Las incre\u00edbles aventuras del hombre que NO se hac\u00eda dramas."}] },"created_time": "2014-10-14T04:30:33+0000","type": "link","id": "795361023860366_804802542916214","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yN/r/xC785tTCIQO.gif"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas commented on his own link.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-10-14T04:16:33+0000","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}] },"created_time": "2014-10-14T04:16:33+0000","type": "status","id": "795361023860366_804790312917437"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA8DaEsjo5kmC2j&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fphotos-c.ak.instagram.com%2Fhphotos-ak-xfp1%2F891507_1463346750621042_76241728_n.jpg","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"name": "Instagram","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif","message_tags": {"98": [{"length": 13,"offset": 98,"type": "user","id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"}] },"privacy": {"deny": "","description": "Only Me","value": "SELF","allow": "","friends": "","networks": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/804753409587794","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/804753409587794","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-10-14T18:28:02+0000","to": {"data": [{"id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"}] },"link": "http://instagram.com/p/tCQDdlLTNC/","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUyMDI4NzYwNTQ2MjY=","before": "MTAyMDUyMDI4NzYwNTQ2MjY="}},"data": [{"id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"}] },"created_time": "2014-10-14T02:29:48+0000","comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREExTVRNNE9Ua3lPRGd5TlRZNU9qRTBNVE16TVRFeU9ESTZMVEU9","before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREEwTnpZNU1ESXlPVEU1TlRZMk9qRTBNVE15TlRZeU5UYzZMVEU9"}},"data": [{"from": {"id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-14T03:10:57+0000","message": "Api jajajaja pero que churro el de camisa ;) jajajajaja","id": "804753409587794_804769022919566","user_likes": false},{"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-14T04:16:33+0000","message": "Cachartelo pues!","id": "804753409587794_804790306250771","user_likes": false},{"from": {"id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-14T18:28:02+0000","message": "Pepero ... no puedoo :'( jajajaja","id": "804753409587794_805138992882569","user_likes": false}] },"message": "#aPartirDeAhoraSoyHipster #meParecioVerUnGatoVolador #Cali :') http://instagram.com/p/tCQDdlLTNC/ Christy Mu\u00f1oz #probandoFacebookApi","caption": "instagram.com","type": "link","id": "795361023860366_804753409587794","status_type": "shared_story","description": "wilchess26's photo on Instagram"}
{ "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/p50x50/1532139_635814029810707_902044942_n.jpg?oh=a3b9049956fde7a9cc452a3a60c5e7c3&oe=5547E11F&__gda__=1426204437_e37b45f46082523f1d6ba33e339e7758","story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes Cholo Art & Fun.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/802180416511760","name": "Comment"} ],"updated_time": "2014-10-10T02:18:09+0000","application": {"namespace": "pages","name": "Pages","id": "2530096808" },"link": "https://www.facebook.com/CholoArtyFun?ref=stream","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"31": [{"length": 15,"offset": 31,"type": "page","id": "385598571498922","name": "Cholo Art & Fun"}] },"created_time": "2014-10-10T02:18:09+0000","type": "link","id": "795361023860366_802180416511760","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yN/r/xC785tTCIQO.gif"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas commented on a post.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-10-09T20:18:44+0000","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}] },"created_time": "2014-10-09T20:18:44+0000","type": "status","id": "795361023860366_802029323193536"}
{ "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/c13.0.50.50/p50x50/10645337_1481833785436815_5694568897456904983_n.jpg?oh=257d69d7048ea08f6b94e4d2b0d79403&oe=551C1BEC&__gda__=1427524640_bdeeb9b1efddf74d14a62592016a2da9","story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes Como sobrevivir a un ataque zombie.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/801470889916046","name": "Comment"} ],"updated_time": "2014-10-08T22:20:41+0000","application": {"namespace": "pages","name": "Pages","id": "2530096808" },"link": "https://www.facebook.com/pages/Como-sobrevivir-a-un-ataque-zombie/1481781352108725?ref=stream","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"31": [{"length": 34,"offset": 31,"type": "page","id": "1481781352108725","name": "Como sobrevivir a un ataque zombie"}] },"created_time": "2014-10-08T22:20:41+0000","type": "link","id": "795361023860366_801470889916046","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yN/r/xC785tTCIQO.gif"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes a post.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-10-07T05:48:57+0000","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}] },"created_time": "2014-10-07T05:48:57+0000","type": "status","id": "795361023860366_800437073352761"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes El San Isidro de Madeleine and NATALIA LISURALAGA.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-10-06T04:17:22+0000","application": {"namespace": "pages","name": "Pages","id": "2530096808" },"story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"31": [{"length": 26,"offset": 31,"type": "page","id": "1471911429755233","name": "El San Isidro de Madeleine"}],"62": [{"length": 18,"offset": 62,"type": "page","id": "749136038443224","name": "NATALIA LISURALAGA"}] },"created_time": "2014-10-06T04:17:22+0000","type": "status","id": "795361023860366_799780086751793"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAyxdui48YCGQvF&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xpa1%2Fv%2Ft1.0-9%2F10350523_10154641883100652_1349195274233961615_n.jpg%3Foh%3Dc633988f62394a910d94f1e57c816725%26oe%3D54828080%26__gda__%3D1422923414_d93148479a6dee2251da60fb7676a191","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"name": "WATCH: How to live before you die","privacy": {"deny": "","description": "Only Me","value": "SELF","allow": "","friends": "","networks": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF5TWpNNU1EQTVPRE01TWpNME9qRTBNVEk1TVRZMk9UYzZMVEU9","before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZPREF3TXprMk5EYzJOamt3TVRVME9qRTBNVEkyTlRNNE1EZzZMVEU9"}},"data": [{"from": {"id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"},"like_count": 1,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-07T03:50:08+0000","message": "The truth has been told ;) Pstd: Despu\u00e9s de tres intentos este comentario suplica un like jajaja \\TOMALA/ :D","id": "799774406752361_800396476690154","user_likes": true},{"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-10T04:51:37+0000","message": "jajajajaja","id": "799774406752361_802239009839234","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/799774406752361","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/799774406752361","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-10-10T04:51:37+0000","caption": "www.ted.com","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "http://www.ted.com/talks/steve_jobs_how_to_live_before_you_die","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUyMDI4NzYwNTQ2MjY=","before": "MTAyMDUyMDI4NzYwNTQ2MjY="}},"data": [{"id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"}] },"created_time": "2014-10-06T03:59:18+0000","message": "If today were the last day of my life","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif","type": "link","id": "795361023860366_799774406752361","status_type": "shared_story","description": "At his Stanford University commencement speech, Steve Jobs, CEO and co-founder of Apple and Pixar, urges us to pursue our dreams and see the opportunities in life's setbacks -- including death itself."}
{ "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/1394669_799723393424129_799721620090973_19294_2172_t.jpg?oh=ee13bddbbf9db08989cd303098dbee28&oe=54FD8D2C&__gda__=1426447610_7b706fc4291dbabc880e612de6d7337b","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"description": "#tag1 #tag2 palabras bla bla bla bla Christy Mu\u00f1oz Jose Astuvilca Fuster tweepy links http://www.youtube.com/watch?v=p8YPgcIKufE http://elcomercio.pe/elecciones-2014/","privacy": {"deny": "","description": "Only Me","value": "SELF","allow": "","friends": "","networks": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/799726523423816","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/799726523423816","name": "Like"} ],"properties": [{"text": "2:15","name": "Length"} ],"source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xap1/v/t42.1790-2/10672501_799723363424132_1083930387_n.mp4?rl=489&vabr=272&oh=216be5676d6e019349aa8a9753de1afe&oe=54846304","application": {"namespace": "video","name": "Video","id": "2392950137" },"link": "https://www.facebook.com/video.php?v=799721620090973","object_id": "799721620090973","created_time": "2014-10-06T01:42:18+0000","message": "probando el share.","updated_time": "2014-10-06T01:42:18+0000","type": "video","id": "795361023860366_799726523423816","status_type": "shared_story","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas commented on his own video.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-10-06T01:39:53+0000","application": {"namespace": "video","name": "Video","id": "2392950137" },"story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}] },"created_time": "2014-10-06T01:39:53+0000","type": "status","id": "795361023860366_799725530090582"}
{ "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/1394669_799723393424129_799721620090973_19294_2172_b.jpg?oh=b9b97030829a7bae6072644c6529bef2&oe=55058E0E&__gda__=1425951960_7757c260e1c586a3eb7e3b5628527b1f","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTMzNDgyMzk3Nw==","before": "MTAyMDUyMDI4NzYwNTQ2MjY="}},"data": [{"id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"},{"id": "1334823977","name": "Jose Astuvilca Fuster"}] },"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1Tnpjd01EazJOelV5TnpreU9qRTBNVEkxTmpjeE1USTZMVEU9","before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOems1TnpJMU5USTJOelUzTWpRNU9qRTBNVEkxTlRrMU9USTZMVEU9"}},"data": [{"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-06T01:39:52+0000","message": "probando comments :D","id": "799721620090973_799725526757249","user_likes": false},{"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"},"like_count": 1,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-06T01:39:57+0000","message": "comenta pofa","id": "799721620090973_799725576757244","user_likes": true},{"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-06T01:40:07+0000","message": "likea, pon links, etc","id": "799721620090973_799725633423905","user_likes": false},{"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-06T01:40:35+0000","message": "","id": "799721620090973_799725820090553","user_likes": false},{"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-06T01:40:59+0000","message": "la carla","id": "799721620090973_799725970090538","user_likes": false},{"from": {"id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-06T03:28:46+0000","message": "Jajaja la carla ? Jajaja , no te hacen caso panchito","id": "799721620090973_799764853419983","user_likes": false},{"from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-06T03:37:25+0000","message": "oe, esa cancion es muy buena","id": "799721620090973_799768050086330","user_likes": false},{"from": {"id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"},"like_count": 0,"can_remove": true,"created_time": "2014-10-06T03:45:12+0000","message": "Siisi ya la escuche , bien jugada broeeer","id": "799721620090973_799770096752792","user_likes": false}] },"object_id": "799721620090973","message_tags": {"51": [{"length": 21,"offset": 51,"type": "user","id": "1334823977","name": "Jose Astuvilca Fuster"}],"37": [{"length": 13,"offset": 37,"type": "user","id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"}] },"privacy": {"deny": "","description": "Only Me","value": "SELF","allow": "","friends": "","networks": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/799721620090973","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/799721620090973","name": "Like"} ],"properties": [{"text": "2:15","name": "Length"} ],"to": {"data": [{"id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"},{"id": "1334823977","name": "Jose Astuvilca Fuster"}] },"application": {"namespace": "video","name": "Video","id": "2392950137" },"link": "https://www.facebook.com/video.php?v=799721620090973","source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xap1/v/t42.1790-2/10672501_799723363424132_1083930387_n.mp4?rl=489&vabr=272&oh=216be5676d6e019349aa8a9753de1afe&oe=54846304","shares": {"count": 1 },"created_time": "2014-10-06T01:34:23+0000","message": "#tag1 #tag2 palabras bla bla bla bla Christy Mu\u00f1oz Jose Astuvilca Fuster tweepy links http://www.youtube.com/watch?v=p8YPgcIKufE http://elcomercio.pe/elecciones-2014/","updated_time": "2014-10-06T03:45:12+0000","type": "video","id": "795361023860366_799721620090973","status_type": "added_video","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/DggDhA4z4tO.gif"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/app_full_proxy.php?app=2231777543&v=1&size=z&cksum=30fa565ce47c65d45f488074cd88ccd2&src=https%3A%2F%2Fpbs.twimg.com%2Fmedia%2FBy_N-78IMAA9CTb.jpg","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"name": "Francisco V\u00edlchez (@wilchess26) posted a photo on Twitter","privacy": {"deny": "","description": "Only Me","value": "SELF","allow": "","friends": "","networks": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/797855910277544","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/797855910277544","name": "Like"},{"link": "https://twitter.com/wilchess26?utm_source=fb&utm_medium=fb&utm_campaign=wilchess26&utm_content=517858964567257088","name": "@wilchess26 on Twitter"} ],"updated_time": "2014-10-03T02:09:37+0000","caption": "pic.twitter.com","application": {"namespace": "twitter","name": "Twitter","id": "2231777543" },"link": "http://twitter.com/wilchess26/status/517858964567257088/photo/1/large?utm_source=fb&utm_medium=fb&utm_campaign=wilchess26&utm_content=517858964567257088","created_time": "2014-10-03T02:09:37+0000","message": "#testingTweepy http://t.co/uR79OVjnpg","icon": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t39.2080-0/851565_10151397911967544_632525583_n.png","type": "link","id": "795361023860366_797855910277544","status_type": "app_created_story","description": "Get the whole picture - and other photos from Francisco V\u00edlchez"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/app_full_proxy.php?app=2231777543&v=1&size=z&cksum=fea54ebcfd666ce5ff6dce115b0c4438&src=http%3A%2F%2Fscontent-a-atl.cdninstagram.com%2Fhphotos-xaf1%2Ft51.2885-15%2F10684347_700602966689786_1742180775_n.jpg","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"name": "Instagram","privacy": {"deny": "","description": "Only Me","value": "SELF","allow": "","friends": "","networks": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/797694730293662","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/797694730293662","name": "Like"},{"link": "https://twitter.com/wilchess26?utm_source=fb&utm_medium=fb&utm_campaign=wilchess26&utm_content=517761356343554048","name": "@wilchess26 on Twitter"} ],"updated_time": "2014-10-02T19:41:44+0000","caption": "instagram.com","application": {"namespace": "twitter","name": "Twitter","id": "2231777543" },"link": "http://t.co/OsgaL0GZLa","created_time": "2014-10-02T19:41:44+0000","message": "#cambiaTuFoto #LaNi\u00f1a :) http://t.co/OsgaL0GZLa","icon": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t39.2080-0/851565_10151397911967544_632525583_n.png","type": "link","id": "795361023860366_797694730293662","status_type": "app_created_story","description": "wilchess26's photo on Instagram"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/app_full_proxy.php?app=2231777543&v=1&size=z&cksum=9815cd2e9f02dc31df98cdc3999b1abe&src=https%3A%2F%2Fpbs.twimg.com%2Fmedia%2FBxTExMdIUAAps5a.jpg","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"name": "Christy Mu\u00f1oz (@Christy080995) posted a photo on Twitter","privacy": {"deny": "","description": "Only Me","value": "SELF","allow": "","friends": "","networks": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/797692176960584","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/797692176960584","name": "Like"},{"link": "https://twitter.com/wilchess26?utm_source=fb&utm_medium=fb&utm_campaign=wilchess26&utm_content=517759617791971329","name": "@wilchess26 on Twitter"} ],"updated_time": "2014-10-02T19:34:50+0000","caption": "pic.twitter.com","application": {"namespace": "twitter","name": "Twitter","id": "2231777543" },"link": "http://twitter.com/Christy080995/status/510249012637614080/photo/1/large?utm_source=fb&utm_medium=fb&utm_campaign=wilchess26&utm_content=517759617791971329","created_time": "2014-10-02T19:34:50+0000","message": "Retweeted Christy Mu\u00f1oz (@Christy080995):\n\n@wilchess26 jajajajaja que ? Tweepy?#I'msexyandyouknowit ;) http://t.co/7LlZRSX3v8","icon": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t39.2080-0/851565_10151397911967544_632525583_n.png","type": "link","id": "795361023860366_797692176960584","status_type": "app_created_story","description": "Get the whole picture - and other photos from Christy Mu\u00f1oz"}
{ "from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"deny": "","description": "Only Me","value": "SELF","allow": "","friends": "","networks": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/795656150497520","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/795656150497520","name": "Like"},{"link": "https://twitter.com/wilchess26?utm_source=fb&utm_medium=fb&utm_campaign=wilchess26&utm_content=516474440964902912","name": "@wilchess26 on Twitter"} ],"updated_time": "2014-09-29T06:27:59+0000","application": {"namespace": "twitter","name": "Twitter","id": "2231777543" },"created_time": "2014-09-29T06:27:59+0000","message": "#DebateMunicipal2014 No hay aprista honesto. Es un ceviche mixto: tiene de bonito, de choro y mucho de concha.\n#HeresiEnse\u00f1ameUnNuevoPasito","type": "status","id": "795361023860366_795656150497520","status_type": "app_created_story","icon": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t39.2080-0/851565_10151397911967544_632525583_n.png"}
{ "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpf1/v/t1.0-1/c2.0.50.50/p50x50/10388650_1498393247040887_5177317057878752494_n.jpg?oh=c7f1f4c79a0989e7e1fd1b8d3064f2e1&oe=5500F3E9&__gda__=1425997336_d5aa1836e0ba455ecc7b7cbc799141d8","story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes BUS PUCP.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/793645064031962","name": "Comment"} ],"updated_time": "2014-09-25T06:17:00+0000","application": {"namespace": "pages","name": "Pages","id": "2530096808" },"link": "https://www.facebook.com/buspucp?ref=stream","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"31": [{"length": 8,"offset": 31,"type": "page","id": "1496200310593514","name": "BUS PUCP"}] },"created_time": "2014-09-25T06:17:00+0000","type": "link","id": "795361023860366_793645064031962","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yN/r/xC785tTCIQO.gif"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas commented on a post.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-09-23T23:28:30+0000","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}] },"created_time": "2014-09-23T23:28:30+0000","type": "status","id": "795361023860366_793056064090862"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas is now friends with Stephany Ortiz and Maicol Gomez Zegarra.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-09-17T20:59:00+0000","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"45": [{"length": 14,"offset": 45,"type": "user","id": "10204444151918154","name": "Stephany Ortiz"}],"64": [{"length": 20,"offset": 64,"type": "user","id": "830922436949784","name": "Maicol Gomez Zegarra"}] },"created_time": "2014-09-17T20:59:00+0000","type": "status","id": "795361023860366_789810674415401","status_type": "approved_friend"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/app_full_proxy.php?app=2231777543&v=1&size=z&cksum=8038e4c4242b77cfdb4dd625ac608d77&src=http%3A%2F%2Fphotos-c.ak.instagram.com%2Fhphotos-ak-xfp1%2F891507_1463346750621042_76241728_n.jpg","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"name": "Instagram","privacy": {"deny": "","description": "Only Me","value": "SELF","allow": "","friends": "","networks": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/789464874449981","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/789464874449981","name": "Like"},{"link": "https://twitter.com/wilchess26?utm_source=fb&utm_medium=fb&utm_campaign=wilchess26&utm_content=512113350676086784","name": "@wilchess26 on Twitter"} ],"updated_time": "2014-09-17T05:38:35+0000","caption": "instagram.com","application": {"namespace": "twitter","name": "Twitter","id": "2231777543" },"link": "http://t.co/MkJE1qTrtO","created_time": "2014-09-17T05:38:35+0000","message": "#aPartirDeAhoraSoyHipster #meParecioVerUnGatoVolador #Cali :') http://t.co/MkJE1qTrtO","icon": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t39.2080-0/851565_10151397911967544_632525583_n.png","type": "link","id": "795361023860366_789464874449981","status_type": "app_created_story","description": "wilchess26's photo on Instagram"}
{ "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/p50x50/10645166_752485868146540_4768577807664514283_n.png?oh=e49fe9f53134aea0ace625c6b8a33b55&oe=55141801&__gda__=1427789085_bb428471d293c8176f8cba3cd759f2b7","story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes Lime\u00f1adas.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/787554201307715","name": "Comment"} ],"updated_time": "2014-09-13T18:04:45+0000","to": {"data": [{"id": "1169516390","name": "Carlos Calla Alarc\u00f3n"},{"id": "100001925488156","name": "Juan Carlos Jara Loayza"},{"id": "1129594651","name": "Jos\u00e9 Miguel Noblecilla"},{"id": "1334823977","name": "Jose Astuvilca Fuster"}] },"application": {"namespace": "pages","name": "Pages","id": "2530096808" },"link": "https://www.facebook.com/pages/Lime%C3%B1adas/749067225155071?ref=stream","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"31": [{"length": 9,"offset": 31,"type": "page","id": "749067225155071","name": "Lime\u00f1adas"}] },"created_time": "2014-09-13T18:04:45+0000","type": "link","id": "795361023860366_787554201307715","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yN/r/xC785tTCIQO.gif"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas and Gabriel Lazo are now friends.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/787337654662703","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/787337654662703","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-09-13T06:19:51+0000","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"29": [{"length": 12,"offset": 29,"type": "user","id": "10204267296019379","name": "Gabriel Lazo"}] },"created_time": "2014-09-13T06:19:51+0000","type": "status","id": "795361023860366_787337654662703","status_type": "approved_friend"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas commented on a post.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-09-12T16:21:46+0000","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}] },"created_time": "2014-09-12T16:21:46+0000","type": "status","id": "795361023860366_787066011356534"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/app_full_proxy.php?app=2231777543&v=1&size=z&cksum=9815cd2e9f02dc31df98cdc3999b1abe&src=https%3A%2F%2Fpbs.twimg.com%2Fmedia%2FBxTExMdIUAAps5a.jpg","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"name": "Christy Mu\u00f1oz (@Christy080995) posted a photo on Twitter","privacy": {"deny": "","description": "Only Me","value": "SELF","allow": "","friends": "","networks": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/786907261372409","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/786907261372409","name": "Like"},{"link": "https://twitter.com/wilchess26?utm_source=fb&utm_medium=fb&utm_campaign=wilchess26&utm_content=510350394716065792","name": "@wilchess26 on Twitter"} ],"updated_time": "2014-09-12T08:53:14+0000","caption": "pic.twitter.com","application": {"namespace": "twitter","name": "Twitter","id": "2231777543" },"link": "http://twitter.com/Christy080995/status/510249012637614080/photo/1/large?utm_source=fb&utm_medium=fb&utm_campaign=wilchess26&utm_content=510350394716065792","created_time": "2014-09-12T08:53:14+0000","message": "Retweeted Christy Mu\u00f1oz (@Christy080995):\n\n@wilchess26 jajajajaja que ? Tweepy?#I'msexyandyouknowit ;) http://t.co/7LlZRSX3v8","icon": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t39.2080-0/851565_10151397911967544_632525583_n.png","type": "link","id": "795361023860366_786907261372409","status_type": "app_created_story","description": "Get the whole picture - and other photos from Christy Mu\u00f1oz"}
{ "from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"deny": "","description": "Only Me","value": "SELF","allow": "","friends": "","networks": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/786790461384089","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/786790461384089","name": "Like"},{"link": "https://twitter.com/wilchess26?utm_source=fb&utm_medium=fb&utm_campaign=wilchess26&utm_content=510235572800323584","name": "@wilchess26 on Twitter"} ],"updated_time": "2014-09-12T01:16:58+0000","application": {"namespace": "twitter","name": "Twitter","id": "2231777543" },"created_time": "2014-09-12T01:16:58+0000","message": "Retweeted Christy Mu\u00f1oz (@Christy080995):\n\n#EmmysporWarner estudiar para el final exam o ver los emmys? , que opinas @wilchess26 ?","type": "status","id": "795361023860366_786790461384089","status_type": "app_created_story","icon": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t39.2080-0/851565_10151397911967544_632525583_n.png"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes a post.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-09-12T00:48:48+0000","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}] },"created_time": "2014-09-12T00:48:48+0000","type": "status","id": "795361023860366_786779154718553"}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas is now friends with Sergio C\u00e1rdenas and Karina Alfaro Purisaca.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-09-11T03:32:10+0000","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"45": [{"length": 15,"offset": 45,"type": "user","id": "10152300953047039","name": "Sergio C\u00e1rdenas"}],"65": [{"length": 22,"offset": 65,"type": "user","id": "10154200473880099","name": "Karina Alfaro Purisaca"}] },"created_time": "2014-09-11T03:32:10+0000","type": "status","id": "795361023860366_786391991423936","status_type": "approved_friend"}
{ "from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"deny": "","description": "Your friends","value": "ALL_FRIENDS","allow": "","friends": "","networks": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/785648398164962","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/785648398164962","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-09-09T19:24:07+0000","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2MDE1Njc1ODUzNjk=","before": "MTAxNTI2MDE1Njc1ODUzNjk="}},"data": [{"id": "10152601567585369","name": "Juan C. Pajuelo"}] },"created_time": "2014-09-09T19:24:07+0000","message": "#pardoschicken test tweepy prueba","type": "status","id": "795361023860366_785648398164962","status_type": "mobile_status_update"}
{ "from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"deny": "","description": "Only Me","value": "SELF","allow": "","friends": "","networks": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/785646361498499","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/785646361498499","name": "Like"},{"link": "https://twitter.com/wilchess26?utm_source=fb&utm_medium=fb&utm_campaign=wilchess26&utm_content=509420226761732096","name": "@wilchess26 on Twitter"} ],"updated_time": "2014-09-09T19:17:03+0000","application": {"namespace": "twitter","name": "Twitter","id": "2231777543" },"created_time": "2014-09-09T19:17:03+0000","message": "Estoy en #pardoschicken comiendo comida para alimentar a los pobres bla bla bla bla bla bla bla bla bla","type": "status","id": "795361023860366_785646361498499","status_type": "app_created_story","icon": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t39.2080-0/851565_10151397911967544_632525583_n.png"}
{ "story": "\"Feliz cumplea\u00f1os Sr. Tanaka. Que pase un bonito d\u00eda (:\" on Felipe Perea Tanaka's timeline.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/10152676109379534","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/10152676109379534","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-09-09T15:53:46+0000","application": {"name": "Paper","id": "283116811738331" },"likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI4Njg4NjM5MTQ1MzQ=","before": "MTAxNTI4Njg4NjM5MTQ1MzQ="}},"data": [{"id": "10152868863914534","name": "Felipe Perea Tanaka"}] },"story_tags": {"60": [{"length": 19,"offset": 60,"type": "user","id": "10152868863914534","name": "Felipe Perea Tanaka"}] },"created_time": "2014-09-09T13:59:52+0000","type": "status","id": "795361023860366_10152676109379534","status_type": "wall_post","comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJMk56WXlPREF5TVRRMU16UTZNVFF4TURJM09EQXlOam90TVE9PQ==","before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJMk56WXlPREF5TVRRMU16UTZNVFF4TURJM09EQXlOam90TVE9PQ=="}},"data": [{"from": {"id": "10152868863914534","name": "Felipe Perea Tanaka"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-09-09T15:53:46+0000","message": "Gracias Francisco! Muchos \u00e9xitos tambi\u00e9n?","id": "10152676109379534_10152676280214534","user_likes": false}] }}
{ "story": "Francisco V\u00edlchez Vargas posted a link to Christy Mu\u00f1oz's timeline.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-09-09T05:07:59+0000","application": {"namespace": "video","name": "Video","id": "2392950137" },"story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"42": [{"length": 13,"offset": 42,"type": "user","id": "10205202876054626","name": "Christy Mu\u00f1oz"}] },"created_time": "2014-09-09T05:07:59+0000","type": "status","id": "795361023860366_785322048197597"}
{ "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/c13.0.50.50/p50x50/8947_867158146636772_7669279873488804844_n.jpg?oh=69ccaa34a43864e2b1610a72141e4db2&oe=55159CE9&__gda__=1426579873_b8dc5c810d77b75a6c101322ae64a59d","story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes Hey Andy (Andynsane).","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/785111154885353","name": "Comment"} ],"updated_time": "2014-09-08T18:25:43+0000","application": {"namespace": "pages","name": "Pages","id": "2530096808" },"link": "https://www.facebook.com/andynsane?ref=stream","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"31": [{"length": 20,"offset": 31,"type": "page","id": "186853888000538","name": "Hey Andy (Andynsane)"}] },"created_time": "2014-09-08T18:25:43+0000","type": "link","id": "795361023860366_785111154885353","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yN/r/xC785tTCIQO.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xfp1/v/t1.0-1/p50x50/10481395_536420633129834_15668978383849853_n.jpg?oh=1a617edcc4189869cbcc9b38e08495e5&oe=551D8430&__gda__=1425705736_fd10cf54784fc9603a0dd2ae57a51a76","story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes UBICATE.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/784015828328219","name": "Comment"} ],"updated_time": "2014-09-06T14:47:50+0000","application": {"namespace": "pages","name": "Pages","id": "2530096808" },"link": "https://www.facebook.com/MEMEUBICATE?ref=stream","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"31": [{"length": 7,"offset": 31,"type": "page","id": "279470365491530","name": "UBICATE"}] },"created_time": "2014-09-06T14:47:50+0000","type": "link","id": "795361023860366_784015828328219","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yN/r/xC785tTCIQO.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xfp1/v/t1.0-1/p50x50/10481395_536420633129834_15668978383849853_n.jpg?oh=1a617edcc4189869cbcc9b38e08495e5&oe=551D8430&__gda__=1425705736_fd10cf54784fc9603a0dd2ae57a51a76","story": "Francisco V\u00edlchez Vargas likes UBICATE.","from": {"id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/795361023860366/posts/784015831661552","name": "Comment"} ],"updated_time": "2014-09-06T14:47:50+0000","application": {"namespace": "pages","name": "Pages","id": "2530096808" },"link": "https://www.facebook.com/MEMEUBICATE?ref=stream","story_tags": {"0": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "795361023860366","name": "Francisco V\u00edlchez Vargas"}],"31": [{"length": 7,"offset": 31,"type": "page","id": "279470365491530","name": "UBICATE"}] },"created_time": "2014-09-06T14:47:50+0000","type": "link","id": "795361023860366_784015831661552","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yN/r/xC785tTCIQO.gif"}
!@#END
1417836942
@elcomercio.pe
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC999tQR8WNmf9t&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017592.jpg","from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "ADFP a Urresti: \"invocamos su apoyo para alegr\u00eda de la afici\u00f3n\"","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==","before": "MjI="}},"data": [{"from": {"id": "785924361459369","name": "Hanier Quinto"},"like_count": 12,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:26:45+0000","message": "Jaja para eso no son una entidad privada en la que el estado no deber\u00eda intervenir -.-","id": "10152886154918836_10152886157403836","user_likes": false},{"from": {"id": "897315403614452","name": "Gemner Villegas Urbina"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:29:56+0000","message": "jajajja que conchudos estos mafiosos metidos en el futbol!!! El futbol mueve plata papay!!!!! contrata seguridad privada :)","id": "10152886154918836_10152886164168836","user_likes": false},{"from": {"id": "698872213512075","name": "Jos\u00e9 Gianmarco Sotelo Aguirre"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:28:23+0000","message": "ajajajjajaja ahora ps entidad privada XD","id": "10152886154918836_10152886161178836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202966014216289","name": "LlAlex Dll"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:31:15+0000","message": "no jodas grupo el comercio, si quieres favorecer a tus accionistas, vete ala mrd! XD!!:. que pagen su seguridad!.","id": "10152886154918836_10152886166138836","user_likes": false},{"from": {"id": "821617061212736","name": "Victor Reynaldo Arce Bardales"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:29:07+0000","message": "jajaja estos cun.... para la alegria de la aficion, la aficion esta alegre con la decision de Urresti el 99 x 100to ;D","id": "10152886154918836_10152886162618836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204107820468696","name": "Dan Alor Espinoza"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:31:36+0000","message": "Seg\u00fan FIFA , el estado no debe intervenir... , sino nos desafilian !.","id": "10152886154918836_10152886166683836","user_likes": false},{"from": {"id": "696293207102920","name": "Pedro Lema Cort\u00e9s"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:31:26+0000","message": "No nos perdemos de nada se\u00f1ores de la ADFP . No dice pap\u00e1 Burga que son privados.","id": "10152886154918836_10152886166443836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203562440279109","name": "Enrique Rejas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:35:36+0000","message": "La ultima alegria de la aficion fue en 1982...dejen de invocar y contraten su seguridad para sus negocios","id": "10152886154918836_10152886171188836","user_likes": false},{"from": {"id": "320772358127593","name": "Roberto T. M. Zevallos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:35:12+0000","message": "La alegria d la afision???.. diras d los delincuentes q son esa afision en su mayoriaa...","id": "10152886154918836_10152886170743836","user_likes": false},{"from": {"id": "585331368265674","name": "Ysa\u00ed Alfaro Ramos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:34:55+0000","message": "Lleven su partido a Bolivia qe esta necesitado","id": "10152886154918836_10152886170298836","user_likes": false},{"from": {"id": "625498844196639","name": "Pedro Martinez Fiestas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:34:10+0000","message": "No des tu brazo a torcer Urresti, que sienta la presi\u00f3n Burga y la CDSM!!!!","id": "10152886154918836_10152886169688836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152333260044144","name": "Walter Francisco Villa Tarazona"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:33:04+0000","message": "con tanta plata que paguen su seguridad carajo se acostunbran esta bien urresti si quieren plata los famiosos del futbol que inviertan.","id": "10152886154918836_10152886168488836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205180366730106","name": "Jonathan Rabanal Torres"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:30:18+0000","message": "Me tiene harto Urresti, cada d\u00eda solo leo noticias de este personaje, y no de grandes avances.","id": "10152886154918836_10152886164848836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205288122672102","name": "Alexito Tomaylla O\u0305f\u0305i\u0305c\u0305i\u0305a\u0305l\u0305'\u0305F\u0305b"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:30:18+0000","message": "Jajaja toma mientras viejo loco :P","id": "10152886154918836_10152886164833836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203384811437225","name": "Stbn Ramirez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:26:47+0000","message": "Alegr\u00eda ser \u00faltimos de Sudamerica??","id": "10152886154918836_10152886157518836","user_likes": false},{"from": {"id": "708443472585994","name": "Manuel Rodas Perez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:26:01+0000","message": ":v","id": "10152886154918836_10152886155448836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152954113819260","name": "Lalo Vital"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:29:02+0000","message": "Afici\u00f3n?jajajajajaja","id": "10152886154918836_10152886162523836","user_likes": false},{"from": {"id": "1586647898223649","name": "Ernesto Villaran"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:28:48+0000","message": "Estoy totalmente en contra de la violencia en el f\u00fatbol y ojo que no soy hincha de ning\u00fan equipo pero Urresti ya me tiene harto hace tiempo! siempre sale en la televisi\u00f3n ya que NADA PUEDE HACER SIN CAMARAS! es un figuretti in\u00fatil que s\u00f3lo busca postular a la presidencia y la gente TONTA cae redondita d\u00e1ndole todo su apoyo, por eso antes de cometer los mismo errores de siempre INF\u00d3RMENSE porque a un pa\u00eds con personas cultas es imposible de enga\u00f1ar, URRESTI FIGURETTI DE MIERDA!","id": "10152886154918836_10152886162088836","user_likes": false},{"from": {"id": "375371199270224","name": "Augusto Espinoza"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:28:07+0000","message": "que el estado no de su brazo a torcer. Asi Burga ya no va a saber que hacer.","id": "10152886154918836_10152886160448836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152174611621884","name": "Alfredo Huarac Sanchez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:26:57+0000","message": "jaja vallanse al carajo ladrones de la asociaci\u00f3n de ladrones de f\u00fatbol","id": "10152886154918836_10152886157688836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152886154918836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152886154918836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:35:36+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/dgwid8","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzEyMjYxOTgyMTY5NDAw","before": "MTAyMDQ5Nzg5MjkyMTg4NDY="}},"data": [{"id": "10204978929218846","name": "Omar Diaz Marquez"},{"id": "729326820485180","name": "Giancarlo C\u00f3rdova Chira"},{"id": "851926428154077","name": "Carlos Mariano Chicoma Vizconde"},{"id": "10205138950533819","name": "Omar Aguilar C\u00f3rdova"},{"id": "10202016536803361","name": "Luis Gabriel O\u0332\u0332\u0305\u0305f\u0332\u0332\u0305\u0305i\u0332\u0332\u0305\u0305c\u0332\u0332\u0305\u0305i\u0332\u0332\u0305\u0305a\u0332\u0332\u0305\u0305l\u0332\u0332\u0332\u0332\u0305\u0305\u0305\u0305F\u0332\u0332\u0305\u0305b\u0332\u0332\u0305"},{"id": "771495816228680","name": "Pablo Purizaga Bravo"},{"id": "903947746300716","name": "Andreiita Dominguez"},{"id": "761473043902013","name": "Alexey Martell"},{"id": "10203856045178561","name": "Oscar Mari\u00f1os"},{"id": "10154104131675055","name": "Jean Esquerra"},{"id": "567029596755857","name": "Gonzalo Espinoza Salome"},{"id": "787429304670291","name": "Jose Alvarez"},{"id": "908634725814213","name": "Aldo Panduro Casique"},{"id": "10201955961402350","name": "Vanessa Del Castillo Velarde"},{"id": "585797291550740","name": "Hola Soy Erick"},{"id": "1509904802618952","name": "Rosario Betsy Chong Fajardo"},{"id": "712261982169400","name": "Edson Ribacel V B"}] },"created_time": "2014-12-06T03:25:28+0000","message": "Asociaci\u00f3n de F\u00fatbol Profesional espera contar con todo el apoyo necesario \u25ba http://goo.gl/dgwid8","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152886154918836","status_type": "shared_story","description": "Las horas pasan y no existe una confirmaci\u00f3n de la programaci\u00f3n de los play off para el t\u00edtulo nacional que disputar\u00e1n Sporting Cristal y Juan Aurich."}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10801562_10152886131298836_4177177111837196269_n.jpg?oh=90c1ea45ed1549a78f127d0922bc309f&oe=551E8AD9&__gda__=1427658447_44b203e4f32a998903db60383e591163","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTU2MTIwMjkxMTU2MzI5","before": "NTYwNjU2OTQ3NDEwOTg2"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152886131568836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NTU2MTIwMjkxMTU2MzI5"},"data": [{"id": "560656947410986","name": "Luis Zamudio"},{"id": "10203012970313299","name": "Ale Steph Scarrizales"},{"id": "10205242604568228","name": "Diana Carolina Rivadeneyra Larra\u00edn"},{"id": "10202826591439684","name": "Vicente C\u00e1rdenas"},{"id": "1012212602139233","name": "Christopher Garcia Estrada"},{"id": "4642672921882","name": "Rodrigo Sierra"},{"id": "10152388458769317","name": "Azyadeth Cristobal"},{"id": "10152857673142156","name": "Jeaneth Consuelo Huaman Aliaga"},{"id": "858704217513015","name": "Guillermo Garc\u00eda Palao"},{"id": "585797291550740","name": "Hola Soy Erick"},{"id": "587597004701304","name": "Rossana Carol Sanchez Ubaqui"},{"id": "851898184860775","name": "Rodrigo Gonzales Camasca"},{"id": "846869465363184","name": "Leslie Valverde M"},{"id": "10152286663723190","name": "Martha Valdivia de Mauricio"},{"id": "10205649047289196","name": "Clenet Carlos"},{"id": "10204689985157203","name": "Giancarlo Castillo Llerena"},{"id": "752127188151491","name": "Jhonny B\u00e1rcena L\u00fajan"},{"id": "10203505170607802","name": "Daniel Velasquez"},{"id": "10152636289698614","name": "Carlos Serna Leo"},{"id": "840121372675780","name": "Roberto Escajadillo Montano"},{"id": "529506973819071","name": "Saby Lazaro"},{"id": "602520209864934","name": "Karhel Eduardo Huansi Chuquipiondo"},{"id": "10152254631768239","name": "Jos\u00e9 De La Cruz"},{"id": "1509904802618952","name": "Rosario Betsy Chong Fajardo"},{"id": "556120291156329","name": "Erika Tapullima"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152886131568836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152886131568836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:10:59+0000","link": "https://www.facebook.com/elcomercio.pe/photos/a.71858688835.73755.71263708835/10152886131298836/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152886131298836","shares": {"count": 13 },"created_time": "2014-12-06T03:10:59+0000","message": "#ESPECIAL #COP20 \u00bfQuieres cuidar el planeta? \u00a1Cada d\u00eda 10 nuevos consejos sobre c\u00f3mo combatir el cambio clim\u00e1tico! \u25ba http://elcomercio.pe/limacop20-100consejos","type": "photo","id": "71263708835_10152886131568836","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10422258_10152886116093836_6997349981243236772_n.jpg?oh=cff66cc96bab87cbdf1a037c5330361d&oe=551A8A8B","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMTM2MTAwNDU1NzczNw==","before": "MTAyMDQ4NzE4MTc4NjQ1MTQ="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152886116453836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAyMTM2MTAwNDU1NzczNw%3D%3D"},"data": [{"id": "10204871817864514","name": "Elvis Alvarez Salazar"},{"id": "1529360607342440","name": "Lu Ge Cy"},{"id": "1509904802618952","name": "Rosario Betsy Chong Fajardo"},{"id": "10152429693665178","name": "Patricia Garcia D"},{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "787429304670291","name": "Jose Alvarez"},{"id": "10154104131675055","name": "Jean Esquerra"},{"id": "781080801958946","name": "David Correa Salda\u00f1a"},{"id": "602520209864934","name": "Karhel Eduardo Huansi Chuquipiondo"},{"id": "830530610338870","name": "Omar Cueva Echevarr\u00eda"},{"id": "796071427121141","name": "Evelyn Lopez"},{"id": "610959512362890","name": "Eder Aguirre Aquino"},{"id": "10204961706419835","name": "Fiorella J. Castro de Manrique"},{"id": "1525804487669152","name": "Christian Gabriel"},{"id": "10204902964670497","name": "Iris Elisabeth Castro Ord\u00f3\u00f1ez"},{"id": "494907177276218","name": "Humberto Lopez Davila"},{"id": "10152908167646972","name": "Cinthia Yoshida"},{"id": "533024740167602","name": "Mariela Maribel Llanos"},{"id": "690438694357532","name": "Luis Collantes Lopes"},{"id": "760139677366757","name": "Martin Manrique"},{"id": "655860324483867","name": "Mario Saquiray"},{"id": "701832366524782","name": "Tania Tanta Dlc"},{"id": "825007800896983","name": "Alexander Uribe"},{"id": "740664962688175","name": "Erika Villafana Salazar"},{"id": "1021361004557737","name": "Anadela Perez"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "OA=="}},"data": [{"from": {"id": "698872213512075","name": "Jos\u00e9 Gianmarco Sotelo Aguirre"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:59:09+0000","message": "vagos abst\u00e9ngase de comentar XD","id": "10152886116093836_10152886118293836","user_likes": false},{"from": {"id": "1473813162904484","name": "Carlo Ch G"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:15:57+0000","message": "Buen Intento Comercio... Ser\u00eda una lastima que en las boletas figuren sueldos m\u00ednimos xD","id": "10152886116093836_10152886136608836","user_likes": false},{"from": {"id": "10151944018102030","name": "Claudio Gutierrez Arrarte"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:08:52+0000","message": "Quisiera ganar 37800 para poder ahorrar 784!!","id": "10152886116093836_10152886129003836","user_likes": false},{"from": {"id": "1527160147527688","name": "Gian Mb O\u0332\u0332\u0305\u0305f\u0332\u0332\u0305\u0305i\u0332\u0332\u0305\u0305c\u0332\u0332\u0305\u0305i\u0332\u0332\u0305\u0305a\u0332\u0332\u0305\u0305l\u0332\u0332\u0305\u0305'\u0332\u0332\u0305\u0305F\u0332\u0332\u0305\u0305b\u0332\u0332\u0305\u0305"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:00:27+0000","message": "WEVADAS","id": "10152886116093836_10152886119713836","user_likes": false},{"from": {"id": "367372173422992","name": "Kev GarDel"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:58:49+0000","message": "Uhmmm...","id": "10152886116093836_10152886118043836","user_likes": false},{"from": {"id": "362805970568676","name": "Lio C. Santos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:14:35+0000","message": "te gusta ver el mundo arder, no adm infeliz?","id": "10152886116093836_10152886135258836","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152886116453836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152886116453836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:15:57+0000","link": "https://www.facebook.com/elcomercio.pe/photos/a.71858688835.73755.71263708835/10152886116093836/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152886116093836","shares": {"count": 2 },"created_time": "2014-12-06T02:57:30+0000","message": "\u00bfCu\u00e1nto ahorrar\u00edas en #ImpuestoalaRenta al a\u00f1o si el congreso aprueba el recorte? Con la calculadora elaborada por El Comercio podr\u00e1s estimar cu\u00e1nto dejar\u00edas de pagar desde 2015 \u25ba http://goo.gl/DRBXFx","type": "photo","id": "71263708835_10152886116453836","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQATMBwAJhg6AYmx&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017596.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU3OTczNDI4ODkxMzI4Mw==","before": "MTAxNTUwMDE2NzMyOTUyOTQ="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152886101768836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTU3OTczNDI4ODkxMzI4Mw%3D%3D"},"data": [{"id": "10155001673295294","name": "Fanny Higinio Leon"},{"id": "10152907674817277","name": "Wendy Loo"},{"id": "10202105902864184","name": "Cleidy Osorio"},{"id": "10203438585424918","name": "Marisela Chipoco Rojas"},{"id": "661418237308068","name": "Willy Saavedra"},{"id": "10203332312216429","name": "Felix Garcia Mesias"},{"id": "1509904802618952","name": "Rosario Betsy Chong Fajardo"},{"id": "10152887771491228","name": "Mayra Arias"},{"id": "10203700661421572","name": "David Acevedo"},{"id": "10153332564211679","name": "Vero Patty Vargas Solis"},{"id": "10152323282605340","name": "Juanjo Parraguez Chepe"},{"id": "769006666473935","name": "Cristhofer Gmz"},{"id": "1581961298689368","name": "Sun Hyo Song"},{"id": "556423947809141","name": "James Vega"},{"id": "775176842555856","name": "Anyelo Faris"},{"id": "857172820976298","name": "Bryan Long"},{"id": "840121372675780","name": "Roberto Escajadillo Montano"},{"id": "10152683651349086","name": "Rocio Varona Wherrems"},{"id": "743621042357708","name": "Marco Carretero Rimachi"},{"id": "1511495682454928","name": "Carlos Alberto"},{"id": "10152765540175767","name": "George Rodriguez Sifuentes"},{"id": "969261573088407","name": "Mijael Leon Neyra"},{"id": "679182882155796","name": "Ximena Escalante"},{"id": "907665212592360","name": "V\u00edctor Fabio"},{"id": "1579734288913283","name": "Ross Ross Hoyos"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Facebook: fan page critica a Millet Figueroa por retocar fotos","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NDk=","before": "NzQ="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152886101768836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NDk%3D"},"data": [{"from": {"id": "650741998328538","name": "Weps Agro"},"like_count": 52,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:46:58+0000","message": "\u00bfPor qu\u00e9 estas personas son tan importantes en el Per\u00fa?, son actores, cantantes, deportistas...? Comento porque indirectamente por seguir esta p\u00e1gina supuestamente seria me va informar cosas de relevancia nacional e internacional, pero sin querer conozco a esta gente...","id": "10152886101768836_10152886104303836","user_likes": false},{"from": {"id": "10153390129217715","name": "Liz Mustto Cabrera"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:48:05+0000","message": "que ridiculez, es una mujer bella no la han visto en la tele?? que seraen persona,.... gente criticona e envidiosa abunda y ociosa tb!","id": "10152886101768836_10152886106533836","user_likes": false},{"from": {"id": "753704684705904","name": "John Williams Rodriguez"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:54:37+0000","message": "Seguro es un periodista de la UAP. :'(","id": "10152886101768836_10152886113468836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204167098151197","name": "Roberto Aguilar Valera"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:06:55+0000","message": "Se\u00f1ores de El Comercio, \u00bfhay alguna forma de que me lleguen ciertas noticias que considero de inter\u00e9s o la carne sale con hueso? Ultimamente dan m\u00e1s hueso que carne.","id": "10152886101768836_10152886127028836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202697428289116","name": "Kevin Rios Espinoza"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:47:22+0000","message": "Hay que ser bien homosexual para criticar a semejante bomb\u00f3n ... o tal vez ser una mujer con niveles exorbitantes de envidia.","id": "10152886101768836_10152886105708836","user_likes": false},{"from": {"id": "773111716064433","name": "Alexander Santana Mendoza"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:50:43+0000","message": "Gente de mierda comentando queja tras queja, vayan a disfrutar su viernes, este diario puede publicar lo que se le de la gana, lo importante para ellos es que uds. consuman, bola de imb\u00e9ciles.","id": "10152886101768836_10152886109173836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204182792870668","name": "Raquel Victoria AS"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:46:47+0000","message": "no jodas comercio, en serio","id": "10152886101768836_10152886102998836","user_likes": false},{"from": {"id": "366327926852886","name": "Aar\u00f3n Poma Bautista"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:47:03+0000","message": "ELCOMERCIO, no que eras serio ? 175 a\u00f1os de historia periodistica y terminas publicando farandulajajajaya no hay periodistas que pasen las noticia mundiales.","id": "10152886101768836_10152886104613836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152520190160983","name": "Maria Eugenia Vallejo Odria"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:51:18+0000","message": "Y la vida o las fotos de una bataclana son trascendentes para la educaci\u00f3n de la ni\u00f1ez y para evitar la pedofilia y las violaciones se\u00f1ores de EL COMERCIO ????PQP.","id": "10152886101768836_10152886109653836","user_likes": false},{"from": {"id": "10154123389150515","name": "Fausto Casta\u00f1eda Castagnino"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:49:52+0000","message": "Puxha que el comercio es m\u00e1s chismosa que do\u00f1a ca\u00f1ona que bestia, el. Diario chisme","id": "10152886101768836_10152886108468836","user_likes": false},{"from": {"id": "823614547662062","name": "Hans Ram\u00edrez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:49:08+0000","message": "Comercio... mal eh.. muy mal! y a esto le llamas \"noticias\" ?","id": "10152886101768836_10152886107858836","user_likes": false},{"from": {"id": "10153943391490391","name": "Luis Castillo"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:47:23+0000","message": "y??? y cuando sale en la tele con semejante paneton q?? eso tambien es truco???","id": "10152886101768836_10152886105818836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205465362654309","name": "Franz Villacorta"},"message_tags": [{"length": 9,"offset": 13,"type": "page","id": "262860250568885","name": "Not Today"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:47:11+0000","message": "Eliminaron a Not Today :(","id": "10152886101768836_10152886105178836","user_likes": false},{"from": {"id": "788182587894198","name": "Sergio Casana"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:46:38+0000","message": "Dejen de darle cavida a paginas como esas que solo generan transtornos en las personas, imbeciles.","id": "10152886101768836_10152886102863836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152427744822187","name": "Arski Nu\u00f1ez"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:52:43+0000","message": "un militar EBRIO que atropell\u00f3 y mat\u00f3 a un joven de 22 a\u00f1os esta libre en la calle, un fiscal hijo de puta inepto llamado Humberto Diaz lo declaro en libertad por que dijo que las heridas (cuando ocrri\u00f3 el accidente ) no fueron graves d\u00edas posteriores el joven muere, dejen de informar huevadas! suficiente tenemos con los programas de educacion fisica.","id": "10152886101768836_10152886111348836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205717159551535","name": "Estrada Claudio"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:35:23+0000","message": "el otro d\u00eda la vi y realmente e visto chicas mas bonitas y mucho mejor cuerpo que ella osea no pasa","id": "10152886101768836_10152886170918836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152094164337496","name": "Harold Mori Bazan"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:35:21+0000","message": "jajaja mi estimado.si quieres que.le den.seguimie.to a tu noticia y que no la critiwuen publica en el fb del trome ahi si la gente se pelea por defender a quien sea de la.farandula, aca relamente simplemente no nos interesa","id": "10152886101768836_10152886170888836","user_likes": false},{"from": {"id": "728031880600047","name": "Ricardo Gonzalo Tenorio Holguin"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:34:34+0000","message": "Agh comercio te vas a la mierda.","id": "10152886101768836_10152886170053836","user_likes": false},{"from": {"id": "730407827025261","name": "James Mera"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:32:04+0000","message": "Puro ocioso...","id": "10152886101768836_10152886167193836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205108300245494","name": "Steasy Ayram Juarez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:31:28+0000","message": "Y a mi q me importa!! Hay cosas mas importantes pfff","id": "10152886101768836_10152886166473836","user_likes": false},{"from": {"id": "818935924814097","name": "Daniel Rique"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:29:54+0000","message": "En vez de la ley de los errores ortogr\u00e1ficos deber\u00edan sacar una ley que por cada idiotes que publica un medio de comunicaci\u00f3n se le debe poner una multa.","id": "10152886101768836_10152886164133836","user_likes": false},{"from": {"id": "463173633822842","name": "Bryan Alex Lazo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:29:47+0000","message": "deja eso para el chesuu!","id": "10152886101768836_10152886163993836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202319742775142","name": "Chino Luna"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:24:07+0000","message": "La envidia.","id": "10152886101768836_10152886146228836","user_likes": false},{"from": {"id": "1597656790462644","name": "Renso Edduar"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:20:45+0000","message": ":'(eso es ya muy trivial.","id": "10152886101768836_10152886142483836","user_likes": false},{"from": {"id": "1518067401797247","name": "Marcela Lourdez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:20:14+0000","message": "\ud83d\udc4e","id": "10152886101768836_10152886141833836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152886101768836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152886101768836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:35:23+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/YpIbLe","shares": {"count": 1 },"created_time": "2014-12-06T02:45:30+0000","message": "Los creadores de esta p\u00e1gina se\u00f1alan que #MilletFigueroa abusa de los retoques fotogr\u00e1ficos \u25ba http://goo.gl/YpIbLe","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152886101768836","status_type": "shared_story","description": "En fan page 'Milett Photoshop Figueroa' comparte comparaciones de fotos reales con retocadas de la popular modelo"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA8pl8stds1yV1p&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017603.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUxMTQ5NTY4MjQ1NDkyOA==","before": "Nzg0MDAwNDMxNjY0Mjg4"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152886074188836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTUxMTQ5NTY4MjQ1NDkyOA%3D%3D"},"data": [{"id": "784000431664288","name": "Ryan Rivera Bonilla"},{"id": "4470363013390","name": "Mariana Caballero"},{"id": "319267191555920","name": "Familia Lillan"},{"id": "747484188659635","name": "Nuri Vanesa Huanca Benavente"},{"id": "1509904802618952","name": "Rosario Betsy Chong Fajardo"},{"id": "664138276991309","name": "William Atalaya Escobedo"},{"id": "10152887771491228","name": "Mayra Arias"},{"id": "616736725108420","name": "Michael Neira Mel\u00e9ndez"},{"id": "486602064802597","name": "Luz Maria Huamani Cantoral"},{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "10203268207293248","name": "Jeni Reyes"},{"id": "610752205718089","name": "Libita Libita"},{"id": "10201894742757840","name": "Leonardo Daniel Charca Fernandez"},{"id": "10205401151053569","name": "Mercedes Clemente"},{"id": "882664138431477","name": "Anthony Williams"},{"id": "10152403630627261","name": "Renzo Aguayo"},{"id": "996208323728698","name": "Mary Sardon"},{"id": "771183409572562","name": "Jhordi Mestanza"},{"id": "668781643171122","name": "Mart\u00edn Sotelo"},{"id": "808623522517633","name": "HaNs Fabian"},{"id": "10152414778517958","name": "Joel Martinez"},{"id": "839958836023432","name": "Cristina Flores"},{"id": "1578344995734554","name": "Yeko Mejia"},{"id": "10202215609859361","name": "Mario Villavicencio"},{"id": "1511495682454928","name": "Carlos Alberto"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Ministerio de Cultura se pronunci\u00f3 sobre caso Saga Falabella","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","message_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "130287678273","name": "Saga Falabella"}],"16": [{"length": 26,"offset": 16,"type": "page","id": "166985706710176","name": "Ministerio de Cultura Per\u00fa"}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152886074188836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152886074188836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:34:15+0000","to": {"data": [{"category": "Company","name": "Saga Falabella","id": "130287678273"},{"category": "Government organization","name": "Ministerio de Cultura Per\u00fa","category_list": [{"id": "161422927240513","name": "Government Organization"}],"id": "166985706710176"}] },"link": "http://goo.gl/GChGJg","shares": {"count": 14 },"created_time": "2014-12-06T02:29:24+0000","comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NjI=","before": "ODY="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152886074188836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NjI%3D"},"data": [{"from": {"id": "688865284545933","name": "Javier Barrett"},"like_count": 41,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:32:15+0000","message": "Esto pasa en todas partes del Peru, lamentablemente aun se sigue la \"filosofia\" de Hitler de que la persona BLANCA de ojos CLAROS es superior a cualquier otra persona diferente, que personas con RETRAZO MENTAL ha obtado por esa ESTUPIDA FIOLOSIA, cuando al pensar asi es UNA COMPLETA PORQUERIA.","id": "10152886074188836_10152886077668836","user_likes": false},{"from": {"id": "1389026921390160","name": "Lu N\u00e1 Ti Ca"},"like_count": 22,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:36:22+0000","message": "No faltar\u00e1n los que dir\u00e1n que se ocupen de otras cosas, que esto no es importante, y uno que otro que se cree \"bacancito\" y pone en su muro \"compr\u00e9 en Saga Falabella, y que!?\"....el peruano no se da cuenta de cuanto da\u00f1o ha hecho este tipo de publicidad subliminal. Esto no es de ahora, esto viene de d\u00e9cadas atr\u00e1s, creando estereotipos de perfecci\u00f3n para un pais que no tiene eso que se pretende, y que ha hecho del Per\u00fa un pais RACISTA, porque lo es. Se tiene que seguir el ejemplo de paises como COREA, donde han entendido que no se puede \"venerar\" imagenes importadas, y ahora tienen una politica en la cual admiran lo suyo, donde resaltan la belleza asiatica, y venden su imagen (el K-Pop que no es precisamente de mi preferencia es un ejemplo de ello, es dentro de todo una estrategia Geo-Politica). Ojala algun dia se aprecie la REAL BELLEZA PERUANA, donde veamos canales en los que no se contratan conductores o narradores solo porque son \"blanquitos\". Ojala algun dia pueda ver ese pais hoy tan utopico e irreal.","id": "10152886074188836_10152886082103836","user_likes": false},{"from": {"id": "10154842510450333","name": "Franko \u0160eremet"},"like_count": 9,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:36:04+0000","message": "Deber\u00edan pronunciarse por temas m\u00e1s importantes como las invasiones en las l\u00edneas de Nazca. No es m\u00e1s importante proteger nuestro patrimonio?","id": "10152886074188836_10152886081738836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152407242787167","name": "Jorge Chobby Zavaleta"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:36:42+0000","message": "Aqu\u00ed no hay racismo... Lo que si hay y en demas\u00eda es ACOMPLEJAMIENTOS...\nPromuevan el cambio de mentalidad, no de comerciales.","id": "10152886074188836_10152886082408836","user_likes": false},{"from": {"id": "1532867810296950","name": "Miguel Mart\u00edn Llontop Rojas"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:31:13+0000","message": "#ElComercio tambi\u00e9n debe aprender sobre este caso, pues su publicidad tambi\u00e9n es racista.","id": "10152886074188836_10152886076363836","user_likes": false},{"from": {"id": "10154946362895195","name": "Paola Rios Cuba"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:17:02+0000","message": "Los que se hacen tanto lio con esto, es porque tienen complejo de inferioridad.","id": "10152886074188836_10152886137733836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203180882743902","name": "Basilio Bndz\u00fa"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:33:35+0000","message": "Q saga y todos los chilenos se larguen a su pais .. :V","id": "10152886074188836_10152886078928836","user_likes": false},{"from": {"id": "724247130930254","name": "Natalia Cavero"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:45:34+0000","message": "Donde est\u00e1 el racismo?","id": "10152886074188836_10152886101833836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205239032486146","name": "Antony Neciosup"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:36:32+0000","message": "De todo se quejan csmre, ya dejen la huevada y vivan la vida :s","id": "10152886074188836_10152886082233836","user_likes": false},{"from": {"id": "727289170698879","name": "Roger Addherly"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:32:32+0000","message": "Saga es un ente privado, por ello puede hacer lo que se rechucha en gana.","id": "10152886074188836_10152886077903836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152168425296583","name": "Gabriela Grace Cubas Sheen"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:04:11+0000","message": "x q tanto acomplejado? ...si andas fijandote quien es rubio o qien no luce como el peruano promedio en propagandas como estas, ya estas mal...esa gente es la racista","id": "10152886074188836_10152886124298836","user_likes": false},{"from": {"id": "309646572561934","name": "Aldo Jimenez"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:57:29+0000","message": "Que vayan hacer promociones a Rusia.","id": "10152886074188836_10152886116408836","user_likes": false},{"from": {"id": "749770731776715","name": "Tony Del Aguila Guerra"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:48:04+0000","message": "Yo soy cholo serrano indio megusta la cancha la quinuael juane y me ducen charapa porque soy de la selva y me siento orgulloso que me digan asi y no me acomplejado de nada..y hay mucha gente que reniega de su color de piel y de su raza .le preguntas de donde vienes y te contestan de la capital","id": "10152886074188836_10152886106508836","user_likes": false},{"from": {"id": "739586972794287","name": "Cesar Aaron Fernandez Ni\u00f1o"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:46:37+0000","message": "Me parece una idiotez....yo vi el spot para ver porque la critica...y si deben criticar a alguien no seria a saga sino a disney...y muy a parte en este pa\u00eds el \u00fanico que se discrimina son en su mayor\u00eda ustedes mismos","id": "10152886074188836_10152886102838836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204354590806263","name": "Julio Borda"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:40:22+0000","message": "El Comercio y su revista somos, solo pasa en su pagina sociales, solo ponen a personas que tiene un apellido extranjero o que tiene un poder adquisitivo mucho mayor (esto lo digo por no parecer racista), pero deber\u00eda cambiarse esa actitud....","id": "10152886074188836_10152886087348836","user_likes": false},{"from": {"id": "697947773575875","name": "Jonathan Pizan M"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:31:35+0000","message": "Tantas veces que salen las mismas chibolas en los cat\u00e1logos. La mayor\u00eda ve las ropas y/o juguetes. Ni se percatan de ellas.","id": "10152886074188836_10152886076878836","user_likes": false},{"from": {"id": "788182587894198","name": "Sergio Casana"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:37:10+0000","message": "Este pais esta lleno de gente acomplejada.","id": "10152886074188836_10152886082978836","user_likes": false},{"from": {"id": "810474935680003","name": "Leonel R. Hernandez"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:31:14+0000","message": "que de malo tendra una ni\u00f1a","id": "10152886074188836_10152886076383836","user_likes": false},{"from": {"id": "639878136121620","name": "Durisimo Plus"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:43:50+0000","message": "eso es estrategia y marketing para atraer mas gente...si pondrian de portada a dos mamanis no tendrian tantos clientes,todo entra por los ojos...asi q no tiene nada de racista,quitense ese perjuicio ..","id": "10152886074188836_10152886099798836","user_likes": false},{"from": {"id": "812029932187805","name": "Rachel R. Hugo"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:27:25+0000","message": "La publicidad ha influido tanto en nosotros que ya estamos acostumbrados a se\u00f1alar que la belleza es una modelo de piel blanca, cabello rubio y ojos de color, pero la pregunta es \u00bfque peruanotiene estos rasgos?, no es una cuesti\u00f3n de complejo pero la publicidad esta mal orientada, creando estereotipos que ya estan posicionados en todos nosotros, deber\u00edamos reflexionar al respecto ya que el 80% de comentarios que se han hecho dicen \"acomplejados\" pero la realidad es que esto tiene trasfondo y no solo en Per\u00fa.","id": "10152886074188836_10152886158338836","user_likes": false},{"from": {"id": "635565686530548","name": "HJ Garcia"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:23:58+0000","message": "y por que un peruano de tes promedio no puede ser modelo de esta marca, pregunto???","id": "10152886074188836_10152886146013836","user_likes": false},{"from": {"id": "379301785577181","name": "Angel David Villasykes"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:22:08+0000","message": "D\u00f3nde carajos est\u00e1 el racismo ?? Yo s\u00f3lo veo estrategia de marketing -_-","id": "10152886074188836_10152886143688836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152102920806267","name": "Carlos Maximo Herencia Zu\u00f1iga"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:21:22+0000","message": "acomplejados ..asi de facil...jajaja","id": "10152886074188836_10152886143093836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204486904045091","name": "Gustavo Carlos"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:20:38+0000","message": "Solo los cucufatos y acomplejados que no se sienten conformes como son ven racismo en esa publicidad","id": "10152886074188836_10152886142308836","user_likes": false},{"from": {"id": "708230915931532","name": "Angelito Torrealva Silloca"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:15:28+0000","message": "aca hay dos cosas o SAGA FALABELLA CON ESA PUBLICIDAD ES RACISTA O LOS QUE PROTESTARON SON UNOS ACOMPLEJADOS","id": "10152886074188836_10152886136118836","user_likes": false}] },"message": "Saga Falabella: Ministerio de Cultura Per\u00fa se pronunci\u00f3 sobre acusaci\u00f3n de #racismo \u25ba http://goo.gl/GChGJg","caption": "elcomercio.pe","type": "link","id": "71263708835_10152886074188836","status_type": "shared_story","description": "El Ministerio de Cultura, a trav\u00e9s de su plataforma \u201cAlerta contra el racismo\u201d, emiti\u00f3 un comunicado en el que saluda la decisi\u00f3n de Saga Falabella de retirar su \u2018Gu\u00eda de Regalos de Navidad\u2019, que ha sido se\u00f1alada\u00a0como material que alien\u2026"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBvuICFk2EnsDyu&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017562.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTUwOTkwNDgwMjYxODk1Mg==","before": "MTAxNTI3NTg2Mzg0ODk0ODg="}},"data": [{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "657472847680152","name": "Boca Junior"},{"id": "10203689236740836","name": "Victor Bustamante Alvarez"},{"id": "956927157666290","name": "Maria Esther Nu\u00f1ez Harrison"},{"id": "817571428284563","name": "Patricia Roxana Alvarez Matos"},{"id": "729868880407261","name": "Marcos Alberto Yamunaqu\u00e9 Mondrag\u00f3n"},{"id": "10204770042072294","name": "Antonio Martin Perez L\u00e9vano"},{"id": "818281801561950","name": "Luis Ricardo Villanueva"},{"id": "658386677568272","name": "Jack Godomar Perez"},{"id": "602520209864934","name": "Karhel Eduardo Huansi Chuquipiondo"},{"id": "744938175542321","name": "Marco Quezada"},{"id": "615360235234676","name": "David Gonzales"},{"id": "10204841274773682","name": "French D L Cruz"},{"id": "690438694357532","name": "Luis Collantes Lopes"},{"id": "744090882351710","name": "Wilmer Chipana"},{"id": "722835624451145","name": "Jesus Mauricio Usnaya Cardenas"},{"id": "752127188151491","name": "Jhonny B\u00e1rcena L\u00fajan"},{"id": "10204978929218846","name": "Omar Diaz Marquez"},{"id": "10152470396222081","name": "Augusto Mendoza"},{"id": "1509904802618952","name": "Rosario Betsy Chong Fajardo"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Daniel Figallo: Procuradora anticorrupci\u00f3n pide su renuncia","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==","before": "Nw=="}},"data": [{"from": {"id": "833051013404333","name": "Nando Mas de Lavida"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:35:42+0000","message": "ULTIMA Noticia!El ex PROCURADOR ACABA DE CONFIRMAR que HUMALA PRESIONO a la FISCALIA por el CASO LA CENTRALITA: para AYUDAR A MARTIN BELAUNDE: HUMALA RATASAAAAAAAAAAAAAAAAAAAhttps://www.youtube.com/watch?v=Un3pIRhG58Q&list=UUX-l25W9dJLAEkqcp42c23A","id": "10152886060718836_10152886081273836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152333260044144","name": "Walter Francisco Villa Tarazona"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:29:27+0000","message": "no le cree ni su viejita","id": "10152886060718836_10152886074278836","user_likes": false},{"from": {"id": "658386677568272","name": "Jack Godomar Perez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:23:27+0000","message": "todavia no a renunciado este corrupto","id": "10152886060718836_10152886067618836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202853543436165","name": "Hans Hidalgo Cardenas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:35:17+0000","message": "el gobierno nacionalista se mete foul solo!! quien elige a los ministros?? haciendo el tiro de la moneda ? xDD","id": "10152886060718836_10152886080853836","user_likes": false},{"from": {"id": "889995961066217","name": "Eneas Condori Silva"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:32:04+0000","message": "Tira de ladrones","id": "10152886060718836_10152886077413836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152886060718836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152886060718836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T02:35:42+0000","source": "http://cde.3.elcomercio.pe/vid/0/1/0/1/7/1017582.mp4","link": "http://goo.gl/iWVP6B","shares": {"count": 1 },"created_time": "2014-12-06T02:17:31+0000","message": "[#AVANCE] Ministro #Figallo convoc\u00f3 a la prensa hace algunos minutos para explicar sobre este tema \u25ba http://goo.gl/iWVP6B","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif","type": "video","id": "71263708835_10152886060718836","status_type": "shared_story","description": "Seg\u00fan Christian Salas, Yeny Vilcatoma solicit\u00f3 la renuncia de Figallo por haber injerido en el Caso Belaunde Lossio"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBvnQfGShmhGS3e&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-a-lhr.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xpf1%2Fv%2Ft1.0-9%2F1610848_10152886044938836_3375488417789392685_n.jpg%3Foh%3D97f87a231f79554ce1a07bb441d9bc33%26oe%3D551CF49C","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM2NTcxNjQxNzQ4Mzc=","before": "MTAxNTI4OTUwNzUzNzE5NDE="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152886046098836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAyMDM2NTcxNjQxNzQ4Mzc%3D"},"data": [{"id": "10152895075371941","name": "Giannina Marino Torres"},{"id": "758452244197050","name": "Jairo Gutierrez"},{"id": "594490877346161","name": "Kati Ismo"},{"id": "776823365684357","name": "Margarita Padilla"},{"id": "991542300861729","name": "Renato Vargas"},{"id": "10153444768922516","name": "Daniel Salas"},{"id": "1538914853023152","name": "Johan Larragan"},{"id": "10152367864192967","name": "Ericsson Le\u00f3n"},{"id": "657472847680152","name": "Boca Junior"},{"id": "1015913211768515","name": "Paul Castro"},{"id": "1581961298689368","name": "Sun Hyo Song"},{"id": "10152879998163485","name": "Giovanni Elvis Casta\u00f1eda Ore"},{"id": "10152930704164396","name": "Amarilis P\u00e9rez Medina"},{"id": "10152521239737240","name": "C\u00e9sar Vila"},{"id": "1435393596739272","name": "Maruja Capurro Martinez"},{"id": "10203689236740836","name": "Victor Bustamante Alvarez"},{"id": "10154953542580235","name": "Giuliana Salas"},{"id": "723598257725220","name": "Miguel Angel Villavicencio"},{"id": "10152550631481172","name": "Heidita Mesia"},{"id": "784001468300118","name": "Rino Cordova"},{"id": "10152070134591239","name": "Shalim Tarik Ramirez Canales"},{"id": "869553653089558","name": "Patty Re\u00e1tegui"},{"id": "862339520483224","name": "C\u00e9sar Joseph Gonz\u00e1lez Salinas"},{"id": "10205274832134608","name": "Mariana Oliva Herrera"},{"id": "10203657164174837","name": "Milagros Mmc"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Tips sobre que hacer y que no hacer en una entrevista de trabajo","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "MTE="}},"data": [{"from": {"id": "814399761957496","name": "Kiara Castro"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 0,"type": "user","id": "10204817688260224","name": "Cris Castillo"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:12:20+0000","message": "Cris Castillo de repente te sirve de algo","id": "10152886046098836_10152886055168836","user_likes": false},{"from": {"id": "862339520483224","name": "C\u00e9sar Joseph Gonz\u00e1lez Salinas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:38:04+0000","message": "buenos Tips ahora si vuelves a ser \"El comercio\" con noticias \u00fatiles =)","id": "10152886046098836_10152886083843836","user_likes": false},{"from": {"id": "833051013404333","name": "Nando Mas de Lavida"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:35:52+0000","message": "ULTIMA Noticia!El ex PROCURADOR ACABA DE CONFIRMAR que HUMALA PRESIONO a la FISCALIA por el CASO LA CENTRALITA: para AYUDAR A MARTIN BELAUNDE: HUMALA RATASAAAAAAAAAAAAAAAAAAAhttps://www.youtube.com/watch?v=Un3pIRhG58Q&list=UUX-l25W9dJLAEkqcp42c23A","id": "10152886046098836_10152886081503836","user_likes": false},{"from": {"id": "731986230190216","name": "Alejandro Arone"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 23,"type": "user","id": "977235932301503","name": "Nelson Carbajal"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:14:38+0000","message": "como pendejo etiquetas Nelson Carbajal","id": "10152886046098836_10152886057618836","user_likes": false},{"from": {"id": "381400452028002","name": "Oscar D. Rojas Mu\u00f1oz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:10:59+0000","message": "(y) :)","id": "10152886046098836_10152886053303836","user_likes": false},{"from": {"id": "700692459995773","name": "Leonel Ed\u00f9 Tenicela"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:07:36+0000","message": "Tartamudear ..","id": "10152886046098836_10152886048968836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204114698781818","name": "Martin Sanchez Barrientos"},"message_tags": [{"length": 22,"offset": 0,"type": "user","id": "869629713070906","name": "Victor Zafra Escalante"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:05:57+0000","message": "Victor Zafra Escalante","id": "10152886046098836_10152886047268836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205716971152359","name": "Wilson Romero"},"message_tags": [{"length": 11,"offset": 0,"type": "user","id": "10205927862182846","name": "Lalo Idrogo"},{"length": 20,"offset": 12,"type": "user","id": "872463662798632","name": "Luis Angel Chupillon"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:19:24+0000","message": "Lalo Idrogo Luis Angel Chupillon burros","id": "10152886046098836_10152886062703836","user_likes": false},{"from": {"id": "10153336862929409","name": "Joaqu\u00edn Ricardo Chavez Mimbela"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:09:08+0000","message": "Algunas son muy obvias .. como no tomar antes de ir a la entrevista xD .. pero igual genial! :D","id": "10152886046098836_10152886051253836","user_likes": false},{"from": {"id": "977235932301503","name": "Nelson Carbajal"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 3,"type": "user","id": "731986230190216","name": "Alejandro Arone"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:17:58+0000","message": "Oe Alejandro Arone uno que te ayuda y encima te achoras","id": "10152886046098836_10152886061238836","user_likes": false},{"from": {"id": "977235932301503","name": "Nelson Carbajal"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 0,"type": "user","id": "731986230190216","name": "Alejandro Arone"},{"length": 21,"offset": 16,"type": "user","id": "775919795808390","name": "Jose Gonzales Centeno"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:13:39+0000","message": "Alejandro Arone Jose Gonzales Centeno","id": "10152886046098836_10152886056503836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152886046098836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152886046098836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T02:38:04+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/t7xJAV","shares": {"count": 17 },"created_time": "2014-12-06T02:04:54+0000","message": "\u00bfQu\u00e9 hacer y --m\u00e1s importante a\u00fan-- qu\u00e9 no hacer en una entrevista de trabajo? Nuestra destacada blogger In\u00e9s Temple te da algunos tips \u25ba http://goo.gl/t7xJAV","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152886046098836","status_type": "shared_story","description": "\u00bfTe sabes t\u00fa curr\u00edculum de memoria?, \u00bfest\u00e1s preparado para las preguntas dif\u00edciles en una entrevista?, \u00bfinterrumpes a la persona que te entrevista?, comparto nuevamente el post \u201cTips sobre que hacer y que no hacer en una entrevista de trabajo\u201d por si lo llegan a necesitar en alg\u00fan momento."}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBz27RMDub8XzP0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017566.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODE0Nzc2NTUxODY3NDUw","before": "MTAxNTI0NDE5OTQyMDYxNDM="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152886025833836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=ODE0Nzc2NTUxODY3NDUw"},"data": [{"id": "10152441994206143","name": "Rossy Cornejo Sueldo"},{"id": "770601592976571","name": "Jean Paul Romero Estremadoyro"},{"id": "10152240773288884","name": "Carla L\u00f3pez Susaya"},{"id": "10203156165480342","name": "Karlos Cruz"},{"id": "1504292406517031","name": "Brian J. Romero Aguirre"},{"id": "527705017361478","name": "Osiris Correa C"},{"id": "840609365972288","name": "Bruno Renato Caballero Garcia"},{"id": "10205450327441479","name": "Christian Rml"},{"id": "849759118382254","name": "JuanJo Gamboa"},{"id": "10152879998163485","name": "Giovanni Elvis Casta\u00f1eda Ore"},{"id": "485678711572037","name": "Raul Malca Vargas"},{"id": "845638102118487","name": "Ruth Hernandez"},{"id": "752641608100752","name": "Jose Eduardo Torres"},{"id": "1435393596739272","name": "Maruja Capurro Martinez"},{"id": "1493239844297100","name": "Billy Bonney"},{"id": "10152502517507603","name": "Karyna Espichan"},{"id": "10203823952059186","name": "Enrique Alejandro Roces Mini\u00f1o"},{"id": "10202321122686269","name": "Cristhian Rondon Sotelo"},{"id": "10203689236740836","name": "Victor Bustamante Alvarez"},{"id": "1516978285224783","name": "Jean Hessler"},{"id": "10204536760078485","name": "Christian Galindo Loyola"},{"id": "840572669314631","name": "Trilse Aliaga Solar"},{"id": "10203165118506661","name": "Danny Prm"},{"id": "10203822900676117","name": "Rosa Ponce"},{"id": "814776551867450","name": "Carloz Spj"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "En verano la temperatura superar\u00e1 los 30 grados, seg\u00fan Senamhi","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjM=","before": "NDg="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152886025833836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MjM%3D"},"data": [{"from": {"id": "481324278665648","name": "Angelo Velazco Imparato"},"like_count": 12,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:48:20+0000","message": "O sea, va a nevar.","id": "10152886025833836_10152886027518836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152842947955138","name": "Jorge Khevin Chupill\u00f3n Elias"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:48:25+0000","message": "ser\u00e9 mas negro :(","id": "10152886025833836_10152886027583836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152874287202698","name": "Luis Canelo"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:19:36+0000","message": "Senamhi no le atina a nada....en verano caera granizo. Todo lo q pronostica senamhi es al reves !!!","id": "10152886025833836_10152886062923836","user_likes": false},{"from": {"id": "915135221832127","name": "Cintia Lem"},"message_tags": [{"length": 21,"offset": 0,"type": "user","id": "884318181592964","name": "Andres Gonzales Rojas"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:01:41+0000","message": "Andres Gonzales Rojas pobrede ti !!!","id": "10152886025833836_10152886042768836","user_likes": false},{"from": {"id": "805459242807029","name": "Emilio Bonifaz"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:51:35+0000","message": "Lima parecer\u00e1 Tumbes","id": "10152886025833836_10152886030883836","user_likes": false},{"from": {"id": "1499221487027281","name": "Mayte Gomez Purizaca"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:48:00+0000","message": "entonces aca por el norte cuanto sera.....40 grados?......","id": "10152886025833836_10152886027228836","user_likes": false},{"from": {"id": "718392528207437","name": "Henry Alarc\u00f3n Moreno"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:47:12+0000","message": ":O !!! me largo a Puno","id": "10152886025833836_10152886026588836","user_likes": false},{"from": {"id": "912151365462113","name": "Arroz Con Pollo Sin Pollo"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:47:48+0000","message": "sehanmhi no acierta nada que ya parece el cuy magico de depor","id": "10152886025833836_10152886027063836","user_likes": false},{"from": {"id": "1070299556329462","name": "Richard Valqui Cama"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:29:52+0000","message": "No hay que ser adivino para saber eso","id": "10152886025833836_10152886164063836","user_likes": false},{"from": {"id": "991542300861729","name": "Renato Vargas"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 0,"type": "user","id": "745425435508951","name": "Maafah Barr\u00f3n"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:19:36+0000","message": "Maafah Barr\u00f3n sera un bonito verano :') jaja","id": "10152886025833836_10152886141023836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202501206953635","name": "Gerson Perez Supo"},"message_tags": [{"length": 18,"offset": 9,"type": "user","id": "307358989470930","name": "Kelly Medrano Leon"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:26:06+0000","message": "Alistate Kelly Medrano Leon","id": "10152886025833836_10152886070368836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152429225402056","name": "David Enrique Granados Ostolaza"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:26:00+0000","message": "No me quiero imaginar como estara el corredor azul","id": "10152886025833836_10152886070263836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202722701486143","name": "Carlos Marin"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:12:20+0000","message": "Osea va hacer mucho fri\u00f3.","id": "10152886025833836_10152886055148836","user_likes": false},{"from": {"id": "333420676846271","name": "Victoria C\u00e0ceres"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:07:53+0000","message": "Oooh noo!!","id": "10152886025833836_10152886049348836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152876573997445","name": "Homero Alarc\u00f3n"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:07:53+0000","message": "En piura hace entre 34 y 36, bitch please","id": "10152886025833836_10152886049343836","user_likes": false},{"from": {"id": "737188529703395","name": "Melissa Magdalena Pacheco Brioso"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:07:38+0000","message": "Q terribleee.... sera un sauna.....full proteccion solar entonces.","id": "10152886025833836_10152886049023836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152873011439244","name": "Diego Santa Cruz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:07:00+0000","message": "Calentamiento global","id": "10152886025833836_10152886048458836","user_likes": false},{"from": {"id": "359254280910931","name": "Alonso Calle Martinez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:03:28+0000","message": "aca en el norte hay mas calor y no desimos nada. nenas de lima :v","id": "10152886025833836_10152886044798836","user_likes": false},{"from": {"id": "863818763662181","name": "Yarina C Estrada"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:57:43+0000","message": "Ohhh a quemarse","id": "10152886025833836_10152886037678836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204002168476766","name": "Sparky Paky"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:56:27+0000","message": "T_T","id": "10152886025833836_10152886036108836","user_likes": false},{"from": {"id": "1444132589208859","name": "Andre\u00e9 Raimundo Ramirez Camargo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:55:17+0000","message": "Va a llover :c","id": "10152886025833836_10152886034903836","user_likes": false},{"from": {"id": "924105907603778","name": "Claudio A. Chamorro Melendez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:54:02+0000","message": "30 grados?, por aqui donde yo resido es primavera......30 grados hace de noche......y a eso sumale los mosquitos.jajaj..","id": "10152886025833836_10152886033268836","user_likes": false},{"from": {"id": "1014478998569544","name": "Jorge Valencia Pe\u00f1aloza"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:54:00+0000","message": "ya me imagino esos alacranes en el metropolitano","id": "10152886025833836_10152886033208836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203924506097114","name": "Cindy Ch G"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:53:35+0000","message": ":s","id": "10152886025833836_10152886032713836","user_likes": false},{"from": {"id": "1407396399551156","name": "Cielo Mio"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:52:09+0000","message": "Noooooo","id": "10152886025833836_10152886031463836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152886025833836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152886025833836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:33:24+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://bit.ly/1yUYwaZ","shares": {"count": 23 },"created_time": "2014-12-06T01:46:19+0000","message": "M\u00e1s de 30 grados nos esperan este #verano en #Lima \u25bahttp://bit.ly/1yUYwaZ","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152886025833836","status_type": "shared_story","description": "Enero y febrero ser\u00e1n los meses con mayores niveles de calor. Distritos de Lima Este ser\u00e1n los m\u00e1s afectados"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAvarqbqyrJ6CDN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017345.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODEwNTQwMjg4OTcxMzAx","before": "MTUxMTQ5NTY4MjQ1NDkyOA=="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885998643836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=ODEwNTQwMjg4OTcxMzAx"},"data": [{"id": "1511495682454928","name": "Carlos Alberto"},{"id": "10202589770443015","name": "Noemi Aliaga"},{"id": "10203689236740836","name": "Victor Bustamante Alvarez"},{"id": "591289904332256","name": "Jose Antonio Cieza"},{"id": "309280445939250","name": "Franc Ch\u00e1vez Mart\u00ednez"},{"id": "10203345431825219","name": "ROzitaa ROmani Leyva"},{"id": "602520209864934","name": "Karhel Eduardo Huansi Chuquipiondo"},{"id": "729868880407261","name": "Marcos Alberto Yamunaqu\u00e9 Mondrag\u00f3n"},{"id": "722835624451145","name": "Jesus Mauricio Usnaya Cardenas"},{"id": "10202429004681501","name": "Hernan Licera Iparraguirre"},{"id": "10204357229583663","name": "Eduardo Namuche"},{"id": "657472847680152","name": "Boca Junior"},{"id": "10204978929218846","name": "Omar Diaz Marquez"},{"id": "10203217423027881","name": "Bruno Diaz"},{"id": "685539354877711","name": "Luis Enrique D\u00e1vila Robles"},{"id": "10201803649872317","name": "Jean Pierre Ccocha Delgado"},{"id": "10203752572467790","name": "Fanny Falcon"},{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "10204463992374083","name": "Williams Arthur Torres Canales"},{"id": "795130943885441","name": "Yeral Ximena Dominguez"},{"id": "750931741621444","name": "Ricardo Angulo"},{"id": "267950206737441","name": "Alberto Max Cuzcano Chumpitaz"},{"id": "10205438500744966","name": "Nailea C\u00f2rdova Villegas"},{"id": "741653942541101","name": "Geraldine Georgette Zanabria"},{"id": "810540288971301","name": "Gina Diaz"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "El infierno del peor hospital psiqui\u00e1trico de Am\u00e9rica","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "MTA="}},"data": [{"from": {"id": "10203741068426654","name": "Paolo Rios"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:27:52+0000","message": "outlast eres tu? :v","id": "10152885998643836_10152886001943836","user_likes": false},{"from": {"id": "808609729200474","name": "Jacqueline Melissa Romero Balabarca"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:26:58+0000","message": "desgraciados hdp!!!!","id": "10152885998643836_10152886001283836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204727275533808","name": "Jessica Diaz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:59:17+0000","message": "Que triste.","id": "10152885998643836_10152886039393836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152499500093148","name": "Vanessa Berrospi Cordova"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:54:41+0000","message": "Que pena leer este tipo de noticias pues perjudica a profesionales que si velan por el estado mental de las personas. Definitivamente en ese hospital los enfermos mentales son el grupo de profesionales que se encuentra en ese hospital y el gobierno que permite ese tipo de horrores.","id": "10152885998643836_10152886034218836","user_likes": false},{"from": {"id": "782449065161225","name": "Hector F Fernandez H"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:47:01+0000","message": "facil.... un cambiaso con el penal lurigancho!!","id": "10152885998643836_10152886026458836","user_likes": false},{"from": {"id": "639878136121620","name": "Durisimo Plus"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:28:21+0000","message": "No estamos tan cagados en Peru..","id": "10152885998643836_10152886002423836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203895140993673","name": "Karim Marite"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:44:25+0000","message": "Es una pelicula de terror","id": "10152885998643836_10152886023763836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204698640893232","name": "Tanea Valentina"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:48:45+0000","message": "Que horror","id": "10152885998643836_10152886027838836","user_likes": false},{"from": {"id": "912288148782296","name": "Angel Alcal\u00e1"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:26:55+0000","message": "Y Per\u00fa :v Ya nadie habla de Per\u00fa :/","id": "10152885998643836_10152886001258836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885998643836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885998643836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T01:59:17+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://elcomercio.pe/mundo/centroamerica/infierno-peor-hospital-psiquiatrico-america-noticia-1776479","shares": {"count": 2 },"created_time": "2014-12-06T01:25:13+0000","message": "#Guatemala En este centro de salud los pacientes sufren abusos sexuales. El Gobierno defendi\u00f3 las condiciones en las que se encuentra el hospital \u25ba http://goo.gl/eQ9SRO","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885998643836","status_type": "shared_story","description": "Un hospital en Guatemala ha sido denominado por activistas de la salud como uno de los m\u00e1s peligrosos del mundo"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCNx8oTIHzIEG8A&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017575.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzNTM0MDgxODA5MjM=","before": "ODAwNjY3MDA5OTcyOTQ4"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885974828836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAxNTIzNTM0MDgxODA5MjM%3D"},"data": [{"id": "800667009972948","name": "Jack Harold Alfaro Sanchez"},{"id": "10152132168958687","name": "Giuliana I. Cadenas"},{"id": "1511495682454928","name": "Carlos Alberto"},{"id": "722835624451145","name": "Jesus Mauricio Usnaya Cardenas"},{"id": "10154352286570338","name": "Emitson Moreno Arellano"},{"id": "657472847680152","name": "Boca Junior"},{"id": "10204302896484179","name": "Jesus Anaya"},{"id": "10204978929218846","name": "Omar Diaz Marquez"},{"id": "10203217423027881","name": "Bruno Diaz"},{"id": "685539354877711","name": "Luis Enrique D\u00e1vila Robles"},{"id": "10203207780288227","name": "Daniel Perez Lescano"},{"id": "808047202592794","name": "Gian Carlos Pecho Valentin"},{"id": "752989894760361","name": "Gerson Garcia Cruz"},{"id": "1003149703031732","name": "Julio Ullilen Falcon"},{"id": "1519964458247319","name": "Anthony Rivera Ch"},{"id": "1564343470454032","name": "Adrian Yaranga"},{"id": "825427224187752","name": "Lucy Consuelo Navarro Mathews"},{"id": "10202751561822685","name": "Keyther Cenepo"},{"id": "10204577412689472","name": "Andrea Carrasco Chamorro"},{"id": "367421453404903","name": "Betto Pajuelo Rojas"},{"id": "805459242807029","name": "Emilio Bonifaz"},{"id": "660371827386063","name": "Arny Jean Pierre"},{"id": "722310171193100","name": "Carlitoos Pavel Cardenas Oblitas"},{"id": "567029596755857","name": "Gonzalo Espinoza Salome"},{"id": "10152353408180923","name": "Hector Salazar"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Paolo Guerrero no renueva con Corinthians por inter\u00e9s de Arabia","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNE9EWXdORFUzTVRnNE16WTZNVFF4Tnpnek1UUTNNem90TVE9PQ==","before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNVEF4TlRJNE9EVTVOemN4T0RnNE16WTZNVFF4TnpneU9ERTFNam90TVE9PQ=="}},"data": [{"from": {"id": "464837653655425","name": "Samir Ronaldo"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:09:12+0000","message": "Despues del PARTIDO con PARAGUAY vieron que romero es mejor que PAOLO.","id": "10152885974828836_10152885977188836","user_likes": false},{"from": {"id": "383051431872863","name": "Roberto Auccaylla"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:09:33+0000","message": "no que se iba al inter o que el corinthians estaba rompiendo el chanchito par apagarle 5 millones ._.","id": "10152885974828836_10152885977648836","user_likes": false},{"from": {"id": "758859070823757","name": "Jasson Casas Parra"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:09:39+0000","message": "Se queda por la mujer, nica se va loles","id": "10152885974828836_10152885977723836","user_likes": false},{"from": {"id": "860884927266056","name": "David Giraldo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:10:37+0000","message": "Mientras mas lejos mejor..","id": "10152885974828836_10152885979578836","user_likes": false},{"from": {"id": "1479957792222129","name": "Miguel T. Garc\u00eda"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:11:52+0000","message": "Mercenario","id": "10152885974828836_10152885980813836","user_likes": false},{"from": {"id": "810474935680003","name": "Leonel R. Hernandez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:12:31+0000","message": "ahora se va a una liga pobre , ya no lo llamen","id": "10152885974828836_10152885981603836","user_likes": false},{"from": {"id": "734753323282762","name": "Diego LV"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:13:51+0000","message": "Al-Ahly de Emiratos \u00c1rabes Unidos","id": "10152885974828836_10152885983363836","user_likes": false},{"from": {"id": "897315403614452","name": "Gemner Villegas Urbina"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:17:24+0000","message": "que se valla y no vuelva ,Asi no quita un cupo a los nuevos talentos en el once de Per\u00fa","id": "10152885974828836_10152885988328836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203960424163626","name": "Alfredo Cr Gavi\u00f1o"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:18:14+0000","message": "ya se dio cuenta que ta tio,por eso tiene q ganar todo el dnero posible y aya hay de sobra!","id": "10152885974828836_10152885990633836","user_likes": false},{"from": {"id": "748044945271943","name": "L'Romy Gamez"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:21:03+0000","message": "Ya no le importa mejorar como futbolista ahora solo quiere billete \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","id": "10152885974828836_10152885993608836","user_likes": false},{"from": {"id": "805459242807029","name": "Emilio Bonifaz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:23:50+0000","message": "bueno pues, tiene que ver su conveniencia","id": "10152885974828836_10152885996973836","user_likes": false},{"from": {"id": "414526852032629","name": "Ricardo Terrones Lopez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:25:41+0000","message": "No que volver\u00edas ir a Europa? Qu\u00e9 pas\u00f3 antes eras ch\u00e9vere.\nAhora el billete te maneja nada m\u00e1s.","id": "10152885974828836_10152885999098836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204269407150690","name": "Joel Flores Barrientos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:31:56+0000","message": "Ya est\u00e1 en nada desde que se vino de Europa dolo vale para pelotear bien pagado","id": "10152885974828836_10152886007918836","user_likes": false},{"from": {"id": "795054473893336","name": "Wilfredo Tirado Ruiz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:40:52+0000","message": "El billete manda","id": "10152885974828836_10152886020068836","user_likes": false},{"from": {"id": "721857371190633","name": "Luis Montenegro Delgado"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:45:24+0000","message": "sabe que arabaia le van a pagar el doble de sueldo","id": "10152885974828836_10152886024788836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152954113819260","name": "Lalo Vital"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:56:58+0000","message": "Se va para alla y no lo convoquen mas, vendr\u00eda sin ritmo e igual de ani\u00f1ado","id": "10152885974828836_10152886036863836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202837415010672","name": "Jesas Sure"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:57:08+0000","message": "Puro petroleo!!!","id": "10152885974828836_10152886037028836","user_likes": false},{"from": {"id": "742300392489715","name": "Tumbalobos A-h"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:59:11+0000","message": "se quedara a jugar la copa libertadores ... luego quiza regrese a watuter","id": "10152885974828836_10152886039298836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205810419756707","name": "Txus Depaz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:04:33+0000","message": "lo quieren hacer idolo en Corinthians pero como todo cagon quiere dinero !!!","id": "10152885974828836_10152886045718836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885974828836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885974828836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T02:04:33+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/xLkOoa","shares": {"count": 1 },"created_time": "2014-12-06T01:08:28+0000","message": "#Guerrero analiza otras propuestas \u25ba http://goo.gl/xLkOoa","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885974828836","status_type": "shared_story","description": "Los d\u00f3lares de medio oriente estar\u00edan haciendo dudar a Paolo Guerrero en renovar con el Corinthians de Brasil. Seg\u00fan inform\u00f3 el portal Globoesporte, el club Al-Ahli de Emiratos \u00c1rabes Unidos est\u00e1 interesado en el delantero peruano."}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10847837_10152885958433836_7885278060898475412_n.jpg?oh=f4d178b2789dd70c2ffd9a3b4170fba1&oe=550CDECA&__gda__=1426891317_6ed021dec9dee0b0d0928dc85037207e","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYyODQwODgzODY2ODQ2","before": "MTAxNTMwNTM0NDg5ODk3NDU="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885958983836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MzYyODQwODgzODY2ODQ2"},"data": [{"id": "10153053448989745","name": "Carla Martinez"},{"id": "636292063111832","name": "Alonso Corey Fersol"},{"id": "10203235097338126","name": "Kevin Oniava Valverde"},{"id": "10204487432054383","name": "Francis Lagos"},{"id": "771596779566041","name": "Mariadel Carmen Maricarmen Soto Huamani"},{"id": "10152564965397476","name": "Marco Baldoceda"},{"id": "10203128386715680","name": "Dannae Alexandra Alvarez Vargas"},{"id": "1477573769158126","name": "Maycol Lml"},{"id": "10204572381821899","name": "Nel Pariona T"},{"id": "10205000898684754","name": "Joseph Alvarado"},{"id": "10153037682670312","name": "Mary SF"},{"id": "446180338849772","name": "Ariel Salvador Solorzano"},{"id": "574797435974070","name": "Daniel Polanco"},{"id": "10205367080285335","name": "Ricardo Alfredo"},{"id": "907034272657927","name": "Israel Heredia"},{"id": "10204850112867852","name": "Ver\u00f3nica Flores Campos"},{"id": "349700721877118","name": "Krmin LM"},{"id": "10203957142348320","name": "QrizZthian Bacilio Romero"},{"id": "10152411310562665","name": "Andrea Talavera"},{"id": "1017029304979731","name": "Javier Jes\u00fas Mej\u00eda Palomino"},{"id": "967047379977659","name": "Jose Atalaya Rojas"},{"id": "10203824209269638","name": "Kathy Llanos C"},{"id": "10152963657828383","name": "Diana Barrag\u00e1n"},{"id": "10201965878443654","name": "Anthony N. Cuenca Cachique"},{"id": "362840883866846","name": "Franco Mantilla Saavedra"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Ng==","before": "MzA="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885958983836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=Ng%3D%3D"},"data": [{"from": {"id": "639878136121620","name": "Durisimo Plus"},"like_count": 28,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:00:40+0000","message": "Las malas lenguas decian q la chilindrina y el chavo se la pasaban metidos en el barril.","id": "10152885958433836_10152885966478836","user_likes": false},{"from": {"id": "880998311929624","name": "Jhonny Lozano Bautista"},"like_count": 18,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:57:49+0000","message": "Ahora Do\u00f1a Florinda no tiene quien pueda defenderla Ohh:o","id": "10152885958433836_10152885961253836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205472281397047","name": "Tatiana LP"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:26:46+0000","message": "Al final la chancluda t\u00e9rmino siendo m\u00e1s bruja que la del 71....","id": "10152885958433836_10152886001098836","user_likes": false},{"from": {"id": "792582357455246","name": "Fernando Mu\u00f1oz Zeballos"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:57:24+0000","message": "Que bonita vecindad...","id": "10152885958433836_10152885960843836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152481676910069","name": "Francisco Gutierrez"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:06:24+0000","message": "florinda meza siempre fue la yoko onno","id": "10152885958433836_10152885972418836","user_likes": false},{"from": {"id": "692900820801283","name": "J Kriz Vel\u00e1squez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:11:41+0000","message": "y el comercio de candelero...","id": "10152885958433836_10152885980583836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152670250604565","name": "Luis Enrique Diaz"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:04:24+0000","message": "En vida las palabras y las acciones buenas tienen mas valor.","id": "10152885958433836_10152885970318836","user_likes": false},{"from": {"id": "324934491026964","name": "Giancarlo Vargas Bahamonde"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:04:18+0000","message": "Vieja pegona jajajajaja","id": "10152885958433836_10152885970243836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204152977811617","name": "Xavier Tayra"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:05:51+0000","message": "Do\u00f1a fodonga","id": "10152885958433836_10152886047188836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152784815083159","name": "Claudia Limo D\u00e1vila"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:15:54+0000","message": "Mal hablada, ya ni caso tiene hablar asi! Chespirito eligi\u00f3 a Florinda como su compa\u00f1era y eso se debe respetar!","id": "10152885958433836_10152886136558836","user_likes": false},{"from": {"id": "756499054431324","name": "Sugeily Hilda Ardela Guti\u00e9rrez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:01:28+0000","message": "Que feo se me cay\u00f3 la Chili dejen descansar al chavito y dejen el pasado all\u00ed","id": "10152885958433836_10152886120703836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204244528935117","name": "Ale Taboada Torres"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:58:31+0000","message": "florinda meza debio ser la bruja del 71 se les chispoteo","id": "10152885958433836_10152886117618836","user_likes": false},{"from": {"id": "349012155258763","name": "Mullerlove Alexandra"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:06:51+0000","message": "me siento como una ni\u00f1a ...:( \"NO SE PELEEN :'(","id": "10152885958433836_10152886048263836","user_likes": false},{"from": {"id": "863818763662181","name": "Yarina C Estrada"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:02:00+0000","message": "Do\u00f1a florinda? Y ahora quien pondr\u00e1 defenderlo .la verdad se equivoco de personajeFlorindao viera sido la bruja 71 va con ella","id": "10152885958433836_10152886043053836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205584781163789","name": "Rossemery Argote"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:47:22+0000","message": "Ya pues dejenme seguir en mi nube que la vecindad del chavo fue lo mejor de mi infancia ;-)","id": "10152885958433836_10152886026738836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152512771493583","name": "Elliot Rosales Retamozo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:34:37+0000","message": "Vieja loca","id": "10152885958433836_10152886011888836","user_likes": false},{"from": {"id": "714172045328430","name": "Wmc Mc"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:06:37+0000","message": "No arremete.","id": "10152885958433836_10152885972723836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205465764707588","name": "Mara Maco"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:05:14+0000","message": "Pos cuando digo una cosa digo otra...","id": "10152885958433836_10152885971253836","user_likes": false},{"from": {"id": "661850617213866","name": "Paula Contreras"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:03:07+0000","message": "que estupidez dejenlos en paz por favor","id": "10152885958433836_10152885968888836","user_likes": false},{"from": {"id": "1523194397898757","name": "Milagros Callalli Ortega"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:01:30+0000","message": "La Chili sabe u.u","id": "10152885958433836_10152885967338836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204121103573013","name": "Consultora Gz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:00:13+0000","message": "Chusma, chusma!!!","id": "10152885958433836_10152885965708836","user_likes": false},{"from": {"id": "789136151133082","name": "Ame Rojas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:59:45+0000","message": "Y ahora qui\u00e9n podra ayudarla?","id": "10152885958433836_10152885965193836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202909508249215","name": "Loayza Sebastian"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:01:54+0000","message": "es que florinda mezatodavia sigue haciendo el papel de la vieja chancluda","id": "10152885958433836_10152885967778836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152025695156820","name": "Katherine Brice\u00f1o"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:46:58+0000","message": "Jajajjaa no entend\u00ed","id": "10152885958433836_10152886104308836","user_likes": false},{"from": {"id": "661817363938867","name": "Cesar SG"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:37:05+0000","message": "Tendra sus justas razones .","id": "10152885958433836_10152886082753836","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885958983836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885958983836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:15:54+0000","link": "https://www.facebook.com/elcomercio.pe/photos/a.71858688835.73755.71263708835/10152885958433836/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152885958433836","shares": {"count": 19 },"created_time": "2014-12-06T00:55:59+0000","message": "\"La Chilindrina\" arremete contra Florinda Meza. Esto fue lo que dijo \u25ba http://goo.gl/z2NJn7 #Chespirito","type": "photo","id": "71263708835_10152885958983836","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB5mRXaTczdgHcI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017075.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODY1NjIzNDI2ODAyOTIy","before": "MTU1NDMwNDEyODE0MDM3MA=="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885941458836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=ODY1NjIzNDI2ODAyOTIy"},"data": [{"id": "1554304128140370","name": "Diego Custodio"},{"id": "10203128461911485","name": "Rous Peru"},{"id": "10204050200394969","name": "H\u00e9ctor Mendoza Rosales"},{"id": "305950316268786","name": "Carlos Rosadio Gutierrez"},{"id": "10203512139349086","name": "Rutcita Ely"},{"id": "991542300861729","name": "Renato Vargas"},{"id": "831503070225791","name": "Pablo Loa Ugaz"},{"id": "967047379977659","name": "Jose Atalaya Rojas"},{"id": "690511604341878","name": "Jean Claudio M\u00e1rquez Borja"},{"id": "10204385510270889","name": "Juan Jose Salas Silva"},{"id": "10203001871359318","name": "Erikha Ames"},{"id": "10204826327200863","name": "Ana Paola"},{"id": "10152104755221234","name": "Madeley Mendoza"},{"id": "10202591164442482","name": "M\u00e1ximo Baltazar"},{"id": "675161265864977","name": "Lucia Barreda Martinez"},{"id": "10204303730945279","name": "Brendaesther T\u00e1vara Chachapoyas"},{"id": "10201970225682606","name": "Bryan Lara Chiroque"},{"id": "771140226280585","name": "Carola Sanchez"},{"id": "1386473228311919","name": "Cristhian D\u00edaz"},{"id": "10152550631481172","name": "Heidita Mesia"},{"id": "10152413916795479","name": "Giannita Rodriguez"},{"id": "990849557597504","name": "Andre Arana"},{"id": "787322427956442","name": "Mirko Alberto Gomez Villavicencio"},{"id": "961565370525425","name": "Lucia Galvez V"},{"id": "865623426802922","name": "Nicolas Ram\u00edrez Balladares"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Apple dar\u00e1 clase gratis de programaci\u00f3n en sus tiendas","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OQ==","before": "MzM="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885941458836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=OQ%3D%3D"},"data": [{"from": {"category": "Public figure","name": "\u00bfLo sab\u00eda?","id": "754437014595496"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:43:03+0000","message": "\u00bfSab\u00edas que...? \n-El 95% de las personas sol\u00edan creer que la Luna los segu\u00eda cuando eran ni\u00f1os.\n-Las jirafas pueden vivir m\u00e1s tiempo sin beber agua que los camellos.\n-Los esqueletos de la mayor\u00eda de las aves pesan menos que sus plumas.\n-El Trono Imperial de Jap\u00f3n ha sido ocupado por la misma familia durante los \u00faltimos 1,300 a\u00f1os.\n-En la Antigua Roma, la ley autorizaba a padres a vender a sus hijos como esclavos en caso de extrema pobreza.\n\u00bfTe gusto?\n\u00danete. (Y).","id": "10152885941458836_10152885943063836","user_likes": false},{"from": {"id": "10153392312849552","name": "Ragnar Garcia"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:08:32+0000","message": "Igual no hay tiendas oficiales de Apple en Per\u00fa !\nNoticia basura !!","id": "10152885941458836_10152886050333836","user_likes": false},{"from": {"id": "826911724003223","name": "Lucenzo Walker"},"message_tags": [{"length": 27,"offset": 7,"type": "user","id": "725438410871700","name": "Mario Ray Aguilar Alc\u00e1ntara"},{"length": 20,"offset": 35,"type": "user","id": "723639171061635","name": "Paul Infantes Minaya"},{"length": 22,"offset": 56,"type": "user","id": "10152862081842755","name": "Manuel Ugarte Bambaren"},{"length": 13,"offset": 79,"type": "user","id": "10201857947689424","name": "Luis Infantes"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:00:16+0000","message": "Bien ! Mario Ray Aguilar Alc\u00e1ntara Paul Infantes Minaya Manuel Ugarte Bambaren Luis Infantes","id": "10152885941458836_10152885965783836","user_likes": false},{"from": {"id": "699799773413312","name": "Maximiliano Ostos Villarreal"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:35:36+0000","message": "Ense\u00f1ar\u00e1n a programar en android tambi\u00e9n?","id": "10152885941458836_10152886013318836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204957555591281","name": "Gonzalo Mu\u00f1oz"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "user","id": "10204363927641325","name": "Angel Sandoval"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:13:04+0000","message": "Angel Sandoval","id": "10152885941458836_10152885982063836","user_likes": false},{"from": {"id": "709833745745440","name": "Arturo Chavez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:57:45+0000","message": "Lamentablemente no hay tiendas OFICIALES de apple en Peru , en todo Latinoam\u00e9rica solo hay una oficial y esta en brasil","id": "10152885941458836_10152885961173836","user_likes": false},{"from": {"id": "910970458937607","name": "Diego Quiroz Tocasca"},"message_tags": [{"length": 23,"offset": 0,"type": "user","id": "10152361501735568","name": "Giomar Castillo Estrada"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:55:36+0000","message": "Giomar Castillo Estrada","id": "10152885941458836_10152885958668836","user_likes": false},{"from": {"id": "709833745745440","name": "Arturo Chavez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:42:21+0000","message": "Seguro Swift","id": "10152885941458836_10152885942253836","user_likes": false},{"from": {"id": "648804621905302","name": "Grecia Fuentes Rivera Ayauca"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:03:32+0000","message": "Jose Luis :)","id": "10152885941458836_10152886123513836","user_likes": false},{"from": {"id": "10201415598666959","name": "Teo Soncco"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:51:54+0000","message": "Creo que El Comercio se olvida que en Peru no existe tienda oficial de Apple.","id": "10152885941458836_10152886110348836","user_likes": false},{"from": {"id": "693655097390600","name": "Joshep Zapata"},"message_tags": [{"length": 23,"offset": 0,"type": "user","id": "729171720495649","name": "Jose Miguel Zu\u00f1iga Diaz"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:32:45+0000","message": "Jose Miguel Zu\u00f1iga Diaz amplia tus conocimientos","id": "10152885941458836_10152886078098836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205259413104813","name": "Lorenzo Villanueva Ugaz"},"message_tags": [{"length": 21,"offset": 0,"type": "user","id": "10205009974267745","name": "Claudio Solis Ledesma"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:03:17+0000","message": "Claudio Solis Ledesma","id": "10152885941458836_10152886044623836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205270161615619","name": "Kevin Jimenez Ch"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:56:36+0000","message": "*-*","id": "10152885941458836_10152886036248836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204356560257902","name": "GianKrlo Bruno"},"message_tags": [{"length": 5,"offset": 0,"type": "user","id": "10204808526473838","name": "Sarit"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:45:43+0000","message": "Sarit","id": "10152885941458836_10152886025163836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205267187988744","name": "Franz Gomez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:39:03+0000","message": "menos Peru :P","id": "10152885941458836_10152886017888836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205252284644326","name": "Mily Chan"},"message_tags": [{"length": 7,"offset": 0,"type": "user","id": "885096941535019","name": "Anthony"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:36:17+0000","message": "Anthony","id": "10152885941458836_10152886014333836","user_likes": false},{"from": {"id": "961219857226214","name": "Ariela Moscol"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:26:59+0000","message": "Apple lo hubiera publicado en su pagina (cosa q no ha hecho aun) f\u00e1cil es en otros pa\u00edses ya que puede ser un piloto de marketing y El comercio nos trolea","id": "10152885941458836_10152886001318836","user_likes": false},{"from": {"id": "749713885077298","name": "Esteban Figueroa"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:23:41+0000","message": "Si fuera en el Per\u00fa, gratis gratis tampoco va a ser, a lo menos tendras que comprar un mouse y Programacion promagramacion IOS no creo, sino todo Wilson en one bajan en mancha!!","id": "10152885941458836_10152885996768836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205342482071983","name": "Fernando Rafael Rubio Burga"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:13:38+0000","message": "Google bitch!","id": "10152885941458836_10152885983073836","user_likes": false},{"from": {"id": "1966980773440888","name": "Cristian Galarza'e"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:08:06+0000","message": "\u00bfCuando?","id": "10152885941458836_10152885974433836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205463254691086","name": "Jane Sosa"},"message_tags": [{"length": 18,"offset": 0,"type": "user","id": "1966980773440888","name": "Cristian Galarza'e"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:05:34+0000","message": "Cristian Galarza'e vamos !!!","id": "10152885941458836_10152885971638836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203137584112009","name": "Oscar Salas Cruzado"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:48:04+0000","message": "Yo tengo un nokia con linterna, se Puede?","id": "10152885941458836_10152885950293836","user_likes": false},{"from": {"id": "860884927266056","name": "David Giraldo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:47:31+0000","message": "deberia de regalar iphones","id": "10152885941458836_10152885949373836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152913602211115","name": "Roy Ortiz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:45:03+0000","message": "for","id": "10152885941458836_10152885946203836","user_likes": false},{"from": {"id": "745383848871823","name": "Yoel Pacheco"},"message_tags": [{"length": 16,"offset": 0,"type": "user","id": "650021151737620","name": "Eliez\u00e9r Zevallos"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:30:09+0000","message": "Eliez\u00e9r Zevallos","id": "10152885941458836_10152886004563836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885941458836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885941458836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:03:32+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/Otdj45","shares": {"count": 23 },"created_time": "2014-12-06T00:41:39+0000","message": "\u00bfQuer\u00edas aprender de #Apple? Esta es tu oportunidad \u25ba http://goo.gl/Otdj45","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885941458836","status_type": "shared_story","description": "La clase, pensada especialmente para ni\u00f1os, ser\u00e1 dictada en cerca de 500 de las tiendas de la empresa en todo el mundo"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10404448_10152885920243836_5917109109564757734_n.jpg?oh=f2dd33f3e26f4652c90e9450e4b465a6&oe=5504D0E5&__gda__=1428147699_0e658fe2e2a1addc039d19c5143d9c0a","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Njg0Mjc3NTQxNjg3MjIw","before": "MTAyMDQ0OTQ1NTY3OTcxMjA="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885921463836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=Njg0Mjc3NTQxNjg3MjIw"},"data": [{"id": "10204494556797120","name": "Edward Gomez"},{"id": "379348188898677","name": "Heber Augusto Wilson Duenas"},{"id": "10202966014216289","name": "LlAlex Dll"},{"id": "10202826591439684","name": "Vicente C\u00e1rdenas"},{"id": "1017029304979731","name": "Javier Jes\u00fas Mej\u00eda Palomino"},{"id": "679982792087252","name": "Ricardo Vizcarra Salva"},{"id": "10154104131675055","name": "Jean Esquerra"},{"id": "842289702490606","name": "Marco Carlos"},{"id": "744611335570065","name": "Jorge Luis"},{"id": "10204770042072294","name": "Antonio Martin Perez L\u00e9vano"},{"id": "10204742263133149","name": "Andree Pierre Pe\u00f1a Carrasco"},{"id": "657472847680152","name": "Boca Junior"},{"id": "10204310174098718","name": "Segundo Rimarachin Rodriguez"},{"id": "10204018128398785","name": "Vanessa Sanchez"},{"id": "10203758342581045","name": "Jhon A. Bendez\u00fa"},{"id": "320028521539429","name": "Nelly Janto"},{"id": "10204384860573962","name": "Kevin Carrasco"},{"id": "762849593761882","name": "Rhoy J Tuncar Q"},{"id": "10201281454873434","name": "Cristian Zu Cha"},{"id": "10203464273998652","name": "Jesus Misajel"},{"id": "10202759843422273","name": "Yersy Hv"},{"id": "504719899674803","name": "Jos\u00e9 Luis Cervantes Villena"},{"id": "10152358078497566","name": "Joe Pereyra"},{"id": "10152692341667819","name": "Breezy Martinez"},{"id": "684277541687220","name": "JoseCarlos Ponce"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjQ=","before": "NDk="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885921463836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MjQ%3D"},"data": [{"from": {"id": "794907173866514","name": "Roger Ivan"},"like_count": 16,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:28:53+0000","message": "porq no opinas de tu amigo Belaunde","id": "10152885920243836_10152885923583836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205707476435872","name": "Pamela Guerreros Huaman"},"like_count": 8,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:34:36+0000","message": "Si tu eres el primer delincuente en elPeru con tus faeones con Martin Belaunde, una decepcion resultaste ser","id": "10152885920243836_10152885932228836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204605838337929","name": "Emperatriz Moreno"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:33:20+0000","message": "Preocupate por tu amigo Belaunde.","id": "10152885920243836_10152885930393836","user_likes": false},{"from": {"id": "771004096299526","name": "Moreno Hugo"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:31:07+0000","message": "tmr este burro no se como lo eligieron para presidentetmr","id": "10152885920243836_10152885927718836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152731741408876","name": "Ver\u00f3nica Rodriguez Guillen"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:01:27+0000","message": "y tu cuando asesinastes en la selva que ya te olvidaste? y tu hermanito par de...","id": "10152885920243836_10152885967293836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205234059073335","name": "Fiorella Castro"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:34:54+0000","message": "Cierto, pero deje de filosofar y actue.","id": "10152885920243836_10152885932613836","user_likes": false},{"from": {"id": "940805515934790","name": "Rosa Quispe Tello"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:07:58+0000","message": "Entonces que empiece \u00e9l tambi\u00e9n a cantar lo de Belaunde Lossio en lugar de buscartantas artima\u00f1as para eludir su culpa.","id": "10152885920243836_10152886049538836","user_likes": false},{"from": {"id": "1403203953304519","name": "Giovanni Mendez Salaverri"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:17:05+0000","message": "2016, ya llegara tu hora, le har\u00e1s compa\u00f1ia a la basura de tu hermano o a la rata de fujimori","id": "10152885920243836_10152885987838836","user_likes": false},{"from": {"id": "355297484641749","name": "Wilmer Arizola Aguilar"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:10:40+0000","message": "Estas en lo cierto cosito,2016carcel para ti y la sra","id": "10152885920243836_10152885979653836","user_likes": false},{"from": {"id": "562782133842493","name": "Marco Antonio Segura"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:34:32+0000","message": "pero cuando se refiere a su amigo el profugo belaunde lossio pide que no le hagan da\u00f1o por que tiene familia...","id": "10152885920243836_10152885932123836","user_likes": false},{"from": {"id": "1553323974904276","name": "Luigi Aguirre"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:19:56+0000","message": "yASESINATOS DE MADRE MIA .. qu\u00e9 es ???y LA CORRUPCI\u00d3N DE TU GOBIERNO , CREES QUE QUEDARA IMPUNE AHH.. SIRVENG\u00dcENZA","id": "10152885920243836_10152886141328836","user_likes": false},{"from": {"id": "534516526683205","name": "Jorge Gonzales"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:18:59+0000","message": "POR QUE no te preucupas por toda la corrupcion de tus hermanos familiares ytu GOBIERNO que quedara como uno de losmas corruptos de nuestra historia yno quieras dartela de muy honesto cuando es todo lo contrario o piensas que somos ESTUPIDOS","id": "10152885920243836_10152886140273836","user_likes": false},{"from": {"id": "407821309369565","name": "Diego Huribe Hantunez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:26:48+0000","message": "Los tuyos tampoco quedar\u00e1n impunes \"cosito\" , acabar\u00e1s como Fuji.","id": "10152885920243836_10152886071233836","user_likes": false},{"from": {"id": "985100931504274","name": "Fredy Chl"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:20:44+0000","message": "Una cosa es haber investigado, gastando dinero del estadopara que luego ESTAS INVESTIGACIONES queden impunes con la AYUDA DEL PODER JUDICIAL. ESO JODE","id": "10152885920243836_10152886064043836","user_likes": false},{"from": {"id": "902510136435469","name": "Moises Dg"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:39:04+0000","message": "Por esa misma frase es que tu iras a hacerle compa\u00f1ia a tu hermanito, ten paciencia falta poco.","id": "10152885920243836_10152886017918836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204332897821493","name": "Saul Villarroel"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:38:50+0000","message": "Pero el sabe muy bien la cantidad de corrupci\u00f3n que ha cometido juntamente con nadine heredia y mart\u00edn belaunde, y sabe muy bien que si puede estar acompa\u00f1ando a su socio montesinos terminado su gobierno.","id": "10152885920243836_10152886017698836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204332897821493","name": "Saul Villarroel"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:37:41+0000","message": "Pero si el tiene la prueba del delito pues que esper\u00f3 para llevarlas al poder judicial, pues si Bieto y R\u00f3mulo est\u00e1n libres es justamente porque ya no pueden estar con detenci\u00f3n preventiva (se acab\u00f3 el plazo m\u00e1ximo de detenci\u00f3n preventiva) al no encontrarles la prueba del supuesto delito.","id": "10152885920243836_10152886016418836","user_likes": false},{"from": {"id": "658386677568272","name": "Jack Godomar Perez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:36:23+0000","message": "Ja ja ja jacare palo de mierda","id": "10152885920243836_10152886014488836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152692341667819","name": "Breezy Martinez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:35:36+0000","message": "Espero que los demas sigan a prision a Fujimori, ....Alan y su banda, y los demas si se comprueba delito ..","id": "10152885920243836_10152886013313836","user_likes": false},{"from": {"id": "987936371220216","name": "Eduardo Loli"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:25:24+0000","message": "En lugar de comentar no protejas a MBL","id": "10152885920243836_10152885998828836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205651543187401","name": "Bonett C. Luis Alexander"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:20:10+0000","message": "tiejeretas?","id": "10152885920243836_10152885992523836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152392122926556","name": "Ronald Sanros"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:17:40+0000","message": "Cachaco ignorante!","id": "10152885920243836_10152885989553836","user_likes": false},{"from": {"id": "557258447742942","name": "Jesus Centty Cabana"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:03:21+0000","message": "Esperemos que cuando te vayas tambien pienses igual.","id": "10152885920243836_10152885969248836","user_likes": false},{"from": {"id": "583613355095260","name": "Marcos Astochado Leon"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:59:23+0000","message": "De una vez golpe de estado ....","id": "10152885920243836_10152885964668836","user_likes": false},{"from": {"id": "644791025595102","name": "Jos\u00e9 Marco Fernando Tirado V\u00e1squez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:58:50+0000","message": "CONCHUDO!!!","id": "10152885920243836_10152885963918836","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885921463836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885921463836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:22:56+0000","link": "https://www.facebook.com/elcomercio.pe/photos/a.71858688835.73755.71263708835/10152885920243836/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152885920243836","shares": {"count": 2 },"created_time": "2014-12-06T00:27:31+0000","message": "#Petroaudios: #Humala expresa preocupaci\u00f3n por prescripci\u00f3n \u25ba http://goo.gl/1n4Czb","type": "photo","id": "71263708835_10152885921463836","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCEV0M7a0UqkzNa&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017484.jpg&l","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUyOTIxMzA3NzM3NTc=","before": "MTAyMDMwODUwMjY5ODIxNjQ="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885898248836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAyMDUyOTIxMzA3NzM3NTc%3D"},"data": [{"id": "10203085026982164","name": "Vanesa Olaz\u00e1bal Mendoza"},{"id": "1503145219960214","name": "Bren\u0256a Mendoza"},{"id": "718284548228562","name": "Brenda Valencia"},{"id": "10204890059346584","name": "Dante Jerenmy Ordinola Cumpa"},{"id": "10205558065617138","name": "Ylenia Ramos Castillo"},{"id": "676654349121721","name": "Yeimy Sanchez Arias"},{"id": "799453213426638","name": "Andrea Coloma Schwartz"},{"id": "10152913393749524","name": "Lorena Pachecco"},{"id": "777817645593818","name": "Roy Franklin Panta"},{"id": "10203826111586485","name": "Gaby Prado"},{"id": "10205668027446509","name": "Alcira Rivas Plata Castro"},{"id": "667967349918412","name": "Joao Reategui"},{"id": "963459787001057","name": "Lis Garcia Marquez"},{"id": "10205411339987792","name": "Mayra Gutierrez"},{"id": "10203098828207621","name": "Ruben Bermudez"},{"id": "455396927928329","name": "Kafira B. Figueroa"},{"id": "541042925998285","name": "Roberto Le\u00f3n"},{"id": "892802364097474","name": "Machelo Sonrisitas AcuVal"},{"id": "10152533929151868","name": "G Steven Zegarra"},{"id": "617610658333991","name": "Jose Suyon"},{"id": "796052727124738","name": "Gabriel Salda\u00f1a S\u00e1nchez"},{"id": "10205513472382334","name": "Cecilia Ramos"},{"id": "860825010604823","name": "Jean Carlo Silva Ferrandiz"},{"id": "343019515884639","name": "Shane Herrera"},{"id": "10205292130773757","name": "Martha Vargas Valencia"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Facebook: mujer se veng\u00f3 de tipo que le hac\u00eda bullying de ni\u00f1a","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTIw","before": "MTQ0"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885898248836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTIw"},"data": [{"from": {"id": "534288013372996","name": "Miguel Lopez"},"like_count": 95,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:18:16+0000","message": "sigue gorda","id": "10152885898248836_10152885902388836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204359702849550","name": "Pedro Jairo Flores Luque"},"like_count": 69,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:39:56+0000","message": "Perdonar es divino pero mandar a la mierda es sensasional","id": "10152885898248836_10152885939393836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152784031345993","name": "Jos\u00e9 Santiago D\u00edaz"},"like_count": 16,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:30:26+0000","message": "Yo he sido ni\u00f1o...como todos...y algo si me ha quedado claro...los ni\u00f1os podemos ser terriblemente crueles a la hora de burlarnos de otra persona...me ha tocado estar de las dos partes...pero justo los a\u00f1os pasan para madurar...mi impresion es que la chica no ha madurado nada..lo est\u00e1 demostrando con su acci\u00f3n y el chico bueno no lo s\u00e9, pero la chica lamentablemente qued\u00f3 atrapada en ese momento.","id": "10152885898248836_10152885926553836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152751364173777","name": "Juan Miguel Galeas"},"like_count": 13,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:26:27+0000","message": "Varias cosas: 1 que las burlas provocaron en ella el impulso para cambiar. 2. Que ella considera mejor ser delgada que gorda. 3. Que la mayoria de los que le gusta esta nota consideran que es mejor ser delgada que ser gorda. 4. Que los que le gusta esto piensan que es normal que una mujer guarde rencor por a\u00f1os. 5. Creo que si el caso fuera al rev\u00e9s las mujeres no lo hubieran aplaudido.","id": "10152885898248836_10152885918613836","user_likes": false},{"from": {"id": "872537629428606","name": "Christopher Cordova Fischer"},"like_count": 10,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:22:52+0000","message": "La gente no es la misma una vez q crece. No puede juzgar al tipo por lo q hizo hace ocho a\u00f1os cuando era un ni\u00f1o. Rencorosa la chica...","id": "10152885898248836_10152885914213836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152887466571170","name": "Cecilia Robles"},"like_count": 9,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:51:55+0000","message": "La venganza es un plato que se come frio.Debi\u00f3 hacer que se enamore de ella y plantarlo en el altar... como dicen algunos le falt\u00f3 malicia,.","id": "10152885898248836_10152885955203836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203650609330481","name": "Miguel Angel Milla"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:36:13+0000","message": "Nunca olvides que las mujeres nunca olvidan cuando quieren vengarse! :/ xD!","id": "10152885898248836_10152885934083836","user_likes": false},{"from": {"id": "860884927266056","name": "David Giraldo"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:23:33+0000","message": "gorda resentida !","id": "10152885898248836_10152885914818836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152607813113048","name": "Jenniffer Ponte Guerrero"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:23:07+0000","message": "Pero ahora es una gorda con autoestima :D","id": "10152885898248836_10152885914453836","user_likes": false},{"from": {"id": "10153475993610110","name": "Carlos Alberto Ruiz Quevedo"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:25:07+0000","message": "A mi tambien me hicieron bullying de ni\u00f1o por ser peke\u00f1o flakito y t\u00edmido Porque pasaba por problemas familiares so ahora los que se burlaban de mi estan feos,panzones ,viejos,kemaos y algunos calvos jejejejlleee y yo bello y joven!","id": "10152885898248836_10152886069153836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152891306915853","name": "JonaThan Steven Dv"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:26:54+0000","message": "La dulce venganza... A veces tarda pero llega siempre en el momento el lugar y la hora adecuada \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude0a","id": "10152885898248836_10152885919153836","user_likes": false},{"from": {"id": "644012075675549","name": "Estupido Flanders"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:20:34+0000","message": "Porque dijo..cuando era gordita??.si lo sigue siendo??.. Quiz\u00e1s ya no la acompleja.. Pero gorda es a\u00fan!","id": "10152885898248836_10152885906713836","user_likes": false},{"from": {"id": "314293632091479","name": "Amado Diaz"},"message_tags": [{"length": 23,"offset": 0,"type": "user","id": "10152460517726925","name": "Ricardo Bardales Zu\u00f1iga"},{"length": 15,"offset": 24,"type": "user","id": "10206003072622802","name": "Jose Luis Yapur"}],"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:28:47+0000","message": "Ricardo Bardales Zu\u00f1iga Jose Luis Yapur nos van a matar xD","id": "10152885898248836_10152885923418836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202528197901203","name": "Christian Bernal"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:24:38+0000","message": "La respuesta del tipo me parece mejor que la de la \"flaca\".","id": "10152885898248836_10152885916528836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204495601729154","name": "Carlos Velasquez Santos"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:22:53+0000","message": "No se si ser\u00e9 el \u00fanico que crey\u00f3 que lo hab\u00eda asesinado...","id": "10152885898248836_10152885914223836","user_likes": false},{"from": {"id": "1570622399817798","name": "Hugo Zavala"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:53:05+0000","message": "8 a\u00f1os de de rencor wow, nada justifica como se comporto el chico pero creo que es peor guardar ese rencor y luego hacerlo publico y dejar mal al chico eso demuestra que ella se comporta peor que el mismo chico de hace a\u00f1os.","id": "10152885898248836_10152886111753836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152400124991386","name": "Gabriela Diaz Coronado"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:21:33+0000","message": "Pens\u00e9 que esto solo pasaba en la Rosa de Guadalupe xd","id": "10152885898248836_10152886065328836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205008563589322","name": "Cynthia La Rosa"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:40:21+0000","message": "Pobrecita, a estado viviendo por a\u00f1os con ese resentimiento y no creo que al pata le afecte mucho para llamar esto venganza.","id": "10152885898248836_10152886019543836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205620006683732","name": "Leilad Wagg"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:51:39+0000","message": "Tarada ,no sabes q tu solo necesitabas amarte un poquito mas ,y a ese burl\u00f3n solo necesitaba una patada en el hocico .","id": "10152885898248836_10152885954923836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152901853529805","name": "Jull Guiliano Casta\u00f1eda Pariona"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:31:17+0000","message": "resumiendo la historia : sobrinos en etapa escolar, dejen a las delgadas y quedense con las gorditas!","id": "10152885898248836_10152885927998836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152838923928389","name": "Juan Carlos Gonzalez Salinas"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:30:55+0000","message": "Igual es gorda","id": "10152885898248836_10152885927393836","user_likes": false},{"from": {"id": "10154872655155447","name": "Mart\u00edn Bautista"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:27:23+0000","message": "Q acomplejada","id": "10152885898248836_10152886071953836","user_likes": false},{"from": {"id": "536773816459575","name": "Santiago Ferreira Lanza"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:11:18+0000","message": "yo pens\u00e9 que iba a ser algo m\u00e1s justo por ejemplo 5 pu\u00f1aladas, tortura china o algo as\u00ed","id": "10152885898248836_10152886053548836","user_likes": false},{"from": {"id": "863515827031979","name": "Diana Rivas"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:06:49+0000","message": "Todo depende de la mujer si le gusta cuidarse porque se quiere sentir y verse mejor siempre ,no esperar las opiniones de nadie","id": "10152885898248836_10152886048233836","user_likes": false},{"from": {"id": "10154893910150257","name": "Diego Mir\u00f3 Quesada Mej\u00eda"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:42:46+0000","message": "No justifico la venganza de la chica, pero es bien dif\u00edcil dejar a tras golpes duros como los del bulling y eso. Por eso no la juzgo.","id": "10152885898248836_10152886022233836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885898248836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885898248836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:22:28+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/GBrHRQ","shares": {"count": 103 },"created_time": "2014-12-06T00:16:06+0000","message": "\"\u00bfRecuerdas el octavo grado, cuando yo era gorda y te burlabas de mi peso? \u00bfNo? Yo s\u00ed\" \u25ba http://goo.gl/GBrHRQ","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885898248836","status_type": "shared_story","description": "Louisa Manning, ahora de 22 a\u00f1os, recibi\u00f3 una invitaci\u00f3n de uno de los ni\u00f1os que la atormentaba por su peso en el colegio"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD9DvomZZakpCFs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017256.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTY3MDI5NTk2NzU1ODU3","before": "MTUxMTQ5NTY4MjQ1NDkyOA=="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885879598836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NTY3MDI5NTk2NzU1ODU3"},"data": [{"id": "1511495682454928","name": "Carlos Alberto"},{"id": "10202550621579726","name": "Diego Grandez Pe\u00f1a"},{"id": "10152657724019262","name": "Jhoel Fernandez Alvarado"},{"id": "1450254575244784","name": "Cezar Manuel"},{"id": "725237204164173","name": "Ronald Far"},{"id": "10205482275924306","name": "Diego Dmr"},{"id": "10152665284877600","name": "Adrian Jimenez Zpata"},{"id": "1522576224666356","name": "Lobo Sanchez"},{"id": "704593172968357","name": "Shandy Sarmiento"},{"id": "765945020143415","name": "Juan Joel Perez Medina"},{"id": "10152530411741742","name": "Anita Arroyo"},{"id": "747986168619513","name": "Luis Torres"},{"id": "10205432787083348","name": "Juan Iriarte"},{"id": "10200254097111542","name": "Lucky Tu\u00f1oque Castilla"},{"id": "1021152797900932","name": "Alfredo D. Basto Mu\u00f1oz"},{"id": "1450771058502488","name": "Luis Mendives D"},{"id": "1578344995734554","name": "Yeko Mejia"},{"id": "1496766303946229","name": "Piero S\u00e1nchez"},{"id": "914690255222866","name": "Damaris Carrillo"},{"id": "682525605140967","name": "Uriel Tussie"},{"id": "697429856993530","name": "Jimy La Rosa"},{"id": "4610444435779","name": "David LB"},{"id": "811729382219042","name": "Emerson Takamine Casta\u00f1eda Calderon"},{"id": "10204083077610632","name": "Giro Francoise Garcia Fernandez"},{"id": "567029596755857","name": "Gonzalo Espinoza Salome"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "YouTube: ladrona es obligada a devolver celular en bus (VIDEO)","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "MTA="}},"data": [{"from": {"id": "10205481569262307","name": "Coralia Lule"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:10:35+0000","message": "Ojal\u00e1 en Per\u00fa tambien te ayudaran as\u00ed, hoy me robaron y nadie me ayud\u00f3.","id": "10152885879598836_10152885891083836","user_likes": false},{"from": {"id": "1550435885177773","name": "Diego Zaconeta"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:07:16+0000","message": "nunca faltan esas personas de mier.. en los carros !!!!","id": "10152885879598836_10152885886423836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152895231895871","name": "Mauricio Gonzales Toro"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 0,"type": "user","id": "10152497780208309","name": "Pablo Najarro"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:21:13+0000","message": "Pablo Najarro","id": "10152885879598836_10152886064568836","user_likes": false},{"from": {"id": "756215151083000","name": "Gonzalo Fernando Flores Vergara"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:14:02+0000","message": "En Peru te dicen busca tus amigos causa xD!","id": "10152885879598836_10152885983648836","user_likes": false},{"from": {"id": "995884403762087","name": "Martha ML"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:39:48+0000","message": "entre todosagarrarla y mandarla presa","id": "10152885879598836_10152885939213836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152546317840197","name": "Erick Antonio S\u00e1nchez Contreras"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:22:27+0000","message": "Asu mare, que conchan la mujer esta.","id": "10152885879598836_10152885913618836","user_likes": false},{"from": {"id": "748050435253432","name": "GianFranco GC"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:15:53+0000","message": "Bien que la saco barata esta basura protegida del gobierno!","id": "10152885879598836_10152885897868836","user_likes": false},{"from": {"id": "562070593924844","name": "Willy Gerardo Alejos Flores"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:06:14+0000","message": "Ala mela","id": "10152885879598836_10152885884903836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152885789885856","name": "Rudy Sigue\u00f1as Mendez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:05:31+0000","message": "Una ladrona ... que se robo mi corazon . .una ma\u00f1anaaa","id": "10152885879598836_10152885883873836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152595214809094","name": "Ivan Vilchez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:04:52+0000","message": "diario amarillista.","id": "10152885879598836_10152885883193836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885879598836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885879598836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:23:47+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/5UXoZ4","shares": {"count": 1 },"created_time": "2014-12-06T00:02:14+0000","message": "#Argentina Pasajeros de bus se enfrentan a ladrona de celulares. Mira qu\u00e9 pas\u00f3 \u25ba http://goo.gl/5UXoZ4","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885879598836","status_type": "shared_story","description": "Una mujer que fue captada robando un celular en un autob\u00fas fue obligada a devolver lo hurtado por los pasajeros del transporte. Hecho, que ocurri\u00f3 en La Plata, Argentina, fue grabado por un pasajero y subido a YouTube el 3 de noviembre."}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBIeUvstiMCrmMe&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017520.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "Nzc1NzU0MjI1NzgwNDgz","before": "MTUwMDcwOTk5MDE5MDc5MQ=="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885856823836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=Nzc1NzU0MjI1NzgwNDgz"},"data": [{"id": "1500709990190791","name": "Victor Hugo Lopez Canales"},{"id": "811548405541931","name": "Eduardo Contreras"},{"id": "10151981806447343","name": "Gabriel Marticorena"},{"id": "10151989585927511","name": "Mariella Valencia"},{"id": "1511495682454928","name": "Carlos Alberto"},{"id": "10202826591439684","name": "Vicente C\u00e1rdenas"},{"id": "813278838716686","name": "Leonard Ramirez"},{"id": "657472847680152","name": "Boca Junior"},{"id": "620174601438587","name": "Cecilia Chorres Aguilar"},{"id": "10202428268376751","name": "Kevin Aguilar Lopez"},{"id": "608643369228938","name": "Monica Gabriella Rodriguez Marquez"},{"id": "318409251669271","name": "Angelica Carranza Guzman"},{"id": "10152208880547327","name": "Felix Atiquipa Barazorda"},{"id": "691863004188261","name": "Adonay Brice\u00f1o"},{"id": "10203956187519978","name": "Frank Alexander"},{"id": "611981282263826","name": "\u029a\u00ef\u025e Joty \u029a\u00ef\u025e"},{"id": "10200160892781631","name": "Alejandro Paiva"},{"id": "10203358269546230","name": "Flor Ysabel Morillo Enco"},{"id": "685539354877711","name": "Luis Enrique D\u00e1vila Robles"},{"id": "399240196906975","name": "Norma L\u00f3pez Obreg\u00f3n"},{"id": "10201803649872317","name": "Jean Pierre Ccocha Delgado"},{"id": "10152530411741742","name": "Anita Arroyo"},{"id": "693996463990725","name": "Erick Johnnatan"},{"id": "10152452703061206","name": "Jessica Fl\u00f3rez"},{"id": "775754225780483","name": "Diego Bryan Guerra Aguilar"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "YouTube: SeaWorld comparti\u00f3 nacimiento de una ballena asesina","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==","before": "Mjc="}},"data": [{"from": {"id": "1418008375134017","name": "Carlos Daniel Rengifo"},"like_count": 16,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:54:20+0000","message": "Orca * que no suene sensacionalista, por favor","id": "10152885856823836_10152885869608836","user_likes": false},{"from": {"id": "727927940627688","name": "Roly Sam"},"like_count": 11,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:47:22+0000","message": "Ballena asesina, vaya nombre!","id": "10152885856823836_10152885860003836","user_likes": false},{"from": {"id": "732068940149631","name": "Niko Barranzuela"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:56:00+0000","message": "la hubieran matado: por asesina jajajajajjajaa","id": "10152885856823836_10152885871273836","user_likes": false},{"from": {"id": "878207088878351","name": "Humberto Jose P R"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:47:15+0000","message": "Seaworld ya no sabe que hacer para pegarla de buenos.","id": "10152885856823836_10152885859778836","user_likes": false},{"from": {"id": "10155011196620647","name": "H\u00e9ctor Portocarrero"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:46:22+0000","message": "\u00bfBallena asesina? .. El asesino es el hombre..","id": "10152885856823836_10152885858258836","user_likes": false},{"from": {"id": "447893085368581","name": "Boo AleXis"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:46:13+0000","message": "ballena asesina?humano asesino","id": "10152885856823836_10152886025733836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205535899259865","name": "Erick Samuel Llagas Bravo"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:18:43+0000","message": "http://youtu.be/Jh68eaLE0Ig\nLa realidad de Seaworld, recomiendo este documental...","id": "10152885856823836_10152885991088836","user_likes": false},{"from": {"id": "1444132589208859","name": "Andre\u00e9 Raimundo Ramirez Camargo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:50:00+0000","message": "Orca, boludos.","id": "10152885856823836_10152886029148836","user_likes": false},{"from": {"id": "831040256928897","name": "Axel Tenio Chihu\u00e1n"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:13:56+0000","message": "Ballena asesina? Que! reci\u00e9n nace y ya mato a alguien?","id": "10152885856823836_10152885895583836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204478094525336","name": "Jos\u00e9 Eduardo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:13:55+0000","message": "por si les interesa https://www.youtube.com/watch?v=Jh68eaLE0Ig","id": "10152885856823836_10152885895508836","user_likes": false},{"from": {"id": "661850617213866","name": "Paula Contreras"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:10:41+0000","message": "no me gustan son malas","id": "10152885856823836_10152885891263836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203717462840132","name": "Jorge Antonio Portillo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:09:14+0000","message": "Deber\u00eda llamarse prisi\u00f3n y no parque","id": "10152885856823836_10152885888873836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204776874014481","name": "Abraham G\u00f3mez Re\u00e1tegui"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:06:00+0000","message": "jajaj, orca y listo","id": "10152885856823836_10152885884548836","user_likes": false},{"from": {"id": "759211497482690","name": "Guian Carlos Andia Pizarro"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:58:42+0000","message": "\u00bfNo pod\u00edan poner Orca?","id": "10152885856823836_10152885875483836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203873541571718","name": "Hugo Martin Medina Guti\u00e9rrez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:52:28+0000","message": "Se tomaron a pecho el t\u00edtulo de asesinas, por eso tienen presa a toda su familia...","id": "10152885856823836_10152885867318836","user_likes": false},{"from": {"id": "1600457153513065","name": "Feik Feik"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:46:29+0000","message": "Pues ni modo que nazca angelical .-.","id": "10152885856823836_10152885858383836","user_likes": false},{"from": {"id": "904422816250676","name": "Mario AC"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:23:57+0000","message": "Free Willy","id": "10152885856823836_10152886068253836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152360236221086","name": "Elvira Dup"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:27:32+0000","message": "deber\u00edan estar en libertad","id": "10152885856823836_10152885921498836","user_likes": false},{"from": {"id": "1671183136441538","name": "Jorge Luis Martinez Contreras"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:56:30+0000","message": "Carro\u00f1eros de Paita afilen los cuchillos :v","id": "10152885856823836_10152885871913836","user_likes": false},{"from": {"id": "856833851003811","name": "Jesus Paipay"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:49:16+0000","message": "a ver los disque defensores de los animales denle un besito y abrazo a estos lindos animalitos","id": "10152885856823836_10152885863428836","user_likes": false},{"from": {"id": "1458704424402666","name": "Anderson Vargas M\u00e9ndez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:47:33+0000","message": "ese trome la cagada","id": "10152885856823836_10152885860268836","user_likes": false},{"from": {"id": "727289170698879","name": "Roger Addherly"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:46:36+0000","message": "Willy weon!! Willy e.e","id": "10152885856823836_10152885858693836","user_likes": false},{"from": {"id": "1028819323810406","name": "Robert Tapia"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:00:30+0000","message": "nacio una asesina","id": "10152885856823836_10152885877848836","user_likes": false},{"from": {"id": "618104234966459","name": "Andrea V\u00e1squez De Velasco Arroba"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:07:42+0000","message": "Una nueva prisionera... un nuevo payaso del circo.","id": "10152885856823836_10152885886823836","user_likes": false},{"from": {"id": "966742563353273","name": "Heder Panocca Orellana"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:47:23+0000","message": "liberen a welly mierda","id": "10152885856823836_10152885860008836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885856823836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885856823836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T02:23:57+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/ukVF0p","shares": {"count": 1 },"created_time": "2014-12-05T23:45:21+0000","message": "El video muestra el nacimiento de la s\u00e9ptima orca en este parque de atracciones desde su apertura en 1964 \u25ba http://goo.gl/ukVF0p","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885856823836","status_type": "shared_story","description": "La cr\u00eda naci\u00f3 con 180 kilos de peso. El hecho reabri\u00f3 el debate que existe contra este tipo de parques"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBIA4ngDvXWdcjj&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017553.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjU3NDcyODQ3NjgwMTUy","before": "OTQ5NDU1MDAxNzUwMTEw"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885831068836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NjU3NDcyODQ3NjgwMTUy"},"data": [{"id": "949455001750110","name": "Cristhian Arias Venturo"},{"id": "10203594041349672","name": "Juan Carlos Salcedo Tasayco"},{"id": "743587352340218","name": "Edu Cal"},{"id": "953775634650098","name": "Wilmer David Segura Meza"},{"id": "10204004338582588","name": "Jefferson J. Llac Ortiz"},{"id": "10204513484109043","name": "Joel Quiroz"},{"id": "978815898801593","name": "Susana Sofia Cruz Sanchez"},{"id": "10152402976226945","name": "Jhon Loja"},{"id": "985552688138638","name": "Gonzalo G. Villavicencio Vallejos"},{"id": "554909651310194","name": "Mcp A. G\u00f3mez"},{"id": "775316009190110","name": "Wilmer S\u00e1nchez"},{"id": "930776993606398","name": "Edson Puicon Santin"},{"id": "971634996183542","name": "Carlos Alberto Espino Campa\u00f1a"},{"id": "992313747462065","name": "Bilmer Tantalean Saavedra"},{"id": "574959619277801","name": "Obert Mar\u00edn S\u00e1nchez"},{"id": "10204208780312927","name": "Zoe Noe Urs"},{"id": "841574275872206","name": "Elvis Ivan XD"},{"id": "897139026980375","name": "Luis Carnero"},{"id": "10152403893487163","name": "Enrique GB"},{"id": "10203297482018012","name": "Kelf Reyes Giron"},{"id": "10205235737317641","name": "EMz Willy"},{"id": "10203140418585126","name": "Jesus Manuel Auccapuri Mena"},{"id": "704095812962292","name": "Jose Antonio"},{"id": "1494323114189017","name": "Dante Landa"},{"id": "657472847680152","name": "Boca Junior"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Sanguinetti: \"Cueva le falt\u00f3 el respeto al cuerpo t\u00e9cnico\"","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OTA=","before": "MTE0"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885831068836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=OTA%3D"},"data": [{"from": {"id": "10203552084383594","name": "Juan Fernando Hidalgo"},"like_count": 70,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:27:05+0000","message": "Que raro, con lo profesional que es el futbolista peruano.","id": "10152885831068836_10152885832698836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152737393725668","name": "Douglas Ruiz"},"like_count": 39,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:28:45+0000","message": "ese pira\u00f1a se alucina mucho ahi esta por darle tantas alas a esa pezu\u00f1ajaja","id": "10152885831068836_10152885834973836","user_likes": false},{"from": {"id": "742425439183981","name": "Carlos Chavez Vallejos"},"like_count": 8,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:44:38+0000","message": "Cueva sigue as\u00ed y terminar\u00e1s como reimond manco weon","id": "10152885831068836_10152885856088836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205239032486146","name": "Antony Neciosup"},"like_count": 8,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:31:11+0000","message": "JAJAJAJA, y para que lo puso despu\u00e9s? Desesperaci\u00f3n? No se la pegue de gran DT, un buen DT persiste con su decisi\u00f3n hasta el final.","id": "10152885831068836_10152885838253836","user_likes": false},{"from": {"id": "10154877042160293","name": "Tin Tin"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:11:39+0000","message": "soy de AL, pero bien por elDT, primero es la disciplina y el profescionalismo","id": "10152885831068836_10152885892338836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202822767143216","name": "Luis Evangelista"},"like_count": 11,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:31:58+0000","message": "Soy hincha de Alianza, pero bien sancionado. Es m\u00e1s, por chistoso lo hubieran desconvocado. Ese es el problema del futbolista que recien inicia. Lo endiosan y empieza a creerse lo m\u00e1ximo. Que lo hagan pisar tierra mientras se puede.","id": "10152885831068836_10152885839433836","user_likes": false},{"from": {"id": "541518632650348","name": "Dante Mu\u00f1oz Salcedo"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:16:04+0000","message": "La gente deberia respaldar decisiones positivas como esa en vez de criticarlo, lo que es objetable es que no lo haya desconvocado.","id": "10152885831068836_10152885985853836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202853543436165","name": "Hans Hidalgo Cardenas"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:35:45+0000","message": "eso pasa cuando \"agrandan\" a un jugador empezando por toda la prensa nacional vende humo, cueva regres\u00f3 al Per\u00fa no por que es bueno, si no por que no di\u00f3 la talla en en el extranjero!","id": "10152885831068836_10152885844358836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203443121536048","name": "Jorge Luis Cabrera Salazar"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:15:49+0000","message": "Soy de SC pero bien hecho, se podr\u00e1 cuestionar el juego y los resultados pero la disciplina es primero, Cueva ya se le subi\u00f3 los humos y se la crey\u00f3, no es la 1era vez que tiene esos desaires e indisciplinas, lo que si me da verg\u00fcenza es que un DT extranjero es que tenga que imponer disciplina!!","id": "10152885831068836_10152885985648836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204533030179486","name": "Erick Giampiere Vargas Ruiz"},"message_tags": [{"length": 17,"offset": 11,"type": "page","id": "115332218480574","name": "Club Alianza Lima"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:41:03+0000","message": "LARGATE DE Club Alianza Lima","id": "10152885831068836_10152885940773836","user_likes": false},{"from": {"id": "397306973753020","name": "Roberto Carlos Hernandez Alamo"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:04:16+0000","message": "eso no tapa su forma cobarde de plantear algunos partidos;ademas cueva viene de fracasar en europa y no es nada del otro mundo;en este campeonato de medio pelo no existe un \"jugador\"indispensable;que asuma su responsabilidad y agarre sus maletas.","id": "10152885831068836_10152885882068836","user_likes": false},{"from": {"id": "859154084111029","name": "Luis Alonso"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:42:14+0000","message": "Al final dice seguiremos trabajandp para el 2015, pero q piensa seguir en el equipo despues de un a\u00f1o pauperrimo? LARGATE SANGUINETTI no sirves para Alianza","id": "10152885831068836_10152885853353836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204187108189668","name": "Luis Enrique"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:37:19+0000","message": "Eres un tipo honesto y trabajador Sanguinetti, l\u00e1stima que el estilo de juego quepregonas no es el estilo que mejor le acomoda al Alianza. Lo de Cueva... t\u00edpico de jugador del medio peruano.","id": "10152885831068836_10152885846513836","user_likes": false},{"from": {"id": "897315403614452","name": "Gemner Villegas Urbina"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:37:04+0000","message": "Para que mierda lo puso entonces!! Uruguayo de mierda!!!","id": "10152885831068836_10152885846198836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204220537905913","name": "Jainor D. Paz"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:32:59+0000","message": "Con tremendo cacharro de delincuente que tiene Cueva, no me sorprende","id": "10152885831068836_10152885840828836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205334098614419","name": "Jorge Ascencio Fast Print"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:30:13+0000","message": "tipico de los cagones","id": "10152885831068836_10152885837138836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203091370059126","name": "Kiara Esquerra Ferruzo"},"message_tags": [{"length": 5,"offset": 4,"type": "user","id": "10152349275961108","name": "Cueva"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:22:09+0000","message": "ay, Cueva!","id": "10152885831068836_10152886066113836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203422441464041","name": "Enrique Eras Mercado"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:57:40+0000","message": "Me parece bien castigar la indisciplina mejor v\u00f3tenlo","id": "10152885831068836_10152886037638836","user_likes": false},{"from": {"id": "755607564532687","name": "Yefer Blancas Ortega"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:48:16+0000","message": "esa basura hizo da\u00f1o a m\u00e1s de la mitad de peruanos. El periodismo tiene la culpa por ensalzarlo mucho, se cree el salvador de Alianza.","id": "10152885831068836_10152886027443836","user_likes": false},{"from": {"id": "833051013404333","name": "Nando Mas de Lavida"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:47:46+0000","message": "ULTIMA Noticia! El ex PROCURADOR se ACABA DE ENTERAR que el GOBIERNO PRESIONO a la FISCALIA por el CASO LA CENTRALITA: para AYUDAR A MARTIN BELAUNDE: https://www.youtube.com/watch?v=Un3pIRhG58Q&list=UUX-l25W9dJLAEkqcp42c23A","id": "10152885831068836_10152885949923836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203077664651791","name": "Braian Gomez Mendez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:43:00+0000","message": "Por cag\u00f3n y llor\u00f3n :&)","id": "10152885831068836_10152885942988836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203125394718475","name": "Oscar Martinez Susanibar"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:21:57+0000","message": "Como no dijeron q era el salvador del equipo con el pase gol q le hizo a la \"U\", porq jugo algunos minutos en el exterior se creia crack y enncima malcriado, asi d mal seguira alianza por alzarlo tanto a este chato de m......","id": "10152885831068836_10152885911893836","user_likes": false},{"from": {"id": "838881996132610","name": "Ra\u00fal Tomasiche"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:16:17+0000","message": "por eso estamos como estamos es futbol peruano u.u","id": "10152885831068836_10152885898543836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203152306145258","name": "Martin Pardo"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:10:39+0000","message": "Ese enano!!!!...como si fuera crack, basofia asquerosa","id": "10152885831068836_10152885891183836","user_likes": false},{"from": {"id": "870054546368236","name": "Andres Dospesos Flores"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:37:03+0000","message": "que se vaya cueva, alianza estaba jugando mejor sin en el ayer.","id": "10152885831068836_10152885846183836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885831068836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885831068836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:34:42+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/FfgUrQ","shares": {"count": 13 },"created_time": "2014-12-05T23:25:49+0000","message": "Acto de indisciplina hizo que #Sanguinetti tome la decisi\u00f3n de apartar a #Cueva del equipo\u25ba http://goo.gl/FfgUrQ","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885831068836","status_type": "shared_story","description": "El entrenador de Alianza Lima, Guillermo Sanguinetti, confirm\u00f3 que Christian Cueva tuvo inconducta en entrenamiento"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCwp_Kk4OhpG8nE&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017160.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM2NTA2MDkzMzA0ODE=","before": "MTUzMDE5ODE2MDU2MDg1NQ=="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885800058836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAyMDM2NTA2MDkzMzA0ODE%3D"},"data": [{"id": "1530198160560855","name": "Josels Alvarado"},{"id": "635847466523786","name": "Nilton Garc\u00eda"},{"id": "928585030492950","name": "Ricksy Rodriguez Rosas"},{"id": "10152893782822505","name": "Veronica Baldeon"},{"id": "907034272657927","name": "Israel Heredia"},{"id": "1511495682454928","name": "Carlos Alberto"},{"id": "10152113472291700","name": "Omar Prada"},{"id": "364021390440079","name": "Jvll Gonzales"},{"id": "574797435974070","name": "Daniel Polanco"},{"id": "527705017361478","name": "Osiris Correa C"},{"id": "393784587445298","name": "Jes\u00fas Castro"},{"id": "10204152977811617","name": "Xavier Tayra"},{"id": "10203221415633299","name": "Jorge Alegre Espinoza"},{"id": "10205436923392078","name": "Angelloxx Torres Towers"},{"id": "352691094913248","name": "Gustavo Reyes"},{"id": "794130523992792","name": "Eric Jimenez"},{"id": "1386473228311919","name": "Cristhian D\u00edaz"},{"id": "608643369228938","name": "Monica Gabriella Rodriguez Marquez"},{"id": "753676631357937","name": "Fernando Gupioc"},{"id": "1459351857633743","name": "Karlos Rosales Miraval"},{"id": "10152784251232448","name": "Giancarlo Tejada"},{"id": "238287093026481","name": "Ronald Andersson"},{"id": "992313747462065","name": "Bilmer Tantalean Saavedra"},{"id": "860906253951329","name": "Eduardo Moya Chafloque"},{"id": "10203650609330481","name": "Miguel Angel Milla"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "YouTube: publican avance de \u201cDragon Ball: La resurrecci\u00f3n de F\u201d","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==","before": "MzI="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885800058836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=OA%3D%3D"},"data": [{"from": {"id": "10205248243556484","name": "Steven Zavala Hern\u00e1ndez"},"like_count": 22,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:08:37+0000","message": "Como siempre goku le sacara la csm :v","id": "10152885800058836_10152885803578836","user_likes": false},{"from": {"id": "676642929089720","name": "Miguell Angel Mu\u00f1oz"},"like_count": 14,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:13:48+0000","message": "un adelanto:krilin muere","id": "10152885800058836_10152885812358836","user_likes": false},{"from": {"id": "1014688931890582","name": "Edwin W. C\u00e1rdenas Falc\u00f3n"},"message_tags": [{"length": 25,"offset": 0,"type": "page","id": "71263708835","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)"}],"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:32:33+0000","message": "Diario El Comercio (Per\u00fa) CORRECCI\u00d3N!No es la segunda vez que Freezer resucita, cito:\n\n\" Esta es la segunda vez en que Freezer es \u2018vuelve de los muertos\u2019. En la primera ocasi\u00f3n fue reconstruido gracias a pr\u00f3tesis cibern\u00e9ticas por su padre, King Cold, y es asesinado por la versi\u00f3n de Trunks que proviene del futuro.\"\n\nFreezer ya habia vuelto a la vida en la pelicula \"Fusion\" y es facilmente derrotado por Gohan Saiyaman.\nTambien resucito en el OVA \"Plan para destruir a los saiyajin\"pues es \"resucitado\" por un tsufuru llamado Dr. Raichi. Esta OVA incluso tiene un remake, aunque en este ultimo dato puedo equivocarme.\n\nCorrijanlo por favor, esta vendria a ser la CUARTA, no la SEGUNDA vez que resucita :3","id": "10152885800058836_10152885840353836","user_likes": false},{"from": {"id": "465597496904485","name": "Alexander Godoy Garcia"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:51:23+0000","message": "otra decepci\u00f3n mas :v","id": "10152885800058836_10152885866193836","user_likes": false},{"from": {"id": "746645452096283","name": "Jorge Gamarra Garcia"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:11:41+0000","message": "prepare your anus krilin :v","id": "10152885800058836_10152885809693836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202872100300167","name": "Leonardo Arizaga Chumpitaz"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:09:01+0000","message": "Llego el admi otaku :v","id": "10152885800058836_10152885804493836","user_likes": false},{"from": {"id": "623401477774245","name": "Nelson Torres Mendoza"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:29:49+0000","message": "frezer???? pense q era otro mas poderoso esa basura de nuevo jajajja","id": "10152885800058836_10152886004273836","user_likes": false},{"from": {"id": "847712548583358","name": "Vladimir Vega Huallpa"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:20:39+0000","message": "Que bien estare al tanto...XD","id": "10152885800058836_10152885993173836","user_likes": false},{"from": {"id": "760326030720984","name": "Jesus Gonzales Fernandez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:52:46+0000","message": "Hubiese sido mejor con broly...","id": "10152885800058836_10152885956003836","user_likes": false},{"from": {"id": "705135539524193","name": "Victor Farro"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:58:22+0000","message": "Otra vez esa basuraaaaa de frezer? Hasta cuando va a morir de verdad....ya no tiene otra cosa de inventar...soy fanatico de Goku pero ya cambien","id": "10152885800058836_10152885875093836","user_likes": false},{"from": {"id": "893958890629029","name": "Cesar Flores Maldonado"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:54:58+0000","message": "Xq el???Mejor hubiera sido a broly","id": "10152885800058836_10152885870203836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203132295362478","name": "Thomny Keving"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:38:48+0000","message": "Que acaso es un f\u00e9nix freseer?","id": "10152885800058836_10152885848608836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152969659396458","name": "John Zarzoza"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:35:38+0000","message": "por fin una buena noticia y no lo de siempre las noticias de EEG y Conb..","id": "10152885800058836_10152885844143836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152099189705493","name": "Gustavo Alonso Tapia Mantilla"},"message_tags": [{"length": 22,"offset": 0,"type": "user","id": "10203973029659394","name": "Jos\u00e9 Fernando Guerrero"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:33:09+0000","message": "Jos\u00e9 Fernando Guerrero .. traducci\u00f3n?","id": "10152885800058836_10152885840998836","user_likes": false},{"from": {"id": "826784237379327","name": "Manuel Perez Rojas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:30:04+0000","message": "No digan que est\u00e1 mierda, porque se ve de lejos que ese nuevo Freezer est\u00e1 OP","id": "10152885800058836_10152885836973836","user_likes": false},{"from": {"id": "625498844196639","name": "Pedro Martinez Fiestas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:19:55+0000","message": "Sres del COMERCIO gracias por borrar mi comentario anterior y respetar y avalar la libertad de expresi\u00f3n, se nota su compromiso con el pueblo.","id": "10152885800058836_10152885822158836","user_likes": false},{"from": {"id": "742120242541670","name": "Jose Luis Ino\u00f1an Sanchez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:18:40+0000","message": "Qqqq no era la resurrecci\u00f3n de Cell...-\u00bf?","id": "10152885800058836_10152885820303836","user_likes": false},{"from": {"id": "683780331671830","name": "Jordan Jeremy Vasquez Ramos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:16:53+0000","message": "Goku Ssj 5 :v","id": "10152885800058836_10152885817783836","user_likes": false},{"from": {"id": "603290233130139","name": "Harold Edgar"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:13:59+0000","message": "omg","id": "10152885800058836_10152885812763836","user_likes": false},{"from": {"id": "661850617213866","name": "Paula Contreras"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:09:45+0000","message": "lo quiero ver ya","id": "10152885800058836_10152885805838836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204270309692007","name": "Eduardo Alzamora"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:08:20+0000","message": "???? goku en ssj1 lo destroza","id": "10152885800058836_10152885803133836","user_likes": false},{"from": {"id": "779654845431330","name": "Javier Tineo"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:08:46+0000","message": "Por fin comercio algo de inter\u00e9s y que no es humo","id": "10152885800058836_10152885803848836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152902586383748","name": "Jordy PC"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:49:20+0000","message": "ya sabemos quien va a ganar :v","id": "10152885800058836_10152886028548836","user_likes": false},{"from": {"id": "748413101908978","name": "David UP"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:28:39+0000","message": "Esto si es de interes nacional :D","id": "10152885800058836_10152885834853836","user_likes": false},{"from": {"id": "653905694688700","name": "Brayan Ortecho"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:19:55+0000","message": "esta demas desir que goku va a ganar","id": "10152885800058836_10152885822148836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885800058836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885800058836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T01:49:20+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/MoVkSS","shares": {"count": 22 },"created_time": "2014-12-05T23:06:48+0000","message": "#Freezer y #Gok\u00fa se enfrentan una vez m\u00e1s en la cinta \"#DragonBallZ: La resurrecci\u00f3n de F\" \u25ba http://goo.gl/MoVkSS","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885800058836","status_type": "shared_story","description": "El dictador intergal\u00e1ctico Freezer (tambi\u00e9n escrito como Frieza) ser\u00e1 el villano de la pr\u00f3xima pel\u00edcula \u201cDragon Ball Z: La resurrecci\u00f3n de F\u201d que llegar\u00e1 a los cines japoneses el 18 de abril del 2015."}
{ "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10273443_10152885778778836_8442860930209035639_n.jpg?oh=2f4cd112b12ed72ad1612c192c32dd35&oe=550B3122","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ5MzIzOTg0NDI5NzEwMA==","before": "NjU3MjU4OTM3NjU1NDk1"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885779163836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTQ5MzIzOTg0NDI5NzEwMA%3D%3D"},"data": [{"id": "657258937655495","name": "Antony Soprano"},{"id": "1459351857633743","name": "Karlos Rosales Miraval"},{"id": "1472526009645215","name": "Juan Pablo Dias"},{"id": "990031524345984","name": "Bruno Rojas R"},{"id": "708934315829642","name": "Diner Zavaleta Salvador"},{"id": "755157471244883","name": "Kiara Aristondo Luj\u00e1n Ripoll"},{"id": "10204403181511805","name": "Miguel Zamudio"},{"id": "1511495682454928","name": "Carlos Alberto"},{"id": "10154553217580316","name": "Angel Arias"},{"id": "10204683610235379","name": "Karla Ponce"},{"id": "10201923306402674","name": "Edwin Pintado"},{"id": "909860112366096","name": "Milagros Bravo"},{"id": "10152932174501514","name": "Christian Mejia"},{"id": "1012101262149713","name": "Ricardo Riofano"},{"id": "10152076475931964","name": "Luciano Zeballos C"},{"id": "978815898801593","name": "Susana Sofia Cruz Sanchez"},{"id": "743115515754060","name": "HenRi TeActiva Thamanyy MiTm"},{"id": "909379499081070","name": "Fernando Zavaleta Pacheco"},{"id": "751341571608008","name": "Fredy Cuevas Ramos"},{"id": "10201686572444869","name": "Antonio Flipper Balrive"},{"id": "1014486901910081","name": "Oscar Fernando"},{"id": "259179800927900","name": "Dryan Mendez Angeles"},{"id": "590800337713915","name": "Joselyn Chuco"},{"id": "886170441407237","name": "Ken Nouchi Moromizato"},{"id": "1493239844297100","name": "Billy Bonney"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTc3","before": "MjAx"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885779163836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTc3"},"data": [{"from": {"id": "10204130696720633","name": "Gino Ponce Arenas"},"like_count": 189,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:53:30+0000","message": "MI TOTAL APOYO A LA DECISI\u00d3N DEL MINISTRO URRESTI (y)","id": "10152885778778836_10152885781788836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205338748218447","name": "Chris Pariacuri"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 16,"type": "page","id": "193371160690688","name": "Prosegur - Peru"}],"like_count": 70,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:53:53+0000","message": "Que contraten a Prosegur - Peru si quieren seguridad","id": "10152885778778836_10152885782163836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152896572172235","name": "Ruben Ac"},"like_count": 31,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:54:05+0000","message": "Comercio dejen de publicar en contra de URRESTI ..en verdad este diario esta prostituido ..se vende al mejor postor ...q tanto lio por un partido mediocre si no hay seguridad no se juega y punto","id": "10152885778778836_10152885782373836","user_likes": false},{"from": {"id": "10201281454873434","name": "Cristian Zu Cha"},"like_count": 17,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:55:59+0000","message": "Asi se hace carajo! Los pantalones bien puestos!","id": "10152885778778836_10152885784963836","user_likes": false},{"from": {"id": "727289170698879","name": "Roger Addherly"},"like_count": 32,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:53:18+0000","message": "Bien hecho MINISTRO, El futbol es PRIVADO? entonces paguen su SEGURIDAD.","id": "10152885778778836_10152885781653836","user_likes": false},{"from": {"id": "723645161079950","name": "Roberto Centeno Chicani"},"like_count": 28,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:53:13+0000","message": "Estabien csm ..... si los equipos son empresas !!! Ahora que paguen su seguridad !","id": "10152885778778836_10152885781548836","user_likes": false},{"from": {"id": "728548317217505","name": "Rocio Maril\u00fa"},"like_count": 9,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:58:24+0000","message": "total apoyo al ministro Urresti","id": "10152885778778836_10152885788633836","user_likes": false},{"from": {"id": "480416182098718","name": "Daniel More Alfaro"},"like_count": 8,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:58:49+0000","message": "le dir\u00e1n \"Figurrestri\" o cualquier otra apelativo, pero esta haciendo un trabajo (Y)","id": "10152885778778836_10152885789153836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202835231031962","name": "Roberto Carlos"},"like_count": 8,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:53:58+0000","message": "Bien!!!!!\rCuando haya f\u00fatbol de verdad, ahi si","id": "10152885778778836_10152885782288836","user_likes": false},{"from": {"id": "541071192694066","name": "Grizzly Arbul\u00fa"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:04:44+0000","message": "Apoyemos al ministro esta perfecto que paguen su seguridad la polic\u00eda no es de la FPF es del estado y es pagada por nuestros impuestos y el f\u00fatbol es el deporte que m\u00e1s PENA DA respeto a sus hinchas, aficionados pero es la verdad que alegr\u00eda nos da? Un t\u00edtulo que para muchos peruanos no vale nada cuando veamos el f\u00fatbol en otro nivel ah\u00ed sera otro cantar pero ahora debemos apoyar a otros deportes.","id": "10152885778778836_10152885796208836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203025945585415","name": "Carlos Enrique Tume Aguirre"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:12:05+0000","message": "Bajo esa absurda l\u00f3gica, tambi\u00e9n habr\u00eda que dejar sin seguridad a las procesiones, los conciertos, los m\u00edtines electorales, maratones, etc","id": "10152885778778836_10152885893273836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152560967586374","name": "Sandy Anda"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:07:06+0000","message": "Tanto insiste el Sr Burga que la Federaci\u00f3n es una entidad privada que vean como se cuidan \nAdem\u00e1s h\u00e1ganse cargo de sus barrista","id": "10152885778778836_10152885800753836","user_likes": false},{"from": {"id": "10201146812792922","name": "Jhonatan Escobar"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:05:12+0000","message": "Vaya hombre al fun alguien con caracter y huevos felicitaciones Ministro","id": "10152885778778836_10152885797033836","user_likes": false},{"from": {"id": "385201748309144","name": "Fernando Aguirre Gutierrez"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:03:16+0000","message": "Apoyamos al ministro carajo asi se pone orden adelante ministro","id": "10152885778778836_10152885794293836","user_likes": false},{"from": {"id": "1548972598676474","name": "Antpl Rg"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:16:22+0000","message": "Jjaja la fifa va a exigir?Ay burga parece k t dieron dond mas t duele, el bolsillo. Perdedor.","id": "10152885778778836_10152885817018836","user_likes": false},{"from": {"id": "333844696786940","name": "Danilo Conte"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:38:53+0000","message": "no de su brazo a torcer sr ministro, pongase firme en su decision que esta correcta, la mayoria de peruanos lo respaldamos sr","id": "10152885778778836_10152885848743836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205738665974689","name": "Francisco Escudero"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:21:53+0000","message": "Todo mi apoyo al ministro Urresti!","id": "10152885778778836_10152885825488836","user_likes": false},{"from": {"id": "902527959765069","name": "Harol Car"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:13:50+0000","message": "Es un ministro con HUEV..OS","id": "10152885778778836_10152885812498836","user_likes": false},{"from": {"id": "1578506099049410","name": "Manuel Vasquez Retete"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:57:39+0000","message": "Ese tipo es un figureti ..incapaz","id": "10152885778778836_10152885787378836","user_likes": false},{"from": {"id": "1490757671185736","name": "Alland Frank"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:44:38+0000","message": "Me parece una muy buena decisi\u00f3n , que sean los mismos clubes quienes se hagan cargo de buscar las garant\u00edas de seguridad por sus propios medios .","id": "10152885778778836_10152885856068836","user_likes": false},{"from": {"id": "762984657093109","name": "Vicente Vasquez"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:12:55+0000","message": "Esto enrealidad, se trata de un esfuerzo m\u00e1s del Ministro del Interior por distraer con el ejercicio semanal de lanzar dardos al enemigo p\u00fablico n\u00famero uno de la calle, Manuel Burga Seoane. Al Ejecutivo, que recibe su dosis diaria de cuestionamientos por los v\u00ednculos y la no captura del pr\u00f3fugo empresario Mart\u00edn Belaunde Lossio, le viene bien un descanso del apanado medi\u00e1tico, y la trastienda del menesteroso f\u00fatbol peruano es un escenario ideal para tomar ese break.","id": "10152885778778836_10152885811213836","user_likes": false},{"from": {"id": "902510136435469","name": "Moises Dg"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:57:30+0000","message": "Seguridad? no se supone que es un partido de futbol no el coliseo romano, .","id": "10152885778778836_10152885787108836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203695601964185","name": "Luis Enrrique C Medina"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:57:09+0000","message": "Algo bueno... Al final es pura mierda ese partido.... Q den s eguridad los serenazgitos jajajaja","id": "10152885778778836_10152885786723836","user_likes": false},{"from": {"id": "666286373487048","name": "Eder Aragones Valdivia"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:55:57+0000","message": "Los que est\u00e1n diciendo eso Seri que son aliancistas!","id": "10152885778778836_10152885784928836","user_likes": false},{"from": {"id": "964474573580476","name": "Rafael Garate"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:55:14+0000","message": "que mas da tenemos un ministro incapaz que no puede dirigir eventos masivos no hay capacidad en el cerebro de este sr que pena","id": "10152885778778836_10152885783813836","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885779163836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885779163836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:35:39+0000","link": "https://www.facebook.com/elcomercio.pe/photos/a.71858688835.73755.71263708835/10152885778778836/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152885778778836","shares": {"count": 19 },"created_time": "2014-12-05T22:51:27+0000","message": "#Urresti no dar\u00e1 seguridad para el #Aurich-#Cristal en #Chiclayo \u25ba http://goo.gl/MHRENY","type": "photo","id": "71263708835_10152885779163836","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDWTrq2J0X93NFL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017455.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDM3MjkyMjczMzUwODY=","before": "MTUxMTQ5NTY4MjQ1NDkyOA=="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885740603836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAyMDM3MjkyMjczMzUwODY%3D"},"data": [{"id": "1511495682454928","name": "Carlos Alberto"},{"id": "10204481830638579","name": "Cinthya Mori"},{"id": "10202288344448968","name": "Rick Morris Jara Cabello"},{"id": "10202589770443015","name": "Noemi Aliaga"},{"id": "10152900909824161","name": "Millie Olarte Mejia"},{"id": "800340780005584","name": "Juan Alexander Rivas Toval"},{"id": "10153442003684768","name": "Karina Zegarra"},{"id": "10203849725548152","name": "J J Pacheco Curilla"},{"id": "657472847680152","name": "Boca Junior"},{"id": "742604662503028","name": "JA S Vega Zu\u00f1iga"},{"id": "305284419670468","name": "Ines Escudero"},{"id": "1519964458247319","name": "Anthony Rivera Ch"},{"id": "10205684628301924","name": "Anthuane Martinez"},{"id": "10152408658321423","name": "M\u00f3nica Gonzales L"},{"id": "567029596755857","name": "Gonzalo Espinoza Salome"},{"id": "714005925335422","name": "Gianfranco Huisa Pichihua"},{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "10203556656057538","name": "Javier Chicata"},{"id": "821700654536182","name": "Ten Sun Ly Salinas"},{"id": "349551168538255","name": "Alex S\u00e1nchez"},{"id": "868204629878115","name": "F\u00e1tima Armijo"},{"id": "631013616953891","name": "Pedro David Carhuatocto Rojas"},{"id": "10204269775928302","name": "Mar\u00eda Luc\u00eda"},{"id": "841268679222814","name": "Lynda Rea\u00f1o Reynoso"},{"id": "10203729227335086","name": "Genesis Alvarado Sanchez"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "\u00bfPor qu\u00e9 est\u00e1 prohibido volar sobre los parques de Disney?","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==","before": "MTU="}},"data": [{"from": {"id": "1519775324973959","name": "Leonel Angel Huamani"},"like_count": 105,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:35:02+0000","message": "porque eseespacio aereo es de dumbo","id": "10152885740603836_10152885742698836","user_likes": false},{"from": {"id": "1517828678469936","name": "Eder Stark Bravo"},"like_count": 47,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:34:02+0000","message": "hola vengo del a\u00f1o 2040y los carros vuelan y hay menos pobrezaPero lo unico malo es quealianzatodabia no sale campeon :v","id": "10152885740603836_10152885741408836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152897808893909","name": "Daniella Valera"},"message_tags": [{"length": 22,"offset": 0,"type": "user","id": "10203353636433635","name": "Francis Malpica Villar"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:09:13+0000","message": "Francis Malpica Villar no importa, porque ya conosco \ud83d\ude1d pero volveremos a ir","id": "10152885740603836_10152885888858836","user_likes": false},{"from": {"id": "901602256540120","name": "Maria Sanguinetti"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:36:28+0000","message": "Copia y pega, este articulo salii en BBC noticias hace 2 dias","id": "10152885740603836_10152885845538836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205080502472145","name": "Juliana Niedermeyer"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:15:07+0000","message": "Los que van a Disney no est\u00e1n pendientes de avionetas con avisos publicitarios, hay tanto que ver en el parque que un d\u00eda no es suficiente , y si van a mirar al cielo ser\u00e1 para ver los fuegos artificiales al final del d\u00eda.","id": "10152885740603836_10152885814178836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204928676559722","name": "Augusto Gonzales"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:50:31+0000","message": "Est\u00e1 prohibido volar ??? Acaso Dumbo y Campanita no vuelan???","id": "10152885740603836_10152885777353836","user_likes": false},{"from": {"id": "373493006152466","name": "\u30dd\u30eb\u30c8\u30a5\u30ac\u30eb \u30d1\u30ea \u30a8\u30c9\u30ac\u30eb"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:32:02+0000","message": "Por que podr\u00edan ampayar a minie y a mickey en pleno chiquitingo.","id": "10152885740603836_10152886077373836","user_likes": false},{"from": {"id": "821700654536182","name": "Ten Sun Ly Salinas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:24:35+0000","message": "Mikey solo sale 3 veces por d\u00eda y son 5 minutos , es una estafa :(","id": "10152885740603836_10152885916488836","user_likes": false},{"from": {"id": "1502829509998820","name": "Carlos Jasso"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:38:28+0000","message": "Esa tonter\u00eda de disney para puros acomplejados xdddd","id": "10152885740603836_10152885848018836","user_likes": false},{"from": {"id": "10154302434435099","name": "Ricardo Barrantes Balarezo"},"message_tags": [{"length": 5,"offset": 0,"type": "user","id": "10152908917680350","name": "Mafer"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:05:25+0000","message": "Mafer","id": "10152885740603836_10152885797338836","user_likes": false},{"from": {"id": "596860903775559","name": "Donald Placencia"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:48:15+0000","message": "Para no poner en riesgo la vida de los ni\u00f1os!!!","id": "10152885740603836_10152885769873836","user_likes": false},{"from": {"id": "887112371301752","name": "Jesus Cavalini Tornelo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:44:35+0000","message": "porque sera","id": "10152885740603836_10152885758143836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203353636433635","name": "Francis Malpica Villar"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 0,"type": "user","id": "10152897808893909","name": "Daniella Valera"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:57:57+0000","message": "Daniella Valera","id": "10152885740603836_10152885874223836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204708552014830","name": "Rolando Carrasco"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:36:40+0000","message": "Porque para eso esta dumbo.","id": "10152885740603836_10152885744798836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885740603836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885740603836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T02:32:02+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/5vBIIk","shares": {"count": 1 },"created_time": "2014-12-05T22:33:24+0000","message": "En los parques de #Disney la prohibici\u00f3n ha estado en vigor desde 2003 de manera ininterrumpida 24 horas al d\u00eda \u25ba http://goo.gl/5vBIIk","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885740603836","status_type": "shared_story","description": "Estados Unidos proh\u00edbe que los aviones entren en el espacio a\u00e9reo de Disneyland y Disney World en California y Florida"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDULw97BsXP5uRD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017473.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTk4NTM1OTMzNTk4OTg5","before": "MTAyMDUxMjUwMzYyMjY0NTk="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885715928836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NTk4NTM1OTMzNTk4OTg5"},"data": [{"id": "10205125036226459","name": "Elizabeth German"},{"id": "681969821911068","name": "Maribel Pineda Enciso"},{"id": "675260309201353","name": "Silvia Zapata de Ramirez"},{"id": "835455693143607","name": "Cristina Huayllasco Aron\u00e9s"},{"id": "567029596755857","name": "Gonzalo Espinoza Salome"},{"id": "10152403022978944","name": "Raquel Miranda Gamarra"},{"id": "10202589770443015","name": "Noemi Aliaga"},{"id": "759019140834985","name": "Victor Ra\u00fal Quispe M"},{"id": "800340780005584","name": "Juan Alexander Rivas Toval"},{"id": "10202738985067514","name": "Leslie Maldonado Castro"},{"id": "10204493501596116","name": "Elizabeth Salinas Lazares"},{"id": "10204536760078485","name": "Christian Galindo Loyola"},{"id": "10152946446422446","name": "Rodolfo Carrillo Sanchez"},{"id": "10202863522450668","name": "J\u00f3se Valera Salda\u00f1a"},{"id": "657472847680152","name": "Boca Junior"},{"id": "10202105902864184","name": "Cleidy Osorio"},{"id": "810428432309737","name": "Jose Luis Medrano Villarroel"},{"id": "816699768362705","name": "Emelin Rojas"},{"id": "10205438346465936","name": "Kathy Bravo Contreras"},{"id": "685539354877711","name": "Luis Enrique D\u00e1vila Robles"},{"id": "525512607578543","name": "Bradwill Gerald Flores Miguel"},{"id": "803581476370190","name": "Marita Le\u00f3n Torre"},{"id": "339710996182568","name": "Giulliana Goche"},{"id": "10205314949536127","name": "Yio Medina Mujica"},{"id": "598535933598989","name": "Jefry Javier H. Ch"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "J.K. Rowling publicar\u00e1 nuevo material sobre Harry Potter","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","message_tags": {"41": [{"length": 12,"offset": 41,"type": "page","id": "156794164312","name": "Harry Potter"}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885715928836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885715928836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:25:09+0000","to": {"data": [{"category": "Movie","name": "Harry Potter","id": "156794164312"}] },"link": "http://goo.gl/xPS7IW","shares": {"count": 11 },"created_time": "2014-12-05T22:17:46+0000","comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==","before": "MTc="}},"data": [{"from": {"id": "10152092140341073","name": "Celia Bernal"},"message_tags": [{"length": 12,"offset": 0,"type": "user","id": "10203955084150450","name": "Paola Bernal"},{"length": 10,"offset": 13,"type": "user","id": "824260980965459","name": "Bel Bernal"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:28:01+0000","message": "Paola Bernal,Bel Bernal","id": "10152885715928836_10152885733088836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205116288768114","name": "Jonat\u00e1n L\u00f3pez"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 34,"type": "user","id": "10154207707265403","name": "Antony Argomedo"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:23:21+0000","message": "Ya s\u00e9 que ya lo sab\u00edas pero igual Antony Argomedo","id": "10152885715928836_10152885725113836","user_likes": false},{"from": {"id": "1512196002352542","name": "Yoselin Velasquez Castillo"},"message_tags": [{"length": 26,"offset": 0,"type": "user","id": "804006806290856","name": "Elizabeth Abramonte Sull\u00f3n"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:21:30+0000","message": "Elizabeth Abramonte Sull\u00f3n!!","id": "10152885715928836_10152885722038836","user_likes": false},{"from": {"id": "835455693143607","name": "Cristina Huayllasco Aron\u00e9s"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:25:09+0000","message": "=)","id": "10152885715928836_10152886151388836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205261299282292","name": "Marisol Cornejo Alvarez"},"message_tags": [{"length": 17,"offset": 0,"type": "user","id": "10152912466254701","name": "Nadia Mautino Noa"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:35:45+0000","message": "Nadia Mautino Noa!!","id": "10152885715928836_10152885844353836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152636289698614","name": "Carlos Serna Leo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:40:54+0000","message": "Yala","id": "10152885715928836_10152885750548836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152864788275890","name": "Daniella Cabrera"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 0,"type": "user","id": "10204414345892043","name": "Diego Cabrera"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:34:53+0000","message": "Diego Cabrera","id": "10152885715928836_10152885742498836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152253164797736","name": "Vanessita Cruzado"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:31:15+0000","message": "Ya q haga otro libro de una vez!","id": "10152885715928836_10152885737968836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205257169126234","name": "\u00d3zlem Lima"},"message_tags": [{"length": 4,"offset": 0,"type": "user","id": "1498956223700261","name": "Yoss"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:22:05+0000","message": "Yoss","id": "10152885715928836_10152885722838836","user_likes": false},{"from": {"id": "10153165461929745","name": "Veronica Mendoza Alarcon"},"message_tags": [{"length": 23,"offset": 0,"type": "user","id": "10152149756998644","name": "Tania Mart\u00ednez Aparicio"},{"length": 10,"offset": 24,"type": "user","id": "10152939076473117","name": "Ivet Mu\u00f1oz"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:45:12+0000","message": "Tania Mart\u00ednez Aparicio Ivet Mu\u00f1oz jajajaja y si pudiera me etiquetaria .","id": "10152885715928836_10152885759033836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204466054519555","name": "Brisny Lossio"},"message_tags": [{"length": 32,"offset": 0,"type": "user","id": "10152603313614751","name": "Noelia Isabella Fern\u00e1ndez Vargas"},{"length": 23,"offset": 33,"type": "user","id": "10152845925088290","name": "Catherine Paola Cornejo"},{"length": 7,"offset": 57,"type": "user","id": "10152881488836092","name": "Eve Lyn"},{"length": 8,"offset": 65,"type": "user","id": "10152878543613970","name": "Mar Bubu"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:19:58+0000","message": "Noelia Isabella Fern\u00e1ndez Vargas Catherine Paola Cornejo Eve Lyn Mar Bubu","id": "10152885715928836_10152885719623836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:34:05+0000","message": "p","id": "10152885715928836_10152885931563836","user_likes": false},{"from": {"id": "697431796981080","name": "Javier Sebas Suarez P"},"message_tags": [{"length": 18,"offset": 0,"type": "user","id": "827166554001859","name": "Ellen Carrillo Fry"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:23:31+0000","message": "Ellen Carrillo Fry","id": "10152885715928836_10152885725428836","user_likes": false},{"from": {"id": "1519775324973959","name": "Leonel Angel Huamani"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:22:16+0000","message": "fantastico","id": "10152885715928836_10152885723238836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204405111077335","name": "Angel Joel C. Gomez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:44:11+0000","message": "Grande Rowling !! , es una genia !","id": "10152885715928836_10152885756538836","user_likes": false},{"from": {"id": "858169184209271","name": "Gloria Rodr\u00edguez"},"message_tags": [{"length": 16,"offset": 0,"type": "user","id": "487468354686203","name": "Maciel Rodriguez"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:20:40+0000","message": "Maciel Rodriguez","id": "10152885715928836_10152885720718836","user_likes": false}] },"message": "Regalo de #Navidad para los fan\u00e1ticos de Harry Potter \u25ba http://goo.gl/xPS7IW","caption": "elcomercio.pe","type": "link","id": "71263708835_10152885715928836","status_type": "shared_story","description": "A partir del viernes 12, en el portal Pottermore aparecer\u00e1n nuevos textos de la saga; uno de ellos sobre Draco Malfoy"}
{ "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQBvYsyMVQfhOZVJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017408.jpg&l","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzQ5MTYyNDExNzkzNDkz","before": "MTAyMDQ5MzE2NzAxNTU0MTU="}},"data": [{"id": "10204931670155415","name": "Franco Plasencia Carpio"},{"id": "638664486205851","name": "Fazzio Fattorini"},{"id": "657472847680152","name": "Boca Junior"},{"id": "693996463990725","name": "Erick Johnnatan"},{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "574797435974070","name": "Daniel Polanco"},{"id": "858169184209271","name": "Gloria Rodr\u00edguez"},{"id": "10203856045178561","name": "Oscar Mari\u00f1os"},{"id": "602520209864934","name": "Karhel Eduardo Huansi Chuquipiondo"},{"id": "10202529759659396","name": "P Robert Gutierrez"},{"id": "649169295138411","name": "Manuel Quispe"},{"id": "626191167494316","name": "Rafael Bravo Rojas"},{"id": "760139677366757","name": "Martin Manrique"},{"id": "694875400558131","name": "Alicia Loayza"},{"id": "639878136121620","name": "Durisimo Plus"},{"id": "1512382152364676","name": "Dora Bochini"},{"id": "391667447665396","name": "Julio Luis Hijar Robles"},{"id": "749162411793493","name": "Jorge A. Gonzales"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Cayeron al menos 5 presuntos narcos de una red internacional","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==","before": "MTA="}},"data": [{"from": {"id": "1449318818640142","name": "Liz Alvar"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:05:11+0000","message": "2 toneladas? despu\u00e9s van a decir que fue 1 tonelada, para FIGURRESTI mediocre y corrupto el ERROR es siempre de 1 TONELADA","id": "10152885683028836_10152885694183836","user_likes": false},{"from": {"id": "574057762728849","name": "Alfonso Bertinetti"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:45:53+0000","message": "Otro gran logro de Urresti. Excelente trabajo.","id": "10152885683028836_10152885857528836","user_likes": false},{"from": {"id": "741688439213507","name": "Andres Junior Gaspar Ramos"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:59:23+0000","message": "Talquito xD","id": "10152885683028836_10152885685043836","user_likes": false},{"from": {"id": "639878136121620","name": "Durisimo Plus"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:05:18+0000","message": "Esas 2 toneladas ahora se convierte en 10 gramos..con tanto coquero q hay en la pnp..","id": "10152885683028836_10152885694333836","user_likes": false},{"from": {"id": "739796912741686","name": "Joel Ticacala Chambi"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:37:29+0000","message": "No es por nada, pero, \u00a1A mi que carajo me importa que saquen la droga de aqu\u00ed! Que se encarguen los de los pa\u00edses a los que va la droga. Para mi lo importante es que no se venda aqu\u00ed y que se luche contra la delincuencia en este mi pa\u00eds. Primero nosotros, el resto cuando terminemos nuestra tarea.","id": "10152885683028836_10152886016103836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152870842469892","name": "Pedro Tapia"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:20:53+0000","message": "Assssuuuuu.... mejor que la venda el estado y nos hacemos ricos..","id": "10152885683028836_10152885993438836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203856045178561","name": "Oscar Mari\u00f1os"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:06:45+0000","message": "Bien!","id": "10152885683028836_10152885799983836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885683028836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885683028836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T02:47:29+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/yzf7rk","shares": {"count": 1 },"created_time": "2014-12-05T21:58:06+0000","message": "Habr\u00edan incautado al menos 2 toneladas de coca\u00edna. Una banda internacional fue capturada. El cargamento ilegal iba a ser exportado como si fuese harina: M\u00e1s: http://goo.gl/yzf7rk","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885683028836","status_type": "shared_story","description": "El Ministerio P\u00fablico inform\u00f3 que una operaci\u00f3n de la Fiscal\u00eda Antidrogas del Callao logr\u00f3 la captura de al menos cinco presuntos narcotraficantes, quienes ser\u00edan parte de una red internacional."}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBgiaMBcPmYfxCR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017330.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjkwNDM4Njk0MzU3NTMy","before": "MTAyMDI1ODk3NzA0NDMwMTU="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885613448836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NjkwNDM4Njk0MzU3NTMy"},"data": [{"id": "10202589770443015","name": "Noemi Aliaga"},{"id": "309646572561934","name": "Aldo Jimenez"},{"id": "742604662503028","name": "JA S Vega Zu\u00f1iga"},{"id": "10203822900676117","name": "Rosa Ponce"},{"id": "912216732122313","name": "Mary Cambronero Chinchilla"},{"id": "499784363481301","name": "Jhonatan Soto"},{"id": "10204507429400215","name": "Raquel Garibay"},{"id": "10152847471541866","name": "Tatiana Huanqui Deza"},{"id": "769387453160292","name": "ViVi Vargas"},{"id": "833935946628843","name": "Berenice Alvarez"},{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "10152611284328167","name": "Rebeca Martos"},{"id": "841268679222814","name": "Lynda Rea\u00f1o Reynoso"},{"id": "1567073143505953","name": "Tadokiari Taka Shimoarika"},{"id": "10152254395170863","name": "Arturo Velasquez"},{"id": "631013616953891","name": "Pedro David Carhuatocto Rojas"},{"id": "655105834572063","name": "Junior Zamora"},{"id": "1671183136441538","name": "Jorge Luis Martinez Contreras"},{"id": "711338792267310","name": "Alex Saldivar"},{"id": "10152845826938329","name": "Davo Miranda Carmona"},{"id": "962381417123978","name": "Casiana Saloma Meza"},{"id": "10152177927545919","name": "Maria Fe Llerena Pazos"},{"id": "305284419670468","name": "Ines Escudero"},{"id": "10201903722377570","name": "JD GS"},{"id": "690438694357532","name": "Luis Collantes Lopes"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Instagram: Las fotos m\u00e1s populares de Reuters en 2014","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","message_tags": {"71": [{"length": 9,"offset": 71,"type": "page","id": "534492139900843","name": "Instagram"}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885613448836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885613448836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T01:07:00+0000","to": {"data": [{"category": "App page","name": "Instagram","id": "534492139900843"}] },"link": "http://goo.gl/m0UkqQ","shares": {"count": 3 },"created_time": "2014-12-05T21:25:04+0000","comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==","before": "MjE="}},"data": [{"from": {"category": "Public places","name": "Parque de las Leyendas - Oficial","category_list": [{"id": "124994474239211", "name": "Amusement"}],"id": "178166752223500"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:27:34+0000","message": "Preciosos!! Los invitamos a visitar nuestra cuenta @parquedelasleyendas http://goo.gl/JnFEMv :)","id": "10152885613448836_10152885617613836","user_likes": false},{"from": {"id": "902490953124882","name": "Cris Arz"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 22,"type": "user","id": "10204419729566062","name": "Willy Condori"},{"length": 19,"offset": 36,"type": "user","id": "10202448719640828","name": "Wilson Ramos Flores"},{"length": 18,"offset": 55,"type": "user","id": "10204829026711094","name": "Kevin Ch\u00e1vez G\u00f3mez"},{"length": 9,"offset": 74,"type": "user","id": "776278795764324","name": "Jose QuAp"},{"length": 14,"offset": 84,"type": "user","id": "10204255594409843","name": "Luiz Fernandez"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:31:37+0000","message": "me resultan conocidos Willy Condori Wilson Ramos FloresKevin Ch\u00e1vez G\u00f3mez Jose QuAp Luiz Fernandez","id": "10152885613448836_10152885624038836","user_likes": false},{"from": {"id": "639878136121620","name": "Durisimo Plus"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:29:32+0000","message": "Q hacen ahi los hinchas de verguenza lima...jajajajaja","id": "10152885613448836_10152885620683836","user_likes": false},{"from": {"id": "769387453160292","name": "ViVi Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:07:00+0000","message": "que lindos","id": "10152885613448836_10152885973243836","user_likes": false},{"from": {"id": "995884403762087","name": "Martha ML"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:43:02+0000","message": "que lindos igualitos","id": "10152885613448836_10152885943043836","user_likes": false},{"from": {"id": "1500949803490699","name": "Roco Sifredi"},"message_tags": [{"length": 25,"offset": 36,"type": "page","id": "71263708835","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:20:17+0000","message": "SA PARECEN A LOS QUE TRABAJAN EN EL Diario El Comercio (Per\u00fa)","id": "10152885613448836_10152885823023836","user_likes": false},{"from": {"id": "305284419670468","name": "Ines Escudero"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:22:15+0000","message": "q lindos mikitos","id": "10152885613448836_10152885723163836","user_likes": false},{"from": {"id": "863818763662181","name": "Yarina C Estrada"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:54:33+0000","message": "Increible","id": "10152885613448836_10152885677853836","user_likes": false},{"from": {"id": "661850617213866","name": "Paula Contreras"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:52:51+0000","message": "churrosssssssssss","id": "10152885613448836_10152885675338836","user_likes": false},{"from": {"id": "733110270096847","name": "Carlos Endless"},"message_tags": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "user","id": "895124453833181","name": "Abel Evan Valeriano"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:43:08+0000","message": "Abel Evan Valeriano abel erest\u00fa?:v :3","id": "10152885613448836_10152885643483836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204255594409843","name": "Luiz Fernandez"},"message_tags": [{"length": 8,"offset": 39,"type": "user","id": "902490953124882","name": "Cris Arz"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:37:13+0000","message": "Jajajajajajaja ya se a que te refieres Cris Arz","id": "10152885613448836_10152885633953836","user_likes": false},{"from": {"id": "10153366883468508","name": "Rogger Campos"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 0,"type": "user","id": "10152611284328167","name": "Rebeca Martos"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:32:46+0000","message": "Rebeca Martos","id": "10152885613448836_10152885625988836","user_likes": false},{"from": {"id": "1449318818640142","name": "Liz Alvar"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:29:19+0000","message": "que linduras reclamando su biberon <3","id": "10152885613448836_10152885620363836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205008563589322","name": "Cynthia La Rosa"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:26:41+0000","message": "Que monitoss :3","id": "10152885613448836_10152885615823836","user_likes": false},{"from": {"id": "830779233621600","name": "Yoffre Inocencio Natividad"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:06:31+0000","message": "Son los jugadores de alianza creo jajajaj","id": "10152885613448836_10152885696153836","user_likes": false},{"from": {"id": "801796906546356","name": "Domingo Cesar De la Cruz"},"message_tags": [{"length": 22,"offset": 0,"type": "user","id": "10205000367270117","name": "Michael Castro Vasquez"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:56:05+0000","message": "Michael Castro Vasquez","id": "10152885613448836_10152885680153836","user_likes": false},{"from": {"id": "977024668991972","name": "Elmer ZL"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:19:26+0000","message": "alianza lima eres tu ?","id": "10152885613448836_10152885903488836","user_likes": false},{"from": {"id": "1482395775310818","name": "Danni Sea"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:33:42+0000","message": "#cagancialima","id": "10152885613448836_10152885627648836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202751209883625","name": "Carlos Cabanillas Julca"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:29:37+0000","message": "\u00bfQui\u00e9n chucha escribe? ._.","id": "10152885613448836_10152885620813836","user_likes": false},{"from": {"id": "350746015079992","name": "Miguel G\u00e1lvez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:02:02+0000","message": "https://www.facebook.com/EnLineaconElAlcalde/posts/826224220733482?pnref=story","id": "10152885613448836_10152885688788836","user_likes": false}] },"message": "La agencia de noticias Reuters eligi\u00f3 sus mejores #fotos publicadas en Instagram. La que ves fue tomada en un zool\u00f3gico. Mira el resto, est\u00e1n alucinantes: http://goo.gl/m0UkqQ","caption": "elcomercio.pe","type": "link","id": "71263708835_10152885613448836","status_type": "shared_story","description": "En su cuenta oficial de Instagram, la reconocida agencia comparti\u00f3 algunas de sus mejores fotos del a\u00f1o"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCDoAsGlxHfSabo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F6%2F1016695.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjkwNjQ1MTkxMDE0Mjk4","before": "MTAyMDE4OTQ3NDI3NTc4NDA="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885574468836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NjkwNjQ1MTkxMDE0Mjk4"},"data": [{"id": "10201894742757840","name": "Leonardo Daniel Charca Fernandez"},{"id": "563018277162201","name": "Freddy Argando\u00f1a"},{"id": "10202321122686269","name": "Cristhian Rondon Sotelo"},{"id": "608643369228938","name": "Monica Gabriella Rodriguez Marquez"},{"id": "638664486205851","name": "Fazzio Fattorini"},{"id": "10202288344448968","name": "Rick Morris Jara Cabello"},{"id": "720265734709086","name": "Kevin Joseph Calvo Ruesta"},{"id": "10152424811487234","name": "Deneb Ceballos"},{"id": "10203221415633299","name": "Jorge Alegre Espinoza"},{"id": "10152157810736475","name": "Juan Carlos"},{"id": "478302835639835","name": "Juan Diego Aroni Gamarra"},{"id": "706626119423762","name": "Bm-kea Braxler Brais Nice"},{"id": "714160628661887","name": "Angel Vizcarra"},{"id": "693996463990725","name": "Erick Johnnatan"},{"id": "309415519264213","name": "T-anneshita Garcia"},{"id": "10201701294774739","name": "Chemoo Perez"},{"id": "10204770042072294","name": "Antonio Martin Perez L\u00e9vano"},{"id": "567029596755857","name": "Gonzalo Espinoza Salome"},{"id": "995884403762087","name": "Martha ML"},{"id": "707732769310267","name": "Miguel Angel Martinez Isidro"},{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "10203217423027881","name": "Bruno Diaz"},{"id": "841268679222814","name": "Lynda Rea\u00f1o Reynoso"},{"id": "631013616953891","name": "Pedro David Carhuatocto Rojas"},{"id": "690645191014298","name": "Maria Ramirez"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "El espectacular Ferrari FXX K","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE=","before": "MzU="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885574468836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTE%3D"},"data": [{"from": {"id": "10205849052095138","name": "Carlos De la Cruz"},"message_tags": [{"length": 12,"offset": 0,"type": "page","id": "32813056753","name": "RPP Noticias"}],"like_count": 14,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:09:08+0000","message": "RPP Noticias separame uno en azul otro en plomo :v","id": "10152885574468836_10152885577873836","user_likes": false},{"from": {"id": "699799773413312","name": "Maximiliano Ostos Villarreal"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:14:01+0000","message": "Como pendejo el comercio publica: cuesta \"apenas\" $3,1 millones...Tan barato??","id": "10152885574468836_10152885586688836","user_likes": false},{"from": {"id": "985616944785734","name": "Aldo Phillip Bola\u00f1os"},"message_tags": [{"length": 4,"offset": 0,"type": "user","id": "619918848118737","name": "Axel"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:18:57+0000","message": "Axel tu regalo por navidad, o \u00bfprefieres el enzo?","id": "10152885574468836_10152885602483836","user_likes": false},{"from": {"id": "798309490230434","name": "Marcos Guzm\u00e1n Condezo"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:13:41+0000","message": "Los ni\u00f1os de \u00e1frica saltaron dealegr\u00eda con esta noticia!!","id": "10152885574468836_10152885586013836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152870120046679","name": "Nigel Ruit"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:18:53+0000","message": "carro o nave espacial?","id": "10152885574468836_10152885820583836","user_likes": false},{"from": {"id": "681956771919417","name": "John Harold Arias"},"message_tags": [{"length": 29,"offset": 0,"type": "user","id": "10203538259920283","name": "Juan Carlos Cespedes Cevallos"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:43:21+0000","message": "Juan Carlos Cespedes Cevallos","id": "10152885574468836_10152885753798836","user_likes": false},{"from": {"id": "10201926760039842","name": "Hans Eduward's Leandro"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:44:13+0000","message": "con eso consigo mas de 100 chicas XD","id": "10152885574468836_10152885647428836","user_likes": false},{"from": {"id": "1533912063516766","name": "Darrenm Echarri"},"message_tags": [{"length": 23,"offset": 0,"type": "user","id": "10204008382903853","name": "Diego Elorrieta Echarri"},{"length": 25,"offset": 24,"type": "user","id": "10205446493352512","name": "Joaquin Elorrieta Echarri"},{"length": 22,"offset": 50,"type": "user","id": "909624892390286","name": "Katsuiko Deza Motohasi"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:26:07+0000","message": "Diego Elorrieta Echarri Joaquin Elorrieta Echarri Katsuiko Deza Motohasi","id": "10152885574468836_10152885615008836","user_likes": false},{"from": {"id": "320571141427727","name": "Rich Outten"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:16:11+0000","message": "Dame 3 por favor!","id": "10152885574468836_10152885590043836","user_likes": false},{"from": {"id": "761260657243221","name": "Ruben Tampi A"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:15:18+0000","message": "Apenas 3 millones? Pff Tio RPP separame 5 :v","id": "10152885574468836_10152885588753836","user_likes": false},{"from": {"id": "787903587888510","name": "Jhordan Gonzalo Mera Palacios"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:14:56+0000","message": "Como hacen ppara cruzar los rompemuelles? respondaneme pls","id": "10152885574468836_10152885588348836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204182657061451","name": "Jos\u00e9 Antonio"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:13:00+0000","message": "si es como el anterior FXX lo compras pero no te lo puedes llevar a tu casa xD","id": "10152885574468836_10152885584678836","user_likes": false},{"from": {"id": "804943526229091","name": "Rey Casas Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:11:53+0000","message": "Esa webada un toque y se Abolla totalmente.","id": "10152885574468836_10152885582498836","user_likes": false},{"from": {"id": "739170472834055","name": "Elaine Chac\u00f3n Gonzales"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:11:21+0000","message": "\"Apenas\" me comprar\u00eda varios con un milloncito XD","id": "10152885574468836_10152885581668836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205285626483920","name": "Peter Palacios"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:10:48+0000","message": "#TYFOGGED","id": "10152885574468836_10152885580778836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205854923558768","name": "William Monteverde"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:10:19+0000","message": "Yo quiero","id": "10152885574468836_10152885579803836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202787083539954","name": "Rodrigo Alfonso Alvarez Ingar"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:08:23+0000","message": "Lleg\u00f3 el admin r\u00e1pido y furioso :3","id": "10152885574468836_10152885576743836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204099778273395","name": "Jum Miguel Pf"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:11:09+0000","message": "Apenas ....dice :v","id": "10152885574468836_10152885581383836","user_likes": false},{"from": {"id": "10201826413012036","name": "Diego Chamorro Caceres"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:10:35+0000","message": "HASTA CUANDO VAN A SEGUIR CON SU MIERDA DE \" LLEG\u00d3 EL ADMIN....\"","id": "10152885574468836_10152885580158836","user_likes": false},{"from": {"id": "779382148779490","name": "Giancarlo Salazar Aldana"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:10:12+0000","message": "Tanta huevada para que llegue la orion y se choque con \u00e9l :V","id": "10152885574468836_10152885579423836","user_likes": false},{"from": {"id": "733691620018368","name": "Nieva Cuenca Jean"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:08:52+0000","message": "le tiras un nokia ese auto no sirve ni para la chatarra xd","id": "10152885574468836_10152885577518836","user_likes": false},{"from": {"id": "10201870532226251","name": "Rosita Ponce"},"message_tags": [{"length": 18,"offset": 0,"type": "user","id": "490491214429769","name": "Gustavo Rozas Valz"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:07:50+0000","message": "Gustavo Rozas Valz","id": "10152885574468836_10152885575888836","user_likes": false},{"from": {"id": "800742369997039","name": "Lucio Garcia Ch"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:19:47+0000","message": "Justo en la pobreza :(","id": "10152885574468836_10152885992138836","user_likes": false},{"from": {"id": "1581722662046289","name": "Kevin Daza Gabriel"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:57:46+0000","message": "YAse vienen las gratis y las utilidades sobrado :v","id": "10152885574468836_10152885873228836","user_likes": false},{"from": {"id": "759129610813670","name": "Fernando Luis Ram\u00f3n Ordo\u00f1ez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:25:04+0000","message": "dado que la utilidad de un autom\u00f3vil est\u00e1 determinada por el uso para el transporte, prefiero un escarabajo tipo al carro del pepe Mujica :D","id": "10152885574468836_10152885613463836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885574468836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885574468836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T01:34:10+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/E8fM6S","shares": {"count": 6 },"created_time": "2014-12-05T21:06:51+0000","message": "El nuevo #Ferraricuesta \"apenas\" $3,1 millones. Mira m\u00e1s de esta joya con cuatro ruedas: : http://goo.gl/E8fM6S","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885574468836","status_type": "shared_story","description": "Esta es la versi\u00f3n exclusiva para circuito del LaFerrari que destaca por su dise\u00f1o brutal y grandes prestaciones."}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB9O9aQdCmAdUCS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017291.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDU2NjM3MDQ5Nzc2NTA=","before": "Mzg3Mjg4NTY4MDYyODMz"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885494478836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAyMDU2NjM3MDQ5Nzc2NTA%3D"},"data": [{"id": "387288568062833","name": "Elizabeth Sherilyn"},{"id": "776352965746026","name": "Margarita Borda Segura"},{"id": "803103543086137","name": "Chirle Canalez"},{"id": "755988137793450","name": "Erik Agustin Yomona Marin"},{"id": "890586744284971","name": "Sary Camila"},{"id": "1009172492441678","name": "Nadia Sanchez Mugruza"},{"id": "1531972053710945","name": "Denis JF"},{"id": "10202822353414063","name": "Susan Espinoza"},{"id": "1545875742324235","name": "Edmundo Vidal"},{"id": "857172820976298","name": "Bryan Long"},{"id": "10203626195550549","name": "Elluz Castillo Quintana"},{"id": "692336537478706","name": "Madison Espinoza Ribeyro"},{"id": "10202782073774040","name": "Aldo Rusbeth Segura Martinez"},{"id": "10205295894065857","name": "Jahir Arboleda"},{"id": "1506971602923351","name": "Hugo AL"},{"id": "10152911423669493","name": "Roberto Jesus Tello Figueroa"},{"id": "10152403022978944","name": "Raquel Miranda Gamarra"},{"id": "10205188115205385","name": "Angel Caido"},{"id": "10202589770443015","name": "Noemi Aliaga"},{"id": "786978524702912","name": "Josue Medina Valencia"},{"id": "10204161858227482","name": "Patricia Bazan Palomino"},{"id": "3990899387050","name": "Alvaro Ayque"},{"id": "4806588459982","name": "Andrea Berrospi Verano"},{"id": "10152550299017947","name": "Carlos C\u00e1rdenas"},{"id": "10205663704977650","name": "Carmen Pilar Velazco"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "YouTube: ladr\u00f3n que intent\u00f3 robar a anciano recibe una paliza","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NjI=","before": "ODY="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885494478836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NjI%3D"},"data": [{"from": {"id": "733691620018368","name": "Nieva Cuenca Jean"},"like_count": 60,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:36:34+0000","message": "maestro roshi eres tu?","id": "10152885494478836_10152885496888836","user_likes": false},{"from": {"id": "495165730623441","name": "Esa\u00fa Abel De La O Valenzuela"},"like_count": 14,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:40:28+0000","message": "desde cuando el jiu jitsu se llama karate?!","id": "10152885494478836_10152885503363836","user_likes": false},{"from": {"id": "382107928615945","name": "Lima Camile"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:26:25+0000","message": "Ese se\u00f1or debe de entrenar a todo el escuadr\u00f3n de polic\u00eda y asociados.","id": "10152885494478836_10152885831773836","user_likes": false},{"from": {"id": "10153490927448438","name": "Alexander Asto"},"message_tags": [{"length": 32,"offset": 0,"type": "user","id": "10152834357968686","name": "Consuelo Yazm\u00edn Cabrera Gonz\u00e1lez"}],"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:54:00+0000","message": "Consuelo Yazm\u00edn Cabrera Gonz\u00e1lez el anciano no pr\u00e1ctica karate, sino brasilean jiu jitsu como tu amiwi \u270cy x experiencia te digo que ha tenido piedad, de esa posici\u00f3n le ha podido romper el codo, el hombro, la mu\u00f1eca y ahorcarlo hasta dejarlo inconsciente.","id": "10152885494478836_10152885526188836","user_likes": false},{"from": {"id": "681418395240968","name": "Francisco Avendano"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:50:10+0000","message": "Bien ahi Maestro Roshi","id": "10152885494478836_10152885671558836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152645606128375","name": "Nancy Ch\u00e1vez"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "user","id": "10152850735413000","name": "Jonatan Carmen"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:31:51+0000","message": "Jonatan Carmen","id": "10152885494478836_10152885624403836","user_likes": false},{"from": {"id": "832788140099018","name": "Leonel Alvarez"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:40:46+0000","message": "yo veo m\u00e1s que el negro le tira puro chancletazo que otra cosa -.-","id": "10152885494478836_10152885503973836","user_likes": false},{"from": {"id": "4851171214694","name": "Alexandro Nieto Gonzales"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:39:12+0000","message": "Asi mi mam\u00e1 me agarraba a chanclasos xd","id": "10152885494478836_10152885501468836","user_likes": false},{"from": {"id": "780262705357703","name": "Daniel Zavala Ta\u00edpe"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:42:31+0000","message": "Ese no es el \"comandante\"? Le rob\u00f3 una pieza de KFC.","id": "10152885494478836_10152885506458836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152622147685829","name": "Oscar Diaz Murrieta"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:38:40+0000","message": "ESE ROSHI ES LA MUERTE. :v","id": "10152885494478836_10152885500623836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152632177765348","name": "Gino Bejarano"},"message_tags": [{"length": 18,"offset": 0,"type": "user","id": "10205505392784003","name": "Osvaldo Coelho Jr."},{"length": 23,"offset": 19,"type": "user","id": "10153268460608378","name": "Richi Ramirez Benavides"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:43:03+0000","message": "Osvaldo Coelho Jr. Richi Ramirez Benavides","id": "10152885494478836_10152885854278836","user_likes": false},{"from": {"id": "740281702729244","name": "Jjrr Nami"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:01:15+0000","message": "Jiu Jitsuosssssss","id": "10152885494478836_10152885791883836","user_likes": false},{"from": {"id": "893223767373904","name": "Hans MN"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:53:19+0000","message": "jiu jitsu corazon","id": "10152885494478836_10152885676153836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203172929900243","name": "Diogo Mendoza Rodriguez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:22:05+0000","message": "Faixa Coral","id": "10152885494478836_10152885608688836","user_likes": false},{"from": {"id": "1499135103682713","name": "CA VM"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:56:04+0000","message": "\" maestro roshi \"","id": "10152885494478836_10152885529628836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152850164214330","name": "Henry Car"},"message_tags": [{"length": 25,"offset": 143,"type": "page","id": "71263708835","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:45:28+0000","message": "Lo unico que hace este diario es solo poner videos virales que atraeran gente para generar trafico en su pagina web y ganar dinero...\nQue paso Diario El Comercio (Per\u00fa), antes eras util... !","id": "10152885494478836_10152885511628836","user_likes": false},{"from": {"id": "373493006152466","name": "\u30dd\u30eb\u30c8\u30a5\u30ac\u30eb \u30d1\u30ea \u30a8\u30c9\u30ac\u30eb"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:39:02+0000","message": "Que paliza que le dieron a ese congresista(sin\u00f3nimo absoluto de ratero).....ojo... es sarcasmo","id": "10152885494478836_10152885501173836","user_likes": false},{"from": {"id": "601050396661953","name": "Alberto Luis Gamarra Carta"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:02:07+0000","message": "S\u00f3lo falta que el poder judicial lo arreste al anciano por maltratar al delincuente","id": "10152885494478836_10152885688898836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152390353210989","name": "Jean Pierre Silva D\u00edaz"},"message_tags": [{"length": 6,"offset": 0,"type": "user","id": "10152690873018381","name": "Andres"},{"length": 9,"offset": 9,"type": "user","id": "10152873676089210","name": "Giancarlo"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:47:31+0000","message": "Andres , Giancarlo","id": "10152885494478836_10152885515023836","user_likes": false},{"from": {"id": "757322530971769","name": "Carlos Huertas"},"message_tags": [{"length": 9,"offset": 0,"type": "user","id": "10205206698304449","name": "Rolo Diaz"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:00:22+0000","message": "Rolo Diaz","id": "10152885494478836_10152886119638836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204907103219222","name": "Carlos Altamirano"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:56:26+0000","message": "Antiguo el video no se pasen de pendejos lo sacaron de youtube","id": "10152885494478836_10152886115278836","user_likes": false},{"from": {"id": "1678993888993811","name": "Rch T\u00edo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:49:39+0000","message": "El abuelo Rufino.....","id": "10152885494478836_10152886108248836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152419783720563","name": "Laljana Zimic Cieza"},"message_tags": [{"length": 8,"offset": 0,"type": "user","id": "10152843028644976","name": "Mauricio"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:37:47+0000","message": "Mauricio ahi ta pe","id": "10152885494478836_10152886083638836","user_likes": false},{"from": {"id": "752468781508170","name": "Alejandra Saavedra Renteria"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:53:50+0000","message": "bien hecho :)","id": "10152885494478836_10152886033078836","user_likes": false},{"from": {"id": "1528249060767211","name": "Adderly Mendizabal"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:41:17+0000","message": "el poder del.jiujitsu","id": "10152885494478836_10152886020578836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885494478836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885494478836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:00:22+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/jJTHdy","shares": {"count": 102 },"created_time": "2014-12-05T20:35:03+0000","message": "#YouTube: intent\u00f3 robar a anciano experto en #jiujitsu. S\u00ed, recibi\u00f3 una paliza-> http://goo.gl/jJTHdy","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885494478836","status_type": "shared_story","description": "Un video de YouTube que asegura mostrar la paliza que recibe un ladr\u00f3n de su v\u00edctima, un anciano, se ha popularizado r\u00e1pidamente en las redes sociales de Brasil."}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCFsWp_c11M3DnE&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017105.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODMzOTM1OTQ2NjI4ODQz","before": "MTAyMDM3Mjg4ODY3NTg2MjQ="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885418043836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=ODMzOTM1OTQ2NjI4ODQz"},"data": [{"id": "10203728886758624","name": "Showlyn Su\u00e1rez S\u00e1nchez"},{"id": "10204273736180928","name": "N Fany Ramos"},{"id": "10203692849701716","name": "Carlos Beramendi"},{"id": "718958864820737","name": "Paolo Rodriguez Romero"},{"id": "639537976116321","name": "Ver\u00f3nica Heather M"},{"id": "10152907845577437","name": "Gonzalo A\u00f1i Garc\u00eda"},{"id": "390891021063211","name": "Jessica Garay Silva"},{"id": "10203729227335086","name": "Genesis Alvarado Sanchez"},{"id": "739811796076420","name": "John Navarro Huaman"},{"id": "705742986153451","name": "Gabriela Shv"},{"id": "588866524576390","name": "Danitello Cispicciani Spinetta"},{"id": "10205523605068700","name": "Johana Rojas Castro"},{"id": "10152399819827541","name": "Luis Nita"},{"id": "10204508508807182","name": "Brenda Capcha"},{"id": "661817363938867","name": "Cesar SG"},{"id": "668757369904009","name": "Rocio Del Pilar Inga"},{"id": "10205246067337936","name": "Rocio Robles"},{"id": "810428432309737","name": "Jose Luis Medrano Villarroel"},{"id": "919030894793072","name": "Roberto Vicente"},{"id": "546730222119137","name": "Juan Rodolfo Barron Romero"},{"id": "10202853334347742","name": "Brenda Gatica Saavedra"},{"id": "768220906546717","name": "Daniel Flores C\u00f3rdova"},{"id": "10204143076873636","name": "Diego Febres"},{"id": "861170840583412","name": "Sahory Montejo Fernandez"},{"id": "833935946628843","name": "Berenice Alvarez"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Muri\u00f3 uno de los perros usados como burriers para sacar droga","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NDQy","before": "NDY2"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885418043836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NDQy"},"data": [{"from": {"id": "10205444043040920","name": "Nick Siapo Minaya"},"like_count": 233,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:58:30+0000","message": "tanta gente haciendose los preocupado de estos pobres animales pero cuando miran un perro por la calle no son capaces de acercarse y ver que pasa con ellos ... gente Hipocrita como siempre...","id": "10152885418043836_10152885423203836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204993324854955","name": "James Quiroz Silva"},"like_count": 97,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:59:09+0000","message": "Hijo de puta, deben abrirle el est\u00f3mago, meterle una docena de ratablancas y prenderle fuego.","id": "10152885418043836_10152885424238836","user_likes": false},{"from": {"id": "798309490230434","name": "Marcos Guzm\u00e1n Condezo"},"like_count": 29,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:00:52+0000","message": "SI UN SUB OFICIAL MANEJA EBRIO Y ATROPELLA MATANDOUN JOVEN PARA DESPU\u00c9S SALIR LIBRE, ESTE PATA POR MATARA UN PERRO LE DEBEN DAR LASGRACIAS SUPONGO , LA JUSTICIA EN EL PERU ES UNA PORQUER\u00cdA!!!","id": "10152885418043836_10152885426938836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152856814396730","name": "Emilio Jose Rivera Mendoza"},"like_count": 44,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:57:49+0000","message": "no le deseo el mal pero ojal\u00e1 lo violen en la c\u00e1rcel\u00a1\u00a1","id": "10152885418043836_10152885421923836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205481380932776","name": "Sof\u00eda Cuba"},"like_count": 15,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:57:38+0000","message": "Ojal\u00e1 que esto no se quede impune y que de una vez salga una ley a favor de los derechos de los animales! No se que carajos esperan los \"congresistas\".","id": "10152885418043836_10152885421573836","user_likes": false},{"from": {"id": "10153258378089465","name": "Rossangela Mu\u00f1ante"},"like_count": 13,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:04:48+0000","message": "Lastima ver como se puede abusar de la inocencia de estos peque\u00f1os ... LEY CONTRA MALTRATO ANIMAL YA!!!!!","id": "10152885418043836_10152885436723836","user_likes": false},{"from": {"id": "749360955126179","name": "Danae Rodrigo Castro"},"like_count": 11,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:32:44+0000","message": "Ptm metanle toda esa droga por el culo a ese mal parido","id": "10152885418043836_10152885490358836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204653326243374","name": "Isabel Jara"},"like_count": 9,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:32:27+0000","message": "Que impotencia de saber que la justicia peruana te investigue solo por las drogas ...mas No por hacerle da\u00f1oa estos indefensos animales lamentablemente no hay una ley que los proteja ante esta crueldad T\u00fa y tus c\u00f3mplices son seres despreciables ,repugnantes espero que pagen y sufran en vida por esta atrocidad... por que carajos no se metieton la maldita droga por sus culos......Q.E.P .D perrito .","id": "10152885418043836_10152885625503836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205440446718872","name": "Marisol Reategui"},"like_count": 9,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:20:17+0000","message": "maldito HDP ojala tengas un final muy pero muy infeliz....que culpa tenia el pobre perrito siempre dir\u00e9 que estas criaturas son hermosos angelitos que no pueden valerse por sus propios medios AUTORIDADES HAGAN ALGO ...","id": "10152885418043836_10152885468753836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204051989485978","name": "Jonathan Rodriguez Marin"},"like_count": 9,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:07:29+0000","message": "bueno ojala que en la carcel le borren esa sonrisa del rostro a punta de vergasos en el orto :D","id": "10152885418043836_10152885442008836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152991192364924","name": "Dylan Tejada"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:32:44+0000","message": "congresistas de porquer\u00eda creen una ley de protecci\u00f3n a las mascotas y no las usen como burrier","id": "10152885418043836_10152885490363836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202508742498541","name": "Eder Luis Santander Cjuno"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:05:19+0000","message": "Basura de ser humano y por casos como este aprobar\u00eda la pena de muerte.","id": "10152885418043836_10152885437688836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152320104678286","name": "Alfredo Chacon"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:56:05+0000","message": "hdp","id": "10152885418043836_10152885419268836","user_likes": false},{"from": {"id": "10155041288900438","name": "Piero Porcella Santa Maria"},"message_tags": [{"length": 16,"offset": 0,"type": "user","id": "10154163570420078","name": "Carlos Jaramillo"},{"length": 20,"offset": 17,"type": "user","id": "10154946881570713","name": "Miguel Obreg\u00f3n Vidal"},{"length": 10,"offset": 56,"type": "user","id": "10204011688787146","name": "Dante Rios"},{"length": 15,"offset": 67,"type": "user","id": "10152639882055412","name": "Adriana Lorenzo"},{"length": 23,"offset": 83,"type": "user","id": "10152372775985892","name": "Sebastian Garcia Tejada"}],"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:55:07+0000","message": "Carlos Jaramillo Miguel Obreg\u00f3n Vidal pta es igualito a Dante Rios Adriana Lorenzo Sebastian Garcia Tejada","id": "10152885418043836_10152885783623836","user_likes": false},{"from": {"id": "867920483233407","name": "Henrry Rabanal"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:05:42+0000","message": "Ahora que le metan las p\u00edldoras a el por el poto","id": "10152885418043836_10152885569923836","user_likes": false},{"from": {"id": "777078038980978","name": "Harold Santana Sayas"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:39:36+0000","message": "Ley del tali\u00f3n, se\u00f1ores!! (Y)","id": "10152885418043836_10152885501968836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152030373846666","name": "Oscar Cheres"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:38:36+0000","message": "y el bro de lo mas normal, hasta sonreia, pendejo","id": "10152885418043836_10152885500488836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202002662707210","name": "Janet Elvira"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:28:22+0000","message": "malditoo mil veces maldito , pobre animalito :(","id": "10152885418043836_10152885483288836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203500881790224","name": "Camilo Kenedy"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:27:57+0000","message": "igualito abranle la panza y metanleacerriny mandenlo a su pais.","id": "10152885418043836_10152885482658836","user_likes": false},{"from": {"id": "1459801727635474","name": "Albergue Salma"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:23:46+0000","message": "En la carcel le van a meter otra cosa en posici\u00f3n perro.","id": "10152885418043836_10152885475118836","user_likes": false},{"from": {"id": "764368166932781","name": "\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u0439 \u041c\u0443\u043d\u044c\u043e\u0441-\u041a\u043e\u0440\u0441\u043e"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:22:45+0000","message": "Pobre perrito no merec\u00eda esa muerte.\n\nHijo ... Te har\u00eda pagar lo q le hiciste.","id": "10152885418043836_10152885473188836","user_likes": false},{"from": {"id": "10153023749515809","name": "Arturo Rodr\u00edguez"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:58:48+0000","message": "Xq \u00e9l no se meti\u00f3 esas capsulas de droga x el culo?","id": "10152885418043836_10152885423633836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152404901162273","name": "To\u00f1o Fern\u00e1ndez"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:56:06+0000","message": "csamre!","id": "10152885418043836_10152885419293836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152520190160983","name": "Maria Eugenia Vallejo Odria"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:02:12+0000","message": "La miseria humana en su m\u00e1xima expresi\u00f3n, los malditos narcotraficantes usando a los perros, a esos , s\u00ed a los perros, cachorros, canes, a nuestras criaturas, a esas que nos mueven la cola cuando llegamos a casa, a esos que sienten nuestros dolores y pesares, a esos que nos consuelan con unas lamidas, a esos seres inocentes e inteligentes que nos dan el sosiego y nos quitan el estr\u00e9s solo de verlos...... a esos seres indefensos los est\u00e1n usando para pasar las malditas drogas estos hijos de un chacal...... hasta donde la miseria humana puede llegar ?? \nHasta donde lo permitimos ?\nHasta donde vamos a llegar ?? \nQue mas tenemos que ver para concientizarnos en referencia a las drogas ?? \nQue hacemos como ciudadanos para aportar a la sociedad sucia \" SUCIEDAD \" ;;;;; VALORES Y PRINCIPIOS B\u00c1SICOS DE CONVIVENCIA Y DE HUMANIDAD ???? QUE MONSTRUOSIDAD DE MUNDO ESTAMOS AYUDANDO A ERGUIRSE ?????\nDONDE EST\u00c1N NUESTROS REPRESENTANTES, OSEA, LOS PADRES DE LA PATRIA, LOS CONGRESISTAS, PORQUE NO TENEMOS TRIBUNA PARA LEVANTARNOS ANTE TANTA INJUSTICIA, TODO ESTA COMPRADO, TODO EST\u00c1 VENDIDO, TODO ES PROSTITUIDO, TODO ES UNA REVERENDA MIERDA....... COMO DIR\u00cdA ESE EST\u00daPIDO CORONEL DEL EJERCITO MEDIOCRE QUE YA SAQUE DE MI FACEBOOK..... ACASO VAS A CAMBIAR EL MUNDO CON LO QUE ESCRIBES ??? \nNO IMB\u00c9CIL, NO PRETENDO CAMBIARLO, PORQUE SI ESA FUERA MI INTENCI\u00d3N , LO PRIMERO QUE HAR\u00cdA SER\u00cdA ELIMINARTE A TI POR EST\u00daPIDO.\nSI NO ACTUAMOS PERO NO ESCRIBIENDO EN UN TECLADO; NADA VA A CAMBIAR EN NUESTRA SOCIEDAD NI EN EL MUNDO, YO NAC\u00cd DE DOS SANGRES QUE CRUZADAS EN LAS VENAS...EXPLOTAN AL VER TANTA IGNOMINIA.\nCADA D\u00cdA ME DECLARO MAS PESIMISTA, CADA D\u00cdA LLEGA UNA NUEVA CUCHILLADA A MIS OJOS QUE ME HACE VER QUE YA NO TENEMOS REMEDIO, QUE YA LA PODREDUMBRE NOS CARCOMI\u00d3. FORMAMOS PARTE DE LA BASURA !","id": "10152885418043836_10152885688988836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205332433651668","name": "Eva Garc\u00eda R"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:39:47+0000","message": "Maldito!!!! Porque no le meten droga en el poto a ese imbecil y dejarlo ahi hasta q muera el malnacido!!","id": "10152885418043836_10152885637993836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885418043836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885418043836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:29:06+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/jMptZV","shares": {"count": 111 },"created_time": "2014-12-05T19:55:04+0000","message": "Muri\u00f3 uno de los #perros usados como burriers para sacar droga: \n http://goo.gl/jMptZV","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885418043836","status_type": "shared_story","description": "El can San Bernardo de nombre Bomb\u00f3n no resisti\u00f3 tras haber sido sometido a una operaci\u00f3n"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCRvtc5UjZG3ARh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017213.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzQ2ODQ0NDQ4NzM4MTg0","before": "NTU5MTU1NTI0MjE4ODM2"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885381868836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NzQ2ODQ0NDQ4NzM4MTg0"},"data": [{"id": "559155524218836","name": "Mirella Navarro"},{"id": "751537834931208","name": "Jhonatan Sn"},{"id": "715788461825329","name": "William Ca\u00f1i"},{"id": "978815898801593","name": "Susana Sofia Cruz Sanchez"},{"id": "741023922614512","name": "Bruno Genaro"},{"id": "801620976529630","name": "Rodolfo Guill\u00e9n Curo"},{"id": "10204769725698477","name": "Cesar Augusto Gonzales Bejar"},{"id": "608643369228938","name": "Monica Gabriella Rodriguez Marquez"},{"id": "10154220948765711","name": "Daniel Himura"},{"id": "10152443749557502","name": "Cesar Zapata Morales"},{"id": "242299579308101","name": "Joel Salazar Rivera"},{"id": "525617494251265","name": "Luis Enrique Aguilar Pusari"},{"id": "10202940736712609","name": "JF RA"},{"id": "10203102920350376","name": "Edufer Fernandez"},{"id": "871804079531343","name": "Franco Vergara"},{"id": "756048041148178","name": "Miguel Erazo"},{"id": "10204667067249466","name": "Miluska Natalia"},{"id": "727984387243004","name": "Abel Rodas Castillo"},{"id": "757402667678163","name": "Chritopher Salas"},{"id": "409105685904689","name": "Julissa Araceli Luly Inocente Orihuela"},{"id": "899515890066515","name": "Alexander Perales Oscanoa"},{"id": "10204406865563720","name": "Charito Avila"},{"id": "10202716528411908","name": "Alekznder Santiani"},{"id": "10201803649872317","name": "Jean Pierre Ccocha Delgado"},{"id": "746844448738184","name": "Luis Fernando Cordova"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Escolares peruanos mejoran en lectura, matem\u00e1tica y ciencias","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mzg=","before": "NjI="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885381868836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=Mzg%3D"},"data": [{"from": {"id": "10152889854974264","name": "Jimmy Fiestas"},"like_count": 47,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:45:05+0000","message": "Eh 1ro tienen q sacar tdo esos programas basuras ai empezara la educaci\u00f3n... ;-)","id": "10152885381868836_10152885401398836","user_likes": false},{"from": {"id": "805459242807029","name": "Emilio Bonifaz"},"like_count": 17,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:42:16+0000","message": "Bueno por lo menos de a poco a poco estamos mejorando","id": "10152885381868836_10152885396998836","user_likes": false},{"from": {"id": "1506698272941541","name": "Kisa Park"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:26:18+0000","message": "deber\u00edan preocuparse por la educaci\u00f3n de este pa\u00eds, pol\u00edticos ignorantes -_-","id": "10152885381868836_10152885729993836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152887771491228","name": "Mayra Arias"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:56:06+0000","message": "Que bueno! Ahora a seguir asi, avanzando ya que aun tenemos mucho por mejorar :)","id": "10152885381868836_10152885419283836","user_likes": false},{"from": {"id": "10201894807130072","name": "Gisspi Pezo"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:51:41+0000","message": "Vamos mejorando.....pero aun falta mucho.....","id": "10152885381868836_10152885413463836","user_likes": false},{"from": {"id": "1502829509998820","name": "Carlos Jasso"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:35:32+0000","message": "Ahora ya pueden leer la caperucita roja y entender el cuento asu si que hemos progresado mucho xdddd","id": "10152885381868836_10152885385688836","user_likes": false},{"from": {"id": "727984387243004","name": "Abel Rodas Castillo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:14:38+0000","message": "deberian de ense\u00f1ar programacion tambien :3","id": "10152885381868836_10152886057623836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205480079064514","name": "Ricardo Pino Rios"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:12:37+0000","message": "aqui creen que uno no sabe leer jajajaja, hablan de un grupo reducido de estudiantes que no sirve como referencia para ningun tipo de conclusion","id": "10152885381868836_10152886055628836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202801587736297","name": "Hugo Molina Paredes"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:59:52+0000","message": "Pero no mejoramos en futbol.","id": "10152885381868836_10152885965343836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203149332109346","name": "Morayma L\u00f3pez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:49:23+0000","message": "Sigamosavanzando.","id": "10152885381868836_10152885951968836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202836256540761","name": "Jose E. Santa Cruz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:59:01+0000","message": "Los resultadosal comienzovan a mejorarmuy poco pero luego seracada vez mejor, pero hay que hacer otrascosas, que miercoles hacen esos programas dela television basura.deben haber esfuerzos consistentes enel gobierno para mejorar la cultura de los peruanos,\u00bf p\u00f3r queno se pone los pantalones y elimina esa basurade las pantallas?, si alguen reclama , entoncesque los pasen a las tres de la ma\u00f1ana, si tanto les gusta , quetrasnochen, e los unicosquyevan a reclamarvan a ser esosimbeciles que vivendeesas porquerias.","id": "10152885381868836_10152885875883836","user_likes": false},{"from": {"id": "890450977654803","name": "Joaquin Villagaray Huamantico"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:54:05+0000","message": "De que vale si llegan y encuentran a la mama viendo amor amor amor cambian de canal y encuentran al aire de nada vale si siguen con la television basura","id": "10152885381868836_10152885869333836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203953154561842","name": "Luis Terroness"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:50:18+0000","message": "Buena noticia. La educaci\u00f3n es la mejor forma de inclusi\u00f3n y mejor si es de buena calidad.","id": "10152885381868836_10152885864963836","user_likes": false},{"from": {"id": "691679240893486","name": "Wilmar Lopez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:37:57+0000","message": "Animo muchachos, si se puede :-)","id": "10152885381868836_10152885847318836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152622271167950","name": "David Amaya"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:27:54+0000","message": "Si queremos mejorar que mejor si comenzamos por el Facebook, y evitamos tantos horrores ortogr\u00e1ficos.","id": "10152885381868836_10152885833743836","user_likes": false},{"from": {"id": "699380553479829","name": "Yonym Milla"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:25:46+0000","message": "Los chibolos peruanos son tigres, tengo la confianza de que van a mejorar mucho mas..","id": "10152885381868836_10152885830958836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204326227049592","name": "Christian Rojas Tamara"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:09:47+0000","message": "Quieren saber si al educaci\u00f3n a mejorado ... vallan a un colegio escoja a lazar y haga que alguien salga a leer al frente ... se dara cuanta que ni leer correctamente saben ... VIVA EL PERU .","id": "10152885381868836_10152885805913836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205027441156638","name": "Victor Mendoza"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:37:35+0000","message": "Pero no conocen la educacion civica!","id": "10152885381868836_10152885746163836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204778219842181","name": "Liz Consuelo Ricapa"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:23:33+0000","message": "que lindo bien MARRONES!!","id": "10152885381868836_10152885725488836","user_likes": false},{"from": {"id": "787599497963386","name": "Camilo Renato Garc\u00e9s"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:19:05+0000","message": "Sigamos d\u00e1ndole con fuerza a la educaci\u00f3n, todo es lectura. Mientras m\u00e1s se lea seremos mucho m\u00e1s libres y felices.","id": "10152885381868836_10152885717898836","user_likes": false},{"from": {"id": "711152568950411","name": "Samuel Huarhua Mendoza"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:50:39+0000","message": "Paso a paso se llega lejos, lo importante es no perder el rumbo.","id": "10152885381868836_10152885672393836","user_likes": false},{"from": {"id": "792423697463721","name": "Miriam Soledad Huaman Cardenas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:33:31+0000","message": "si escierto .. estamos mejorando :D","id": "10152885381868836_10152885627418836","user_likes": false},{"from": {"id": "581674671962479","name": "Jano Alexito"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:19:58+0000","message": "Al menos te hicistes una noticia educativa,en vez de estar publicando weadas de los cagones.","id": "10152885381868836_10152885604523836","user_likes": false},{"from": {"id": "1027286060630286","name": "Daniel Simon Martinez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:06:59+0000","message": "Q sigalagestion q estan haciendo para obtener resultados en la educaci\u00f3n .","id": "10152885381868836_10152885574663836","user_likes": false},{"from": {"id": "857574367627296","name": "Jaime Scaglione"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:50:39+0000","message": "Hay esperanzas y eso es muy bueno.","id": "10152885381868836_10152885520593836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885381868836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885381868836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T02:57:34+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/UUNJbi","shares": {"count": 20 },"created_time": "2014-12-05T19:33:33+0000","message": "Escolares peruanos mejoran en #lectura, #matem\u00e1tica y #ciencias, seg\u00fan un estudio. No obstante, a\u00fan hay mucho por mejorar. Mira c\u00f3mo vamos en comparaci\u00f3n a otros pa\u00edses: http://goo.gl/UUNJbi #Educaci\u00f3n","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885381868836","status_type": "shared_story","description": "Los resultados no son tan desalentadores. Los escolares peruanos que participaron en el Tercer Estudio Regional Comparativo y Explicativo (Terce 2013) mejoraron sus puntajes\u00a0en lectura, matem\u00e1tica y ciencias\u00a0respecto a una evaluaci\u00f3n similar realizada en el 2006. La prueba Te\u2026"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDGibc685ibOYpD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017212.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQxMDAzNTIzNjcwNzU=","before": "MTUxMTQ5NTY4MjQ1NDkyOA=="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885347418836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAyMDQxMDAzNTIzNjcwNzU%3D"},"data": [{"id": "1511495682454928","name": "Carlos Alberto"},{"id": "10202589770443015","name": "Noemi Aliaga"},{"id": "10152918860409301","name": "Lizita Antonella Garay"},{"id": "657472847680152","name": "Boca Junior"},{"id": "742604662503028","name": "JA S Vega Zu\u00f1iga"},{"id": "10153160456893761","name": "Gianela T\u00e9llez De Vettori"},{"id": "631013616953891","name": "Pedro David Carhuatocto Rojas"},{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "840121372675780","name": "Roberto Escajadillo Montano"},{"id": "10203589529117654","name": "Fabrizia L\u00e1zaro"},{"id": "574797435974070","name": "Daniel Polanco"},{"id": "10152327930575772","name": "Alexander Rojas"},{"id": "10151981806447343","name": "Gabriel Marticorena"},{"id": "10203918333947938","name": "Walter Luis Pati\u00f1o Boh\u00f3rquez"},{"id": "10203817653345991","name": "Aron Joseph"},{"id": "616399978453723","name": "Isabel Garc\u00eda G\u00f3mez"},{"id": "10152583185472974","name": "Hugo Ochoa Gallardo"},{"id": "10152604637788892","name": "Yessenia Ch\u00e1vez"},{"id": "532738156845392","name": "Angel GM"},{"id": "761792790527461","name": "Yeshuah Quispe"},{"id": "859153584136116","name": "Antony Briones Rojas"},{"id": "10202755187094733","name": "Eddy Silvano"},{"id": "10152670250604565","name": "Luis Enrique Diaz"},{"id": "10152430348086196","name": "Harry Goicochea"},{"id": "10204100352367075","name": "Susana Sarmiento"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "\u00bfQu\u00e9 piensa el creador del hashtag de su invenci\u00f3n?","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "MTM="}},"data": [{"from": {"id": "10202327852592378","name": "Eduardo Acosta"},"like_count": 14,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:14:39+0000","message": "Hay un lugar en el #infierno para gente como tu.","id": "10152885347418836_10152885351423836","user_likes": false},{"from": {"id": "1495910357364824","name": "Jorge Bracamonte Jo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:50:06+0000","message": "Henry Spencer xD","id": "10152885347418836_10152886029218836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203285130636607","name": "Greg Aliaga Torres"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:48:55+0000","message": "El rey hipster","id": "10152885347418836_10152885669828836","user_likes": false},{"from": {"id": "328830587302425","name": "Nilo Gustavo Gabriel Pongo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:43:28+0000","message": "Chuck Norris jajajaj","id": "10152885347418836_10152885507963836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203839034838642","name": "Jocelyn Jasmine Arce"},"message_tags": [{"length": 18,"offset": 0,"type": "user","id": "885586584792862","name": "Elvis Ayala Garc\u00eda"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:15:30+0000","message": "Elvis Ayala Garc\u00eda","id": "10152885347418836_10152885461778836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203452720989461","name": "Alexis L\u00f3pez Espinoza"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:39:26+0000","message": "Una buena idea que ahora nos permite popularizar temas de discusi\u00f3n y as\u00ed abarcar a un mayor grupo de gente. Es bastante \u00fatil cuando hay que difundir noticias de urgencia, lo malo est\u00e1 en que hay gente que lo utiliza para popularizar temas banales.","id": "10152885347418836_10152885392363836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152762666004940","name": "Renato Benavente"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:32:08+0000","message": "Ese Chuck Norris es un loquillo.","id": "10152885347418836_10152885379768836","user_likes": false},{"from": {"id": "711338792267310","name": "Alex Saldivar"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:19:06+0000","message": "#que #te #digo...... #genio? e.e","id": "10152885347418836_10152885357583836","user_likes": false},{"from": {"id": "377736359062356","name": "Klaus Black Cordova"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:11:56+0000","message": "Se debe sentir mal de saber que solo est\u00fapidos lo usan.","id": "10152885347418836_10152885451213836","user_likes": false},{"from": {"id": "1501848253371509","name": "Alex Guerrero"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:14:09+0000","message": "puto hipster","id": "10152885347418836_10152885350683836","user_likes": false},{"from": {"id": "1388776588081533","name": "Tacacho Pota"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:34:37+0000","message": "ese enlace puro bla bla haganse un hashtag para resumir todo","id": "10152885347418836_10152885384243836","user_likes": false},{"from": {"id": "1523509431235053","name": "Carlos Freison Ramirez Gallegos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:37:40+0000","message": "Huevadas","id": "10152885347418836_10152885389838836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152537814801279","name": "Sissi Saldarriaga"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:16:53+0000","message": "una idea muy tonta...","id": "10152885347418836_10152885354828836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885347418836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885347418836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T01:50:06+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/Q0q9rS","shares": {"count": 1 },"created_time": "2014-12-05T19:11:55+0000","message": "Casi todos los que usamos redes sociales empleamos los #hashtags (#). \u00bfA qui\u00e9n se le ocurri\u00f3 la idea? Al se\u00f1or de la foto. Conoce m\u00e1s de la historia: http://goo.gl/Q0q9rS","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885347418836","status_type": "shared_story","description": "Chris Messina, el hombre que desencaden\u00f3 el uso del\u00a0hashtag\u00a0en Twitter, describi\u00f3 su invenci\u00f3n como \"un tropiezo accidental con una idea muy simple\"."}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD9DvomZZakpCFs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017256.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIzMTc5MTc2NzAwMzY=","before": "MTUwOTcwNjUxMjYxODQxOA=="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885288413836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAxNTIzMTc5MTc2NzAwMzY%3D"},"data": [{"id": "1509706512618418","name": "Hugo Hahs"},{"id": "985185754828949","name": "Alexander Baz\u00e1n Zegarra"},{"id": "10202883132752584","name": "Nestor Aguirre"},{"id": "729863610435040","name": "Pedro Chunga"},{"id": "10205398922997832","name": "Alex Zander"},{"id": "10152851897228361","name": "Ana Bustamante"},{"id": "644183582301646","name": "Jose Eduardo Mancilla Vargas"},{"id": "10203145982305470","name": "Melissa Chumpitaz"},{"id": "10152889827607241","name": "Teresa Bustamante"},{"id": "1001738436508656","name": "Jose Torres Mayuri"},{"id": "10152843838505900","name": "Kelly G\u00f3mez Machado"},{"id": "10205465787752195","name": "Tere Zegarra-Ball\u00f3n Avalos"},{"id": "10205218331120213","name": "Geraldine Stefany Garrido Alvarez"},{"id": "10205393772152560","name": "Walter Mrte"},{"id": "809412269115924","name": "Nina De Paz"},{"id": "10205428160484708","name": "Marialejandra Paz"},{"id": "10202792379245065","name": "Renato Zapata Rom\u00e1n"},{"id": "701943389874921","name": "Jorge Ochoa Carri\u00f3n"},{"id": "740481322640592","name": "Jose Gonzales"},{"id": "10204167899375575","name": "Augusto Quirozd"},{"id": "10152578513472153","name": "Leslie Rivadeneira"},{"id": "10205185986120332","name": "Liliana Talledo Morales"},{"id": "680214622054278","name": "Roc\u00edo Balceda"},{"id": "10203686560030026","name": "Meri Elena"},{"id": "10152317917670036","name": "Chin Del Carmen Saraz\u00fa"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "YouTube: pasajeros de bus obligan a pasajera a devolver celular","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI3","before": "MTUx"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885288413836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTI3"},"data": [{"from": {"id": "1571350983090267","name": "Mauricio A Ugaz H"},"like_count": 127,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:39:36+0000","message": "Claro......si fuese hombre lo revientan a pi\u00f1azos. Igualdad? donde? :v","id": "10152885288413836_10152885293303836","user_likes": false},{"from": {"id": "1594007007494545","name": "Carmen Cabrera"},"like_count": 73,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:38:49+0000","message": "ya era hora que se unan , normalmente nadie te apoya cuando te roban","id": "10152885288413836_10152885292258836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152607813113048","name": "Jenniffer Ponte Guerrero"},"like_count": 27,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:41:47+0000","message": "\u00bfQu\u00e9? Y as\u00ed no m\u00e1s la dejan como si nada? Yo le saco la mierda y la llevo hasta la comisar\u00eda.","id": "10152885288413836_10152885296428836","user_likes": false},{"from": {"id": "320571141427727","name": "Rich Outten"},"like_count": 16,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:52:16+0000","message": "Si pasa eso ac\u00e1 en Per\u00fa la gente solo mira como te roban.","id": "10152885288413836_10152885313228836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152268383946370","name": "Erick Reategui Pachas"},"like_count": 8,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:54:00+0000","message": "Yo le sacaba la mierda, mujer u hombre delincuente es delincuente.","id": "10152885288413836_10152885316228836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152851929108048","name": "Antonella Cerna"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:44:10+0000","message": "Esa tipa se paso de sinverguenza y conchuda.","id": "10152885288413836_10152885300053836","user_likes": false},{"from": {"id": "307409109450403","name": "Lili Rivadeneira Flores"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:01:25+0000","message": "que conchuda esta mujer!!! otra mujer por ahi otro dia que le pegue! TRABAJAA NO SEAS LADRONA!","id": "10152885288413836_10152885329278836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152957804264427","name": "Omar Sba"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:24:05+0000","message": "Un par de chachetadas falt\u00f3 y bajarla del bus....ladrona y conchuda.......","id": "10152885288413836_10152885475628836","user_likes": false},{"from": {"id": "425864184234390","name": "David Baldezari"},"like_count": 8,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:38:47+0000","message": "seguramente son peruanos ..que ahora hablan como argentinos","id": "10152885288413836_10152885292228836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152023546846003","name": "Iv\u00e1n Alvaro"},"like_count": 8,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:44:27+0000","message": "Yo le saco su mierda a la mujer (feministas al ataque). Cuando un Hombre roba, hombres y mujeres le sacan la mierda al tipo; cuando una mujer roba, no pasa nada. Pucha, que me hubiera robado a mi, estaria sin muelas, y a la comisaria claro. Doble moral no?","id": "10152885288413836_10152885300563836","user_likes": false},{"from": {"id": "663932483724478","name": "Andrea Vega"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:35:13+0000","message": "Apuesto que si hubierado pasado en Per\u00fa, nadie hubiera hecho nada :(","id": "10152885288413836_10152885385163836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205609947433729","name": "Miguel Angel Melgar Cisneros"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:40:07+0000","message": "Y en Per\u00fa, nadie se mete a ayudar","id": "10152885288413836_10152885502818836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152900909994161","name": "Nora Gladys Parodi Velasquez"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:51:01+0000","message": "Sinverg\u00fcenza,yo le doy sus buenas cachetadas,o le jalo de los pelos,todav\u00eda tira el celular,la muy atrevida.","id": "10152885288413836_10152885412503836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152452119156800","name": "Lupita Bernabel"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:48:37+0000","message": "Si esto pasaba en un pueblo de Peru la colocaban en un poste y le daban de latigazos para q aprenda. Lacras de la sociedad q frescura","id": "10152885288413836_10152885406458836","user_likes": false},{"from": {"id": "629588430462882","name": "Juan Pablo Sulca"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:07:30+0000","message": "y los golpes?? donde estan los golpes??","id": "10152885288413836_10152885339808836","user_likes": false},{"from": {"id": "795122380545530","name": "Fabiola Morales Fern\u00e1ndez"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "user","id": "639344592851239","name": "Cristhel Susan"},{"length": 12,"offset": 15,"type": "user","id": "748275108600274","name": "Emylu Romero"},{"length": 21,"offset": 28,"type": "user","id": "1548900968657778","name": "Liseth Marcelo Caycho"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:50:20+0000","message": "Cristhel Susan Emylu Romero Liseth Marcelo Caycho cualquier parecido es pura coincidencia, solo falto grabarlo y eras famosa poor siempre","id": "10152885288413836_10152885309078836","user_likes": false},{"from": {"id": "748657815183766","name": "Juan Diego Paredes Ezeta"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:00:13+0000","message": "En cajamarca facil la hubieran linchado hasta la hubieran rapado","id": "10152885288413836_10152885426023836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204747774961792","name": "Walter Martin Martinez Lizarzaburu"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:21:46+0000","message": "Yo la mato...","id": "10152885288413836_10152885911038836","user_likes": false},{"from": {"id": "822792727781521","name": "Lucero Anabel Cano"},"message_tags": [{"length": 6,"offset": 95,"type": "user","id": "1006087102739792","name": "Victor"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:19:54+0000","message": "jajajaja nada q porfavor!! la cago a trompadas y le saco el celular a ellax hacerce la guapa Victor","id": "10152885288413836_10152885904873836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202450071040259","name": "Jose Choy"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:58:20+0000","message": "Excelente!!! Asi debe ser nuestra sociedad!!! Donde todos no apoyemos y nos cuidemos las espaldas. Buena!","id": "10152885288413836_10152885875038836","user_likes": false},{"from": {"id": "732068940149631","name": "Niko Barranzuela"},"message_tags": [{"length": 21,"offset": 55,"type": "user","id": "10152651680807732","name": "Connie Tavara Mendoza"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:49:16+0000","message": "jajajaj hay todos debieron sacarla del bus por choraza Connie Tavara Mendoza","id": "10152885288413836_10152885863423836","user_likes": false},{"from": {"id": "382107928615945","name": "Lima Camile"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:42:01+0000","message": "As\u00ed nos deber\u00edamos de unir todos frente actos de abusos hacia el pr\u00f3jimo, ni\u00f1o o anciano, mujer o hombre. Igualdad ante todo.","id": "10152885288413836_10152885853013836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204685289552771","name": "Farrysan Cabrera"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:30:53+0000","message": "Putamare eso pasa en peru ? No !!! En peru miran y nadie hace ni mierda .... Se que muchos diran y nada mas no le pegaron ? Hay pa\u00edses que piensan diferente otra crianza no reparan un da\u00f1o haciendo mas da\u00f1o para ellos fue suficiente que se arrepienta y regrese lo robado bien argentina","id": "10152885288413836_10152885837823836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205060531183233","name": "Jossimar Esquivel"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:44:18+0000","message": "Qu\u00e9 tal concha de esa flakasinverg\u00fcenza total .","id": "10152885288413836_10152885509288836","user_likes": false},{"from": {"id": "750541775001612","name": "Jorge Alvarado"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:33:25+0000","message": "\u00a1Buenos d\u00edas!, en nuestra edici\u00f3n de hoy:(Revisa nuestra versi\u00f3n digital aqu\u00ed >>> http://goo.gl/uX1ZUY )\n* \u00a1#OTORONGOS COMPLICES DE LA #CORRUPCI\u00d3N! (MANTIENEN CONGELADA LEY ANTI IMPUNIDAD)\n> Hace un a\u00f1o espera su aprobaci\u00f3n proyecto de ley que duplica el tiempo de prescripci\u00f3n de los delitos de corrupci\u00f3n de funcionarios p\u00fablicos\n> Esta norma evitar\u00eda que se repita la historia de #AlanGarc\u00eda,#AlbertoQuimper y otras joyitas que escaparon del brazo de la justicia\n* #Gobierno aumenta a 17 mil soles el abono de #MiVivienda (Hay 55 mil nuevos departamentos con estos subsidios)\n* \u201cQuisieron apoderarse de mi inmueble\u201d (Dra. Carmen Gonz\u00e1les recomienda c\u00f3mo evitar ser #estafado)\n* #Urresti ningunea a #Burga (Y ratifica que polic\u00edas ya no ser\u00e1n guachimanes de clubes)\nM\u00c1S NOTICIAS EN LA EDICI\u00d3N IMPRESA DE TU#DIARIO16. ESTAR#BIENINFORMADO AHORA TE CUESTA S/0.50. ESTAMOS EN TODOS LOS KIOSKOS DE #LIMA Y #PROVINCIAS.","id": "10152885288413836_10152885492028836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885288413836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885288413836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:32:23+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/ggPzlE","shares": {"count": 73 },"created_time": "2014-12-05T18:36:14+0000","message": "#YouTube: pasajeros de bus obligan a ladrona a devolver celular. Mira el #video: http://goo.gl/ggPzlE","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885288413836","status_type": "shared_story","description": "Una mujer que fue captada robando un celular en un autob\u00fas fue obligada a devolver lo hurtado por los pasajeros del transporte. Hecho, que ocurri\u00f3 en La Plata, Argentina, fue grabado por un pasajero y subido a YouTube el 3 de noviembre."}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDs8xCC2ExzZnUW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F6%2F1016728.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTIxMDM1MTY2NzI4MTA=","before": "OTE0NDM3NzE1MjM3MDgy"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885240778836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAxNTIxMDM1MTY2NzI4MTA%3D"},"data": [{"id": "914437715237082","name": "Luis Enrique Vera"},{"id": "10205366875481867","name": "Cindy Dios Romero"},{"id": "10203217423027881","name": "Bruno Diaz"},{"id": "10202716528411908","name": "Alekznder Santiani"},{"id": "693996463990725","name": "Erick Johnnatan"},{"id": "617880841622307","name": "Juan Manuel"},{"id": "638569186252947","name": "Claudia Castillo"},{"id": "242293305960080","name": "Carmen Delgadillo"},{"id": "833409166719935","name": "Gustavo Guillen"},{"id": "841268679222814","name": "Lynda Rea\u00f1o Reynoso"},{"id": "631013616953891","name": "Pedro David Carhuatocto Rojas"},{"id": "10153269573707501","name": "Maria Teresa Leon Bazan"},{"id": "10154100494565052","name": "Juan Pablo Pedraz Carreras"},{"id": "747163055378352","name": "Jonathan Ruiz Campos"},{"id": "10152808338576422","name": "Pilyta Suarez"},{"id": "10203348429331159","name": "Miriam Janneth Raprey Aguilar"},{"id": "474596802641867","name": "Cepeda Josy"},{"id": "317168671773766","name": "Angel Mar\u00edn"},{"id": "10202887484648710","name": "Oscar Guti\u00e9rrez"},{"id": "616399978453723","name": "Isabel Garc\u00eda G\u00f3mez"},{"id": "10204210593616663","name": "Soledad Nic"},{"id": "10204642839063709","name": "Valeria Adrianz\u00e9n Antonio"},{"id": "10205424485397565","name": "Iris Sarmiento Herrera"},{"id": "657472847680152","name": "Boca Junior"},{"id": "10152103516672810","name": "Ruthie G. Lewis"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Cu\u00eddate de estas diez leyes extra\u00f1as si viajas a estos pa\u00edses","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "MTY="}},"data": [{"from": {"id": "784268274919813","name": "Dani Daniel"},"like_count": 19,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:22:20+0000","message": "Aca en Per\u00fa una de las \"leyes\" esq ni bien sales del aeropuerto te deben robar :v :v","id": "10152885240778836_10152885258558836","user_likes": false},{"from": {"id": "383051431872863","name": "Roberto Auccaylla"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:19:49+0000","message": "pero aqui en peru las leyes valen verga xD","id": "10152885240778836_10152885250578836","user_likes": false},{"from": {"id": "10154933141420144","name": "David Daniel Bravo Trettenero"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:08:22+0000","message": "La de Canad\u00e1 es floraso.Tengo 10 a\u00f1os de vivir aqu\u00ed y nada que ver. Cuando no el comercio siempre copiando y pegando noticias de otros lados sin siquiera leer lo que ponen. 5 a\u00f1os de universidad x las huevas!","id": "10152885240778836_10152885699888836","user_likes": false},{"from": {"id": "613329885456739","name": "Kathe Medrano Vargas"},"message_tags": [{"length": 17,"offset": 0,"type": "user","id": "1569799359917463","name": "Miguel Angel Curi"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:20:29+0000","message": "Miguel Angel Curi ha tener en cuenta ..","id": "10152885240778836_10152886142108836","user_likes": false},{"from": {"id": "242293305960080","name": "Carmen Delgadillo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:10:30+0000","message": "Yo kisiera nolticia del comercio gracias.","id": "10152885240778836_10152885979298836","user_likes": false},{"from": {"id": "744409062308470","name": "M\u00e1vel E. Roman\u00ed"},"message_tags": [{"length": 17,"offset": 0,"type": "user","id": "762709817155290","name": "Marianela Munares"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:38:38+0000","message": "Marianela Munares","id": "10152885240778836_10152885636238836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204309551240087","name": "Robert Diaz R"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:01:33+0000","message": "Estuve ahi el a\u00f1o pasado y vi muchas personas alimentando palomas, ademas habia comerciantes que vendian el alimento... Es mas habian varios policias y nada de nada...","id": "10152885240778836_10152885329528836","user_likes": false},{"from": {"id": "729751267083810","name": "Roberto Antonio Alvarado Flores"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:34:09+0000","message": "Porque es absurdo prohibir alimentar a esas ratas del aire?","id": "10152885240778836_10152885284443836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152512653487226","name": "Pamela Cayetano"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:24:19+0000","message": "No se c\u00f3mo ser\u00e1 en los dem\u00e1s pa\u00edses pero lo de Mil\u00e1n no es cierto!","id": "10152885240778836_10152885263788836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204782075945551","name": "Gustavo Panta Vera"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:29:18+0000","message": "Leyes tan absurdas como la Copa Inca Kola :v","id": "10152885240778836_10152885273053836","user_likes": false},{"from": {"id": "10153517277727316","name": "Bruno Rodr\u00edguez Bordonave"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:26:02+0000","message": "No puedes tildar de absurdo las costumbres o leyes de otros pa\u00edses pues.","id": "10152885240778836_10152885267063836","user_likes": false},{"from": {"id": "560665244067783","name": "El Soldado Desconocido"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:23:56+0000","message": "Nunca habia escuchado De esa ley De florida... bueno yo vivo alli","id": "10152885240778836_10152885263178836","user_likes": false},{"from": {"id": "737996182936426","name": "Elvita Florez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:33:32+0000","message": "La verdad no me parecen muy extra\u00f1as...por el contrario algunas deber\u00edan aplicarse aqui...","id": "10152885240778836_10152885740758836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205223233241700","name": "Deysi Acosta"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:19:46+0000","message": "Ja ja . El que redacta esto es un total \"absurdo\" plop","id": "10152885240778836_10152885250278836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202637960534027","name": "Luis Cueto Vicente"},"message_tags": [{"length": 12,"offset": 4,"type": "user","id": "10204214812903183","name": "Kevin Eguchi"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:35:56+0000","message": "Lel Kevin Eguchi e.e","id": "10152885240778836_10152885288028836","user_likes": false},{"from": {"id": "294992130697437","name": "Jota Jota Jota"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:18:50+0000","message": "HAZ CLIC EN EL LINK Y VOTA POR TU CANCI\u00d3N Y VIDEO FAVORITO DE PEDRO SU\u00c1REZ-V\u00c9RTIZ SON 28 VIDEOS ELIGE TUS FAVORITOS Y HAZ TU PROPIA LISTA EN EL RANKING VOTANDO:http://www.theranking.com/cual-es-la-mejor-cancion-de-pedro-suarez-vertiz_r62433","id": "10152885240778836_10152885242938836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885240778836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885240778836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:35:24+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/2uUBOs","shares": {"count": 51 },"created_time": "2014-12-05T18:18:18+0000","message": "Pueden sonarte absurdas, pero deber\u00e1s cumplirlas si es que viajas a estos pa\u00edses: http://goo.gl/2uUBOs #Turismo #Viajes #Absurdo","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885240778836","status_type": "shared_story","description": "Conoce algunas de los mandatos m\u00e1s tontos que los residentes de algunas ciudades deben cumplir"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA0vIYm-zXvOzGB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017118.jpg","from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Facebook: \u00c1lvaro Ojeda, la nueva estrella espa\u00f1ola de la red","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "Mg=="}},"data": [{"from": {"id": "10152457777346866","name": "Fernando Llanos Fls"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:53:53+0000","message": "Cumlouder?","id": "10152885179818836_10152885676968836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203058874974658","name": "Jorge Galindo Gomez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:18:38+0000","message": "Ys yooooooo","id": "10152885179818836_10152885241943836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885179818836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885179818836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-05T21:53:53+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/HrZsXq","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzUwNzQ0MzE4Mjc5NDQx","before": "MTAxNTI3NTg2Mzg0ODk0ODg="}},"data": [{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "616399978453723","name": "Isabel Garc\u00eda G\u00f3mez"},{"id": "939162759441980","name": "Rony Irvin Rueda A"},{"id": "690438694357532","name": "Luis Collantes Lopes"},{"id": "10152421713876930","name": "Kori Barahona Vallejos Vallejos Vilchez"},{"id": "685314891503889","name": "Camila Jusca Fabi"},{"id": "750744318279441","name": "Matthias K\u00fcnzli"}] },"created_time": "2014-12-05T17:50:55+0000","message": "Conoce a una de las estrellas espa\u00f1olas de internet: http://goo.gl/HrZsXq","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885179818836","status_type": "shared_story","description": "As\u00ed como existen 'youtubers' muy famosos, tambi\u00e9n en Facebook hay 'estrellas' que generan simpat\u00eda en miles de usuarios de esta red social.\u00a0"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDrc8UFrSLaDS4u&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F6%2F1016830.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzM5MDU5NTU5NDgxMTQx","before": "MzY0MDIxMzkwNDQwMDc5"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885137343836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NzM5MDU5NTU5NDgxMTQx"},"data": [{"id": "364021390440079","name": "Jvll Gonzales"},{"id": "888775861135212","name": "Ruth Vargas"},{"id": "10203602458969703","name": "Juan Raymundo Cardenas"},{"id": "741023922614512","name": "Bruno Genaro"},{"id": "908322495845686","name": "Bryan Vila"},{"id": "714005925335422","name": "Gianfranco Huisa Pichihua"},{"id": "756917511035599","name": "Francisco Carhuas Mondragon"},{"id": "747163055378352","name": "Jonathan Ruiz Campos"},{"id": "10203859846240833","name": "Carlos Nu\u00f1ez Barrientos"},{"id": "821172714579254","name": "Ronny Valdivia Huarcaya"},{"id": "655014117902144","name": "Carlos Daniel Agust\u00edn Gamarra Torres"},{"id": "10203154148919983","name": "Emilio Antay"},{"id": "4031217996069","name": "Ariana Rosa Zubiate"},{"id": "10152874151436753","name": "Joseph Lopez"},{"id": "719723281452816","name": "Manuel Gonza Or"},{"id": "755765394459508","name": "Lozano D. Mitzy"},{"id": "616399978453723","name": "Isabel Garc\u00eda G\u00f3mez"},{"id": "738892322832734","name": "Enrique Medina Zuta"},{"id": "840472102632600","name": "Maebara Keiichi"},{"id": "10152421598961691","name": "Carlos Miguel Segura Aedo"},{"id": "716714841714554","name": "ZL Willy"},{"id": "939162759441980","name": "Rony Irvin Rueda A"},{"id": "667446219995142","name": "Roberto C Rom\u00e1n A"},{"id": "978815898801593","name": "Susana Sofia Cruz Sanchez"},{"id": "739059559481141","name": "Melvin Osorio"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Debate: \u00bfQu\u00e9 deja la gesti\u00f3n de Susana Villar\u00e1n?","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","message_tags": {"33": [{"length": 15,"offset": 33,"type": "page","id": "179128122132391","name": "Susana Villar\u00e1n"}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885137343836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885137343836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:24:07+0000","to": {"data": [{"category": "Public figure","name": "Susana Villar\u00e1n","id": "179128122132391"}] },"link": "http://goo.gl/DGmjss","shares": {"count": 3 },"created_time": "2014-12-05T17:35:50+0000","comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQy","before": "MTY2"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885137343836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTQy"},"data": [{"from": {"id": "10205082026668811","name": "Francesco Pacora Estrada"},"like_count": 87,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:38:47+0000","message": "Muchos eventos culturales","id": "10152885137343836_10152885142978836","user_likes": false},{"from": {"id": "1079543842062291","name": "Luyo Pinto Magui\u00f1a"},"like_count": 41,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:41:24+0000","message": "Falta poco para que se largue esta zatrapa inutil","id": "10152885137343836_10152885147538836","user_likes": false},{"from": {"id": "10153943391490391","name": "Luis Castillo"},"like_count": 16,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:37:41+0000","message": "A\u00f1os perdidos!!","id": "10152885137343836_10152885140968836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152616148468031","name": "Percy Rojas"},"like_count": 13,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:37:02+0000","message": "Ambulantes como mierda.","id": "10152885137343836_10152885139668836","user_likes": false},{"from": {"id": "10153029970516040","name": "Monica RpOt"},"like_count": 10,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:37:27+0000","message": "decepci\u00f3n total..muestra de ineptitud...mucho bla bla..mucho salir a desmentir y nada o casi nada de provecho para la ciudad","id": "10152885137343836_10152885140538836","user_likes": false},{"from": {"id": "754564607922926","name": "Eduardo Ruiz"},"like_count": 9,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:43:02+0000","message": "Deja: Infraestructuras en toda la panamericana norte, sur y evitamiento, parques remodelados, buses mayor\u00eda nuevamente nuevos, plazuelas remodeladas.","id": "10152885137343836_10152885150093836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204204598494123","name": "Carlos Ventura"},"like_count": 9,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:13:45+0000","message": "GRACIAS villaran x dejar un TRAFICO inmenso en la av. ejercito (magdalena, san isidro) ... me dejastes una linda penuria el camino rumbo a mi trabajo ....mi cruz de todos los dias .... espero que no VUELVAS","id": "10152885137343836_10152885231738836","user_likes": false},{"from": {"id": "667446219995142","name": "Roberto C Rom\u00e1n A"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:34:29+0000","message": "Nada... solo ha dejado m\u00e1s tr\u00e1fico en Lima !!","id": "10152885137343836_10152885628693836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152135936598717","name": "Eduardo Tello"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:50:53+0000","message": "Lo importante es que deja un plan para Lima que no debe ser descuidado. As\u00ed que Casta\u00f1eda se la lleva f\u00e1cil, no tiene que plantear nada.","id": "10152885137343836_10152885179773836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152102920806267","name": "Carlos Maximo Herencia Zu\u00f1iga"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:37:13+0000","message": "ni mierda..esta pobre vieja infeliz jodio lima...el centro una porqueria.....y 5 muertos....q toda su perra vida le pesara","id": "10152885137343836_10152885633978836","user_likes": false},{"from": {"id": "667446219995142","name": "Roberto C Rom\u00e1n A"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:34:55+0000","message": "Ha dejado m\u00e1s ambulantes y empeor\u00f3 el tr\u00e1fico !!","id": "10152885137343836_10152885629308836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152870842469892","name": "Pedro Tapia"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:18:39+0000","message": "Espero q la manden presa...jajajaja","id": "10152885137343836_10152885601788836","user_likes": false},{"from": {"id": "318547488351320","name": "Israel Guevara Pinillos"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:53:53+0000","message": "Su transparencia, Susana Villar\u00e1n es tan transparente, que sus obras no se ven :v","id": "10152885137343836_10152885525963836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204717774418315","name": "Edison Joshue"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:40:28+0000","message": "nos deja una gran lecci\u00f3n,hay personas que no se merecen 2da oportunidad...","id": "10152885137343836_10152885503368836","user_likes": false},{"from": {"id": "1479754778920650","name": "Mia Del Rosario Cordova Vega"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:31:31+0000","message": "deja trafico en la costa verde y trafico en la entrada de san juan de lurigancho al no terminar el tunel ......y en otros distritos mas .. :( , por culpade esta se\u00f1ora nosotras las mujeres ya no podremos llegar algun dia ser alcalde ,o presidentasdel peru ..........triste realidad \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1","id": "10152885137343836_10152885488603836","user_likes": false},{"from": {"id": "734323116658509","name": "Anthonny Lopez"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:14:20+0000","message": "habr\u00e1n pi\u00f1atas de Susana para este a\u00f1o nuevo...","id": "10152885137343836_10152885232783836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204816898215449","name": "Mariano Cardenas"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:37:16+0000","message": "Dejen en paz a la Sr. Susana Villaran \u00ac\u00ac\nYa bastante campa\u00f1a hicieron en contra de ella.","id": "10152885137343836_10152885140203836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204478465954427","name": "Carlos Rodriguez"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:05:37+0000","message": "Deja lo que los peruanos no apreciamos, incluido el comercio y el trome : HONESTIDAD! por eso merecemos ser gobernados por Garcia, Fujimori, Casta\u00f1eda, Alvarez etc........","id": "10152885137343836_10152885694738836","user_likes": false},{"from": {"id": "716234318427579","name": "Bizarro Antiheroe Santo Luis"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:44:09+0000","message": "CAOS Y 5 MUERTOS!","id": "10152885137343836_10152885152808836","user_likes": false},{"from": {"id": "314293632091479","name": "Amado Diaz"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:42:02+0000","message": "Ambulantes por donde sea en el centro.","id": "10152885137343836_10152885148568836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203211718150250","name": "Julio Reyes"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:42:00+0000","message": "Nada. Deudas.","id": "10152885137343836_10152885148528836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152530476420994","name": "Luis Vidal"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:41:55+0000","message": "Deja hecho mierda Lima , que se largue de una vez","id": "10152885137343836_10152885148348836","user_likes": false},{"from": {"id": "4988537288134","name": "Joseph Rojas Celestino"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:40:07+0000","message": "Eventos culturales,ojal\u00e1 Casta\u00f1eda no piense que la cultura es p\u00e9rdida de tiempo.","id": "10152885137343836_10152885145448836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152830225141014","name": "Gino Ar"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:02:19+0000","message": "Mu\u00f1eco de villaran para a\u00f1o nuevo?","id": "10152885137343836_10152885689128836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203123055147980","name": "Ada Rodriguez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:52:09+0000","message": "nada","id": "10152885137343836_10152885522813836","user_likes": false}] },"message": "#Debate: \u00bfQu\u00e9 deja la gesti\u00f3n de Susana Villar\u00e1n? Leamos dos puntos de vista opuestos: http://goo.gl/DGmjss \u00bfA favor de cu\u00e1l est\u00e1s?","caption": "elcomercio.pe","type": "link","id": "71263708835_10152885137343836","status_type": "shared_story","description": "Continuidad en la capital, por Augusto Rey Hern\u00e1ndez de Ag\u00fcero"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDvPtzp8WvIvDrF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017115.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjkzOTk2NDYzOTkwNzI1","before": "MTAyMDQ0ODc0MzIwNTQzODM="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885117883836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NjkzOTk2NDYzOTkwNzI1"},"data": [{"id": "10204487432054383","name": "Francis Lagos"},{"id": "1511495682454928","name": "Carlos Alberto"},{"id": "10154220948765711","name": "Daniel Himura"},{"id": "791544650886671","name": "Jes\u00fas Gavidia"},{"id": "393784587445298","name": "Jes\u00fas Castro"},{"id": "1506091872999118","name": "Emerson Lucas"},{"id": "704459939616328","name": "Samuel Pariona Calixto"},{"id": "1523495351269963","name": "Chejhosep Salazar Rojas"},{"id": "669598169741876","name": "Eddie Morales Vargas"},{"id": "804883886236431","name": "Luis Fernando Vargas"},{"id": "10202428268376751","name": "Kevin Aguilar Lopez"},{"id": "10205715044102002","name": "Ricardo Daniel Osis"},{"id": "10204143076873636","name": "Diego Febres"},{"id": "435355413265946","name": "\u00c1ngel Alonso"},{"id": "763543957037245","name": "Mike Villanueva"},{"id": "10203099115552077","name": "Katherine Esquivel"},{"id": "763215013701694","name": "Raul Ravello"},{"id": "967346683293057","name": "Xiomara Astrid Tapia"},{"id": "781956615148973","name": "Jose Luis Villalobos Narro"},{"id": "1568122050088310","name": "William Villalobos Narro"},{"id": "771183409572562","name": "Jhordi Mestanza"},{"id": "904409759588051","name": "Angel Richard Rivera Apolinario"},{"id": "235383279985201","name": "Cristian Javier"},{"id": "10203650609330481","name": "Miguel Angel Milla"},{"id": "693996463990725","name": "Erick Johnnatan"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Ori\u00f3n: La nave que podr\u00eda llevarnos a Marte despeg\u00f3 [FOTOS]","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Njk=","before": "OTM="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885117883836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=Njk%3D"},"data": [{"from": {"id": "383358595155439","name": "Sebastian Armoralie"},"like_count": 100,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:25:57+0000","message": "Despues se chocara con la luna :v","id": "10152885117883836_10152885119473836","user_likes": false},{"from": {"id": "989022271111707","name": "Miguel Contreras Pedemonte"},"like_count": 68,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:25:57+0000","message": "El nombre no convence :(","id": "10152885117883836_10152885119463836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204434351771955","name": "Luis Tacuri Leiva"},"like_count": 25,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:00:42+0000","message": "Pfff... Ac\u00e1 en el Per\u00fa hace tiempo Ori\u00f3n nos hace ver estrellas y nos lleva al cielo.","id": "10152885117883836_10152885197568836","user_likes": false},{"from": {"id": "390812737732386","name": "Gerardo Sono"},"like_count": 11,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:26:25+0000","message": "Aqu\u00ed en Per\u00fa hay un Ori\u00f3n que te lleva a la Muerte!","id": "10152885117883836_10152885120633836","user_likes": false},{"from": {"id": "906421319382169","name": "Cristian Huaman Meneses"},"like_count": 9,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:29:01+0000","message": "Facil se atropella a los extraterrestres :v","id": "10152885117883836_10152885124863836","user_likes": false},{"from": {"id": "763643487006990","name": "Juan Quispe"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:28:17+0000","message": "Esa ORION, c va matando palomas jajaja","id": "10152885117883836_10152885271458836","user_likes": false},{"from": {"id": "787318028006449","name": "Eduardo Lopez Benites"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:58:58+0000","message": "suave que atropella algunos extraterrestres despues nos viene hacer la guerra suaveORION!","id": "10152885117883836_10152885192943836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152356060586188","name": "Andr\u00e9s Alonso L\u00f3pez Villaverde"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:42:46+0000","message": "Por llamarse Ori\u00f3n se va a estrellar contra el primer cuerpo celeste que se le cruce y atropellar\u00e1 al primer marciano que aparezca xD","id": "10152885117883836_10152885149698836","user_likes": false},{"from": {"id": "328830587302425","name": "Nilo Gustavo Gabriel Pongo"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:40:09+0000","message": "La pr\u00f3xima nave\"CHOSICANO\"","id": "10152885117883836_10152885293998836","user_likes": false},{"from": {"id": "733137270074085","name": "Oscar Medina"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:29:52+0000","message": "Macho peruano que se respeta viajamos en Ori\u00f3n...!!!","id": "10152885117883836_10152885274813836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152599253636859","name": "Marius Alexander Meo\u00f1o Cuba"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:26:33+0000","message": "ahora van a atropellar a un marciano, y nos har\u00e1n la guerra! :(","id": "10152885117883836_10152885120818836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152843112742348","name": "Gino Vasks"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:04:10+0000","message": "Los d orion fueron a filmar la ultima pelicula d star wars jaja y de yapa star trek xD xD","id": "10152885117883836_10152885333738836","user_likes": false},{"from": {"id": "4948187120439","name": "Manuel Panduro"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:43:40+0000","message": "Orion nos puede llevar al cielo pero las custers orion jajajajaja","id": "10152885117883836_10152885152078836","user_likes": false},{"from": {"id": "661850617213866","name": "Paula Contreras"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:40:20+0000","message": "orion jajajaja puta ya fue","id": "10152885117883836_10152885145798836","user_likes": false},{"from": {"id": "998350443525514","name": "Jose Rodriguez"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:33:47+0000","message": "Y me pregunto para que?El espacio esta lleno de basura la luna un botadero de mierda y desperdicio humana y de la tierra ni que hablar. Dios ojala explote y no llegie a ningun lado, pues el ser humano solo lleva miseria robo abaricia odio matanzas y toda clase de destruccion.eh dicho","id": "10152885117883836_10152885133588836","user_likes": false},{"from": {"id": "1068816703158828","name": "Vannia Loayza Arce"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:31:57+0000","message": "con ese nombre no va llegar tan lejos que digamos xd","id": "10152885117883836_10152885129548836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204405111077335","name": "Angel Joel C. Gomez"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:33:50+0000","message": "\"Informamos que la Nave Orion acaba de chocarse con un ovni, 2 aliens resultaron heridos \"","id": "10152885117883836_10152885133723836","user_likes": false},{"from": {"id": "772093086195312","name": "Marilin PaDi"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 0,"type": "user","id": "895681527127502","name": "Andres Garcia"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:12:59+0000","message": "Andres Garcia","id": "10152885117883836_10152885584638836","user_likes": false},{"from": {"id": "10153078928228814","name": "Javier Eduardo Carrera Martinez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:23:21+0000","message": "ahhh ORION se internacionalizo,, ahora va mas lejossss,, ahora va a atropellar marcianitosssss....","id": "10152885117883836_10152885474363836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152843112742348","name": "Gino Vasks"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:09:52+0000","message": "Y el segundo viaje va ser con el chosicano reloed :p","id": "10152885117883836_10152885343998836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203858025749816","name": "Alexander Ortiz"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:18:52+0000","message": "La Ori\u00f3n te lleva al otro mundo","id": "10152885117883836_10152885243223836","user_likes": false},{"from": {"id": "671866752848628","name": "Nasus Jive"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:09:12+0000","message": "pobres... ya no volveran... :(","id": "10152885117883836_10152885223948836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152387698164791","name": "Alejan Drums"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:54:44+0000","message": "cuantas multas tendra ese astronauta?","id": "10152885117883836_10152885186328836","user_likes": false},{"from": {"id": "795647460498729","name": "Ronald Lenes"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:54:32+0000","message": "no tiene soat!!!","id": "10152885117883836_10152885186013836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205267187988744","name": "Franz Gomez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:51:06+0000","message": "\"Ori\u00f3n vs terraformas\" ... Una masacre planetaria :v","id": "10152885117883836_10152885180048836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885117883836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885117883836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:22:22+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/hUHT18","shares": {"count": 24 },"created_time": "2014-12-05T17:25:21+0000","message": "#Ori\u00f3n: La nave que podr\u00eda llevarnos a #Marte despeg\u00f3. Mira las #fotos:\nhttp://goo.gl/hUHT18","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885117883836","status_type": "shared_story","description": "A pesar de la serie de inconvenientes que obligaron a la NASA a posponer el vuelo, la c\u00e1psula fue lanzada hoy con \u00e9xito"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCVX2kuLlgGYLKu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017208.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NDY3NTg2NjMzMzc2Njkx","before": "MTUzMDE5ODE2MDU2MDg1NQ=="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885084738836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NDY3NTg2NjMzMzc2Njkx"},"data": [{"id": "1530198160560855","name": "Josels Alvarado"},{"id": "708545032547928","name": "Rosario Santiva\u00f1ez Fernandez"},{"id": "929644463728185","name": "Luisa S\u00e1nchez Correa"},{"id": "1506971602923351","name": "Hugo AL"},{"id": "10205347256147062","name": "Javier Andrade"},{"id": "978815898801593","name": "Susana Sofia Cruz Sanchez"},{"id": "10152446923616270","name": "Bere Cerna Cavero"},{"id": "608643369228938","name": "Monica Gabriella Rodriguez Marquez"},{"id": "10200982448037938","name": "Teofilo Laurente G\u00f3mez"},{"id": "10203516494450892","name": "Robin Anticona Valle"},{"id": "10151950664506486","name": "Kathy Ro Za"},{"id": "10203640573595780","name": "Jostein SCanales Robles"},{"id": "10154904648825191","name": "Gonzalo Silva Infante"},{"id": "10203353845392317","name": "Carmen Rosa S\u00e1nchez"},{"id": "10205132685014422","name": "Bet Z David"},{"id": "661817363938867","name": "Cesar SG"},{"id": "10204695610457260","name": "Perla Ipanaque"},{"id": "814776551867450","name": "Carloz Spj"},{"id": "435355413265946","name": "\u00c1ngel Alonso"},{"id": "10203391875505104","name": "Rossely Tapia"},{"id": "10203140418585126","name": "Jesus Manuel Auccapuri Mena"},{"id": "757402667678163","name": "Chritopher Salas"},{"id": "10205560815482742","name": "Carolina S\u00e1nchez"},{"id": "622318011195110","name": "Albert QC"},{"id": "467586633376691","name": "CB Casta\u00f1eda"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Metropolitano devolvi\u00f3 S/. 2.220 que pasajero dej\u00f3 en estaci\u00f3n","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ2","before": "MTcw"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885084738836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTQ2"},"data": [{"from": {"id": "10203157847560544","name": "Rosario S\u00e1nchez"},"like_count": 84,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:07:59+0000","message": "total no eran 3000?","id": "10152885084738836_10152885085858836","user_likes": false},{"from": {"id": "759305580804694","name": "Cesar Cueto"},"like_count": 25,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:09:19+0000","message": "no eran 3000?!ptm ... pa mi que ese pata no es due\u00f1o del dinero es alguien del metropolitano xD!","id": "10152885084738836_10152885087768836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205197409164343","name": "Cesar Santa Maria"},"like_count": 13,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:17:44+0000","message": "3400, luego 3220, devuelven 2220 y cuando llega a su casa..... Solo ten\u00eda 1000.... Nooooooo","id": "10152885084738836_10152885105433836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152833955157052","name": "Andy Alvarez"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:21:26+0000","message": "Ptm se demoraba un dia mas y ta iban a ser solo 1000","id": "10152885084738836_10152885112008836","user_likes": false},{"from": {"id": "308713289335792","name": "J\u00f3\u00f3\u00e9l Galindo"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:21:56+0000","message": "se quedaron con 800? que pendex","id": "10152885084738836_10152885112613836","user_likes": false},{"from": {"id": "958830870812819","name": "Gino Omar"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:19:24+0000","message": "Todo por las c\u00e1maras nomas...","id": "10152885084738836_10152885109068836","user_likes": false},{"from": {"id": "652422408207763","name": "Juan Diego Vilcanque Parque"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:13:52+0000","message": "no era un mill\u00f3n ? ptmrinformen bien pe","id": "10152885084738836_10152885094968836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203741068426654","name": "Paolo Rios"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:11:06+0000","message": "con cada comentario veo que la cifra sube :v","id": "10152885084738836_10152885090248836","user_likes": false},{"from": {"id": "859220680764855","name": "Miguel Areche"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:54:50+0000","message": "la honestidad deber\u00eda ser nuestra mejor pr\u00e1ctica","id": "10152885084738836_10152886034408836","user_likes": false},{"from": {"id": "774509085958203","name": "Juan M Degpbyb"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:30:03+0000","message": "Eran 3220... COMO PUEDE SER POSIBLE !!!","id": "10152885084738836_10152885375613836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205478864795492","name": "Miky Espinoza"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:31:21+0000","message": "Y mientras tanto.... Los marcas afuera del local","id": "10152885084738836_10152885280228836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205320338157998","name": "Marisol Ore Rojas"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:46:29+0000","message": "Es dificil devolver un dinero, sobre todo si se necesita, pero nada justifica agarrar un dinero ajeno, q bueno q fue devuelto a su due\u00f1o.","id": "10152885084738836_10152885157443836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205472281397047","name": "Tatiana LP"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:41:11+0000","message": "Esta noticia suma, acciones como estas muestran el grado de madurez moral que una naci\u00f3n debe tener...por algo se empieza","id": "10152885084738836_10152885147168836","user_likes": false},{"from": {"id": "735345543195657","name": "Alicia Polo C"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:36:01+0000","message": "Que bueno que a\u00fan existan personas que pueden vencer a la tentaci\u00f3n! (y)","id": "10152885084738836_10152885137898836","user_likes": false},{"from": {"id": "687521414617063","name": "Aldo Amadeo \u00d1ahuinlla Granadoos"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:32:16+0000","message": "El periodista tiene la gran culpa.,,.jajajajaja....por decir que sone 3200 SOLES..... y ahora tendra q comformarse con lo q le dan. Madre mia estamos en el pais de maravillas. Por que no se le cae la billetera ha ALAN GARCIA O MULDER.......","id": "10152885084738836_10152885130138836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203428528341189","name": "Diana Vizarreta"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:30:41+0000","message": "Me parece bien, ni siquera era su dinero, era de la empresa, se lo hubieran cobrado a \u00e9l!! Felizmente que todav\u00eda hay gente honrada y no tontos como dicen por ah\u00ed. Y en cuanto a la cifra pudo haber un error de digitaci\u00f3n en uno de los dos casos. Lo importante es que todo termin\u00f3 bien!","id": "10152885084738836_10152885127533836","user_likes": false},{"from": {"id": "1508589862737615","name": "Nico Nicolas"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:29:00+0000","message": "Ya se comieron 1000Ejejejejej. Bueno igual ya estaba perdido","id": "10152885084738836_10152885124843836","user_likes": false},{"from": {"id": "940805515934790","name": "Rosa Quispe Tello"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:24:00+0000","message": "Estos comentarios me recuerdan un aviso en la Facultad de Ingenieria Geol\u00f3gica que ped\u00eda se le devuelva una calculadora cientifica a un estudiante que la hab\u00eda dejado olvidada. Debajo del aviso escribieron \"Ya no hay tontos\"","id": "10152885084738836_10152885115813836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152929382183781","name": "Luis Allauca"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:21:04+0000","message": "Jajajaja qu\u00e9 pash\u00f3? No eran como m\u00e1s de 3000? Jajajaja","id": "10152885084738836_10152885111498836","user_likes": false},{"from": {"id": "1551644241744807","name": "Valentina Huarca"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:20:59+0000","message": "Hay cada comentario! Bueno que se hace, libertad de expresi\u00f3n... No?","id": "10152885084738836_10152885111428836","user_likes": false},{"from": {"id": "609310262507444","name": "Sofia Diaz Serna"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:20:55+0000","message": "NO ERA 3220 COMO ES???","id": "10152885084738836_10152885111273836","user_likes": false},{"from": {"id": "740432459377836","name": "Rudy Arivilca"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:20:36+0000","message": "Y al rato saldra otra nueva noticia... que tendra como portada: ENTONCES ASI SE DEVOLVIO LOS S/. 1220 QUE SE ENCONTRO EN EL METRO.. jajaja ta wena ehhh","id": "10152885084738836_10152885110858836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152897396275797","name": "Carlos Enrique Jacobo Puse"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:16:34+0000","message": "no eran mas de S/. 3,000 ??? a caso han cobrado comisi\u00f3n por resguardo de efectivo y por los gastos de publicaci\u00f3n en diarios y televisi\u00f3n ???","id": "10152885084738836_10152885102818836","user_likes": false},{"from": {"id": "856833851003811","name": "Jesus Paipay"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:16:01+0000","message": "Hay que ser sinceros .. yo no lo devoleria para que darme de buen samaritano como otros que estoy seguro harian lo mismo.","id": "10152885084738836_10152885101388836","user_likes": false},{"from": {"id": "763901516979437","name": "Sebastian Nu\u00f1ez del Arco"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:15:40+0000","message": "No eran 3000? Chorazos jajajaj","id": "10152885084738836_10152885100613836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885084738836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885084738836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:32:35+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/XB5Uuv","shares": {"count": 23 },"created_time": "2014-12-05T17:07:08+0000","message": "\u00a1Encontraron al due\u00f1o del dinero hallado en el #Metropolitano!\n\u00c9l es:http://goo.gl/XB5Uuv","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885084738836","status_type": "shared_story","description": "Apareci\u00f3 el due\u00f1o de los\u00a0S/. 2.220 encontrados en la Estaci\u00f3n Estadio Uni\u00f3n del Metropolitano, en Barranco. Im\u00e1genes de las c\u00e1maras de seguridad mostraron c\u00f3mo el pasajero intent\u00f3 guardar el fajo de billetes, pero este se le termin\u00f3\u2026"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA2_NpHcIrx7W8p&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017158.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTM5MTYyNzU5NDQxOTgw","before": "NzcxNTk2Nzc5NTY2MDQx"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885059088836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=OTM5MTYyNzU5NDQxOTgw"},"data": [{"id": "771596779566041","name": "Mariadel Carmen Maricarmen Soto Huamani"},{"id": "778890835480521","name": "Micki Rayo"},{"id": "759774897388760","name": "Kelly Choque"},{"id": "10203859846240833","name": "Carlos Nu\u00f1ez Barrientos"},{"id": "911427562200866","name": "Amador Rivera Herrera"},{"id": "796446490415963","name": "Luis Mandujano Loli"},{"id": "841574275872206","name": "Elvis Ivan XD"},{"id": "668757369904009","name": "Rocio Del Pilar Inga"},{"id": "10203700916066005","name": "Patricia Palomino"},{"id": "10203621253384663","name": "Juan Carlos Malqui Gomero"},{"id": "693996463990725","name": "Erick Johnnatan"},{"id": "566906993440553","name": "Isabel Castro"},{"id": "10203424528395321","name": "Juan Luis Palomares Collachagua"},{"id": "10204832587709958","name": "Ronald Arnaldo"},{"id": "847328101951237","name": "Alex Chuimes"},{"id": "539102552874023","name": "Billy Jhon Ruiz Rivero"},{"id": "1565895106964706","name": "Dembercithoxx Love Fiel Cuba L\u00f3pez"},{"id": "515331471937259","name": "Carito Lagos"},{"id": "10202690156590412","name": "Oliver V\u00e9rtiz Benites"},{"id": "992583940768134","name": "Nohely Farf\u00e1n Palomino"},{"id": "616399978453723","name": "Isabel Garc\u00eda G\u00f3mez"},{"id": "1513920165506724","name": "Maiky Barrueta"},{"id": "1383531735265574","name": "Victor Inga"},{"id": "482661615207382","name": "T Over Ponder L"},{"id": "939162759441980","name": "Rony Irvin Rueda A"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Christian Cueva: la verdadera historia de por qu\u00e9 fue suplente","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","message_tags": {"48": [{"length": 17,"offset": 48,"type": "page","id": "115332218480574","name": "Club Alianza Lima"}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885059088836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885059088836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:20:01+0000","to": {"data": [{"category": "Sports team","name": "Club Alianza Lima","id": "115332218480574"}] },"link": "http://goo.gl/Qz8nwk","shares": {"count": 12 },"created_time": "2014-12-05T16:51:05+0000","comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjE4","before": "MjQy"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885059088836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MjE4"},"data": [{"from": {"id": "336598236546749","name": "Ruben Alayo Portugal"},"like_count": 187,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:52:37+0000","message": "asi pongan a Messi esos cagones jamas campeonaran jaja >:O","id": "10152885059088836_10152885061973836","user_likes": false},{"from": {"id": "768170559884826","name": "Kent Norabuena"},"like_count": 101,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:51:59+0000","message": "Ya perdieron el hubiera no existe","id": "10152885059088836_10152885060528836","user_likes": false},{"from": {"id": "713723038673463","name": "Alex Salda\u00f1a"},"like_count": 24,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:52:37+0000","message": "estos cagones con sus escusas toda la vida csmr","id": "10152885059088836_10152885061928836","user_likes": false},{"from": {"id": "1017029304979731","name": "Javier Jes\u00fas Mej\u00eda Palomino"},"like_count": 17,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:54:46+0000","message": "Quien mierda es Cueva?","id": "10152885059088836_10152885065273836","user_likes": false},{"from": {"id": "1457312384489270","name": "Luis Antonio"},"like_count": 12,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:51:43+0000","message": "es la excusa ,porque sabian que igual iban a perder.","id": "10152885059088836_10152885060163836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203204304569829","name": "Ronald Mendoza"},"like_count": 11,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:51:54+0000","message": "por Cuevon","id": "10152885059088836_10152885060438836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204423547161185","name": "JR Jhonnatan"},"like_count": 8,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:05:12+0000","message": "Para noveleros lo cagones son unicos","id": "10152885059088836_10152885082048836","user_likes": false},{"from": {"id": "251534308365362","name": "Michel Campos"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:18:26+0000","message": "Cueva,Cueva tanto hablan como si fuera una estrella que triunfo en el extranjero y vino a marcar la diferencia,mucho engrandecen ustedes los PERIODISTAS a jugadores que fueron al extranjero y no duraron por malos. Ya basta de tanta mentira","id": "10152885059088836_10152885107303836","user_likes": false},{"from": {"id": "708443472585994","name": "Manuel Rodas Perez"},"message_tags": [{"length": 25,"offset": 54,"type": "page","id": "71263708835","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)"}],"like_count": 14,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:53:34+0000","message": "la misma historia iba a resultar ,,,, ,,, ya superalo Diario El Comercio (Per\u00fa) ,,, perdio tu favorito ..... SC se lo merec\u00eda ..","id": "10152885059088836_10152885063478836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203443121536048","name": "Jorge Luis Cabrera Salazar"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:23:29+0000","message": "Sanguinetti lo que quer\u00eda hacer es hacer jugar de extremo a Cueva ya que no estaba Costa, al jugar en ese puesto tiene que hacer un traj\u00edn por que tiene que marcar y tal parece que eso a Cueva no le gusto y ah\u00ed el problema, queda claro que Cueva no quiso hacer el trabajo sacrificado demostrando lo poco profesional, muchas actitudes infantiles y poses de estrella","id": "10152885059088836_10152885365273836","user_likes": false},{"from": {"id": "10153006270521159","name": "Alejandro Bazan"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:02:28+0000","message": "Cagones pateticos, aun si hubiesen tenido a Messi, CR7 y Benzema igual hubiesen perdido porque son perdedores natos, lo llevan en su ADN. Cagones mal paridos.","id": "10152885059088836_10152885210563836","user_likes": false},{"from": {"id": "816340945073120","name": "TU Anghel SC"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:00:40+0000","message": "Siempre hablan huevadas...con o sin igual se daba..un jugador no es el equipo..","id": "10152885059088836_10152885075423836","user_likes": false},{"from": {"id": "10201524517704931","name": "Lucas Andrade"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:52:27+0000","message": "Jajajaj excusas nada mas que excusas .... Ac\u00e9ptenlo perdieron y punto .... Comercio eres una Cagada das asco","id": "10152885059088836_10152885061418836","user_likes": false},{"from": {"id": "787257404673634","name": "Jose Bravo Gonzalez"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:12:32+0000","message": "Ya perdieron son malos.estaran como la seleccion peruana q nunca mas iran al mundial AL nunca mas ganara una copa salvo en la segunda","id": "10152885059088836_10152885092458836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152954228049271","name": "Fernando Contreras Diaz"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:00:42+0000","message": "CAgrones!!!!","id": "10152885059088836_10152885075488836","user_likes": false},{"from": {"id": "760189304068745","name": "Christian Paredes Burga"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:53:46+0000","message": "ese en altura se muere altok","id": "10152885059088836_10152885063928836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204223769663968","name": "Leiva Lozano Calelo"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:37:16+0000","message": "Si Cueva hubiera jugado, si hubiera llovido, si hubiera ido mas gente SI HUBIERAN CAMPEONADO","id": "10152885059088836_10152885745778836","user_likes": false},{"from": {"id": "10154757733980347","name": "Rosa Mendoza"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:12:24+0000","message": "Del dicho al hecho hay un gran trecho. Ya aceptenlo SPORTING CRISTAL CAMPEON! !!!!!","id": "10152885059088836_10152885583308836","user_likes": false},{"from": {"id": "873067526092121","name": "Franco Castillo Juarez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:24:27+0000","message": "Quien es cueva??? Eso es lo malo de darles 5 segundos de fama u.u... SC campe\u00f3nfuerza celeste (Y)","id": "10152885059088836_10152885476108836","user_likes": false},{"from": {"id": "315633845289344","name": "Leoncio Cordero Pebes"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:17:44+0000","message": "Sanguinetti hizo lo correcto y lo deber\u00edan suspender a Cueva un a\u00f1o mas una multa econ\u00f3mica o de lo contrario cancelar el contrato no solo a el,sino tambi\u00e9n a Cedron que le ha estado comiendo el o\u00eddo a Cueva para que le exija al entrenador para que lo ponga de titularar porque sino el no jugaba (no se acuerda que en el ultimo partido conCristal arrugo todito diciendo que lo marcaban muy fuerte) .Es intolerablelo que han hecho estos ingreidos a las puertas de ladefinici\u00f3n de un campeonato sin importarles todo el esfuerzo que ha hecho la Directiva,Cuerpo T\u00e9cnico,jugadores,empleados y toda la hinchada blanquiazules para conseguir el objetivo\nCreo que esto no se debe pasar por alto en club tan serio o de lade tradici\u00f3n como es Alianza Lima.","id": "10152885059088836_10152885464888836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152869149218427","name": "Carlos Rosas Puyo"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:10:16+0000","message": "Y si mi abuelita tuviera ruedas ser\u00eda bicicleta.Fuera de ac\u00e1 admin cagon.","id": "10152885059088836_10152885448238836","user_likes": false},{"from": {"id": "1019936491356795","name": "Jose Antonio Choy"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:01:16+0000","message": "Y si no demoraban al salir en el 2do tiempo.....ya pues puras tonterias...FUERZA CRISTAL","id": "10152885059088836_10152885430458836","user_likes": false},{"from": {"id": "418675234950881","name": "Oscar Moises LLamccaya Ezequilla"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:14:44+0000","message": "Cueva como todos los futbolistas de alianza SON SOLO MODA...","id": "10152885059088836_10152885351543836","user_likes": false},{"from": {"id": "800509669986367","name": "Marco Gomez Poma"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:40:24+0000","message": "Hablan tonterias...alianza va a campeonar cuando el coyote atrape al correcamino","id": "10152885059088836_10152885294418836","user_likes": false},{"from": {"id": "991905997491897","name": "Luis Chavez Bernard"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:40:10+0000","message": "Si,si,seguro,bola de segundones.....eterna burla.","id": "10152885059088836_10152885294073836","user_likes": false}] },"message": "Muchos dicen que si Cueva arrancaba de titular, Club Alianza Lima le hubiera ganado a Cristal. \u00bfPor qu\u00e9 estuvo en banca? Aqu\u00ed est\u00e1 la respuesta: http://goo.gl/Qz8nwk","caption": "elcomercio.pe","type": "link","id": "71263708835_10152885059088836","status_type": "shared_story","description": "Alianza Lima encaraba ante Sporting Cristal el partido m\u00e1s importante del 2014. Era la final del Torneo Clausura en Arequipa y nadie supon\u00eda que Christian Cueva, una de las figuras del equipo blanquiazul, arrancar\u00eda el partido en el banco de suplentes. \u00bfQu\u00e9 pas&oac\u2026"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCFsWp_c11M3DnE&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017105.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ4MzIxNTY3MTk0MjIyNw==","before": "NjgwMjYyNDA4NzU0MDMw"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885003418836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTQ4MzIxNTY3MTk0MjIyNw%3D%3D"},"data": [{"id": "680262408754030","name": "Karinita CM"},{"id": "10202767270654397","name": "Ken Will Rawos Canales"},{"id": "985973328085177","name": "Kevin Christiam"},{"id": "10155063959685556","name": "Jeru Gomez Benza"},{"id": "1531972053710945","name": "Denis JF"},{"id": "10202589770443015","name": "Noemi Aliaga"},{"id": "796052727124738","name": "Gabriel Salda\u00f1a S\u00e1nchez"},{"id": "1450632485180009","name": "C\u00e9sar Guerrero"},{"id": "10203728886758624","name": "Showlyn Su\u00e1rez S\u00e1nchez"},{"id": "241410919382361","name": "Sergio Andr\u00e9"},{"id": "10152691918353186","name": "Denisse Vega Farro"},{"id": "4709749279311","name": "Kathy Cullen Zevallos Flores"},{"id": "776740352391435","name": "Christian Herrera"},{"id": "765590520172903","name": "Mario Alberto Capu\u00f1ay Acurcio"},{"id": "913510248665329","name": "Mayerali Katherine"},{"id": "10205665068496129","name": "Fernando Nando Terreros"},{"id": "975721002453450","name": "Hacup Catsum"},{"id": "632037086905928","name": "Manuel DC"},{"id": "741023922614512","name": "Bruno Genaro"},{"id": "10204273265584798","name": "Alex Bardales Videira"},{"id": "704530596328572","name": "Kevin Mejia"},{"id": "10153019006267214","name": "Katherine La Madrid Alvarado"},{"id": "10204385838622884","name": "Gian Luca Cagigao"},{"id": "10152794909169214","name": "Richi Garcia"},{"id": "1483215671942227","name": "Carlos Eduardo Sandoval Lizarraga"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Perros que ten\u00edan droga en entra\u00f1as siguen en estado delicado","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTI2OA==","before": "MTI5Mg=="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152885003418836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTI2OA%3D%3D"},"data": [{"from": {"id": "10152456519184920","name": "Germ\u00e1n Alejandro Sakuray Grijalva"},"like_count": 610,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:21:46+0000","message": "\u00a1Ll\u00e9nenle el culo con clavos oxidados a ese hijo de puta!","id": "10152885003418836_10152885004713836","user_likes": false},{"from": {"id": "829440667114148","name": "Angela Gomez"},"like_count": 149,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:23:38+0000","message": "este es un desgraciadoooooooo !!! aumenten la penaaa si es posible","id": "10152885003418836_10152885007998836","user_likes": false},{"from": {"id": "10154619338485354","name": "Eduardo Cuba Davil"},"like_count": 54,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:25:07+0000","message": "En la carcel lo llenar\u00e1n tambi\u00e9n.","id": "10152885003418836_10152885010313836","user_likes": false},{"from": {"id": "863831510299814","name": "Cesar Cruzado Espejo"},"like_count": 45,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:29:10+0000","message": "a me olvidaba, BUSQUEN AL HIJO DE PUTA del que dice llamarse VETERINARIO !!","id": "10152885003418836_10152885016733836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152006383831498","name": "Carlita Obregon Durand"},"like_count": 22,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:25:05+0000","message": "se nota en su cara de malnacido que es capaz de eso y mas!!!! que lo rellenen de chinches!","id": "10152885003418836_10152885010283836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205053784011541","name": "Alfredo Antonio"},"like_count": 21,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:43:02+0000","message": "no le pueden meter un fierro oxidado por el culo a ese idiota?","id": "10152885003418836_10152885045003836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203479769971954","name": "Leslie Jaimes Caceres"},"like_count": 18,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:54:04+0000","message": "Si el peru fuera como otros pa\u00edses donde todos los animales tienen derechos al igual q nosotros deber\u00eda estar preso y le tendr\u00edan k dar cadena perpetua","id": "10152885003418836_10152885064243836","user_likes": false},{"from": {"id": "525751090880621","name": "Nadia Melyna T"},"like_count": 17,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:40:47+0000","message": "encima se rie el webon ptm asdkaslk matenlo y tirenlo al r\u00edo","id": "10152885003418836_10152885037473836","user_likes": false},{"from": {"id": "555614951240668","name": "Moises Antonio Obando Guevara"},"like_count": 17,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:25:58+0000","message": "Y si le sacan la droga a los perritos y se la colocan y ese mal macido para que sepa como se siente.","id": "10152885003418836_10152885011553836","user_likes": false},{"from": {"id": "660522010734283","name": "Mar\u0131\u0131a Casaav"},"like_count": 13,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:34:09+0000","message": "Realmente estos casos indignan.. Que lo haga una persona hasta cierto punto es entendible.. Ya que es consciente de sus actos, sabe lo que esta haciendo, pero realmente es una bajeza usar animales para llenarse los bolsillos con unos cuantos dolares.. Por eso el mundo esta como esta, porque hay falta de valores, cada d\u00eda se incita mas a la violencia, ojal\u00e1 y las leyes en el Per\u00fa sean mas dr\u00e1sticas y le den muchos a\u00f1os de prisi\u00f3n a este sin verg\u00fcenza que no merece tener un nombre ni un apellido.. Es un par\u00e1sito mas que vive a expensas de la sociedad..","id": "10152885003418836_10152885024333836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202402427129906","name": "Fernando Israel Rivera"},"like_count": 8,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:12:07+0000","message": "R\u00edete huevonazo,cuando est\u00e9s adentro te van a desgarrar el orto...","id": "10152885003418836_10152885091773836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203476799138168","name": "Brenda Li\u00f1an"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:23:39+0000","message": "maldito drogadicto de mier..!","id": "10152885003418836_10152885008023836","user_likes": false},{"from": {"id": "815661121811175","name": "Magaly Chillitupa Mu\u00f1oz"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:44:51+0000","message": "Seguro sera procesado por trafico de drogas, pero no por maltrato a los animales, porque en nuestro pais no esta penado. Indignante, solo en el Peru.","id": "10152885003418836_10152885650073836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152907427198817","name": "Sergio Ivan Rios Luna"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:59:44+0000","message": "Metanle medio kilo de tunas y Cosanle el culo a ese csm !","id": "10152885003418836_10152885193913836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204303730945279","name": "Brendaesther T\u00e1vara Chachapoyas"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:25:33+0000","message": "Hijo de putaaaaaaaaaaaaa ojala lo maten en la c\u00e1rcel","id": "10152885003418836_10152885011003836","user_likes": false},{"from": {"id": "748570021840376","name": "Liz Martell"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:41:15+0000","message": "Le ubieran rellenado el\nCulo de cocainapara que sientacomo su vida corre peligro .","id": "10152885003418836_10152885039098836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152860129194564","name": "Juan Carlos Marquez Jonda"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:38:37+0000","message": "Hay que hacerle lo mismo, pero meterle cemento....","id": "10152885003418836_10152885031213836","user_likes": false},{"from": {"id": "836648523064513","name": "Abel Filomeno"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:37:55+0000","message": "as\u00ed va a sonre\u00edr cuando lo atoren en la cana","id": "10152885003418836_10152885029948836","user_likes": false},{"from": {"id": "1495112714034131","name": "Cristian Mej\u00eda"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:28:44+0000","message": "Deberian matarlo -.-","id": "10152885003418836_10152885016078836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152429677650178","name": "Giancarlo N\u00fa\u00f1ez Speluc\u00edn"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:01:14+0000","message": "Maldito hijodeputa ojala te violen 10 negros en la c\u00e1rcel por csm","id": "10152885003418836_10152885198218836","user_likes": false},{"from": {"id": "10154572795355175","name": "Frances Wakeham"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:57:32+0000","message": "Ojal\u00e1 le abran el est\u00f3mago, le metan caca y lo tiren a la c\u00e1rcel para que se pudra ahi","id": "10152885003418836_10152885191168836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203199188086228","name": "Katherine La Madrid"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:54:43+0000","message": "Esta clase de gente realmente causan indignacion. Creo ya que la carcel es ya poco para lo que se merecen. A parte de ser cobardes, esos hdp, haberporque no se tragaron ellos la maldita droga. Las penas deberian ser mas severas, deben de ser sin piedad tan igual como ellos actuan. Metanles a ellos la droga y que se les reviente para que sientan yse mueran esos malditos.","id": "10152885003418836_10152885186283836","user_likes": false},{"from": {"id": "633680810075250","name": "Jos\u00e9 Martin Oscar"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:53:51+0000","message": "A llenarle el estomago de coca y que se reviente una en su estomago pa que sienta como duele ese ultraereconchadesumadre!!!","id": "10152885003418836_10152885184943836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205306125151062","name": "Jessica Sullcahuaman Amesquita"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:40:42+0000","message": "Que colera da ver este tipo de noticias , a donde hemos llegado caray , la especie humana cada vez mas degradada","id": "10152885003418836_10152885146448836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203754541516365","name": "Victor Tello Cobos"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:15:36+0000","message": "Metanle la droga por el culo a este mal nacido desgraciado","id": "10152885003418836_10152885100478836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885003418836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152885003418836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:34:59+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/Rrs9Jb","shares": {"count": 362 },"created_time": "2014-12-05T16:21:02+0000","message": "Este sujeto us\u00f3 de 'burriers' a dos perros San Bernardo. Les llen\u00f3 el est\u00f3mago de coca\u00edna. Hoy, las mascotas pueden morir: http://goo.gl/Rrs9Jb","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152885003418836","status_type": "shared_story","description": "Seg\u00fan la polic\u00eda, es la primera vez que se presenta un caso as\u00ed en el Per\u00fa"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCzO0-dRzWugmci&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F6%2F1016827.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTU5NTIzNjQ3NDA5NjAx","before": "ODgwODMwNzYxOTM1OTI0"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152884976833836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=OTU5NTIzNjQ3NDA5NjAx"},"data": [{"id": "880830761935924","name": "Humberto Mej\u00eda Ganoza"},{"id": "10205465050255739","name": "Pammela Ramirez"},{"id": "10152286663723190","name": "Martha Valdivia de Mauricio"},{"id": "853289031368911","name": "Clelia Samyui Bustamante"},{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "574797435974070","name": "Daniel Polanco"},{"id": "729868880407261","name": "Marcos Alberto Yamunaqu\u00e9 Mondrag\u00f3n"},{"id": "400417136689544","name": "Ciudadanos Luchando Contra El Racismo"},{"id": "616399978453723","name": "Isabel Garc\u00eda G\u00f3mez"},{"id": "939162759441980","name": "Rony Irvin Rueda A"},{"id": "10205343569213556","name": "Malena Tapia"},{"id": "398491270306152","name": "NeNe Bryan"},{"id": "10152713404356877","name": "Jose Pando"},{"id": "684976658287914","name": "Paola Ale Calder\u00f3n S\u00e1nchez"},{"id": "750744318279441","name": "Matthias K\u00fcnzli"},{"id": "690645191014298","name": "Maria Ramirez"},{"id": "10204532489686713","name": "James Asimov"},{"id": "752372668174672","name": "Raul Villacorta Rios"},{"id": "479359862189582","name": "Gabriela Claudia"},{"id": "10204473540371608","name": "Victor Manuel"},{"id": "10201712064710907","name": "Jordy Huaman H"},{"id": "10152666914813459","name": "Hamet Huallpa Paz"},{"id": "10204978929218846","name": "Omar Diaz Marquez"},{"id": "10152576032592424","name": "Marilu Paucar"},{"id": "959523647409601","name": "Mar\u00eda Antonia Chevarr\u00eda Monrroy"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "La hormiga potona, por Gustavo Rodr\u00edguez","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "Ng=="}},"data": [{"from": {"id": "901487613196574","name": "Frank Rincon"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:11:18+0000","message": "Al comienzo le\u00ed la amiga potona, luego me fije bien","id": "10152884976833836_10152884985333836","user_likes": false},{"from": {"id": "740147532743671","name": "Lloysi Diandra Curitima Cardenas"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:10:23+0000","message": "Buenaza la historia","id": "10152884976833836_10152884983738836","user_likes": false},{"from": {"id": "635593436566035","name": "Angel Meza Reynoso"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:28:56+0000","message": "http://www.youtube.com/watch?v=X8Ee45ueQ_0&list=PLXBQzMOmLtI5zCb1iD4kFT31pPOQqFwTr","id": "10152884976833836_10152885016408836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202825150608804","name": "Jose Calderon Meza"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:02:36+0000","message": "\u0f3c \u3064\u25d5_\u25d5\u0f3d\u3064 NOT TOMA MI ENERGIA \u0f3c \u3064\u25d5_\u25d5\u0f3d\u3064 NOT TOMA MI ENERGIA \u0f3c \u3064\u25d5_\u25d5\u0f3d\u3064 NOT TOMA MI ENERGIA \u0f3c \u3064\u25d5_\u25d5\u0f3d\u3064 NOT TOMA MI ENERGIA \u0f3c \u3064\u25d5_\u25d5\u0f3d\u3064 NOT TOMA MI ENERGIA","id": "10152884976833836_10152885432873836","user_likes": false},{"from": {"id": "609557972484051","name": "Luis Alberto Casariego Armijos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:10:53+0000","message": "LOS DOCTOS Y ERUDITOS PERUANOS ARGUYEN,..\u00a1\u00a1\u00a1LA PROPUESTA QUE TE HACE ELPUEBLO PERUANO,...ES,...QUE CAPTURES A BELAUNDE Y NO SEAS \"TITERE\",...NI\n \"MARIONETA DE LA PAREJA PRESIDENCIAL,...YA VAN M\u00c0S DE 193 DIAS EN LA \nCLANDESTINIDAD EL PROFUGO EMPRESARIO Y AMIGISIMO DE LOS QUE GOBIERNAN EL\n PER\u00d9,...,\u00a1\u00a1\u00a1 YA BASTA DE INMORALIDAD Y CORRUPCI\u00d2N !!!,...QUREMOS QUE SE\n SEPA TODA LA VERDAD,...QUE EL GOBIERNO SE OPONE,...M\u00c0S \nEFECTIVIDAD,...MENOS FIGURETISMO DE URESTI,...SINO QUE SE VAYA A SU \nCASA,...NO LE PODEMOS ESTAR REGALANDO S/. 30,000.00 N.S. \nMENSUALES,...QUE SIRVE PARA AUMENTARLES A LOS POBRES SUS SMV= S/. 750.00\n N.S.,...HECHOS Y NO PALABRAS,...\u00a1\u00a1\u00a1 NACIONALISMO NUNCA M\u00c0S !!!,...DIOS \nNOS COJA CONFESADOS.","id": "10152884976833836_10152884984668836","user_likes": false},{"from": {"id": "736381566411279","name": "Pedro Ram\u00edrez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:27:30+0000","message": "El d\u00eda de hoy SUCAMEC y el Congreso organizaron debate sobre mesa de trabajo por el proyecto deley 03717/2014-PE y esto es el resumen hasta el momento:\n\n 1-El Sr. Ricardo Letts pese a su deteriorardo estado de salud DIJO ME ABSTENGO POR DOS PALABRAS de la Constituci\u00f3n en el 2.23... LEGITIMA DEFENSA\" (sentenciaron sus palabras) y cerr\u00f3 diciendo HASTA POR LA PALABRA DE CRISTO ENLA BIBLIA en clara alusi\u00f3n a Lucas 22:36 - Entonces les dijo: Pero ahora, el que tenga una bolsa, que la lleve consigo, de la misma manera tambi\u00e9n una alforja, y el que no tenga espada, venda su manto y compre una. - En clara oposici\u00f3n al Sr. Derrick La Torre Boza y su intento de violar nuestros derechos.\n2- El Sr. fiscal (representante del Ministerio P\u00fablico) de entrada...Hay que tomar la opini\u00f3n DE LAS VICTIMAS y espero lo hayan hecho VERDAD?- inquiri\u00f3 al asesor del congreso que dijo Y MINTIO\" hemos consensuado con todos los grupos de ciudadanos \"(bueno nosotros conocemos al menos 3 pedidos ciudadanos firmados por mas de 700 ciudadanos) exigiendo se archive y rechace el Proyecto de ley 03717/2014-PE, AS\u00cd QUE SOLO LLAMARON A QUIEN LES CONVINO, y dijo el Sr. fiscal (representante del Ministerio P\u00fablico) dijo esta ley tiene PRESUPUESTO o lo van a ver despu\u00e9s?...tambi\u00e9n dijo lo SIGUIENTE:\n1 LA INSEGURIDAD ES UNA REALIDAD Y NO UNA PERCEPCI\u00d3N\n2 Que todos los delincuentes capturados con armas en Provincia incluso RECIEN SALIDOS de la carcel TENIAN LICENCIA.\n3 LO MAS GRAVE... dijo que no pod\u00eda hablar sobre muchos detalles de la ley POR QUE SE LO INVITO SIN COPIA DEL DICTAMEN... ES DECIR lo invitan para opinar sobre algo QUE NO LE FACILITAN LA INFORMACION SUFICIENTE.\n\nEsto respalda que no s\u00f3lo parte de la sociedad sino tambi\u00e9n autoridades advierten que esta ley NO ENFRENTA LOS PROBLEMAS QUE PERMITEN QUE DELINCUENTES RECIEN SALIDOS DE LA CARCEL TENGAN LICENCIAS, por que si esto ocurre es por CORRUPCION, y lo peor QUE NO CONVOCARON A LAS PERSONAS EN CONTRA OFICIALMENTE NOTIFICADOS POR MEMORIAL PRESENTADO POR MESA DE PARTES y lo peor, llamaron a opinar Y NO DIERON EL DOCUMENTO SOBRE EL CUAL SE DEBIAN DE MANIFESTAR, es decir un circo montado y mal montado que fue cortado del aire inmediatamente, pero se logr\u00f3 grabar estos detalles en video y audio, que ser\u00e1n medios probatorios del irregular proceso de creaci\u00f3n de esta ley que incluyen las falsedades y medias verdades del Sr. Superintendente Derrick La Torre Boza y que intentan sirvan para sensibilizar a los concurrentes pero que en el caso de personas instruidas y conocedoras del tema como el fiscal y el Sr. Letts no sirvieron de nada.\nIntentar aprobar y llevar al voto este proyecto en pocos dias SIN EL DEBATE DEBIDO Y CORRECTO, entre irregularidades y medias verdades tiene cualquier otro objetivo menos la SEGURIDAD CIUDADANA, nada bueno puede representar, que temen?... cual es el apuro?... esta ley debe discutirse NUEVAMENTE en los puntos que hemos incidido se est\u00e1n violentando nuestros derechos fundamentales y nuestro orden constitucional establecido, pat\u00e9tico papel de los usuarios que no saben lo que es ni siquiera el derecho que dicen defender.\n\nSr. Derrick La Torre, SI un ciudadano peruano que demuestre su decencia, buen manejo de arma , salud mental y ustedes estando interconectados con las institucionales que expiden estas certificaciones POR QUE HABRIAN DE DEMORARSE MAS DE 1 DIA EN APROBAR EL EXPEDIENTE DE UN CIUDADANO QUE CUMPLE CON LOS REQUISITOS?... o quiere usted 20 dias PARA VER POR QUE NO DARLE LA LICENCIA.\n\nSi la SUCAMEC no controla las armas ILEGALES Sr. Derrick La Torre Boza y siendo las armas ILEGALES LAS QUE MATAN Y EXTORSIONAN A LOS CIUDADANOS CIVILES DECENTES A QUIENES DEBERIA USTED PROTEGER, QUE HACEMOS LIMITANDO Y SOBRE CONTROLANDO LAS ARMAS LEGALES???\nEn su presentaci\u00f3n en el Congreso el d\u00eda 5 de Diciembre del 2014","id": "10152884976833836_10152885014133836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884976833836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884976833836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-05T20:02:36+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/g5RZtH","shares": {"count": 4 },"created_time": "2014-12-05T16:05:26+0000","message": "\"Aquella maestra, en cambio, se disfrazaba de buenas costumbres, pero por dentro no era m\u00e1s que un insecto\". Lee la columna de Gustavo Rodr\u00edguez: http://goo.gl/g5RZtH","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152884976833836","status_type": "shared_story","description": "Este s\u00e1bado almorc\u00e9 en Moyobamba con unos amables funcionarios del Gobierno Regional de San Mart\u00edn. Nos rodeaban ca\u00f1as, palmeras y unas nubes cargadas que amenazaban pero que nunca se precipitaron. En la cabecera estaba Mariela, quien, a mitad del almuerzo, sac\u00f3 de\u2026"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBl6RNJPfoZoI_b&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017093.jpg","from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Instagram: los 10 lugares m\u00e1s populares del 2014","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","message_tags": {"44": [{"length": 9,"offset": 44,"type": "page","id": "534492139900843","name": "Instagram"}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884967553836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884967553836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-05T16:28:59+0000","to": {"data": [{"category": "App page","name": "Instagram","id": "534492139900843"}] },"link": "http://goo.gl/4JQsYM","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODI2MTAyNTgwNzU1MDgz","before": "MTAxNTI3NTg2Mzg0ODk0ODg="}},"data": [{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "736639779726540","name": "Naty Rojas"},{"id": "616399978453723","name": "Isabel Garc\u00eda G\u00f3mez"},{"id": "939162759441980","name": "Rony Irvin Rueda A"},{"id": "1025420337475171","name": "Carmen Felicitas Ampuero Vasquez"},{"id": "1556054634610355","name": "DjMiguel DjMiguel"},{"id": "744938175542321","name": "Marco Quezada"},{"id": "10204618847043612","name": "Ethel Vergara"},{"id": "826102580755083","name": "Carlos Perez Cabellos"}] },"created_time": "2014-12-05T15:59:17+0000","comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "NA=="}},"data": [{"from": {"id": "734156913336970","name": "Olga Sanchez Fabian"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:20:04+0000","message": "Si vamos a viajar al extranjero .con la grati de hambre que nos dan es una burla esta recomendaci\u00f3n","id": "10152884967553836_10152885001643836","user_likes": false},{"from": {"id": "635593436566035","name": "Angel Meza Reynoso"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:28:59+0000","message": "http://www.youtube.com/watch?v=X8Ee45ueQ_0&list=PLXBQzMOmLtI5zCb1iD4kFT31pPOQqFwTr","id": "10152884967553836_10152885016483836","user_likes": false},{"from": {"id": "1745211749038346","name": "Turo SanGrillo"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:00:23+0000","message": "Webadas !!!","id": "10152884967553836_10152884969193836","user_likes": false},{"from": {"id": "609557972484051","name": "Luis Alberto Casariego Armijos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:11:03+0000","message": "LOS DOCTOS Y ERUDITOS PERUANOS ARGUYEN,..\u00a1\u00a1\u00a1LA PROPUESTA QUE TE HACE ELPUEBLO PERUANO,...ES,...QUE CAPTURES A BELAUNDE Y NO SEAS \"TITERE\",...NI\n \"MARIONETA DE LA PAREJA PRESIDENCIAL,...YA VAN M\u00c0S DE 193 DIAS EN LA \nCLANDESTINIDAD EL PROFUGO EMPRESARIO Y AMIGISIMO DE LOS QUE GOBIERNAN EL\n PER\u00d9,...,\u00a1\u00a1\u00a1 YA BASTA DE INMORALIDAD Y CORRUPCI\u00d2N !!!,...QUREMOS QUE SE\n SEPA TODA LA VERDAD,...QUE EL GOBIERNO SE OPONE,...M\u00c0S \nEFECTIVIDAD,...MENOS FIGURETISMO DE URESTI,...SINO QUE SE VAYA A SU \nCASA,...NO LE PODEMOS ESTAR REGALANDO S/. 30,000.00 N.S. \nMENSUALES,...QUE SIRVE PARA AUMENTARLES A LOS POBRES SUS SMV= S/. 750.00\n N.S.,...HECHOS Y NO PALABRAS,...\u00a1\u00a1\u00a1 NACIONALISMO NUNCA M\u00c0S !!!,...DIOS \nNOS COJA CONFESADOS.","id": "10152884967553836_10152884984953836","user_likes": false}] },"message": "Desde qu\u00e9 lugares se publican m\u00e1s #fotos en Instagram? Mira la lista: http://goo.gl/4JQsYM #Viajes","caption": "elcomercio.pe","type": "link","id": "71263708835_10152884967553836","status_type": "shared_story","description": "Instagram, la mayor plataforma de medios sociales del mundo, permite a los usuarios geolocalizar las im\u00e1genes, es decir, agregar la informaci\u00f3n geogr\u00e1fica del lugar en el que la imagen se tom\u00f3."}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCSqhp-9E0HZbX0&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xfp1%2Fv%2Ft1.0-9%2Fs720x720%2F10407154_10152884855458836_2538355195111073785_n.jpg%3Foh%3D99ebd0f6c41692131665ceae6c7cbeff%26oe%3D551A0685%26__gda__%3D1426332796_e5d8605636bcb94209b640286cb16939","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTc2MjY0Mzc1ODM5MzEy","before": "OTExNDg4ODk1NTI4NzEz"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152884858173836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NTc2MjY0Mzc1ODM5MzEy"},"data": [{"id": "911488895528713","name": "Edgard Cabrera Herrera"},{"id": "10205405947173991","name": "Paola Tacilla"},{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "10204597983166115","name": "Henry Canahualpa"},{"id": "631013616953891","name": "Pedro David Carhuatocto Rojas"},{"id": "920647281293850","name": "Eduardo Salinas Verme"},{"id": "830850116954753","name": "Juber Alfredo Mallqui Tarazona"},{"id": "736639779726540","name": "Naty Rojas"},{"id": "839415526097029","name": "Luis M. CCh"},{"id": "616399978453723","name": "Isabel Garc\u00eda G\u00f3mez"},{"id": "10205646677116961","name": "Marushka Rios Guevara"},{"id": "10152476914720969","name": "Roni Pomar"},{"id": "1520695391512911","name": "Andr\u00e9 R VM"},{"id": "10202979918995072","name": "Sonia Bravo Loayza"},{"id": "10204446221548524","name": "Juan Carlos Guio Gonzalez"},{"id": "10152468093003062","name": "Cristina Arce"},{"id": "997175010299975","name": "Cesar Castro Samame"},{"id": "10152941384359359","name": "Olenka Reategui Viayrada"},{"id": "787072808045650","name": "Jos\u00e9 Gaetano Dellepiane Re\u00e1tegui"},{"id": "1008849049140574","name": "Edwin Jonathan Salas Escudero"},{"id": "10152855170035359","name": "Tatiana Fossa La Fuente"},{"id": "696794147107386","name": "Gladys Rosario Escate Ugarte"},{"id": "10152846630156181","name": "Carmen Borasino Alzamora"},{"id": "693996463990725","name": "Erick Johnnatan"},{"id": "576264375839312","name": "Bel\u00e9n Ruiz L\u00f3pez"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Tips sobre qu\u00e9 hacer y qu\u00e9 no hacer en una entrevista de trabajo","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "MTE="}},"data": [{"from": {"id": "10152660636235337","name": "Hector de la Fuente"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:44:37+0000","message": "Cuando dicen \"mi defecto es que soy perfeccionista\" , terrible florazo :3","id": "10152884858173836_10152884945103836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205580368691403","name": "Diego Nu\u00f1ez-Melgar"},"message_tags": [{"length": 26,"offset": 0,"type": "user","id": "507983022677371","name": "Karolina Palomino C\u00e1rdenas"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:13:36+0000","message": "Karolina Palomino C\u00e1rdenas","id": "10152884858173836_10152884990823836","user_likes": false},{"from": {"id": "885662844793237","name": "Christian Leon Sedano"},"message_tags": [{"length": 25,"offset": 0,"type": "user","id": "10205366182943846","name": "Denisse Villacortalinares"},{"length": 18,"offset": 26,"type": "user","id": "726815900700810","name": "Necochan Leon Vila"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:41:54+0000","message": "Denisse Villacortalinares Necochan Leon Vila","id": "10152884858173836_10152886090508836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205256910970398","name": "Pepe Madue\u00f1o"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:21:34+0000","message": "REGIAAA","id": "10152884858173836_10152885607793836","user_likes": false},{"from": {"id": "635593436566035","name": "Angel Meza Reynoso"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:29:02+0000","message": "http://www.youtube.com/watch?v=X8Ee45ueQ_0&list=PLXBQzMOmLtI5zCb1iD4kFT31pPOQqFwTr","id": "10152884858173836_10152885016563836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152358741256969","name": "Efra\u00edn Montalvo"},"message_tags": [{"length": 12,"offset": 0,"type": "user","id": "10153427018377818","name": "Marco Loaiza"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:27:32+0000","message": "Marco Loaiza","id": "10152884858173836_10152885014178836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204195717714694","name": "Carlos Nicolas Fernandez Butrica"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:15:18+0000","message": "In\u00e9s gracias por los t\u00edps. Creo que ayudan tanto al entrevistado como al entrevistador. Muchos \u00e9xitos como siempre.","id": "10152884858173836_10152884993578836","user_likes": false},{"from": {"id": "1006187659398677","name": "Jairzi\u00f1hio Olanda"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:01:37+0000","message": "HABER SI ME RESULTA ME PRESENTO CON MI CURRICULUM AL COMERCIOACEPTARA \u00a1\u00a1??","id": "10152884858173836_10152884970723836","user_likes": false},{"from": {"id": "671285309632355","name": "Nataly Alvarez Correa"},"message_tags": [{"length": 25,"offset": 0,"type": "user","id": "766064880124872","name": "Alberto Pac\u00edfico Castilla"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:59:36+0000","message": "Alberto Pac\u00edfico Castilla checaaa","id": "10152884858173836_10152884968043836","user_likes": false},{"from": {"id": "1510422949234656","name": "Ekam Sat Vipra Bahudha Vadanti"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:50:31+0000","message": "Sinceramente todas mi entrevista me han dado chamba, en los test psicologicos todo mueren jjaa","id": "10152884858173836_10152884953873836","user_likes": false},{"from": {"id": "609557972484051","name": "Luis Alberto Casariego Armijos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:11:14+0000","message": "LOS DOCTOS Y ERUDITOS PERUANOS ARGUYEN,..\u00a1\u00a1\u00a1LA PROPUESTA QUE TE HACE ELPUEBLO PERUANO,...ES,...QUE CAPTURES A BELAUNDE Y NO SEAS \"TITERE\",...NI\n \"MARIONETA DE LA PAREJA PRESIDENCIAL,...YA VAN M\u00c0S DE 193 DIAS EN LA \nCLANDESTINIDAD EL PROFUGO EMPRESARIO Y AMIGISIMO DE LOS QUE GOBIERNAN EL\n PER\u00d9,...,\u00a1\u00a1\u00a1 YA BASTA DE INMORALIDAD Y CORRUPCI\u00d2N !!!,...QUREMOS QUE SE\n SEPA TODA LA VERDAD,...QUE EL GOBIERNO SE OPONE,...M\u00c0S \nEFECTIVIDAD,...MENOS FIGURETISMO DE URESTI,...SINO QUE SE VAYA A SU \nCASA,...NO LE PODEMOS ESTAR REGALANDO S/. 30,000.00 N.S. \nMENSUALES,...QUE SIRVE PARA AUMENTARLES A LOS POBRES SUS SMV= S/. 750.00\n N.S.,...HECHOS Y NO PALABRAS,...\u00a1\u00a1\u00a1 NACIONALISMO NUNCA M\u00c0S !!!,...DIOS \nNOS COJA CONFESADOS.","id": "10152884858173836_10152884985218836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884858173836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884858173836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T02:41:54+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/86Ryvk","shares": {"count": 28 },"created_time": "2014-12-05T15:43:01+0000","message": "\u00bfC\u00f3mo afrontar una entrevista de #trabajo? \u00bfQu\u00e9 es lo que debes hacer y qu\u00e9 es lo que jam\u00e1s debes hacer? In\u00e9s Temple nos da unos #consejos: http://goo.gl/86Ryvk","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152884858173836","status_type": "shared_story","description": "\u00bfTe sabes t\u00fa curr\u00edculum de memoria?, \u00bfest\u00e1s preparado para las preguntas dif\u00edciles en una entrevista?, \u00bfinterrumpes a la persona que te entrevista?, comparto nuevamente el post \u201cTips sobre que hacer y que no hacer en una entrevista de trabajo\u201d por si lo llegan a necesitar en alg\u00fan momento."}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQArESbAQSeY_agI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F6%2F1016546.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI3MjI3MTkwMDMyOTM=","before": "MzkzNzg0NTg3NDQ1Mjk4"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152884863143836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAxNTI3MjI3MTkwMDMyOTM%3D"},"data": [{"id": "393784587445298","name": "Jes\u00fas Castro"},{"id": "823738017687886","name": "Rider Alvarez"},{"id": "911488895528713","name": "Edgard Cabrera Herrera"},{"id": "763056977064175","name": "Luis Miguel Vega"},{"id": "4627070610038","name": "Ricardo Carvalho"},{"id": "10153047595069698","name": "Deborah Ivonne Vargas"},{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "1547701402116602","name": "Claudia Nin\u00e1n"},{"id": "10205116371372607","name": "Andrea Fierro Galarza"},{"id": "305284419670468","name": "Ines Escudero"},{"id": "616399978453723","name": "Isabel Garc\u00eda G\u00f3mez"},{"id": "10204868661982575","name": "Yessenia Aguirre"},{"id": "939162759441980","name": "Rony Irvin Rueda A"},{"id": "1403692509923032","name": "Eder Valen"},{"id": "4734374534837","name": "Anggi Eliana Goicochea Guevara"},{"id": "10203796784254962","name": "Gonzalo Espinoza Lamas"},{"id": "787072808045650","name": "Jos\u00e9 Gaetano Dellepiane Re\u00e1tegui"},{"id": "10203272754647021","name": "Danitza Sotil Montoya"},{"id": "805459242807029","name": "Emilio Bonifaz"},{"id": "10152548767979043","name": "Ruth Camac"},{"id": "840121372675780","name": "Roberto Escajadillo Montano"},{"id": "876097969070713","name": "Agustin Leoncio Gomez"},{"id": "10152254395170863","name": "Arturo Velasquez"},{"id": "558879184225621","name": "Jarre Trance"},{"id": "10152722719003293","name": "Pool Pua Salgado"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Feriado largo: Diez destinos cerca de Lima para visitar","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "MjE="}},"data": [{"from": {"id": "776133079126271","name": "Gerardo Castillo Palomino"},"message_tags": [{"length": 5,"offset": 0,"type": "user","id": "800158326713354","name": "Diana"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:29:40+0000","message": "Diana, planes juntos?","id": "10152884863143836_10152885017583836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205853913533955","name": "Enrique Guanambal Li\u00f1an"},"message_tags": [{"length": 16,"offset": 0,"type": "user","id": "754556687936216","name": "Jonatan Goldfish"},{"length": 14,"offset": 17,"type": "user","id": "702759543126578","name": "Junior Camargo"},{"length": 21,"offset": 34,"type": "user","id": "10202059613692055","name": "Carlos Fernandez Meza"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:53:39+0000","message": "Jonatan Goldfish Junior Camargo @ Carlos Fernandez Meza","id": "10152884863143836_10152885956868836","user_likes": false},{"from": {"id": "821296414604225","name": "Adi Barnachea"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 0,"type": "user","id": "10202035085513546","name": "Alex Calderon"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:59:11+0000","message": "Alex Calderon","id": "10152884863143836_10152885193243836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203395671230172","name": "David Dey Flores Zafra"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:13:39+0000","message": "Bien listo para ir de paseo con .... UHMMMM","id": "10152884863143836_10152885094663836","user_likes": false},{"from": {"id": "721052654633649","name": "David Qs"},"message_tags": [{"length": 17,"offset": 250,"type": "user","id": "10152952593134432","name": "Roberth GuTierrez"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:58:14+0000","message": "Marcahuasi. Este hermoso lugar est\u00e1 ubicado al este de Lima y es un destino perfecto si quieres observar las estrellas en un cielo completamente despejado. Si decides visitar esta meseta rocosa, anda preparado para el fr\u00edo y la altura, aqui era keto Roberth GuTierrez para mochilear","id": "10152884863143836_10152885071333836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204406769702387","name": "Enrique Jesus"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:49:29+0000","message": "No sean maleados, ahorita en Marcahuasi se van a pudrir de frio, encima mas la lluvia. Pobres","id": "10152884863143836_10152885056938836","user_likes": false},{"from": {"id": "543608502438621","name": "Paulo Aquino"},"message_tags": [{"length": 12,"offset": 0,"type": "user","id": "10205321146178606","name": "Greco Huaman"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:38:27+0000","message": "Greco Huaman par favarrr","id": "10152884863143836_10152885030978836","user_likes": false},{"from": {"id": "635593436566035","name": "Angel Meza Reynoso"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:29:06+0000","message": "http://www.youtube.com/watch?v=X8Ee45ueQ_0&list=PLXBQzMOmLtI5zCb1iD4kFT31pPOQqFwTr","id": "10152884863143836_10152885016688836","user_likes": false},{"from": {"id": "1012212602139233","name": "Christopher Garcia Estrada"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:05:29+0000","message": "Feriado ??? k Es EsoxD","id": "10152884863143836_10152884976878836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203810471679898","name": "Jossue Flores Quispe"},"message_tags": [{"length": 21,"offset": 0,"type": "user","id": "824276074296604","name": "Alvaro Juarez Leandro"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:00:34+0000","message": "Alvaro Juarez Leandro apunta","id": "10152884863143836_10152884969393836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203810471679898","name": "Jossue Flores Quispe"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:00:03+0000","message": "@apunta","id": "10152884863143836_10152884968773836","user_likes": false},{"from": {"id": "10154011343390612","name": "Achiili Puu"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:51:04+0000","message": "donde qeda eso? qe hermoso","id": "10152884863143836_10152884954593836","user_likes": false},{"from": {"id": "638202026274104","name": "Giancarlos Oviedo Valverde"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:49:06+0000","message": "http://gestion.pe/economia/9-diciembre-no-seria-feriado-2116042","id": "10152884863143836_10152884951623836","user_likes": false},{"from": {"id": "698872213512075","name": "Jos\u00e9 Gianmarco Sotelo Aguirre"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:45:20+0000","message": "feriado largo? yo tengo examenes finales :(","id": "10152884863143836_10152884946223836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204830046887684","name": "Jimy Terrones"},"message_tags": [{"length": 19,"offset": 6,"type": "user","id": "10152505239567596","name": "Lyanne R\u00edos Arteaga"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:43:44+0000","message": "Vamos Lyanne R\u00edos Arteaga!!!","id": "10152884863143836_10152884943948836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204497362627611","name": "Lennyn Peralta"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:40:39+0000","message": "mancora o zorritos es la voz :D","id": "10152884863143836_10152884938853836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205212547975785","name": "Diana Acevedo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:40:21+0000","message": "El martes 9 tambi\u00e9n ser\u00e1 feriado? Se estuvo hablando...","id": "10152884863143836_10152884938578836","user_likes": false},{"from": {"id": "1531049657141554","name": "Jota Jota"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:36:18+0000","message": "En Arequipa hay elecciones .... joder !!!","id": "10152884863143836_10152884927818836","user_likes": false},{"from": {"id": "736381566411279","name": "Pedro Ram\u00edrez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:27:36+0000","message": "El d\u00eda de hoy SUCAMEC y el Congreso organizaron debate sobre mesa de trabajo por el proyecto deley 03717/2014-PE y esto es el resumen hasta el momento:\n\n 1-El Sr. Ricardo Letts pese a su deteriorardo estado de salud DIJO ME ABSTENGO POR DOS PALABRAS de la Constituci\u00f3n en el 2.23... LEGITIMA DEFENSA\" (sentenciaron sus palabras) y cerr\u00f3 diciendo HASTA POR LA PALABRA DE CRISTO ENLA BIBLIA en clara alusi\u00f3n a Lucas 22:36 - Entonces les dijo: Pero ahora, el que tenga una bolsa, que la lleve consigo, de la misma manera tambi\u00e9n una alforja, y el que no tenga espada, venda su manto y compre una. - En clara oposici\u00f3n al Sr. Derrick La Torre Boza y su intento de violar nuestros derechos.\n2- El Sr. fiscal (representante del Ministerio P\u00fablico) de entrada...Hay que tomar la opini\u00f3n DE LAS VICTIMAS y espero lo hayan hecho VERDAD?- inquiri\u00f3 al asesor del congreso que dijo Y MINTIO\" hemos consensuado con todos los grupos de ciudadanos \"(bueno nosotros conocemos al menos 3 pedidos ciudadanos firmados por mas de 700 ciudadanos) exigiendo se archive y rechace el Proyecto de ley 03717/2014-PE, AS\u00cd QUE SOLO LLAMARON A QUIEN LES CONVINO, y dijo el Sr. fiscal (representante del Ministerio P\u00fablico) dijo esta ley tiene PRESUPUESTO o lo van a ver despu\u00e9s?...tambi\u00e9n dijo lo SIGUIENTE:\n1 LA INSEGURIDAD ES UNA REALIDAD Y NO UNA PERCEPCI\u00d3N\n2 Que todos los delincuentes capturados con armas en Provincia incluso RECIEN SALIDOS de la carcel TENIAN LICENCIA.\n3 LO MAS GRAVE... dijo que no pod\u00eda hablar sobre muchos detalles de la ley POR QUE SE LO INVITO SIN COPIA DEL DICTAMEN... ES DECIR lo invitan para opinar sobre algo QUE NO LE FACILITAN LA INFORMACION SUFICIENTE.\n\nEsto respalda que no s\u00f3lo parte de la sociedad sino tambi\u00e9n autoridades advierten que esta ley NO ENFRENTA LOS PROBLEMAS QUE PERMITEN QUE DELINCUENTES RECIEN SALIDOS DE LA CARCEL TENGAN LICENCIAS, por que si esto ocurre es por CORRUPCION, y lo peor QUE NO CONVOCARON A LAS PERSONAS EN CONTRA OFICIALMENTE NOTIFICADOS POR MEMORIAL PRESENTADO POR MESA DE PARTES y lo peor, llamaron a opinar Y NO DIERON EL DOCUMENTO SOBRE EL CUAL SE DEBIAN DE MANIFESTAR, es decir un circo montado y mal montado que fue cortado del aire inmediatamente, pero se logr\u00f3 grabar estos detalles en video y audio, que ser\u00e1n medios probatorios del irregular proceso de creaci\u00f3n de esta ley que incluyen las falsedades y medias verdades del Sr. Superintendente Derrick La Torre Boza y que intentan sirvan para sensibilizar a los concurrentes pero que en el caso de personas instruidas y conocedoras del tema como el fiscal y el Sr. Letts no sirvieron de nada.\nIntentar aprobar y llevar al voto este proyecto en pocos dias SIN EL DEBATE DEBIDO Y CORRECTO, entre irregularidades y medias verdades tiene cualquier otro objetivo menos la SEGURIDAD CIUDADANA, nada bueno puede representar, que temen?... cual es el apuro?... esta ley debe discutirse NUEVAMENTE en los puntos que hemos incidido se est\u00e1n violentando nuestros derechos fundamentales y nuestro orden constitucional establecido, pat\u00e9tico papel de los usuarios que no saben lo que es ni siquiera el derecho que dicen defender.\n\nSr. Derrick La Torre, SI un ciudadano peruano que demuestre su decencia, buen manejo de arma , salud mental y ustedes estando interconectados con las institucionales que expiden estas certificaciones POR QUE HABRIAN DE DEMORARSE MAS DE 1 DIA EN APROBAR EL EXPEDIENTE DE UN CIUDADANO QUE CUMPLE CON LOS REQUISITOS?... o quiere usted 20 dias PARA VER POR QUE NO DARLE LA LICENCIA.\n\nSi la SUCAMEC no controla las armas ILEGALES Sr. Derrick La Torre Boza y siendo las armas ILEGALES LAS QUE MATAN Y EXTORSIONAN A LOS CIUDADANOS CIVILES DECENTES A QUIENES DEBERIA USTED PROTEGER, QUE HACEMOS LIMITANDO Y SOBRE CONTROLANDO LAS ARMAS LEGALES???\nEn su presentaci\u00f3n en el Congreso el d\u00eda 5 de Diciembre del 2014","id": "10152884863143836_10152885014243836","user_likes": false},{"from": {"id": "639178676169818","name": "Clever David Caceres"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:48:14+0000","message": "xDD","id": "10152884863143836_10152885055063836","user_likes": false},{"from": {"id": "609557972484051","name": "Luis Alberto Casariego Armijos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:11:23+0000","message": "LOS DOCTOS Y ERUDITOS PERUANOS ARGUYEN,..\u00a1\u00a1\u00a1LA PROPUESTA QUE TE HACE ELPUEBLO PERUANO,...ES,...QUE CAPTURES A BELAUNDE Y NO SEAS \"TITERE\",...NI\n \"MARIONETA DE LA PAREJA PRESIDENCIAL,...YA VAN M\u00c0S DE 193 DIAS EN LA \nCLANDESTINIDAD EL PROFUGO EMPRESARIO Y AMIGISIMO DE LOS QUE GOBIERNAN EL\n PER\u00d9,...,\u00a1\u00a1\u00a1 YA BASTA DE INMORALIDAD Y CORRUPCI\u00d2N !!!,...QUREMOS QUE SE\n SEPA TODA LA VERDAD,...QUE EL GOBIERNO SE OPONE,...M\u00c0S \nEFECTIVIDAD,...MENOS FIGURETISMO DE URESTI,...SINO QUE SE VAYA A SU \nCASA,...NO LE PODEMOS ESTAR REGALANDO S/. 30,000.00 N.S. \nMENSUALES,...QUE SIRVE PARA AUMENTARLES A LOS POBRES SUS SMV= S/. 750.00\n N.S.,...HECHOS Y NO PALABRAS,...\u00a1\u00a1\u00a1 NACIONALISMO NUNCA M\u00c0S !!!,...DIOS \nNOS COJA CONFESADOS..","id": "10152884863143836_10152884985458836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884863143836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884863143836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T00:53:39+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/4f1qR3","shares": {"count": 17 },"created_time": "2014-12-05T15:34:00+0000","message": "Se viene el #feriadolargo. Te damos algunos destinos cercanos a Lima para que huyas de la rutina: http://goo.gl/4f1qR3 \u00bfConoces otros? #Viajes","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152884863143836","status_type": "shared_story","description": "Aprovecha el feriado largo de la mejor manera y conoce estos hermosos lugares que est\u00e1n cerca de la capital"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCpJkonmq627x4l&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017079.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODk3NTE0OTkwMjc2Nzcx","before": "MzcyODg3NDY5NTM3OTkz"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152884846863836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=ODk3NTE0OTkwMjc2Nzcx"},"data": [{"id": "372887469537993","name": "Karen Baz\u00e1n"},{"id": "848472495198991","name": "Luc\u00eda Le\u00f3n Pacheco"},{"id": "797060360350937","name": "Georgette Vetanzo"},{"id": "1026473700712711","name": "Willy Cruz Davila"},{"id": "10203983589448297","name": "Sergio Zabriel"},{"id": "897139026980375","name": "Luis Carnero"},{"id": "10204513484109043","name": "Joel Quiroz"},{"id": "10152903413873373","name": "Gato Stone"},{"id": "739811796076420","name": "John Navarro Huaman"},{"id": "10152477733126361","name": "Marshall Ramirez Rufino"},{"id": "10204143076873636","name": "Diego Febres"},{"id": "757402667678163","name": "Chritopher Salas"},{"id": "899515890066515","name": "Alexander Perales Oscanoa"},{"id": "609228795866000","name": "Dani Escobar"},{"id": "742604662503028","name": "JA S Vega Zu\u00f1iga"},{"id": "10203391875505104","name": "Rossely Tapia"},{"id": "697889480247704","name": "Nelly Vicky Noriega Ulfe"},{"id": "10152837589042570","name": "Marco Quesnay Bruno"},{"id": "693996463990725","name": "Erick Johnnatan"},{"id": "698352586883723","name": "Alithu Herrera Ismodes"},{"id": "10204172192256722","name": "Cecilia Lizet Olivos More"},{"id": "705768806131824","name": "Ricardo Aquiles Asdasdas"},{"id": "802575216465181","name": "Roc\u00edo Guill\u00e9n Guill\u00e9n"},{"id": "10203217423027881","name": "Bruno Diaz"},{"id": "897514990276771","name": "Augusto Sparrow"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Metropolitano busca a due\u00f1o de S/. 3.220 hallados en estaci\u00f3n","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjI1","before": "MjQ5"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152884846863836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MjI1"},"data": [{"from": {"id": "902527959765069","name": "Harol Car"},"like_count": 87,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:06:15+0000","message": "Cuantas cenicientas aparecer\u00e1n por su zapato?","id": "10152884846863836_10152884869448836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152533012901527","name": "Katy Mendoza"},"like_count": 78,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:06:26+0000","message": "Que bueno que exista a\u00fan personas honestas :D Felicitaciones al Vigilante","id": "10152884846863836_10152884869638836","user_likes": false},{"from": {"id": "739796912741686","name": "Joel Ticacala Chambi"},"like_count": 19,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:16:06+0000","message": "Yo estoy seguro que el vigilante sab\u00eda que lo estaban grabando y por eso no se lo guardo. A menos que sea una buena persona, digna de subir a la nube voladora de Goku.","id": "10152884846863836_10152884995008836","user_likes": false},{"from": {"id": "857629514269747","name": "Jose Torero"},"like_count": 9,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:50:32+0000","message": "Total? son S/3220 o S/2220 ???En la ampliaci\u00f3n dice S/.2220 Ya se soplaron S/1000.00??","id": "10152884846863836_10152884953913836","user_likes": false},{"from": {"id": "843220432391298","name": "Martin Moreno Zavaleta"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:08:54+0000","message": "Que buena noticia ...., aun hay personas honradas, que quiz\u00e1 lo necesitan, pero sus valores est\u00e1n por encima de todo, incluso de burlarse, diciendo que es mi plata !!!","id": "10152884846863836_10152884874698836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202932820258054","name": "Pablo Cesar P C"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:08:14+0000","message": "mas huevon ese vigilante,,,como dicen para cojudo se nace,,,,,si nadie aparece hasta el momento,,,,xq no se lo cojio,,,,,,ay dios,,,era su regalo de navidadd,,,,,,,,,,,","id": "10152884846863836_10152884980918836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205221133719106","name": "Jesus Steven Guz"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:20:14+0000","message": "322 - omgESTE ES UN YOLO XDDDDDDDDD","id": "10152884846863836_10152884895848836","user_likes": false},{"from": {"id": "952980358048654","name": "Brian Garcia"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:18:10+0000","message": "Gente comentando\"Que bueno que aun haya gente honrada, bla bla bla\" Cuando se sabe que hay c\u00e1maras de seguridad en todas las estaciones.\nIlusos...","id": "10152884846863836_10152884891913836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205202575214346","name": "Gian Relis"},"message_tags": [{"length": 4,"offset": 8,"type": "user","id": "729821473775044","name": "Omar"}],"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:12:18+0000","message": "te dije Omar ctv guarda mi dinero y tu distraido como siempre la perdiste mrd :P","id": "10152884846863836_10152884880638836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204758365791745","name": "Angelito Qr"},"message_tags": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "748657815183766","name": "Juan Diego Paredes Ezeta"}],"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:04:10+0000","message": "Juan Diego Paredes Ezeta tenemos ke ir antes que un pendejo se haga pasar por ti. Aca en Peru pa pendejos nadie nos gana....","id": "10152884846863836_10152885435808836","user_likes": false},{"from": {"id": "656431781146768","name": "Max Richardson"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:30:37+0000","message": "Con razon sentia q mi billetera pesaba menos uff q bueno q encontraron mi guita ...","id": "10152884846863836_10152885127443836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204466844005264","name": "Frankie Alonzo"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:20:14+0000","message": "y yo que ya le habia hechado tierrita gracias dond lo recojo? :3","id": "10152884846863836_10152885001803836","user_likes": false},{"from": {"id": "625498844196639","name": "Pedro Martinez Fiestas"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:37:44+0000","message": "Gracias METROPOLITANO, el gran susto que me d\u00ed :v","id": "10152884846863836_10152884933278836","user_likes": false},{"from": {"id": "1473813162904484","name": "Carlo Ch G"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:18:40+0000","message": "Justo ese d\u00eda yo estaba pasando por ah\u00ed cuando se me perdieron 3500 soles pero no creo que sean por que solo dice 3220 xD","id": "10152884846863836_10152884892998836","user_likes": false},{"from": {"id": "802229166463638","name": "Absconditus Vultus"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:13:12+0000","message": "Vamos todos.. y decimos que es M\u00edo.\nY no los repartimos entre todos!!\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e","id": "10152884846863836_10152884882153836","user_likes": false},{"from": {"id": "533521860084563","name": "Julio Espinoza Cartolin"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:12:02+0000","message": "como nadie reclama ..pasa a las arcas fiscales..luego servira como aguinaldo de los congresistas..","id": "10152884846863836_10152884880148836","user_likes": false},{"from": {"id": "734156913336970","name": "Olga Sanchez Fabian"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:06:13+0000","message": "Yooooooooooo lo perd\u00ed es mioooooo esperenme que ya llegooooooo","id": "10152884846863836_10152884869373836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152913348809662","name": "Raul Vega"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:05:45+0000","message": "yooooooooooooooooo no fui.","id": "10152884846863836_10152885570223836","user_likes": false},{"from": {"id": "661054410637277","name": "Angela Jara"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:07:18+0000","message": "NO lo entreguen al estadoooooooooo! mejor hagan un lonchesito para los ni\u00f1os de la calle ... o algo asi","id": "10152884846863836_10152885084953836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205407615212787","name": "Paul Paredes"},"message_tags": [{"length": 31,"offset": 0,"type": "user","id": "10152392039546311","name": "Mar\u00eda Del Rosario Ruesta Z\u00fa\u00f1iga"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:48:26+0000","message": "Mar\u00eda Del Rosario Ruesta Z\u00fa\u00f1iga en mi estaci\u00f3n :O","id": "10152884846863836_10152885055398836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152352628233326","name": "Astrid CV"},"message_tags": [{"length": 9,"offset": 2,"type": "user","id": "10205355924043070","name": "LE Pettit"},{"length": 12,"offset": 12,"type": "user","id": "10205249893467244","name": "Diana Ortega"},{"length": 22,"offset": 27,"type": "user","id": "10205465221492801","name": "Clarybel Tardio Lozada"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:46:16+0000","message": "LeLE Pettit Diana Ortega y Clarybel Tardio Lozada creo k nos est\u00e1n buscando","id": "10152884846863836_10152885051788836","user_likes": false},{"from": {"id": "10151989585927511","name": "Mariella Valencia"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 0,"type": "user","id": "847149968636202","name": "Andr\u00e9s Valdivia"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:34:05+0000","message": "Andr\u00e9s Valdivia lo encontraron! Go.. go!","id": "10152884846863836_10152885024243836","user_likes": false},{"from": {"id": "186876644820826","name": "Davis Gamarra"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:42:34+0000","message": "Con razon me faltaba eser dinero","id": "10152884846863836_10152884941638836","user_likes": false},{"from": {"id": "987536577927471","name": "Luis Santisteban Rodriguez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:42:00+0000","message": "Donde es la entrega ? \ud83d\ude04","id": "10152884846863836_10152884940723836","user_likes": false},{"from": {"id": "829057760466209","name": "Manuel Gustavo Alayo V\u00e1squez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:38:40+0000","message": "A mi se me perdi\u00f3 :P","id": "10152884846863836_10152884936263836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884846863836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884846863836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:21:13+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/PSpvGQ","shares": {"count": 51 },"created_time": "2014-12-05T15:03:01+0000","message": "Se busca al que perdi\u00f3 m\u00e1s de 3 mil soles en una estaci\u00f3n del#Metropolitano. Conoce m\u00e1s: http://goo.gl/PSpvGQ","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152884846863836","status_type": "shared_story","description": "Un vigilante del Metropolitano encontr\u00f3 S/.3.220 en la estaci\u00f3n Estadio Uni\u00f3n, en Barranco. Seg\u00fan se puede ver en las c\u00e1maras de vigilancia, el dinero se le cay\u00f3 a un pasajero el lunes aproximadamente a las 8:30 de la ma\u00f1ana. Hasta el momento, nadie h\u2026"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDB9GId26hPICu0&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017073.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQxMDA0OTQ1NjUwNTI=","before": "NjQ0MTgzNTgyMzAxNjQ2"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152884826073836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAxNTQxMDA0OTQ1NjUwNTI%3D"},"data": [{"id": "644183582301646","name": "Jose Eduardo Mancilla Vargas"},{"id": "10203130302035063","name": "Nano Carhuajulca P\u00e9rez"},{"id": "825514290845314","name": "Javier Gutierrez"},{"id": "706988172700999","name": "Jes\u00fas Acosta Ramos"},{"id": "734046899969770","name": "Victor Ruiz Pozo"},{"id": "393784587445298","name": "Jes\u00fas Castro"},{"id": "10203378034387686","name": "Lloverson Tj"},{"id": "10203358453296592","name": "Adriana Ortiz"},{"id": "773380906034733","name": "Shano Zarate"},{"id": "10200982448037938","name": "Teofilo Laurente G\u00f3mez"},{"id": "10202824667052120","name": "Mar\u00eca Rosario Vel\u00e0squez Oyola"},{"id": "632511160194462","name": "Heloderma Suspectum"},{"id": "10202404627551305","name": "Jac Fasanando"},{"id": "10152876083024180","name": "Fernando Chapi Mart\u00ednez"},{"id": "757402667678163","name": "Chritopher Salas"},{"id": "1035048019853926","name": "Josmell Michel Chavez Rosales"},{"id": "804883886236431","name": "Luis Fernando Vargas"},{"id": "4857742657697","name": "Tania Alessandra Calle"},{"id": "801494263194902","name": "Sergio Luiggi"},{"id": "10203381216669577","name": "Vladimir Reyes Figueroa"},{"id": "956975267663897","name": "Cristhian Anthony Pardave Jara"},{"id": "725849690842572","name": "Sandra Chero"},{"id": "699752886733368","name": "Paula Hern\u00e1ndez"},{"id": "324947821030393","name": "Catherine Hinostroza"},{"id": "10154100494565052","name": "Juan Pablo Pedraz Carreras"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Anciana declarada muerta despert\u00f3 rumbo a su propio velorio","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NzA=","before": "OTQ="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152884826073836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NzA%3D"},"data": [{"from": {"id": "740901422647390","name": "Jose Lazaro"},"like_count": 111,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:46:16+0000","message": "Capas tenia Aegis :)","id": "10152884826073836_10152884836853836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205352680967641","name": "Nimer Buleje Ortega"},"like_count": 40,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:44:08+0000","message": "Catalepsia o.O","id": "10152884826073836_10152884833583836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203336658879992","name": "Jos\u00e9 Daniel Orme\u00f1o Bautista"},"like_count": 14,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:49:37+0000","message": "Cuantas personas habr\u00e1n sido enterradas vivas :,(","id": "10152884826073836_10152884842903836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205225249529020","name": "Elsa Amacifuen"},"like_count": 8,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:52:22+0000","message": "Dios existe Dios hace .milagros \nDios vive \nDios es el rey de reyes a quien debemos adorar aqu\u00ed en debemos darj\u00fabilos y alabanzas <3 Dios es amor Dios es amor Dios si existe","id": "10152884826073836_10152884846388836","user_likes": false},{"from": {"id": "687709091317990","name": "Cristhian Carranza Hurtado"},"like_count": 24,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:50:42+0000","message": "dejo abierto su facebook..... :v","id": "10152884826073836_10152884844243836","user_likes": false},{"from": {"id": "344685429036251","name": "Nolasco Freddy"},"like_count": 16,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:43:31+0000","message": "Faustanos pegaste un susto de mierda......dije the walking dead.","id": "10152884826073836_10152884831293836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205207161843826","name": "Isaac Capillo"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:58:11+0000","message": "Felizmente no la embalsamaron.","id": "10152884826073836_10152884854983836","user_likes": false},{"from": {"id": "835770683120193","name": "Dereck L\u00f3pez"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:38:58+0000","message": "A lo mejor se olvid\u00f3 borrar el historial.","id": "10152884826073836_10152884936793836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152702576634459","name": "Giuliana Canelo Gigi"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:12:45+0000","message": "Eso se llama catalepsia","id": "10152884826073836_10152884881338836","user_likes": false},{"from": {"id": "781195831899283","name": "Ray Aguirre Apolaya"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:04:30+0000","message": "con respeto sobre el terma, pero la funerario hara la devoluci\u00f3n del dinero y el cementerio? . . . .digo no","id": "10152884826073836_10152884865578836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152025695156820","name": "Katherine Brice\u00f1o"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:57:18+0000","message": "Por eso siempre es bueno poner un celular dentro del ata\u00fad","id": "10152884826073836_10152885190838836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203304384747353","name": "Rosa Mercedes Guizado"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:12:41+0000","message": "Catalepsia, felizmente no fue enterrada!!!!! O.O","id": "10152884826073836_10152884988208836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203941931883245","name": "Pedro Anderson"},"message_tags": [{"length": 26,"offset": 24,"type": "user","id": "901079933237885","name": "Kattia Bravo Villavicencio"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:43:39+0000","message": "maldita sea con guanuco Kattia Bravo Villavicencio","id": "10152884826073836_10152885299408836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203143475483360","name": "Miguel Angel Garcia Chavez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:08:48+0000","message": "Se acordo que habia dejado el pollo hirviendo. esa mi abue!!","id": "10152884826073836_10152884981633836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205220079001210","name": "William S\u00e1nchez Rodr\u00edguez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:00:04+0000","message": "Suegra que se respeta. (?)","id": "10152884826073836_10152884857378836","user_likes": false},{"from": {"id": "896187077072199","name": "Luis Enrique Santamaria"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:51:27+0000","message": "Catalepsia","id": "10152884826073836_10152884845228836","user_likes": false},{"from": {"id": "751375648253542","name": "Gustavo Melgarejo Sandoval"},"message_tags": [{"length": 6,"offset": 0,"type": "user","id": "739994589418054","name": "Marici"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:50:25+0000","message": "Marici","id": "10152884826073836_10152884843948836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152103221681556","name": "Gustavo Arana"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:49:40+0000","message": "Ruego que nunca me pase....","id": "10152884826073836_10152884842933836","user_likes": false},{"from": {"id": "10154011343390612","name": "Achiili Puu"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:48:45+0000","message": "despues de 92 a\u00f1os qiere mas? miercoles!!","id": "10152884826073836_10152884841808836","user_likes": false},{"from": {"id": "321113874741104","name": "Hernan Saint Kreator Leon Valdez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:45:16+0000","message": "the walking dead xD! version Peruana","id": "10152884826073836_10152884834968836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205480555157850","name": "Rogelio Ortega"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:53:27+0000","message": "Y la necropsia de ley??????","id": "10152884826073836_10152884847803836","user_likes": false},{"from": {"id": "731704193572520","name": "Carlos Pablo"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:45:51+0000","message": "la tia era familiar del WK xd","id": "10152884826073836_10152884836163836","user_likes": false},{"from": {"id": "778083602239505","name": "Johe Ibarra Guti\u00e9rrez"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:03:55+0000","message": "Otro caso de negligencia m\u00e9dica. Esos matasanos la vieron muy anciana y dijeron \"enti\u00e9rrenla de una vez\"","id": "10152884826073836_10152885080188836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152860372487421","name": "Luis Salazar Baquerizo"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:24:10+0000","message": "Por eso vi una esferas volando a 7 lugares distintos en el cielo :O","id": "10152884826073836_10152885009043836","user_likes": false},{"from": {"id": "801494263194902","name": "Sergio Luiggi"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:41:18+0000","message": "Por eso cuando muera quiero que me velen una semana!! Por si acaso","id": "10152884826073836_10152886089328836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884826073836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884826073836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T02:41:18+0000","source": "http://cde.3.elcomercio.pe/vid/0/1/0/1/7/1017069.mp4","link": "http://goo.gl/ixz7i1","shares": {"count": 56 },"created_time": "2014-12-05T14:42:02+0000","message": "Do\u00f1a Faustina hab\u00eda muerto, seg\u00fan los m\u00e9dicos. La iban a velar, pero cuando su cad\u00e1ver estaba en la carroza f\u00fanebre, dentro de un ata\u00fad, despert\u00f3. Pas\u00f3 en #Hu\u00e1nuco: http://goo.gl/ixz7i1","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif","type": "video","id": "71263708835_10152884826073836","status_type": "shared_story","description": "Una anciana de 92 a\u00f1os despert\u00f3 cuando era trasladada a su propio velorio en una carroza f\u00fanebre. El veh\u00edculo se dirig\u00eda a su pueblo natal en la provincia de Ambo, en Hu\u00e1nuco."}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCRxruOMZWT33xP&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.elcomercio.pe%2F66%2Fima%2F0%2F0%2F5%2F3%2F6%2F536567.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ1OTEzMDg2NTU1MTI=","before": "MTAyMDQ3NTc1MDc2ODUwMDY="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152884767848836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAyMDQ1OTEzMDg2NTU1MTI%3D"},"data": [{"id": "10204757507685006","name": "Crist\u00f3bal Eduardo Mu\u00f1iz Guill\u00e9n"},{"id": "10204374959510870","name": "Steph Steph"},{"id": "10202824667052120","name": "Mar\u00eca Rosario Vel\u00e0squez Oyola"},{"id": "580635028704426","name": "Crist Ramirez"},{"id": "10204770042072294","name": "Antonio Martin Perez L\u00e9vano"},{"id": "10152732126191614","name": "Yaniley Baz\u00e1n"},{"id": "10204911127242589","name": "Kassandra Aguirre PalOmino"},{"id": "871560669550627","name": "Bel M Mantilla R"},{"id": "404465543036903","name": "Karlita Mendoza"},{"id": "10152613717228860","name": "Romy Gonz\u00e1lez"},{"id": "899515890066515","name": "Alexander Perales Oscanoa"},{"id": "888045294552555","name": "Patricia Pajuelo"},{"id": "10154100494565052","name": "Juan Pablo Pedraz Carreras"},{"id": "10204599286717826","name": "Gonzalo L\u00f3pez"},{"id": "742604662503028","name": "JA S Vega Zu\u00f1iga"},{"id": "10205066555321088","name": "KaTty ValenTin"},{"id": "10203667145934380","name": "Pamela Laos Laos"},{"id": "900295386647475","name": "Diego Mas Calixtro"},{"id": "683043075142769","name": "Jose Navarro Florez"},{"id": "10152856085472250","name": "Marita S. Raffo"},{"id": "638121782965661","name": "Yuriko Isabel Bustos"},{"id": "697889480247704","name": "Nelly Vicky Noriega Ulfe"},{"id": "932214033474349","name": "Yhaico D-g"},{"id": "873052572705968","name": "James Velez"},{"id": "10204591308655512","name": "Alexandra Vilchez Vidal"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Conoce cu\u00e1les son las mejores empresas para trabajar en el Per\u00fa","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "ODQ=","before": "MTA4"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152884767848836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=ODQ%3D"},"data": [{"from": {"id": "733691620018368","name": "Nieva Cuenca Jean"},"like_count": 67,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:22:19+0000","message": "el palacio de gobierno sin hacer nada ganas como mierda :v","id": "10152884767848836_10152884769313836","user_likes": false},{"from": {"id": "897811210238569","name": "Carlos Felipe Rodriguez Oyarce"},"like_count": 28,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:39:55+0000","message": "S\u00faper Mercados Peruanos????... Los que dan 50 soles de utilidades al a\u00f1o, hace trabajar m\u00e1s de 12 horas en turnos rotativos. Ellos est\u00e1n entre los mejores?!!..","id": "10152884767848836_10152884818413836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152795777137696","name": "Jhon Kevin Meza"},"like_count": 14,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:45:14+0000","message": "Este an\u00e1lisis es una farsa, qui\u00e9n carajos quiere trabajar en un call center o en un supermecado","id": "10152884767848836_10152884834888836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152416825745810","name": "Yil Atoche Carbajal"},"like_count": 10,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:40:05+0000","message": "Antes de leer si me salen con el BCP .... Los bloqueo!!! (Cobran hasta por pasar por el banco)","id": "10152884767848836_10152884818933836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152020962261627","name": "Rosa Ruiz Asmat"},"like_count": 8,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:03:58+0000","message": "Atento??? Al parecer siguen obligando a los trabajadores a evaluarlos bien, sin contar con una galletita ( no paquete ) y medio vaso de gaseosa al finalizar . lamentable","id": "10152884767848836_10152884864593836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205740289131152","name": "Fermin Quillama Torres"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:24:46+0000","message": "Ori\u00f3n","id": "10152884767848836_10152884772813836","user_likes": false},{"from": {"id": "314015805446364","name": "Fabi\u00e1n Ar\u00e9valo Oyanguren"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:48:21+0000","message": "Las mejores empresas que pagan sueldo m\u00ednimo? :)","id": "10152884767848836_10152884950603836","user_likes": false},{"from": {"id": "717118061698626","name": "Engel Garcia"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:49:45+0000","message": "Atento???????? Deber\u00edan ir a ese lugar los que organizan esto y ver como los explotan y trabajan en condiciones que se sorprender\u00eda.","id": "10152884767848836_10152884843083836","user_likes": false},{"from": {"id": "739256359429325","name": "Manuel Tintaya Pe\u00f1a"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:22:24+0000","message": "Como siempre, el Comercio te dedica la seccion de empresas para que te puedan explotar.","id": "10152884767848836_10152884769423836","user_likes": false},{"from": {"id": "1726234694268341","name": "Vladimir Diamond"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:41:34+0000","message": "Great place to work = s/. 750 soles mensuales - dscto por planilla... = una mierda :v","id": "10152884767848836_10152884939973836","user_likes": false},{"from": {"id": "783262658408382","name": "Ladi Manzo"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:18:36+0000","message": "Atento??? Yo eh trabajado en atento y aun me deben plata renuncie por el mal clima laboral que tienen no pagan a tiempo","id": "10152884767848836_10152885107708836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152333260044144","name": "Walter Francisco Villa Tarazona"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:45:49+0000","message": "jajaja que webada pobre gente de atento les explotan y asi es una de las mejores comercio no jodas.","id": "10152884767848836_10152884836113836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205480083470184","name": "Juan Diego Bautista Sosa"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:42:47+0000","message": "Lo de Supermercados Peruanos es un total fraude... Por experiencia propia puedo decir que los mismos jefes y supervisores obligan a sus trabajadores a poner la puntuaci\u00f3n m\u00e1s alta en las pruebas del GPTW... As\u00ed cualquiera ps....","id": "10152884767848836_10152884828568836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152386712302636","name": "Edson Vega T"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:24:21+0000","message": "Sin duda los trabajos tradicionales explotan a las personas con sueldos minimos. Join the #movemynt","id": "10152884767848836_10152884772313836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204695648295218","name": "Fernando Romero"},"like_count": 8,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:43:31+0000","message": "Las mejores empresas que pagaron a El comercio por la publicidad son..","id": "10152884767848836_10152885046013836","user_likes": false},{"from": {"id": "518932581543624","name": "Reyna Cabanillas"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:53:34+0000","message": "No se que nos hace mas ignorantes, el justificar nuestras frustraciones o el no luchar por lo que queremos. Quien quiere todo lo puede... Orgullosa de Atento...","id": "10152884767848836_10152885063463836","user_likes": false},{"from": {"id": "810343819007443","name": "Carlos Llanos"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:50:21+0000","message": "Pondria al congreso porque no se hace ni mierda y se gana bien \ud83d\ude06","id": "10152884767848836_10152884953278836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203244933668588","name": "Luis Alberto Flores Chavez"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:53:28+0000","message": "atento dice donde te explotan xD","id": "10152884767848836_10152884847838836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205413602519230","name": "Marco Antonio Ayaucan"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:33:50+0000","message": "Atento????\nDe verdad han estado atentos para seleccionar a los mejores...","id": "10152884767848836_10152884797218836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152415610039579","name": "Webb Ruiz"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:31:24+0000","message": "Atento? Jajajaja","id": "10152884767848836_10152884788788836","user_likes": false},{"from": {"id": "820868991293341","name": "Manuel Ortiz Trebejo"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:29:22+0000","message": "Atento ????????","id": "10152884767848836_10152884780608836","user_likes": false},{"from": {"id": "699799773413312","name": "Maximiliano Ostos Villarreal"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:23:02+0000","message": "Atento??? Que pendejada","id": "10152884767848836_10152885114283836","user_likes": false},{"from": {"id": "4880367502530","name": "Sakura Lobo"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:17:48+0000","message": "Definitivamente es una farsa. Todo ya esta manipulado, solo la gente sobona pone en las encuestas q te da en la chamba como el mejor y eso env\u00edan al gptw. Yo lo he vivido en carne propia. Ni modo, as\u00ed son estas cosas.","id": "10152884767848836_10152885105518836","user_likes": false},{"from": {"id": "812603162143427","name": "Wily Pozo"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:10:07+0000","message": "Para trabajar o explotar? Hay mucha diferencia","id": "10152884767848836_10152884876993836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203256783915692","name": "Miguel Torres"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:50:31+0000","message": "#TODOSSOMOSUNI","id": "10152884767848836_10152884844068836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884767848836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884767848836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:35:11+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/9XgA6A","shares": {"count": 134 },"created_time": "2014-12-05T14:21:15+0000","message": "Y las mejores empresas para trabajar en el Per\u00fa son... http://goo.gl/9XgA6A","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152884767848836","status_type": "shared_story","description": "Como viene haciendo desde hace 12 a\u00f1os, la organizaci\u00f3n Great Place to Work (GPTW) condecor\u00f3 a las empresas consideradas por su personal el mejor lugar para trabajar durante este a\u00f1o."}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10846297_10152884699178836_8008361196375568863_n.jpg?oh=59e852b233dbe37ea4ed08d2b9adf1e6&oe=5505FC52&__gda__=1426236845_9923a4806f8249582ceb7cc51c412f51","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI0NjQzMDY0MjY0NzY=","before": "NTY1NDkxNzIzNTgxNzA0"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152884717923836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAxNTI0NjQzMDY0MjY0NzY%3D"},"data": [{"id": "565491723581704","name": "Joffred Preguntegui Alfaro"},{"id": "1004577802890154","name": "Ronald Tello Escobar"},{"id": "714005925335422","name": "Gianfranco Huisa Pichihua"},{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "631013616953891","name": "Pedro David Carhuatocto Rojas"},{"id": "574797435974070","name": "Daniel Polanco"},{"id": "729868880407261","name": "Marcos Alberto Yamunaqu\u00e9 Mondrag\u00f3n"},{"id": "755765394459508","name": "Lozano D. Mitzy"},{"id": "616399978453723","name": "Isabel Garc\u00eda G\u00f3mez"},{"id": "939162759441980","name": "Rony Irvin Rueda A"},{"id": "822192894459115","name": "Daniel Contreras N\u00fa\u00f1ez"},{"id": "10204013252202315","name": "Daniel Dang"},{"id": "991233324225757","name": "Rosa Pacheco"},{"id": "10203570681011064","name": "Karen Gonzales"},{"id": "10203543291646069","name": "Sarita Consuelo Maza Maza"},{"id": "10203839034838642","name": "Jocelyn Jasmine Arce"},{"id": "10152902017263912","name": "Lena Angulo Garcia"},{"id": "752853228081553","name": "Julio Arroyo"},{"id": "731076220318411","name": "Frank Cruz Solis"},{"id": "10203536525906547","name": "Jhoselyn Magaly"},{"id": "186607208180933","name": "Patricia Nu\u00f1ez"},{"id": "10204249485580847","name": "Paola Giovanna Albarracin"},{"id": "10152077503691918","name": "Julio Delgado"},{"id": "364588727047750","name": "Thiago Alessandro A R"},{"id": "10152464306426476","name": "Luz Marina H. S\u00e1nchez"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "MTY="}},"data": [{"from": {"id": "980754048607745","name": "Ernesto Carranza Mendoza"},"like_count": 11,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:04:07+0000","message": "el sublime ese enpaque que parecia papel manteca, se veia genial","id": "10152884699178836_10152884737448836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204488460803763","name": "Pastrana Julio"},"like_count": 15,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:53:08+0000","message": "Saga Falabella y su Blanca Navidad Peruana","id": "10152884699178836_10152884720723836","user_likes": false},{"from": {"id": "722045117862876","name": "Wilfredo Wilo Rosado Fiestas"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:17:19+0000","message": "Ahora pura kalata nomas...","id": "10152884699178836_10152885238348836","user_likes": false},{"from": {"id": "759129610813670","name": "Fernando Luis Ram\u00f3n Ordo\u00f1ez"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:05:10+0000","message": "conocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidadconocidad","id": "10152884699178836_10152884745588836","user_likes": false},{"from": {"id": "1512937965649434","name": "Lemat Per\u00fa"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:33:45+0000","message": "ahora hay mas gringuito en los anuncios, Gladys Arista ni Camucha negrete no hubiera sido contratada en estas epocas","id": "10152884699178836_10152885931028836","user_likes": false},{"from": {"id": "991233324225757","name": "Rosa Pacheco"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:40:40+0000","message": "toda mi ni\u00f1ez fue con el sublime en la mano, cosa mas rica.","id": "10152884699178836_10152885393968836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203839034838642","name": "Jocelyn Jasmine Arce"},"message_tags": [{"length": 11,"offset": 0,"type": "user","id": "885586584792862","name": "Elvis Ayala"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:53:04+0000","message": "Elvis Ayala mi amor esto te va a interezar \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01","id": "10152884699178836_10152885062718836","user_likes": false},{"from": {"id": "904422816250676","name": "Mario AC"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:25:24+0000","message": "de que a\u00f1o era??","id": "10152884699178836_10152884903238836","user_likes": false},{"from": {"id": "1012212602139233","name": "Christopher Garcia Estrada"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:06:03+0000","message": "CONOCIDAD ???\n\nQue Paso Esta Ves Lo Teclearon...","id": "10152884699178836_10152884869143836","user_likes": false},{"from": {"id": "1389026921390160","name": "Lu N\u00e1 Ti Ca"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:00:02+0000","message": "En el Per\u00fa no ha cambiado mucho....salen m\u00e1s anglosajones en la publicidad que los que salen en Noruega o Suiza...","id": "10152884699178836_10152884730338836","user_likes": false},{"from": {"id": "461826410630436","name": "Miguel David Cotrina"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:55:53+0000","message": "ciertas tiendas por dptos ponen publicidad de ninos rubios de ojos celestes como si estuvieran en suecia dinamarca, noruega","id": "10152884699178836_10152884724328836","user_likes": false},{"from": {"id": "655572641163205","name": "Jes\u00fas Rugel"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:13:21+0000","message": "Sublime cuando era rico!","id": "10152884699178836_10152884882398836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203684093085583","name": "Carol Melow"},"message_tags": [{"length": 17,"offset": 0,"type": "page","id": "404815345639","name": "Chocolate Sublime"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:55:00+0000","message": "Chocolate Sublime sigo esperando que saquen el sublime blanco con papel de matenca :(","id": "10152884699178836_10152885418003836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202587539681447","name": "Renzo Rosello"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:41:42+0000","message": "per\u00fasalem, ese pa\u00eds multi \u00e9tnico pero donde todos quieren ser tan arios q har\u00edan a hitler sentirse orgulloso","id": "10152884699178836_10152884824878836","user_likes": false},{"from": {"id": "779654845431330","name": "Javier Tineo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:37:32+0000","message": "Que paso comercio se fueron tus seguidores v.v","id": "10152884699178836_10152884810333836","user_likes": false},{"from": {"id": "587420001390900","name": "Hans Cuba"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:06:11+0000","message": "Supongo que apelan a nuestro subconsciente lleno de complejos,que nos vende la idea de que s\u00ed al menos compramos uno de sus productos nos aglonsajonaremos*...esa es la ver\u00eddica...nadie compra en tiendas por departamento por calidad,si no por borregos,esa es la \u00fanica verdad","id": "10152884699178836_10152884747483836","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884717923836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884717923836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T00:33:45+0000","link": "https://www.facebook.com/elcomercio.pe/photos/a.71858688835.73755.71263708835/10152884699178836/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152884699178836","shares": {"count": 1 },"created_time": "2014-12-05T13:51:01+0000","message": "\u00bfC\u00f3mo ha cambiado la #publicidad de conocidad marcas? Mira y compara: http://goo.gl/LIM1c8","type": "photo","id": "71263708835_10152884717923836","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBlglcYWq3py4tG&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F7%2F1017010.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTYwMDQ1NzE1MzUxMzA2NQ==","before": "OTc4ODE1ODk4ODAxNTkz"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152884685033836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTYwMDQ1NzE1MzUxMzA2NQ%3D%3D"},"data": [{"id": "978815898801593","name": "Susana Sofia Cruz Sanchez"},{"id": "770601592976571","name": "Jean Paul Romero Estremadoyro"},{"id": "769147756475053","name": "Axl Mendoza"},{"id": "757402667678163","name": "Chritopher Salas"},{"id": "742604662503028","name": "JA S Vega Zu\u00f1iga"},{"id": "10203424528395321","name": "Juan Luis Palomares Collachagua"},{"id": "862934647071681","name": "Alexander Sunci\u00f3n Llajaruna"},{"id": "296383433893665","name": "VIGIL PRODUCCIONES"},{"id": "10205411750552046","name": "Cecilia Avila Ventura"},{"id": "821172714579254","name": "Ronny Valdivia Huarcaya"},{"id": "787072808045650","name": "Jos\u00e9 Gaetano Dellepiane Re\u00e1tegui"},{"id": "10203835268275255","name": "Joshua Blalbis"},{"id": "400417136689544","name": "Ciudadanos Luchando Contra El Racismo"},{"id": "10202849777218229","name": "Jimena Bendez\u00fa De La Torre"},{"id": "10152557965238105","name": "David Tello"},{"id": "616399978453723","name": "Isabel Garc\u00eda G\u00f3mez"},{"id": "642702449137633","name": "Rainer Reyes Casta\u00f1eda"},{"id": "645883932186046","name": "Sol Vittorio"},{"id": "10204100168562840","name": "Teddy Tuesta Llatance"},{"id": "939162759441980","name": "Rony Irvin Rueda A"},{"id": "4014547499805","name": "Sonya de Cordova"},{"id": "10205407915227991","name": "Shavi de la Cruz"},{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "10205558357064068","name": "Gianfranco C\u00e1ceres Aguirre"},{"id": "1600457153513065","name": "Feik Feik"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Distritos con m\u00e1s delitos tienen menos polic\u00edas y serenos","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NzE=","before": "OTU="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152884685033836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NzE%3D"},"data": [{"from": {"id": "808318842557704","name": "Mirkell Ant\u00f3n Del Aguila-De C\u00e1rdenas"},"like_count": 35,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:00:49+0000","message": "Absurdo??? Ser\u00eda l\u00f3gico en todo caso. Qui\u00e9n escribe esto ah?? El Comercio s\u00ed que cay\u00f3 mal en redacci\u00f3n y periodismo escrito.","id": "10152884685033836_10152884731438836","user_likes": false},{"from": {"id": "760743023972865","name": "Christian Ceron"},"like_count": 11,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:52:06+0000","message": "que tal logica..!!!..quede impactado,y seguro en donde hay menos delitos hay mas policias y serenos..???","id": "10152884685033836_10152884719303836","user_likes": false},{"from": {"id": "865065450207013","name": "Hector Soria Huaman"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:02:01+0000","message": "y creen q los choros asaltaran un lugar donde haya 100 tombos ? >:(","id": "10152884685033836_10152884733183836","user_likes": false},{"from": {"id": "664134177035168","name": "Juan Manuel Hurtado"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:46:13+0000","message": "Y si la causalidad es al reves? Como hay pocos polic\u00edas, hay m\u00e1s delitos.","id": "10152884685033836_10152884711308836","user_likes": false},{"from": {"id": "4992569829083","name": "Marietta Barbosa Flores"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:42:23+0000","message": "Primero empiecen por mencionar que Ate, SJL son distritos con mucha mayor poblaci\u00f3n que San Isidro, en los conos la gran mayor\u00eda no paga arbitrios \u00bfy reclaman por seguridad?","id": "10152884685033836_10152884941383836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152716096963909","name": "Mario Nu\u00f1ez"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:09:20+0000","message": "Y humala????cree q vive en un pais de fantasia.??? ......","id": "10152884685033836_10152884752543836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152429225402056","name": "David Enrique Granados Ostolaza"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:48:11+0000","message": "Wow que gran conclusion","id": "10152884685033836_10152884713818836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205458837134873","name": "Annabel Supo Palomino"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:41:21+0000","message": "No es tan absurdo que digamos, si no hay seguridad hay m\u00e1s delincuencia :/","id": "10152884685033836_10152884705203836","user_likes": false},{"from": {"id": "760892397300024","name": "Carlos Murillo Lizarraga"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:24:06+0000","message": "lo absurdo es que no sabe que es lo l\u00f3gico...\u00bfeste peri\u00f3dico no tiene control de redacci\u00f3n?","id": "10152884685033836_10152885008943836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205471929776703","name": "Alejandro Enrique Arteaga Rosado"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:38:52+0000","message": "Pero no suena absurdo, al contrario.","id": "10152884685033836_10152884814738836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152513048936723","name": "Gaby Barreda"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:52:14+0000","message": "Xq es absurdo? Todo lo contrario es lo mas l\u00f3gico.","id": "10152884685033836_10152884719408836","user_likes": false},{"from": {"id": "752490718104982","name": "Victor Cheng"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:40:40+0000","message": "Wow, estoy realmente sorprendido!! -_-","id": "10152884685033836_10152884703723836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152692341667819","name": "Breezy Martinez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:19:02+0000","message": "Lo que sea que se haga para que el objetivo se cumpla : reducir la delincuenciahasta desaparecerla esta bien. Es horrible y vergonzoso escuchar que en tu pais hay muchos ladrones y delincuentes: Sue\u00f1o que al visitar el pais pueda caminar sin preocuparme por los delincuentes....","id": "10152884685033836_10152886140378836","user_likes": false},{"from": {"id": "479763555486650","name": "Daniel Torreblanca Handa"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T02:15:16+0000","message": "Absurdo??? Jajajajajaja se les chispoteo o algo as\u00ed???","id": "10152884685033836_10152886058363836","user_likes": false},{"from": {"id": "603342506479194","name": "Adam Cisneros"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:44:57+0000","message": "ABSURDO ???","id": "10152884685033836_10152885946038836","user_likes": false},{"from": {"id": "1583952908500764","name": "Cesar Tejeda Lizarzaburu"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:53:39+0000","message": "Estos distritos tienen vecinos que no tienen uni\u00f3n entre ellos. Cada cuadra deber\u00edan unirse y hacer como hacen los campesinos \"rondas\" asi se protegerian mejor. Al 1er sospechoso que vean, entregarlo al serenazgo o en \u00faltimo caso a la policia.","id": "10152884685033836_10152885868873836","user_likes": false},{"from": {"id": "863529120334159","name": "Jorge L. Toledo Morales"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:34:50+0000","message": "Jajajajaja el comercio dejo publicar esto al admin \"absurdo\":P","id": "10152884685033836_10152885842963836","user_likes": false},{"from": {"id": "812408112135641","name": "Ana Dominga Flores Alejos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:58:51+0000","message": "En ning\u00fan distrito se a policias caminando por las calles, como en otros pa\u00edses, alguien los vi\u00f3 yo los busco y nunca los encuentro.Si los veo les tomare una foto.","id": "10152884685033836_10152885789193836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204952299110915","name": "Ysa Flores"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:41:11+0000","message": "Empezar a cambiar redactores.","id": "10152884685033836_10152885750928836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203959148002415","name": "Paul Valdivia Jimenez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:27:12+0000","message": "Absurdo en Africa donde hay menos comida hay mas desnutridos:S #RedactoComoEnElComercio","id": "10152884685033836_10152885731553836","user_likes": false},{"from": {"id": "10154973998775604","name": "Leonor Garc\u00eda Fern\u00e1ndez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:10:16+0000","message": "Al contrario pues bestia! No es absurdo, es l\u00f3gico. Donde menos serenos, tombos, etc. hay, es donde m\u00e1s aprovechan los choros pues!","id": "10152884685033836_10152885705378836","user_likes": false},{"from": {"id": "10151952571906184","name": "C\u00e9sar Bueno"},"message_tags": [{"length": 25,"offset": 75,"type": "page","id": "71263708835","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:35:51+0000","message": "no me digas... en serio??? QUI\u00c9N ES EL IMB\u00c9CIL QUE REDACTA ESTOS ART\u00cdCULOS Diario El Comercio (Per\u00fa)???","id": "10152884685033836_10152885495828836","user_likes": false},{"from": {"id": "750541775001612","name": "Jorge Alvarado"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:29:59+0000","message": "\u00a1Buenos d\u00edas!, en nuestra edici\u00f3n de hoy:(Revisa nuestra versi\u00f3n digital aqu\u00ed >>> http://goo.gl/uX1ZUY )\n* \u00a1#OTORONGOS COMPLICES DE LA #CORRUPCI\u00d3N! (MANTIENEN CONGELADA LEY ANTI IMPUNIDAD)\n> Hace un a\u00f1o espera su aprobaci\u00f3n proyecto de ley que duplica el tiempo de prescripci\u00f3n de los delitos de corrupci\u00f3n de funcionarios p\u00fablicos\n> Esta norma evitar\u00eda que se repita la historia de #AlanGarc\u00eda,#AlbertoQuimper y otras joyitas que escaparon del brazo de la justicia\n* #Gobierno aumenta a 17 mil soles el abono de #MiVivienda (Hay 55 mil nuevos departamentos con estos subsidios)\n* \u201cQuisieron apoderarse de mi inmueble\u201d (Dra. Carmen Gonz\u00e1les recomienda c\u00f3mo evitar ser #estafado)\n* #Urresti ningunea a #Burga (Y ratifica que polic\u00edas ya no ser\u00e1n guachimanes de clubes)\nM\u00c1S NOTICIAS EN LA EDICI\u00d3N IMPRESA DE TU#DIARIO16. ESTAR#BIENINFORMADO AHORA TE CUESTA S/0.50. ESTAMOS EN TODOS LOS KIOSKOS DE #LIMA Y #PROVINCIAS.","id": "10152884685033836_10152885485713836","user_likes": false},{"from": {"id": "766936843343121","name": "Carlos David Pineda Melo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:47:36+0000","message": "ES LOGICO QUE A MENOR AGENTES DEL ORDEN, MAYOR SEA LA DELINCUENCIA!!!! creo q se webearon en el post","id": "10152884685033836_10152885405128836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203753684587667","name": "Edgar Chuchon"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:33:55+0000","message": "Y que recien se enteran ustedes como noticia \nJajajajajajajajajaja","id": "10152884685033836_10152885382353836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884685033836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884685033836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:19:02+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/PmnVGi","shares": {"count": 12 },"created_time": "2014-12-05T13:38:00+0000","message": "Suena absurdo, pero es verdad: Los distritos con m\u00e1s delitos tienen menos polic\u00edas y serenos --> http://goo.gl/PmnVGi","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152884685033836","status_type": "shared_story","description": "De 42 distritos de Lima y Callao evaluados, 33 empeoraron su distribuci\u00f3n policial este a\u00f1o"}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDWWFPoSaNz-iMP&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F6%2F1016840.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjE3ODgwODQxNjIyMzA3","before": "OTA5NDU0MzE5MDY2NjY4"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152884673578836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NjE3ODgwODQxNjIyMzA3"},"data": [{"id": "909454319066668","name": "Carla Cama"},{"id": "706681502763044","name": "Henry Rodriguez Guzman"},{"id": "10152902905399214","name": "Bruno Peralta"},{"id": "10152502517507603","name": "Karyna Espichan"},{"id": "10204951950264436","name": "Tahis Arnaiz"},{"id": "10152534781133034","name": "Manuel Alberto Injante Sotomayor"},{"id": "10204868825344396","name": "Ioel Melgarejo"},{"id": "624744247622921","name": "Alexandra Camila Acosta Chaffo"},{"id": "10203842329073035","name": "Jorge Luis Montalvan Rios"},{"id": "694622380616353","name": "Mariana Molina Iglesias"},{"id": "10203391875505104","name": "Rossely Tapia"},{"id": "10152695921224767","name": "Marina T. Almanza"},{"id": "761698330515841","name": "Jose Silva Yaip\u00e9n"},{"id": "806474242727291","name": "Jaime Pacheco Salazar"},{"id": "761246410612818","name": "Sandra Quevedo Ratcliff"},{"id": "690938787611943","name": "Beatriz Elean Orellana Chavarri"},{"id": "10205276530853702","name": "Kaharla Lucia Sarmiento Garcia"},{"id": "10203694640520159","name": "Marco Casaverde"},{"id": "546820562105286","name": "Manuel Santillan"},{"id": "804605432933277","name": "JnCarlos De La Cruz"},{"id": "10204143076873636","name": "Diego Febres"},{"id": "10202790218188849","name": "Christian Osorio Castillo"},{"id": "10204785829589570","name": "Wenceslao Romero Santill\u00e1n"},{"id": "985910381435861","name": "Alan Medina C O\u0332\u0332\u0305\u0305f\u0332\u0332\u0305\u0305i\u0332\u0332\u0305\u0305c\u0332\u0332\u0305\u0305i\u0332\u0332\u0305\u0305a\u0332\u0332\u0305\u0305l\u0332\u0332\u0305\u0305'\u0332\u0332\u0305\u0305F\u0332\u0332\u0305\u0305b\u0332\u0332\u0305\u0305"},{"id": "617880841622307","name": "Juan Manuel"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "YouTube: B\u00faho escap\u00f3 de dos halcones nadando en un lago","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjA=","before": "NDQ="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152884673578836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MjA%3D"},"data": [{"from": {"id": "10205306125191063","name": "Piedad Vila James"},"like_count": 22,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:39:41+0000","message": "A eso le llamo Supervivencia!!!","id": "10152884673578836_10152884702323836","user_likes": false},{"from": {"id": "356073364571416","name": "Frank Frank"},"like_count": 16,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:40:42+0000","message": "Un poco mas y se pone a bucear...\u00a1\u00a1\u00a1","id": "10152884673578836_10152884703923836","user_likes": false},{"from": {"id": "837788786277342","name": "Gerson Enrique Prado Aliaga"},"like_count": 10,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:46:57+0000","message": "Darwin estar\u00eda orgulloso.","id": "10152884673578836_10152884837678836","user_likes": false},{"from": {"id": "911827135550026","name": "Luis Cusi Gonzales"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:24:13+0000","message": "no jodas pues el comercio si el buho es uno de los animales mas inteligentes del mundo inclusive mas inteligente q los participantes de eeg y combate","id": "10152884673578836_10152885009118836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203278775189902","name": "Cesar Suarez Gallardo"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:29:15+0000","message": "Pro el b\u00faho real es la especie m\u00e1s grande de b\u00faho, incluso\nraramente son atacados por \u00e1guilas, es extra\u00f1o que 2 halcones de menor tama\u00f1o\nlo atacaran, ser\u00e1 que estaba cerca de su\nnido y se sintieron amenazados\u2026.","id": "10152884673578836_10152884687073836","user_likes": false},{"from": {"id": "536401863170478","name": "Manuelito Hidalgo Ibarra"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:23:51+0000","message": "Dicen que los Buhos son los animales m\u00e1s inteligentes del planeta..","id": "10152884673578836_10152885263123836","user_likes": false},{"from": {"id": "777695138961663","name": "Jos\u00e9 A. Ycarrayme Villafuerte"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:47:56+0000","message": "me pueden decir donde estan los halcones ???\nsolo vi al buhonadando","id": "10152884673578836_10152884950023836","user_likes": false},{"from": {"id": "10153943391490391","name": "Luis Castillo"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:43:16+0000","message": "y los halcones??? donde estan los halcones???","id": "10152884673578836_10152884943093836","user_likes": false},{"from": {"id": "826997553997700","name": "Giancarlo Loli Rojas"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 7,"type": "user","id": "783836428350983","name": "Armando Urquia"},{"length": 16,"offset": 22,"type": "user","id": "773558186048590","name": "Miguel Cervantes"},{"length": 18,"offset": 39,"type": "user","id": "847528761957626","name": "Ro Castro Castillo"},{"length": 13,"offset": 58,"type": "user","id": "10204953245175894","name": "Anthony Cesar"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:35:02+0000","message": "Pulpin Armando Urquia Miguel Cervantes Ro Castro Castillo Anthony Cesar !","id": "10152884673578836_10152884695838836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204182792870668","name": "Raquel Victoria AS"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:29:24+0000","message": "La naturaleza es incre\u00edble! :D","id": "10152884673578836_10152884687243836","user_likes": false},{"from": {"id": "441392192667423","name": "Paolo La Pe\u00f1a"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:25:14+0000","message": "No se ve ni mierda xD!","id": "10152884673578836_10152884682038836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204826327200863","name": "Ana Paola"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 0,"type": "user","id": "751836578244510","name": "Rodrigo Gimenez"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:24:11+0000","message": "Rodrigo Gimenez :o","id": "10152884673578836_10152884680773836","user_likes": false},{"from": {"id": "302096916647105","name": "Karen Guill\u00e9n"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:32:28+0000","message": "Creo yo que lo capturaron en pleno ba\u00f1o!","id": "10152884673578836_10152886008683836","user_likes": false},{"from": {"id": "808761405851154","name": "Rommy Carpio Caro"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:40:24+0000","message": "Pobrecito :(","id": "10152884673578836_10152885850968836","user_likes": false},{"from": {"id": "1517476435201933","name": "Aleito Garcia"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T23:26:14+0000","message": "como sabra buho al horno o.O?","id": "10152884673578836_10152885831558836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152911318532386","name": "Johnny Kevo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:56:04+0000","message": "supervivencia animal","id": "10152884673578836_10152885319563836","user_likes": false},{"from": {"id": "856057701106081","name": "Daniel Aguirre Barrios"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T18:43:58+0000","message": "el buho dechuknorris","id": "10152884673578836_10152885299798836","user_likes": false},{"from": {"id": "1561041587445302","name": "Noemi Bernuy"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:51:22+0000","message": "Se esconde mejor que Mart\u00edn Belaunde. Estar\u00e1 bajo el agua? Preg\u00fantenle a cosito.","id": "10152884673578836_10152885180898836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204943224804302","name": "Mark Ocasso"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:15:55+0000","message": "WOW!","id": "10152884673578836_10152885101163836","user_likes": false},{"from": {"id": "307635909437493","name": "Deztroyed XD"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:31:15+0000","message": "Ahorren en ver el video... Solo se ve al Buho nadando :S","id": "10152884673578836_10152885020643836","user_likes": false},{"from": {"id": "812573458799901","name": "Susi Del Castillo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:26:44+0000","message": "Bien dec\u00eda Darwin, todos luchamos por nuestra supervivencia.","id": "10152884673578836_10152885012553836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152692375514661","name": "Daniela Rojas Tom\u00e9"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:42:26+0000","message": "saaaaabe","id": "10152884673578836_10152884941488836","user_likes": false},{"from": {"id": "863818763662181","name": "Yarina C Estrada"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:39:47+0000","message": "Buho que lindo me gustar\u00eda tenerlo de mascota juju sus ojos que lindo .claro yo esperaba ver persiguen do el alcon en el v\u00eddeo no se ve","id": "10152884673578836_10152884937913836","user_likes": false},{"from": {"id": "1473813162904484","name": "Carlo Ch G"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:54:28+0000","message": "Evoluci\u00f3n","id": "10152884673578836_10152884849143836","user_likes": false},{"from": {"id": "1407396399551156","name": "Cielo Mio"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:28:21+0000","message": "Luch\u00f3 por su vida..","id": "10152884673578836_10152884778238836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884673578836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884673578836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T02:53:38+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/WjQZni","shares": {"count": 37 },"created_time": "2014-12-05T13:19:35+0000","message": "Lo logr\u00f3. Un B\u00faho tuvo que nadar en un lago para salvar su vida: dos halcones lo persegu\u00edan. Mira el #video: http://goo.gl/WjQZni","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152884673578836","status_type": "shared_story","description": "Luego de ser perseguido por dos halcones peregrinos, un b\u00faho real (o b\u00faho cornudo, como tambi\u00e9n se le conoce) nad\u00f3 por el lago Michigan, en Chicago. El hecho fue registrado en video y compartido en YouTube\u00a0por un fot\u00f3grafo local."}
{ "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBUTiGZmKv20dGc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcde.3.elcomercio.pe%2Fima%2F0%2F1%2F0%2F1%2F6%2F1016828.jpg","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjE4NjM4NzI0OTI1MzY3","before": "MTAxNTI3NTg2Mzg0ODk0ODg="}},"data": [{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "616399978453723","name": "Isabel Garc\u00eda G\u00f3mez"},{"id": "10202946189195061","name": "Jean Karlos Landauro Tarazona"},{"id": "587597004701304","name": "Rossana Carol Sanchez Ubaqui"},{"id": "10152113472291700","name": "Omar Prada"},{"id": "10203217423027881","name": "Bruno Diaz"},{"id": "674187312695908","name": "Julia Huaman Chavez"},{"id": "841268679222814","name": "Lynda Rea\u00f1o Reynoso"},{"id": "10202693697877205","name": "Silvana A\u00f1azgo"},{"id": "10203752624478517","name": "Lily Cueva"},{"id": "839509229444957","name": "Marjhorie Fernandez"},{"id": "796578993735729","name": "Renato Abel Diaz Romero"},{"id": "968056203207938","name": "Gabriela Moscol La Rosa"},{"id": "1518859168388143","name": "Patty Katrina"},{"id": "618638724925367","name": "Sergio Ccencho Ortiz"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"name": "Editorial:","privacy": {"value": "" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "NQ=="}},"data": [{"from": {"id": "892987700719819","name": "Yony Dlcc"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:06:38+0000","message": "Lamentable pero es nuestra triste realidad p q corrupto son los candidatos como los que le dan sus votos p q estan legalizando la corrupcion.","id": "10152884612433836_10152884869853836","user_likes": false},{"from": {"id": "673362566116496","name": "Dayana De Quiroz Villalobos"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T12:47:30+0000","message": "No es son \"dogm\u00e1ticamene antimineros\" se\u00f1ores...en realidad son personas que cuidan su medio ambiente y tienen bien elevada su consciencia social -recordemos a Gregorio Santos, preso por orden del r\u00e9gimen de Humala por defender a su pueblo de la criminalidad y contaminaci\u00f3n de CONGA- \n\nSabemos que este medio si es DOGM\u00c1TICAMENTE MINERO, y apoya en todo sus editoriales la depredaci\u00f3n de esos recursos sin exigir mayor responabilidad y \u00e9tica a las mineras","id": "10152884612433836_10152884618858836","user_likes": false},{"from": {"id": "995884403762087","name": "Martha ML"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:49:36+0000","message": "que pena que con dinero ajeno hagan lo que les de la gana deben ir presos a trabajar duro y pagar","id": "10152884612433836_10152885952238836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204547266658378","name": "Edward Llanca"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:09:04+0000","message": "este domingo? como les gusta gastar papel","id": "10152884612433836_10152884659368836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205078835874880","name": "Carlos Loyaga Corcuera"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:06:28+0000","message": "Ancash tiene que elegir el mal menor. Sabemos que Waldo R\u00edos es un gran peligro pero el partido del \"gatito\" me comentan que no es nada santo :(","id": "10152884612433836_10152884656103836","user_likes": false}] },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884612433836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884612433836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T00:49:36+0000","caption": "elcomercio.pe","link": "http://goo.gl/9YGpHy","shares": {"count": 2 },"created_time": "2014-12-05T12:42:12+0000","message": "\"El panorama electoral para este domingo es bastante preocupante: tenemos candidatos que est\u00e1n acusados/sentenciados por temas de corrupci\u00f3n o que son dogm\u00e1ticamente antimineros\". Este es nuestro #editorial de hoy: http://goo.gl/9YGpHy","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "71263708835_10152884612433836","status_type": "shared_story","description": "Este domingo se realizar\u00e1 la segunda vuelta electoral en que los ciudadanos de 14 regiones concurrir\u00e1n nuevamente a las urnas para definir qui\u00e9nes ser\u00e1n sus representantes por los pr\u00f3ximos cuatro a\u00f1os. Las expectativas son altas pues en varias regiones exist\u2026"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10426542_10152884050883836_8759092014766088611_n.jpg?oh=229267f258d66c383f86e29dac43a848&oe=54F93532","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjkzNzQ5NTcwNjUzMTk5","before": "MTAxNTI3NTg2Mzg0ODk0ODg="}},"data": [{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "616399978453723","name": "Isabel Garc\u00eda G\u00f3mez"},{"id": "321950001303764","name": "Phone Center Shalom"},{"id": "727478390662778","name": "Erika Fabiola Cabrera Peschiera"},{"id": "10201945059748321","name": "Renato A. LR"},{"id": "10203217423027881","name": "Bruno Diaz"},{"id": "10152839248108340","name": "Monica Yanez Ozbek"},{"id": "10204762977136883","name": "Vanny Le\u00f3n"},{"id": "730402140371106","name": "Rodolfo Pa\u00fal Yanac Cueva"},{"id": "1540746919502829","name": "Ana Luisa Salazar"},{"id": "549106161869709","name": "Gladis de Nazaret"},{"id": "744938175542321","name": "Marco Quezada"},{"id": "10204978929218846","name": "Omar Diaz Marquez"},{"id": "849083295136611","name": "Jessica Flor Cayetano Fernandez"},{"id": "684601231655444","name": "Miguel Diaz Lima"},{"id": "750744318279441","name": "Matthias K\u00fcnzli"},{"id": "797166416993242","name": "Gio S-P\u00e9rez"},{"id": "884445998266495","name": "Edson David H M"},{"id": "693749570653199","name": "Uni\u00f3n de latinoam\u00e9rica con la lengua espa\u00f1ola"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==","before": "NQ=="}},"data": [{"from": {"id": "600167223426249","name": "Silvio Arizaca Monroy"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:27:42+0000","message": "La mafia Humalista hara lo imposible para boicotear la comision ,las actitudes montesinistas sera su recurso?","id": "10152884050883836_10152884684998836","user_likes": false},{"from": {"id": "461826410630436","name": "Miguel David Cotrina"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:01:44+0000","message": "que buena portada del equipo campeon :)","id": "10152884050883836_10152884645463836","user_likes": false},{"from": {"id": "749315245129263","name": "Freya Mard"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T16:07:53+0000","message": "jajajajjaja mafia humalista, quieren comparar a un simple delincuente (si es cierto) con la Cosa Nostra que bien los representan los RATALANES Y FUJIRATAS, los delitos que cometieron esas MAFIAS peruanas NUNCA SERAN SUPERADAS. Y los peruanos NUNCA MAS permitiremos que malnacidos pseudos politicos vuelvan a robar el PERU como lo hicieron el los 80' y 90'.","id": "10152884050883836_10152884980473836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203256783915692","name": "Miguel Torres"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:50:41+0000","message": "#TODOSSOMOSUNI","id": "10152884050883836_10152884844213836","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884594003836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884594003836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-05T16:07:53+0000","link": "https://www.facebook.com/elcomercio.pe/photos/a.71858688835.73755.71263708835/10152884050883836/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152884050883836","shares": {"count": 2 },"created_time": "2014-12-05T12:30:01+0000","message": "#PORTADA \"Denuncian intento de boicot a Comisi\u00f3n L\u00f3pez Meneses\". M\u00e1s informaci\u00f3n en www.elcomercio.pe","type": "photo","id": "71263708835_10152884594003836","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10407491_10152884130533836_7114963629021434802_n.jpg?oh=86b6527f13457d8725e357c6ea4ffa46&oe=55091106&__gda__=1427471609_0023fc5641eb0dd950d5b712f99e7584","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTQ4NTAwMTk5OTAyMjM=","before": "MTUzMTk3MjA1MzcxMDk0NQ=="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152884395098836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAxNTQ4NTAwMTk5OTAyMjM%3D"},"data": [{"id": "1531972053710945","name": "Denis JF"},{"id": "10205686373586571","name": "Joan Manuel Solano Herrera"},{"id": "473826732755368","name": "Liz Zenda Quito Gerardo"},{"id": "10205353629431051","name": "Mar\u00eda At\u00fancar Deza"},{"id": "10152720217634257","name": "Hector Qui\u00f1ones Broncano"},{"id": "10203859846240833","name": "Carlos Nu\u00f1ez Barrientos"},{"id": "659145707540175","name": "Tao Jota"},{"id": "781956615148973","name": "Jose Luis Villalobos Narro"},{"id": "10204118904918759","name": "Roger Patrick Andres"},{"id": "730872883655008","name": "Madeleine Angelica Jaramillo Calixto"},{"id": "961932883835846","name": "Joseph Mendoza Cuipal"},{"id": "806347562758820","name": "Gleiser Osbaldo Choroco Diaz"},{"id": "235383279985201","name": "Cristian Javier"},{"id": "10152476642875592","name": "Alberto A Lazarte"},{"id": "1040153076005473","name": "Cesar Gomez Sanchez"},{"id": "769147756475053","name": "Axl Mendoza"},{"id": "775661742505000","name": "Percy Antonio Kong Nu\u00f1ez"},{"id": "10203356446769139","name": "Gustavo Palacios Novoa"},{"id": "10204602666738870","name": "Anthony Richard Rodriguez Torres"},{"id": "688719674510397","name": "Wilfredo Gomez Montoya"},{"id": "698352586883723","name": "Alithu Herrera Ismodes"},{"id": "10203896871676905","name": "Pablo Chuque"},{"id": "10153390409912796","name": "Leslie Yahaira Villela"},{"id": "10204673466092541","name": "Daniel Alonso Avila Soto"},{"id": "10154850019990223","name": "Ricardo Chero"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NzQ=","before": "OTg="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152884395098836/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NzQ%3D"},"data": [{"from": {"id": "10203994280288579","name": "Diego Elvis Sanchez Reategui"},"like_count": 84,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T10:34:04+0000","message": "gallinas mediocres celebrando nuestro triunfo en 3,2,1....","id": "10152884130533836_10152884399633836","user_likes": false},{"from": {"id": "10154923804140118","name": "Agustin MunaycoChaparro"},"like_count": 91,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T10:36:40+0000","message": "Con todo y echada de Melgar :)","id": "10152884130533836_10152884401733836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202978013954446","name": "Victor Ivan Nieri"},"like_count": 16,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:20:29+0000","message": "Cagon decime que se siente\nQue siempre pierdas la final\ud83c\udfb6\nPrimero te pasa con juan aurich \nY luego te pasa con cristal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","id": "10152884130533836_10152884675568836","user_likes": false},{"from": {"id": "833859756664670","name": "Luis Alber Pasaxe Ramos"},"like_count": 14,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T10:48:29+0000","message": "Grande alianza lima , orgullo total y esas gallinas de mierda celebrando un triunfo que no es suyo , gente mediocre vayanse a la csm","id": "10152884130533836_10152884415518836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204889875836417","name": "Fernando Felipe Kounoupas"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T12:20:45+0000","message": "me hago una pregunta ahora a quienes apoyaran las gallinas a sus maridos los de cristal o a sus amantes los del aurich","id": "10152884130533836_10152884580688836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202599637930217","name": "Miguel Angel Rodriguez Marquez"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:47:10+0000","message": "No se le puede reprochar nada este a\u00f1o ... Se jugo 5 partidos en 15 d\u00edas .... los 3 \u00faltimos en climas complicados, y aun asi se puso lo q se tenia que poner ...... duele la derrota, pero la entrega en el partido no se le rerpocha ....... Se notaba el desgaste de la seguiduilla, pero aun asi fue parejo el partido para cualquiera .... un error y ya esta .......... Cosas del futbol, desde que se equivocaron al expulsar a cueva injustamente y luego le anulan un gol de mauro legitimo ...... todo fue en contra .......... Igual no es fue una final regalado, se lucho y el rival pues aprovecho el desgaste y los errores arbitrales al Alianza, y punto ....... ambos hubieran sido justos ganadores , pero cosas del futbol extras, no se pudo \u00a1\u00a1","id": "10152884130533836_10152884712488836","user_likes": false},{"from": {"id": "10154401550935235","name": "Hector Cano Lema"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T12:11:05+0000","message": "De pronto las gayinas se multiplicaron y se convirtieron en cientos de pavos.","id": "10152884130533836_10152884542038836","user_likes": false},{"from": {"id": "595524823907159","name": "UltraCream Merengue"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T11:52:45+0000","message": "LLORA LLORA CAGON LLORA LLORA CAGON LLORA LLORA CAGONLLORA LLORA CAGON LLORA LLORA CAGON LLORA LLORA CAGON. \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1PATOS KAGONES FALTAN 5 A\u00d1OS PARA CELEBRAR OTRA QUINCEA\u00d1ERA.!!!!!!!!!!!!!!!!!!!","id": "10152884130533836_10152884508313836","user_likes": false},{"from": {"id": "524655627638171","name": "Mijaly Bellizza Miniotti"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:35:22+0000","message": "las gallinas se la estan comiendo los pavos se la estan empujando......nace una nueva raza plumifera las pavigayinas","id": "10152884130533836_10152884696463836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205231800371943","name": "Frankie Richard Ramirez"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T11:42:29+0000","message": "Veo comentarios y comprendo a los peruanos xq son tan aweonaos para opinar....los ultimos en la clase","id": "10152884130533836_10152884493298836","user_likes": false},{"from": {"id": "990223247658666","name": "Enriike Piib"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T10:32:20+0000","message": "Este a\u00f1o si Gane una Final \nSea lo que sea sirvio!Cupo a la Libertadores. \n:D . lo que pasa es que El Equipo Color Mojon PERDIO 2 FINALES!\nY trata de contentarse con Cristal?\nEn ese Caso Alianza es tu Padre y Cristal tu marido gallina de mierda :v","id": "10152884130533836_10152884397028836","user_likes": false},{"from": {"id": "730857770315660","name": "Richard Edwin Felles Isidro"},"like_count": 4,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T11:43:23+0000","message": "Con cueva, echada d melgar, con todos tus mariconadas t ganamos Y en un tercer partido Y EN cancha neutral MONOS FRACAZADOS y ahora k escusa VAN PONER VERGUENZA LIMA solo pelotasos jaja k lastima dan","id": "10152884130533836_10152884494698836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152566522663546","name": "Rodrigo D. Marco"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T15:12:44+0000","message": "MUCHACHOS UN CHISTE!!!! \n\n > Profesora, aqu\u00ed le entrego mi monograf\u00eda.....\n\u2014 Pero le falta el #T\u00edtulo.\n\u2014> Es que es sobre alianza..:v","id": "10152884130533836_10152884881343836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203362084628942","name": "Oscar Lino Rojas"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:44:53+0000","message": "LA u que va a celebrar ese triunfo de mierda cuando lleguen por lo menos a 20 titulos resien hablen mientras tanto quedense calladitos nomas","id": "10152884130533836_10152884709538836","user_likes": false},{"from": {"id": "10152881279959841","name": "Hernan Yauri"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T11:50:20+0000","message": "E l futbol peruano ya no.es comonantes un triunfo mas o.menos es igualcomo sera este futbol peruano hasta las autoridades sabes que atras de cada equipo existes delinciencia por eso lo trasladaron hacia arequipa bahhhhhhhhhh","id": "10152884130533836_10152884504968836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204458495275305","name": "Jose E Saravia"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T11:48:07+0000","message": "Calla gallina equipo de media tabla","id": "10152884130533836_10152884502128836","user_likes": false},{"from": {"id": "747036998697647","name": "Gustavo Gonzalez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T11:40:28+0000","message": "Alianza Lima debe estar acostumbrado a perder en diciembre, con tan solo recordar a esos q murieron en el accidente a\u00e9reo.","id": "10152884130533836_10152884490098836","user_likes": false},{"from": {"id": "10201792284968926","name": "Daniel S\u00e1nchez Ruiz"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T11:19:14+0000","message": "El campeonato es celeste!","id": "10152884130533836_10152884449708836","user_likes": false},{"from": {"id": "802229166463638","name": "Absconditus Vultus"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T11:06:31+0000","message": "SC \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c","id": "10152884130533836_10152884434733836","user_likes": false},{"from": {"id": "1585014921731601","name": "Javier Aguirre Lazaro"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:45:55+0000","message": "eso es para que entienda que no solo se necesita hinchada y suerte para ganar si no f\u00fatbol","id": "10152884130533836_10152886025453836","user_likes": false},{"from": {"id": "10204589810656100","name": "PrinCe RanDy"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T01:10:48+0000","message": "Grone levanten la cabeza .. Que tenemos todo para ser los mejores , tenemos tradicion hinchada y webos hay que seguir pa' lante aunque caigamos dejandolo todo en la cancha tienes a una hinchada fiel y que da todo de todos los lugares del mundo .. <3 soydealianza de corazon y punto <3 me basta y me sobra siendo de este equipo maravilloso :)","id": "10152884130533836_10152885979743836","user_likes": false},{"from": {"id": "10202879017490421","name": "Kevin Pietro Guti\u00e9rrez Espejo"},"message_tags": [{"length": 26,"offset": 0,"type": "user","id": "378356732315622","name": "Carlos Colunche Avellaneda"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:59:54+0000","message": "Carlos Colunche Avellaneda","id": "10152884130533836_10152885685743836","user_likes": false},{"from": {"id": "10205493990099033","name": "JLuis Skytel"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:47:49+0000","message": "salud cristal....","id": "10152884130533836_10152885667483836","user_likes": false},{"from": {"id": "551592798318708","name": "Eddy Loayza Perez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:37:44+0000","message": "superenlocagonesya fuesimeprevamosha ser su papaksmrdale(u)","id": "10152884130533836_10152885390163836","user_likes": false},{"from": {"id": "770445386381062","name": "Edward R Choque Neira"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:07:23+0000","message": "ohh vamos cervecerosss : D","id": "10152884130533836_10152885339703836","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884395098836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884395098836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T01:52:15+0000","link": "https://www.facebook.com/elcomercio.pe/photos/a.71858688835.73755.71263708835/10152884130533836/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152884130533836","shares": {"count": 39 },"created_time": "2014-12-05T10:30:00+0000","message": "#FOTOS Lo que dej\u00f3 el #Clausura: euforia celeste y tristeza \u00edntima \u25ba http://goo.gl/S1gsqv #Cristal vs #AlianzaLima","type": "photo","id": "71263708835_10152884395098836","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10639707_10152884120118836_4034027495376657250_n.jpg?oh=4698cd51dbbc4ea7a143027055122f15&oe=54FD27CC&__gda__=1426056055_6c58c71d1e15b1fba1789555cff65959","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDMyMDc3ODAyODgyMjc=","before": "NjU3NDcyODQ3NjgwMTUy"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/71263708835_10152884361583836/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAyMDMyMDc3ODAyODgyMjc%3D"},"data": [{"id": "657472847680152","name": "Boca Junior"},{"id": "671524942960951","name": "Jose Carrasco"},{"id": "10204540361165008","name": "KarOl Gamarra"},{"id": "10152758638489488","name": "TheTata Rodrisch"},{"id": "840121372675780","name": "Roberto Escajadillo Montano"},{"id": "10201862373062959","name": "Harold Yrureta"},{"id": "841268679222814","name": "Lynda Rea\u00f1o Reynoso"},{"id": "4014547499805","name": "Sonya de Cordova"},{"id": "10152522018498951","name": "JuanJo Nolasco"},{"id": "733133693441352","name": "John Bernard Rojas Peralta"},{"id": "10152607813113048","name": "Jenniffer Ponte Guerrero"},{"id": "10203330170603248","name": "Pier F. Leon"},{"id": "10204152484866716","name": "Andrea Tecserupay"},{"id": "682827255128543","name": "Leonardo Bayonacamacho"},{"id": "822450277766796","name": "David Cruz Torres"},{"id": "10203348678015069","name": "Victor Ricardo Mormontoy Malpartida"},{"id": "10202379034376245","name": "Carlos Alfredo Sullon Vegas"},{"id": "10155049498005438","name": "JoseDaniel C. Sebastiani"},{"id": "10203570681011064","name": "Karen Gonzales"},{"id": "10203669777001699","name": "Juan Jos\u00e9 Paravecino Le\u00f3n"},{"id": "1506462282973350","name": "Ennydan Zemog"},{"id": "10204107197453701","name": "Astrid Yanira Contreras Encarnacion"},{"id": "631013616953891","name": "Pedro David Carhuatocto Rojas"},{"id": "10152101584802553","name": "Deivid Galindo"},{"id": "10203207780288227","name": "Daniel Perez Lescano"}] },"from": {"category": "Media/news/publishing","name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)","category_list": [{"id": "108366235907857","name": "Newspaper"}],"id": "71263708835" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "Mg=="}},"data": [{"from": {"id": "10152964330845955","name": "Nathaly Aleman M"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 0,"type": "user","id": "10205832938688352","name": "Javier Z\u00fa\u00f1iga"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T12:12:15+0000","message": "Javier Z\u00fa\u00f1iga","id": "10152884120118836_10152884552998836","user_likes": false},{"from": {"id": "10203207780288227","name": "Daniel Perez Lescano"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "user","id": "10152522018498951","name": "JuanJo Nolasco"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:09:51+0000","message": "JuanJo Nolasco","id": "10152884120118836_10152885088438836","user_likes": false}] },"message_tags": {"0": [{"length": 15,"offset": 0,"type": "page","id": "74133697733","name": "Game of Thrones"}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884361583836","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/71263708835/posts/10152884361583836","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-05T17:09:51+0000","to": {"data": [{"category": "Tv show","name": "Game of Thrones","id": "74133697733"}] },"link": "https://www.facebook.com/elcomercio.pe/photos/a.71858688835.73755.71263708835/10152884120118836/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152884120118836","shares": {"count": 2 },"created_time": "2014-12-05T10:00:00+0000","message": "Game of Thrones: mira los entretelones del rodaje en #Espa\u00f1a \u25ba http://goo.gl/VJ5Q21","type": "photo","id": "71263708835_10152884361583836","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
!@#END
1417836942
@pardoschicken
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10393172_10152364663356792_4406426851419085845_n.jpg?oh=9fbfccc543b41e6a6daad83f473aa67a&oe=54FE4BEB&__gda__=1427405074_d295482f1dac3f9c7dc51421f0889c9a","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU2NDE4NTk0NzEyODI5Mw==","before": "MTAyMDI4Mzc5Mzk4MDg0OTI="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152364664536792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTU2NDE4NTk0NzEyODI5Mw%3D%3D"},"data": [{"id": "10202837939808492","name": "Maria Isabel Santillan Nu\u00f1rz"},{"id": "10201628459593918","name": "Zizou Francois"},{"id": "10205081988910537","name": "Freddy Ronald Pariona Campos"},{"id": "630414580378166","name": "Martin R. Revelly"},{"id": "308462236011018","name": "Oscar Rea\u00f1o Carrera"},{"id": "10205456049623817","name": "Karlita Santacruz"},{"id": "684365608328945","name": "Monica Veliz Chirinos"},{"id": "10204686874268238","name": "V\u00edcTor Manuel"},{"id": "687694931301424","name": "Aixa Q. Caceres"},{"id": "394963454000721","name": "Josselyn Lozano Garay"},{"id": "849771071717690","name": "Karito Martinez"},{"id": "1054199607939483","name": "Rosa Castillo"},{"id": "10152467120988021","name": "Evelyn Vergara Miranda"},{"id": "436720773140178","name": "Raphael Romero Puccinelli"},{"id": "10203862512822173","name": "Carolina Aramos"},{"id": "1509128006025190","name": "Mar\u00eda Teresa Vilca Quispe"},{"id": "1528124437440937","name": "AR V'li Pastrana"},{"id": "10203038390655962","name": "Edgard Alvarez"},{"id": "590547807727369","name": "Empita Farfan Plaza"},{"id": "10202601521571728","name": "Rossanna Razetto del Solar"},{"id": "10203640748472639","name": "Johana Polanco"},{"id": "772094556173353","name": "Maria Alvarado"},{"id": "830414750349189","name": "Sujey Isabel Alvarado Torres"},{"id": "702449853183821","name": "Xana Pily Ch R"},{"id": "1564185947128293","name": "Maria Marin"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "MTM="}},"data": [{"from": {"id": "686639341455644","name": "Luis Vargas"},"message_tags": [{"length": 6,"offset": 0,"type": "user","id": "682527295197702","name": "Haydee"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:48:42+0000","message": "Haydee :P <3","id": "10152364663356792_10152364722271792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204528526754745","name": "Alessandra Villacorta L\u00f3pez"},"message_tags": [{"length": 5,"offset": 0,"type": "user","id": "10202293047389527","name": "Jordy"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:03:41+0000","message": "Jordy :D GO !","id": "10152364663356792_10152364665456792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204632267182005","name": "Gabriela Baz\u00e1n"},"message_tags": [{"length": 21,"offset": 0,"type": "user","id": "10152558300898207","name": "Marcy Medina Arellano"},{"length": 22,"offset": 24,"type": "user","id": "10204535133611221","name": "Luisa Gutierrez Guzman"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:03:10+0000","message": "Marcy Medina Arellano , Luisa Gutierrez Guzman vamossssssss","id": "10152364663356792_10152364664861792","user_likes": false},{"from": {"id": "849771071717690","name": "Karito Martinez"},"message_tags": [{"length": 18,"offset": 0,"type": "user","id": "10205465782146832","name": "Jaqueline Martinez"},{"length": 21,"offset": 19,"type": "user","id": "10205006475339573","name": "Diego Cisneros Armijo"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T03:19:18+0000","message": "Jaqueline Martinez Diego Cisneros Armijo que riiico, llevenme :(","id": "10152364663356792_10152365359301792","user_likes": false},{"from": {"id": "4939734746893","name": "Maritza Hurtado O"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:00:08+0000","message": "esa foto era con lupa, porq cuando yo pido brochetas me traen unas miniaturas...................","id": "10152364663356792_10152364941811792","user_likes": false},{"from": {"id": "743529675726961","name": "Mariella Martinez Lino"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T20:21:43+0000","message": "Q ricooo","id": "10152364663356792_10152364900641792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202723317958307","name": "Joel Tejeda"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:29:55+0000","message": "Buenaso Mmmm","id": "10152364663356792_10152364843166792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203233088482932","name": "Jazm\u00edn Aranda"},"message_tags": [{"length": 31,"offset": 7,"type": "user","id": "10152890609574609","name": "Stephanie Gutierrez Passalacqua"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T19:27:47+0000","message": "Ricooo Stephanie Gutierrez Passalacqua","id": "10152364663356792_10152364840981792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204741016312583","name": "Luis Alberto Vidaurre Polo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:57:07+0000","message": "Lose...","id": "10152364663356792_10152364732061792","user_likes": false},{"from": {"id": "1565232680378389","name": "Cesar Agusto Carmen Preciado"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:46:50+0000","message": "Hummmm q riko","id": "10152364663356792_10152364717231792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205615482853495","name": "Elizabeth Valdiviezo Vasquez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:35:20+0000","message": "Hoy pardos rico","id": "10152364663356792_10152364701781792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203054195532032","name": "Maria Eyzaguirre Rodriguez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:45:50+0000","message": "Rikisimo","id": "10152364663356792_10152365202856792","user_likes": false},{"from": {"id": "1530051820575222","name": "Maria Del Carmen Pacheco Moreno"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T17:14:42+0000","message": "Cuanto esta familiar y chiquito.!???","id": "10152364663356792_10152364678546792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152364664536792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152364664536792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T03:31:39+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152364663356792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152364663356792","shares": {"count": 28 },"created_time": "2014-12-05T17:02:49+0000","message": "Date el gusto, te lo mereces ;)","type": "photo","id": "68022721791_10152364664536792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on a post.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-12-04T21:39:27+0000","story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-12-04T21:39:27+0000","type": "status","id": "68022721791_10152363240526792"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10730797_10152362822221792_8633632685458272817_n.jpg?oh=fb164e0434319958958c103e0fad50a3&oe=5519CEEC","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAxNTI2OTkzMDc0MTM5NjQ=","before": "MzQ0ODA1NzI5MDM0ODY3"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152362822691792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAxNTI2OTkzMDc0MTM5NjQ%3D"},"data": [{"id": "344805729034867","name": "G Redolfo Diana"},{"id": "766258076794488","name": "Charo Campos Neyra"},{"id": "10204818396360756","name": "Romyna Mercado"},{"id": "769983226394362","name": "Camila GH"},{"id": "1054199607939483","name": "Rosa Castillo"},{"id": "687694931301424","name": "Aixa Q. Caceres"},{"id": "10204144060534010","name": "Mayra Lopez"},{"id": "1549870258558931","name": "Martin Bossio"},{"id": "818657421499201","name": "Maritza Reyes Gosch"},{"id": "10204693080198487","name": "Kathy Kassi Vale"},{"id": "10202177678598365","name": "Rosario Minaya Suarez"},{"id": "1662481763978579","name": "Mirian Flores"},{"id": "10152616855144169","name": "Moni Morita"},{"id": "326375004215245","name": "Alex Arce"},{"id": "881845061860981","name": "Clara Margot Salleres Saravia"},{"id": "713057602087471","name": "Jaime Camargo Pineda"},{"id": "747780475268969","name": "David Collazos"},{"id": "1580238665546221","name": "Jhensito Perez Hernandez"},{"id": "358536027659545","name": "Paola Ijssell Arias Sanchez"},{"id": "10152824722127092","name": "Marisol Ramirez Espinoza"},{"id": "368116076690718","name": "Yarina Quispe"},{"id": "357394601106051","name": "Nancy Quispe Arteaga"},{"id": "657109077739597","name": "Karina Cruz"},{"id": "741533235884127","name": "Doricita Collcce"},{"id": "10152699307413964","name": "Claudia Vizcarra Lopez"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mzg=","before": "NjM="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152362822691792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=Mzg%3D"},"data": [{"from": {"id": "757854914268282","name": "Angie Camila"},"message_tags": [{"length": 5,"offset": 0,"type": "user","id": "830134617030570","name": "Jhean"},{"length": 9,"offset": 10,"type": "user","id": "10202214041112454","name": "Francesca"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T02:11:10+0000","message": "Jhean!!!! Francesca!!!!!!! *-*","id": "10152362822221792_10152363662721792","user_likes": false},{"from": {"id": "10153890617077925","name": "Yoselin Alexandra A Rivas"},"message_tags": [{"length": 21,"offset": 0,"type": "user","id": "736677139760402","name": "Jesus Quartara Torres"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T20:41:56+0000","message": "Jesus Quartara Torres:)","id": "10152362822221792_10152363166401792","user_likes": false},{"from": {"id": "947913021904079","name": "Gianella Alexandra"},"message_tags": [{"length": 17,"offset": 0,"type": "user","id": "844258912263705","name": "Lourdes Lara Vega"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T17:35:23+0000","message": "Lourdes Lara Vega frozen! *-*","id": "10152362822221792_10152362951066792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203621661163168","name": "Iglesias Vera Mal\u00fa"},"message_tags": [{"length": 12,"offset": 0,"type": "user","id": "10152684830614061","name": "FabMus Rolap"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T17:08:41+0000","message": "FabMus Rolap","id": "10152362822221792_10152362828421792","user_likes": false},{"from": {"id": "1495490817407291","name": "Nancy De Nadie"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-06T00:44:09+0000","message": "todo rico y sabroso","id": "10152362822221792_10152365201196792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205077897137834","name": "Krltz El de Mara\u00f1on"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T21:21:24+0000","message": "Elegantee !!! :)","id": "10152362822221792_10152364964866792","user_likes": false},{"from": {"id": "893797477299732","name": "Carol Diaz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T13:04:43+0000","message": "Chicha frozen!!!","id": "10152362822221792_10152364391201792","user_likes": false},{"from": {"id": "733132903441227","name": "Emilia Jesus Montoya Caceda"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T04:53:27+0000","message": "Rossana cuando vamos !","id": "10152362822221792_10152363948021792","user_likes": false},{"from": {"id": "395808763916539","name": "Mar\u00eda Victoria SF"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T04:48:38+0000","message": "Limonadaaaaaaa","id": "10152362822221792_10152363943736792","user_likes": false},{"from": {"id": "713760328731666","name": "Elena Chacon"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T03:55:12+0000","message": "mmmm me encanta riquizizimo \u00f1omi \u00f1omi","id": "10152362822221792_10152363772176792","user_likes": false},{"from": {"id": "591897264245478","name": "Rosa Maria Casas Miranda"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T03:53:12+0000","message": "Q ricoooo","id": "10152362822221792_10152363769901792","user_likes": false},{"from": {"id": "813171995413246","name": "Maril\u00fa Char\u00fan"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T23:12:35+0000","message": "Mm. ..hagan con stevia :)","id": "10152362822221792_10152363449576792","user_likes": false},{"from": {"id": "558782064221275","name": "Jhoseima Ayala Roncal"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T21:54:49+0000","message": "limonada frozen","id": "10152362822221792_10152363351511792","user_likes": false},{"from": {"id": "715109568568225","name": "Silvia Condezo Solis"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T21:33:22+0000","message": "limonada frozen que ricooooooooooo","id": "10152362822221792_10152363231481792","user_likes": false},{"from": {"id": "679209218867372","name": "Carolina Rivera Montero"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T21:32:56+0000","message": "Que tal un t\u00e9 frozen de Hetbalife amigas?","id": "10152362822221792_10152363230751792","user_likes": false},{"from": {"id": "662077367245868","name": "Rosa Garcia Alburqueque"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T21:32:11+0000","message": "Chicha frozen deliciosa y refrescante","id": "10152362822221792_10152363229866792","user_likes": false},{"from": {"id": "722303054513709","name": "Juana Espinoza Narro"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T21:05:52+0000","message": "CHICHA FROZEN","id": "10152362822221792_10152363195816792","user_likes": false},{"from": {"id": "900543686630860","name": "Paty Canto"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T20:52:47+0000","message": "las dos:) :P","id": "10152362822221792_10152363179176792","user_likes": false},{"from": {"id": "1493847767563142","name": "Ruth Jasmin Tulumba Barbar\u00e1n"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T19:15:34+0000","message": "limonada","id": "10152362822221792_10152363063076792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204315178349782","name": "Ines Barrueto ROmo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T19:09:32+0000","message": "chichaaaa","id": "10152362822221792_10152363056506792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205566978916561","name": "Magali Talita Rojas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T19:04:55+0000","message": "chicha!!!!!!!!!!!!!!","id": "10152362822221792_10152363052011792","user_likes": false},{"from": {"id": "799927933400433","name": "Adriana Magaly Valenzuela"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 0,"type": "user","id": "729771200452327","name": "Jessica Roval"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T19:02:40+0000","message": "Jessica Roval vamooossss!!! ;)","id": "10152362822221792_10152363050206792","user_likes": false},{"from": {"id": "1503448669883660","name": "Patricia Vasquez Calder\u00f2n"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T18:32:22+0000","message": "Los dos","id": "10152362822221792_10152363015216792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203999156593435","name": "Su To U"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T18:30:51+0000","message": "2","id": "10152362822221792_10152363013816792","user_likes": false},{"from": {"id": "1459552324309038","name": "Yngrid Rios M"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T18:27:38+0000","message": "uhm cualquiera de las dos son deliciosas!!!","id": "10152362822221792_10152363011031792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152362822691792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152362822691792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-06T00:44:09+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152362822221792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152362822221792","shares": {"count": 79 },"created_time": "2014-12-04T17:03:18+0000","message": "\u00bfY si nos refrescamos?","type": "photo","id": "68022721791_10152362822691792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10696308_10152360949351792_6446274407693006877_n.jpg?oh=c726bea47abf5ae90e444ec53717532a&oe=5511EB76","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzMDI2MzI5ODM4NjI=","before": "MTAyMDQ4MTgzOTYzNjA3NTY="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152360949636792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAyMDUzMDI2MzI5ODM4NjI%3D"},"data": [{"id": "10204818396360756","name": "Romyna Mercado"},{"id": "592225317572825","name": "Andrea Aries"},{"id": "877710258927325","name": "Normi Villar"},{"id": "272200202973948","name": "Diego Jesus Uchiha"},{"id": "1579038028985831","name": "Valerita Soto"},{"id": "366658206841342","name": "Sofia Pe\u00f1a R"},{"id": "701483639931059","name": "Julissa Garcia"},{"id": "896108077080452","name": "Jackeline Esperanza Nunura Miranda"},{"id": "10204984655084942","name": "Veronica Masaki Aller"},{"id": "10203567250441610","name": "Eli Sugey"},{"id": "691789287567112","name": "Hector Jose Salazar Mudarra"},{"id": "10205273059290288","name": "Mario Huis\u00f1ay Granados"},{"id": "501794623296589","name": "Frank DU Reyes"},{"id": "10154927093455501","name": "Juan Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez Alvarado"},{"id": "1526813407574974","name": "Elizabeth Thu BeBiitha Sanchez"},{"id": "772546139484598","name": "Jasmin Reyes Herrera"},{"id": "378425062335222","name": "Kevilin Chira Varillas"},{"id": "326258180894449","name": "Rodrigo Cesar Canturin Guzman"},{"id": "373500656145150","name": "Carolina Shereiber Baldeon"},{"id": "752408901512384","name": "Vanessa Gaci"},{"id": "722391157811964","name": "Richard Delgado Salazar"},{"id": "384578498377244","name": "Deysi Zamora Yupanqui"},{"id": "251136961753505","name": "Marijo Diaz"},{"id": "10203441885751136","name": "Carlos Robles"},{"id": "10205302632983862","name": "Catherine Perez"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Nw==","before": "MzE="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152360949636792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=Nw%3D%3D"},"data": [{"from": {"id": "391504090997126","name": "Silvia Gonzales Mina"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T00:05:04+0000","message": "mmmm.esosteque\u00f1ossonlomaximo,nodejend eprobar","id": "10152360949351792_10152363526826792","user_likes": false},{"from": {"id": "851128831570095","name": "Elvis Barreto"},"message_tags": [{"length": 18,"offset": 0,"type": "user","id": "392050587612274","name": "Qatia Soto Mendoza"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T01:34:56+0000","message": "Qatia Soto Mendoza miraa \ud83d\ude0d\ud83d\ude01","id": "10152360949351792_10152361643146792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205344727881840","name": "Josselyn L\u00f3pez"},"message_tags": [{"length": 11,"offset": 0,"type": "user","id": "814771925218383","name": "Juan Huayna"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T01:24:07+0000","message": "Juan Huayna proonto <3","id": "10152360949351792_10152361633421792","user_likes": false},{"from": {"id": "773573449347130","name": "C Yndr D Ue\u00f1as R"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T18:22:45+0000","message": "Deliciosos... buenisimos.. siempre que voy a pardos es mi entrada ... :)","id": "10152360949351792_10152361024371792","user_likes": false},{"from": {"id": "554624351319590","name": "Jorge Filinich"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T17:30:49+0000","message": "Decepcionantes. Esperaba mas de ello,pero no pasa nada.","id": "10152360949351792_10152360971881792","user_likes": false},{"from": {"id": "756194007770385","name": "Piero Covinos"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 0,"type": "user","id": "10202957093981639","name": "Burbu Aguirre"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T17:27:22+0000","message": "Burbu Aguirre tenemos que probarlos..","id": "10152360949351792_10152360968606792","user_likes": false},{"from": {"id": "727940363913950","name": "Mfpv Mfpv"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T14:57:04+0000","message": "La verdad verdad esos teque\u00f1os con pollo a la brasa terrible combinaci\u00f3n,feisimossssss todo lo dem\u00e1s exquisito","id": "10152360949351792_10152364519771792","user_likes": false},{"from": {"id": "559274170869248","name": "Lucy China"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T20:44:40+0000","message": "Que ricos los teque\u00f1os ummm.","id": "10152360949351792_10152363169501792","user_likes": false},{"from": {"id": "852126941466502","name": "Victoria Dix Castillo Saire"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T18:56:15+0000","message": "teque\u00f1os q ricooo...","id": "10152360949351792_10152363043546792","user_likes": false},{"from": {"id": "1476793769238261","name": "Betssy Paredes Apaza"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T14:31:04+0000","message": "yooooooooooooooooo son muy ricos","id": "10152360949351792_10152362514326792","user_likes": false},{"from": {"id": "837670029630710","name": "Jose Luis Villalobos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T03:41:55+0000","message": "Cuanto ta esa wada?","id": "10152360949351792_10152361833156792","user_likes": false},{"from": {"id": "401560599997881","name": "Juana Sosa Ygnacio"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T03:34:41+0000","message": "deliciosos","id": "10152360949351792_10152361824246792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203333325674518","name": "Mary Guzm\u00e1n F"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T02:21:30+0000","message": "hoy los probe con mi familiar y yami yami ricos","id": "10152360949351792_10152361708651792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205421464044358","name": "Jhannelly Arditto Salazar"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T01:52:56+0000","message": "Yoooo son deliciosos ...sin palabraa","id": "10152360949351792_10152361669161792","user_likes": false},{"from": {"id": "820309274677107","name": "Susan Saavedra Rojas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T01:17:27+0000","message": "MUY RICO","id": "10152360949351792_10152361626001792","user_likes": false},{"from": {"id": "537485489717900","name": "Andre Chirinos Torre"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T01:09:01+0000","message": "#teque\u00f1osbrasa","id": "10152360949351792_10152361616691792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152955183141289","name": "Silvia Cavero"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T01:05:29+0000","message": "QUE RICO \u00a1\u00a1\u00a1","id": "10152360949351792_10152361608876792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204578887503646","name": "Claudia Mariela Vera"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T00:34:10+0000","message": "No me parece que en la entrada solo vengan 3 teque\u00f1os \ud83d\ude29","id": "10152360949351792_10152361574076792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204578887503646","name": "Claudia Mariela Vera"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "user","id": "10205129553975581","name": "Rodolfo Ch\u00e1vez"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T00:33:02+0000","message": "Rodolfo Ch\u00e1vezantojo de ultimo minuto amor \ud83d\ude14","id": "10152360949351792_10152361572841792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152530206428850","name": "Santiago Aguilar"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T00:27:40+0000","message": "Si son ricos \ud83d\ude09","id": "10152360949351792_10152361566921792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152167437233710","name": "Shxnet Liviapoma"},"message_tags": [{"length": 16,"offset": 0,"type": "user","id": "969287339771674","name": "Christian Franco"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T21:26:54+0000","message": "Christian Franco vamos n.n","id": "10152360949351792_10152361309941792","user_likes": false},{"from": {"id": "1459552324309038","name": "Yngrid Rios M"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T21:14:37+0000","message": "Riquisimos!!!","id": "10152360949351792_10152361295191792","user_likes": false},{"from": {"id": "750789451647563","name": "Monica Villar"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T20:48:05+0000","message": "Deliiiii","id": "10152360949351792_10152361216181792","user_likes": false},{"from": {"id": "756125087779400","name": "Rosana Villamar"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T19:14:03+0000","message": "Yo quiero","id": "10152360949351792_10152361086756792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152431567468369","name": "Miguel De Bracamonte Galvez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T18:22:19+0000","message": "Lo maximo riquisimos","id": "10152360949351792_10152361023931792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152360949636792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152360949636792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-05T14:57:04+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152360949351792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152360949351792","shares": {"count": 22 },"created_time": "2014-12-03T17:09:11+0000","message": "Parece que alguien es muy fan\u00e1tico de nuestros #Teque\u00f1osBrasa...","type": "photo","id": "68022721791_10152360949636792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on their own photo.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-12-03T03:24:36+0000","application": {"name": "Photos","id": "2305272732" },"story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-12-03T03:24:36+0000","type": "status","id": "68022721791_10152360152466792"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10624788_10152359294996792_1886529248774510016_n.jpg?oh=5272062dc0bd0c78f6c5ce1099a271dd&oe=55051398&__gda__=1427247969_6b561539d5d310fd666dc0f3a806730d","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjQ1MzQ2NTYyMjQ3OTk0","before": "Mzg2NjA4NjAxNDk3MzM0"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152359295626792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NjQ1MzQ2NTYyMjQ3OTk0"},"data": [{"id": "386608601497334","name": "Ivone Figueroa"},{"id": "706792202750538","name": "Lisbeth Bonifacio Luna"},{"id": "10202839308718838","name": "Jos\u00e9 Antonio Martinez Castellanos"},{"id": "742198062523931","name": "Ever Pardo Carrasco"},{"id": "817655868298583","name": "Alejita Ariesn"},{"id": "896108077080452","name": "Jackeline Esperanza Nunura Miranda"},{"id": "10152468093003062","name": "Cristina Arce"},{"id": "10205273059290288","name": "Mario Huis\u00f1ay Granados"},{"id": "682672478518771","name": "LeeClaudia"},{"id": "772546139484598","name": "Jasmin Reyes Herrera"},{"id": "866565583368963","name": "Gustavo Tello"},{"id": "10204434667659372","name": "Belisa Medina L"},{"id": "10152533644750662","name": "Garrido Paolita"},{"id": "10203621661163168","name": "Iglesias Vera Mal\u00fa"},{"id": "251136961753505","name": "Marijo Diaz"},{"id": "10203441885751136","name": "Carlos Robles"},{"id": "670162406386231","name": "Shirley Prinque Sanchez"},{"id": "846744582013725","name": "Mimi Verovo"},{"id": "810878555640192","name": "Willy Rock"},{"id": "828466310543937","name": "Yesenia Reque"},{"id": "966002253429116","name": "Cecilia Giovanna Serpa San Martin"},{"id": "10203722089047083","name": "Ruth Ayasta"},{"id": "10204523023828752","name": "Lourdes Bocanegra"},{"id": "10203370771447078","name": "Mario Ruperto Rojas Pati\u00f1o"},{"id": "645346562247994","name": "Noelia Alvina Llancari Nu\u00f1ez"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mzk=","before": "NjM="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152359295626792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=Mzk%3D"},"data": [{"from": {"id": "10152869149738427","name": "Jeniffer Aparicio"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T23:52:26+0000","message": "Es muy rica cuando te llega completa... la ultima vez que pedi llego sin queso ni choclo","id": "10152359294996792_10152361510476792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203656624951967","name": "Cesar Araujo Sanchez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T20:56:13+0000","message": "Cuando abren el local de plaza norte? En megaplaza cada vez que voy tengo que esperar ...antes era diferente.","id": "10152359294996792_10152359576216792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203090591959881","name": "Ericka Fernan-zegarra"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T17:55:42+0000","message": "Y que otras ensaladas hay","id": "10152359294996792_10152359356956792","user_likes": false},{"from": {"id": "967008543328623","name": "Geraldine Merino"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T17:13:12+0000","message": "se puede pedir delivery de la ensalada? y precio","id": "10152359294996792_10152359309226792","user_likes": false},{"from": {"id": "839984269387901","name": "Eliiza Reciines QuirOz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T17:08:13+0000","message": "uy no me antojeee","id": "10152359294996792_10152359302541792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152756117784074","name": "Walter Alexamder Barrios Silva"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T17:03:46+0000","message": "precio?","id": "10152359294996792_10152359297376792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152365323933263","name": "Lore Gonzales"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T21:32:43+0000","message": "Hoy fui a Pardos a comer la ensalada Festiva!!! <3 Riquiiiisima!!!","id": "10152359294996792_10152361317256792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202945764780914","name": "Tabatha Pe\u00f1a"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 13,"type": "user","id": "10152854710089029","name": "Bruno Vinazza"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T22:23:59+0000","message": "RAWRRRR!! :< Bruno Vinazza","id": "10152359294996792_10152359815831792","user_likes": false},{"from": {"id": "10200121572598548","name": "Julio Norris Chancafe Flores"},"message_tags": [{"length": 22,"offset": 5,"type": "user","id": "987156367968932","name": "Melanie Carri\u00f3n Torres"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T18:23:33+0000","message": "Amor Melanie Carri\u00f3n Torres esa ensalada te gusta verdad? ;) este fin de semana puede ser!","id": "10152359294996792_10152359385096792","user_likes": false},{"from": {"id": "482355425238350","name": "Bony Cotrina"},"message_tags": [{"length": 25,"offset": 0,"type": "user","id": "10203273718588886","name": "Andrea Joaquin Cabanillas"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T17:37:22+0000","message": "Andrea Joaquin Cabanillas..sabado somos pardos!!!! :D","id": "10152359294996792_10152359337611792","user_likes": false},{"from": {"id": "528611220605610","name": "Fabiana Aguirre"},"message_tags": [{"length": 11,"offset": 0,"type": "user","id": "870943092925955","name": "Janira Pe\u00f1a"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T17:08:54+0000","message": "Janira Pe\u00f1a","id": "10152359294996792_10152359303146792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205273059290288","name": "Mario Huis\u00f1ay Granados"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T22:04:53+0000","message": "La mejor ensalada y la mas rica de pardos. ..:)","id": "10152359294996792_10152365018241792","user_likes": false},{"from": {"id": "715109568568225","name": "Silvia Condezo Solis"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T21:39:01+0000","message": "solamente para mi solita.","id": "10152359294996792_10152363239961792","user_likes": false},{"from": {"id": "607868802674360","name": "MA VE"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T01:47:18+0000","message": "Se ve riquiiiiisima!!!!","id": "10152359294996792_10152361662796792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152251319542382","name": "Silvia Candy"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 10,"type": "user","id": "10152897909399920","name": "Rodolfo Chavez"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T00:59:31+0000","message": "QUE RICORodolfo Chavez","id": "10152359294996792_10152361600556792","user_likes": false},{"from": {"id": "1006694732690779","name": "Sammy Deyvis Natividad Matias"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T21:23:28+0000","message": ":) que recuerdo","id": "10152359294996792_10152361305976792","user_likes": false},{"from": {"id": "1006694732690779","name": "Sammy Deyvis Natividad Matias"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T21:21:41+0000","message": ":) que recuerdo","id": "10152359294996792_10152361303606792","user_likes": false},{"from": {"id": "847995765250779","name": "Rosita Ramos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T18:22:52+0000","message": "EXCELENTE....PARAACOMPA\u00d1ARELMEJORPOLLOALABRASA.","id": "10152359294996792_10152361024466792","user_likes": false},{"from": {"id": "420091911460937","name": "Amelia Manrique Rambla"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T17:53:24+0000","message": "Deli...","id": "10152359294996792_10152360995421792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205298445128419","name": "Diana Jesus Mazzeto Cordova"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T14:59:39+0000","message": "Que delicia,ahorita voy a comprar mi paltita y ese quesito para prepararlo","id": "10152359294996792_10152360800161792","user_likes": false},{"from": {"id": "608493699272478","name": "Giovanny J D Assis Moreira"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T10:07:50+0000","message": "Si ya deben de expandirse para degustar el buen sabor en la variedades de platos que brinda pardos","id": "10152359294996792_10152360535316792","user_likes": false},{"from": {"id": "1493201590947085","name": "Ronnie Casta\u00f1eda Paucar"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T06:02:58+0000","message": "Riiiiiiiiiiiiicooooo","id": "10152359294996792_10152360351286792","user_likes": false},{"from": {"id": "341007372743826","name": "Yanira L\u00f3pez"},"message_tags": [{"length": 6,"offset": 7,"type": "user","id": "369178839918908","name": "Sophia"},{"length": 8,"offset": 16,"type": "user","id": "10203209375543776","name": "Gianella"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T02:58:45+0000","message": "chicas Sophia y Gianella hay que ir el fds semana a comer es buenaza! :)","id": "10152359294996792_10152360124156792","user_likes": false},{"from": {"id": "418830808269493","name": "Evelyn Otero"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T02:35:51+0000","message": "Q rico ensaladaaaa","id": "10152359294996792_10152360096776792","user_likes": false},{"from": {"id": "810433392354551","name": "Ruth La So\u00f1adora L H"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T01:56:50+0000","message": "Mi preferida","id": "10152359294996792_10152360056651792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152359295626792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152359295626792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-05T22:04:53+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152359294996792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152359294996792","shares": {"count": 87 },"created_time": "2014-12-02T17:02:14+0000","message": "Todo tuyo :D","type": "photo","id": "68022721791_10152359295626792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on a post.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-12-02T03:23:48+0000","story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-12-02T03:23:48+0000","type": "status","id": "68022721791_10152358424321792"}
{ "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10363417_10152357697786792_7036500255850977892_n.jpg?oh=cea802ee5123b65d0fc8b3b93522834e&oe=550B0C26","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzUxMTg0Nzg4Mjg1Nzcz","before": "MzA4ODYwNDI1OTc2Nzg3"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152357701706792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NzUxMTg0Nzg4Mjg1Nzcz"},"data": [{"id": "308860425976787","name": "Ariana Iman Torres"},{"id": "242133199322351","name": "Nanah Heredia"},{"id": "820201201356348","name": "Yolina Arzapalo"},{"id": "10204523400660329","name": "Lessy Rub\u00ed"},{"id": "301776296685862","name": "Milagros Casas C\u00f3rdova"},{"id": "10203370771447078","name": "Mario Ruperto Rojas Pati\u00f1o"},{"id": "10204372344100704","name": "Claudia Gianinna Orihuela Llanos"},{"id": "771392989587590","name": "Catherine Leiva Perez"},{"id": "10203261083461938","name": "Yovi Ascate Alvarez"},{"id": "296503817215549","name": "Victor Mendoza"},{"id": "10152561921410888","name": "Roxana Altamirano"},{"id": "10204686874268238","name": "V\u00edcTor Manuel"},{"id": "377612512378327","name": "Claudia Carolina Rivasplata Caballero"},{"id": "310617919138696","name": "Margiory Sanchez Garcia"},{"id": "564976236968661","name": "Yefri More Inga"},{"id": "624596887625022","name": "Gina Alfaro"},{"id": "10200963463843941","name": "Ana Pacheco Cordova"},{"id": "1508960436045210","name": "Manuel Ruiz"},{"id": "10203293049431198","name": "Gladys Mondragon Flores"},{"id": "10205530981137542","name": "Mayra Tenorio"},{"id": "1510357559247340","name": "Mariella Medina"},{"id": "406335269518379","name": "Gabriela Bel\u00e9n S\u00e1nchez Urbina"},{"id": "745824915506543","name": "Reina E. Rojas"},{"id": "699200826817558","name": "Reicer Valdeiglesias"},{"id": "751184788285773","name": "Maria Del Carmen Catherine Avila"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTE=","before": "MzU="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152357701706792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTE%3D"},"data": [{"from": {"id": "374991689319081","name": "Wendy Perez"},"message_tags": [{"length": 6,"offset": 0,"type": "user","id": "1498131427141574","name": "Miguel"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T18:20:52+0000","message": "Miguel no te provoca :P","id": "10152357697786792_10152357713451792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205792027739669","name": "Marco Flores"},"message_tags": [{"length": 28,"offset": 0,"type": "user","id": "821416701254251","name": "Elleen Stany Tipiane Perales"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T05:44:41+0000","message": "Elleen Stany Tipiane Perales","id": "10152357697786792_10152358547126792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202965116801075","name": "Abigail C\u00f3rdova"},"message_tags": [{"length": 6,"offset": 0,"type": "user","id": "10152428644606957","name": "Ronald"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T02:06:48+0000","message": "Ronald nos falta esta. Pero ya ser\u00e1 despu\u00e9s de finales ;)","id": "10152357697786792_10152358334376792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204129263303942","name": "Jes\u00fas Morales"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 0,"type": "user","id": "10152671707113028","name": "Pamela M\u00e9ndez"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T18:13:54+0000","message": "Pamela M\u00e9ndez :p","id": "10152357697786792_10152357705276792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204372344100704","name": "Claudia Gianinna Orihuela Llanos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-05T03:24:19+0000","message": "quierooooooooooo","id": "10152357697786792_10152363738546792","user_likes": false},{"from": {"id": "332821670234510","name": "Mely Reyes Jaramillo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T19:17:52+0000","message": "Qe rika... Piernitaaaa.. Jijiji","id": "10152357697786792_10152361091226792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152467120988021","name": "Evelyn Vergara Miranda"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-03T03:36:07+0000","message": "Mmmm q ricooooo","id": "10152357697786792_10152360164296792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203273718588886","name": "Andrea Joaquin Cabanillas"},"message_tags": [{"length": 12,"offset": 0,"type": "user","id": "482355425238350","name": "Bony Cotrina"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T21:35:14+0000","message": "Bony Cotrinatu piernitaaaa xDDDD","id": "10152357697786792_10152359652881792","user_likes": false},{"from": {"id": "387342911431174","name": "Ivonne Iglesias Melendez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T04:30:04+0000","message": "Que rico pronto los visitare","id": "10152357697786792_10152358487411792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152879287043486","name": "Armando Aliaga"},"message_tags": [{"length": 17,"offset": 10,"type": "user","id": "478719888931364","name": "Priscilla Brice\u00f1o"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T00:52:46+0000","message": "Mira amor Priscilla Brice\u00f1o","id": "10152357697786792_10152358198741792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204078507542098","name": "Rencor Jeffo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T00:44:01+0000","message": "oohq ricoo .. se me antojo un pollo ala brasa :[","id": "10152357697786792_10152358189901792","user_likes": false},{"from": {"id": "865680313463509","name": "Ruth Marissa Toribio"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T23:58:58+0000","message": "Q ricooo","id": "10152357697786792_10152358132936792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203666291237462","name": "Maria Del Carmen Pardo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T23:32:14+0000","message": "Esa piernita de canario","id": "10152357697786792_10152358107821792","user_likes": false},{"from": {"id": "10154904212790084","name": "Silvia Mondrag\u00f3n"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T22:36:00+0000","message": "like","id": "10152357697786792_10152358040301792","user_likes": false},{"from": {"id": "977967385552358","name": "Patricia Salazar-Cabrera"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T21:56:36+0000","message": "Aqu\u00ed hay uno en Coral Hables es delicioso, el mejor","id": "10152357697786792_10152357992766792","user_likes": false},{"from": {"id": "394328720730170","name": "Juan Pablo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T21:34:30+0000","message": "Ya no pasa nada pardos porque comi el s\u00e1bado y estaba fr\u00edo las papas no pasa nada para llevar","id": "10152357697786792_10152357965311792","user_likes": false},{"from": {"id": "398328796986668","name": "Edwin J. Grandez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T21:04:36+0000","message": "Que delicia!!!","id": "10152357697786792_10152357928941792","user_likes": false},{"from": {"id": "727347760667524","name": "Beatriz Arqui\u00f1o"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T20:45:27+0000","message": "ya no es como antes.","id": "10152357697786792_10152357904186792","user_likes": false},{"from": {"id": "960825813945401","name": "Erik Escobar"},"message_tags": [{"length": 18,"offset": 0,"type": "user","id": "10203492521611441","name": "Maricielo G Zu\u00f1iga"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T20:14:29+0000","message": "Maricielo G Zu\u00f1iga :D","id": "10152357697786792_10152357869751792","user_likes": false},{"from": {"id": "760497307370152","name": "Vanessa Puch Farfan"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T18:50:31+0000","message": "Es antojado seguro es rico y sabroso","id": "10152357697786792_10152357757461792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203435833233475","name": "Andrea Crescente"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 10,"type": "user","id": "10204687558486672","name": "Roberto Mu\u00f1oz"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T18:45:32+0000","message": "Mira amor Roberto Mu\u00f1oz","id": "10152357697786792_10152357749771792","user_likes": false},{"from": {"id": "1006694732690779","name": "Sammy Deyvis Natividad Matias"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T18:38:18+0000","message": "Piernita :3","id": "10152357697786792_10152357740821792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205084651660942","name": "Brian Arturo Villanueva Quesquen"},"message_tags": [{"length": 16,"offset": 0,"type": "user","id": "996081263741962","name": "Jorge Henostroza"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T18:37:41+0000","message": "Jorge Henostroza vamooooo xD","id": "10152357697786792_10152357740306792","user_likes": false},{"from": {"id": "1530051820575222","name": "Maria Del Carmen Pacheco Moreno"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T18:25:31+0000","message": "Q rico cuanto cuesta","id": "10152357697786792_10152357718981792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152264732258613","name": "Eduardo Cayo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T18:23:34+0000","message": "Csm","id": "10152357697786792_10152357716496792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152357701706792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152357701706792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-05T03:24:19+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152357697786792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152357697786792","shares": {"count": 42 },"created_time": "2014-12-01T18:10:19+0000","message": "No pudimos con la tentaci\u00f3n\u2026","type": "photo","id": "68022721791_10152357701706792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on their own photo.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-30T22:36:00+0000","application": {"namespace": "fbpagemgr_android","name": "Pages Manager for Android","id": "121876164619130" },"story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-30T22:36:00+0000","type": "status","id": "68022721791_10152356410926792"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10645038_10152355934671792_7505394242257794083_n.jpg?oh=9cfd9959fd190dc023d6d7025f6ddee3&oe=54FE00B9&__gda__=1427652271_4c3251a4e924b7e16d4e981157ced139","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDUzMjA4MDI5NjE4Mjk=","before": "MTAyMDM3MjM3MTcxNjM2Mzc="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152355934706792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAyMDUzMjA4MDI5NjE4Mjk%3D"},"data": [{"id": "10203723717163637","name": "Omar Ramirez"},{"id": "1508960436045210","name": "Manuel Ruiz"},{"id": "699200826817558","name": "Reicer Valdeiglesias"},{"id": "818657421499201","name": "Maritza Reyes Gosch"},{"id": "417007321790592","name": "Flabia Pc Tlv"},{"id": "399917890174030","name": "Maela Del Castillo Ynga"},{"id": "739307656160397","name": "Raquel Alejandra Silva Refulio"},{"id": "564856456982437","name": "Claudia Consuelo Bullon Gutierrez"},{"id": "802796826429007","name": "Jeffry Adolfo Contreras Rosales"},{"id": "884569451577892","name": "Mike Meza"},{"id": "10203889005684558","name": "Alexander Fl"},{"id": "1559956734228308","name": "Fernando Tataje"},{"id": "684391961639992","name": "Luis Orlando Garc\u00eda Villegas"},{"id": "660436017398568","name": "Carmen Moscoso Yataco"},{"id": "836840729663338","name": "Alvaro Angulo"},{"id": "991860730829752","name": "Ceci Sevi"},{"id": "630158953779362","name": "Aydee Alicia Parado Marquina"},{"id": "854811904559087","name": "Karen Rodriguez Trujillo"},{"id": "10203183455450212","name": "Libra DP"},{"id": "10204686874268238","name": "V\u00edcTor Manuel"},{"id": "1573218046233797","name": "Chabeli Flores"},{"id": "10205598941915603","name": "Hiilary Ashly"},{"id": "846237622076314","name": "Wiilii Valenzuela"},{"id": "1526813407574974","name": "Elizabeth Thu BeBiitha Sanchez"},{"id": "10205320802961829","name": "Elizabeth Vasquez"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==","before": "MTk="}},"data": [{"from": {"id": "1530051820575222","name": "Maria Del Carmen Pacheco Moreno"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T21:05:04+0000","message": "Y cuanto est\u00e1 un pollo entero.?por favor respondan.","id": "10152355934671792_10152356282621792","user_likes": false},{"from": {"id": "550022155133232","name": "Edgard Gonzalez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T19:48:46+0000","message": "Cual es el precio","id": "10152355934671792_10152356180026792","user_likes": false},{"from": {"id": "550022155133232","name": "Edgard Gonzalez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T19:45:35+0000","message": "Cual es el costo","id": "10152355934671792_10152356176656792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152698897198559","name": "Maryta Pary"},"message_tags": [{"length": 18,"offset": 20,"type": "user","id": "10205218265198565","name": "Juana Aquise Rivas"},{"length": 25,"offset": 40,"type": "user","id": "10153114762814206","name": "Daysi Adeli Gamarra Nu\u00f1ez"},{"length": 22,"offset": 67,"type": "user","id": "891657827511621","name": "Yandira Flores Pacheco"},{"length": 15,"offset": 91,"type": "user","id": "700193830087829","name": "Minerva Ventura"},{"length": 16,"offset": 107,"type": "user","id": "10204288379143512","name": "Jesus Villalobos"}],"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T17:10:01+0000","message": "\u00d1ami...,cuando?????\nJuana Aquise Rivas, Daysi Adeli Gamarra Nu\u00f1ez, Yandira Flores Pacheco, Minerva Ventura Jesus Villalobos ...fecha prontito... >.<","id": "10152355934671792_10152355946926792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205792027739669","name": "Marco Flores"},"message_tags": [{"length": 28,"offset": 25,"type": "user","id": "821416701254251","name": "Elleen Stany Tipiane Perales"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T04:43:55+0000","message": "Creo que ya toca mi amor Elleen Stany Tipiane Perales","id": "10152355934671792_10152358500661792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205858137679529","name": "Giovanna Nancy Hernandez Portal"},"message_tags": [{"length": 28,"offset": 28,"type": "user","id": "10205640858967101","name": "Carlos Alberto Alfaro Guzman"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T00:02:27+0000","message": "Viejito puede ser ah!!! Con Carlos Alberto Alfaro Guzman","id": "10152355934671792_10152356506726792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205373646571640","name": "Tula Flores"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T18:49:00+0000","message": "Vamos unnir :3","id": "10152355934671792_10152356092181792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205321511467845","name": "Miriam D\u00e1vila"},"message_tags": [{"length": 16,"offset": 8,"type": "user","id": "10152939877108586","name": "Thalia Gutierrez"},{"length": 11,"offset": 25,"type": "user","id": "10205373646571640","name": "Tula Flores"},{"length": 18,"offset": 37,"type": "user","id": "10203071553165975","name": "Alejandra Guerrero"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T18:48:29+0000","message": "\u00a1Vamos! Thalia Gutierrez Tula Flores Alejandra Guerrero","id": "10152355934671792_10152356090966792","user_likes": false},{"from": {"id": "345858698929970","name": "Victor Antonio Jara Minaya"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T04:16:40+0000","message": "Que ricooooo","id": "10152355934671792_10152358473901792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203973974603355","name": "Roxana Castillo Fernandez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T00:40:50+0000","message": "Buenazo pero en los pardos de provincias no pasa nada","id": "10152355934671792_10152358186771792","user_likes": false},{"from": {"category": "Bags/luggage","name": "Carteras Camelia - Peru","id": "510307022359549"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T16:41:22+0000","message": "ya me dio hambre.","id": "10152355934671792_10152357589511792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204525980445413","name": "Max Terrazos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T07:24:30+0000","message": "Esa combinaci\u00f3n de pollo, papas, verduras cocidas y aj\u00ed lo es todo, nunca saquen las verduras cocidas de su men\u00fa :D","id": "10152355934671792_10152357049586792","user_likes": false},{"from": {"id": "839984269387901","name": "Eliiza Reciines QuirOz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T07:07:16+0000","message": ":p","id": "10152355934671792_10152357037671792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203790619220393","name": "Gianella Ariza Salazar"},"message_tags": [{"length": 30,"offset": 0,"type": "user","id": "362518327242844","name": "Grecia Katherine Tapia Basurto"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T04:36:36+0000","message": "Grecia Katherine Tapia Basurto feyaaaa :3 :3","id": "10152355934671792_10152356914306792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205619662755393","name": "Ladislao Casta\u00f1eda"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T00:22:11+0000","message": "La ensalada se ve muy tela, por lo dem\u00e1s esta ok.","id": "10152355934671792_10152356534156792","user_likes": false},{"from": {"id": "359019834263617","name": "Hillary Chana"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T17:34:59+0000","message": "Que rico","id": "10152355934671792_10152355986146792","user_likes": false},{"from": {"id": "736339546444301","name": "Jenny Salas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T17:05:12+0000","message": "No :'( .","id": "10152355934671792_10152355940446792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152355934706792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152355934706792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-02T05:14:08+0000","application": {"namespace": "fbpagemgr_android","name": "Pages Manager for Android","id": "121876164619130" },"link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.10151712915816792.1073741825.68022721791/10152355934671792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152355934671792","shares": {"count": 19 },"created_time": "2014-11-30T17:01:16+0000","message": "\u00a1El mejor maridaje! \u00bfYa lo probaste?","type": "photo","id": "68022721791_10152355934706792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yx/r/og8V99JVf8G.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on their own photo.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-29T21:31:54+0000","application": {"namespace": "fbpagemgr_android","name": "Pages Manager for Android","id": "121876164619130" },"story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-29T21:31:54+0000","type": "status","id": "68022721791_10152354580866792"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10407147_10152354242991792_7669845032279306249_n.jpg?oh=8421bb4b2f160b9be5ff34d33668dc7c&oe=54F93C18&__gda__=1428018151_b92b871c8c49b5f2d4bcdd7b4e2758b1","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjE5Nzk2MTM0NzczMzcx","before": "MTAyMDM3MjM3MTcxNjM2Mzc="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152354243046792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NjE5Nzk2MTM0NzczMzcx"},"data": [{"id": "10203723717163637","name": "Omar Ramirez"},{"id": "715109568568225","name": "Silvia Condezo Solis"},{"id": "553213161479820","name": "Rosaryo Del Castillo"},{"id": "908666469146289","name": "Mar\u00eda Del Pilar Gonzales"},{"id": "817723724916889","name": "Jesica Chuquilin"},{"id": "1651811081712367","name": "Jonatan Miller"},{"id": "635270493215484","name": "Victor Ebert Solis Soto"},{"id": "739307656160397","name": "Raquel Alejandra Silva Refulio"},{"id": "884569451577892","name": "Mike Meza"},{"id": "10204616857557498","name": "Carmen Rosa Febres Garcia"},{"id": "836840729663338","name": "Alvaro Angulo"},{"id": "832075436815514","name": "Edith Lupe Vasquez Yzaguirre"},{"id": "690180861079872","name": "Judith Sequeiros"},{"id": "785741464821076","name": "Julio Bautista Flores"},{"id": "742111292534653","name": "Miriam Ruth Lara Garcia"},{"id": "10203090591959881","name": "Ericka Fernan-zegarra"},{"id": "10202459684688143","name": "Mila Guti"},{"id": "843158932403173","name": "Delia Becerra"},{"id": "858516284181393","name": "Jhonatan Araujo"},{"id": "10205074123990612","name": "Jose Carlos Naters Romero"},{"id": "10202039764035511","name": "Yari Katherine Fasabi Ramirez"},{"id": "704244363016882","name": "Maria Luisa Rodriguez Moreno"},{"id": "707232846007777","name": "Fabiola Ines Torres Ccesa"},{"id": "654318374686013","name": "Carmen Canta"},{"id": "619796134773371","name": "Custodio Fernandez"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzI=","before": "NTY="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152354243046792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MzI%3D"},"data": [{"from": {"id": "745340265548163","name": "Teresa Tello"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T17:40:45+0000","message": "Que trae la promoci\u00f3n","id": "10152354242991792_10152354288021792","user_likes": false},{"from": {"id": "783097088424814","name": "Milagros Qa"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T17:34:58+0000","message": "Prexio?","id": "10152354242991792_10152354280091792","user_likes": false},{"from": {"id": "640536722710396","name": "Fernando Alfredo Norabuena Celestino"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T19:32:38+0000","message": "seve riquisimo cual es el precio","id": "10152354242991792_10152356158221792","user_likes": false},{"from": {"id": "808600555844887","name": "Rey Carlos Campos Robles"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T16:48:10+0000","message": "en todos los locales","id": "10152354242991792_10152355913026792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205613532241971","name": "Cindy Pajaraberz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T15:58:41+0000","message": "Esa oferta es valida en cualquiera de sus locales?","id": "10152354242991792_10152355848986792","user_likes": false},{"from": {"id": "1419914478298485","name": "Yuliana Hernandez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T06:27:54+0000","message": "me encanta lo malo q hoy pedimos delivery de un pollo y medioy solo nos trajeron uno y tubimos q comer menos","id": "10152354242991792_10152355313426792","user_likes": false},{"from": {"id": "717308331646121","name": "Ruth Almeyda"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T06:16:13+0000","message": "Si por eso Siempre pido mi Familiar con su Chicha Morada, que esta Buenisima. Muy Buena Atenci\u00f3n en Pardos.","id": "10152354242991792_10152355278751792","user_likes": false},{"from": {"id": "738847352859361","name": "Jes\u00fas Chang Yauli Arrieta"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T02:11:26+0000","message": "y el precioo","id": "10152354242991792_10152354945581792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152359575366792","name": "Cristina Vara Alc\u00e1ntara"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T17:29:02+0000","message": "Hacen delivery a Lurin? Aqu\u00ed no hay Pardo's, s\u00f3lo Norky's y Rocky's :(","id": "10152354242991792_10152354271646792","user_likes": false},{"from": {"id": "10201852735021688","name": "Wilder Hoces Roman"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T17:18:53+0000","message": "X q no ponen el costo","id": "10152354242991792_10152354260341792","user_likes": false},{"from": {"id": "1508975469368287","name": "Javier Prado G\u00f3mez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T17:10:55+0000","message": "Pueden enviar un delivery al distrito de Comas o.O ( aprox. cruce de Av. Universitaria con San Felipe)","id": "10152354242991792_10152354250191792","user_likes": false},{"from": {"id": "1508975469368287","name": "Javier Prado G\u00f3mez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T17:09:02+0000","message": "precio por favor?","id": "10152354242991792_10152354247746792","user_likes": false},{"from": {"id": "861590573862865","name": "Perggi Luyo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T17:07:59+0000","message": "Hay delivery yo quiero","id": "10152354242991792_10152354246626792","user_likes": false},{"from": {"id": "10201522385301880","name": "Victor Manuel Miyakawa"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T05:00:17+0000","message": "Dios!\nQue delicioso.\nHacen delivery a los distritos del Sur ?","id": "10152354242991792_10152355209946792","user_likes": false},{"from": {"id": "782509938489375","name": "Jos\u00e9 Antonio Valenzuela Vllanueva"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T21:32:57+0000","message": "Cuanto cuesta esa porcion","id": "10152354242991792_10152354582146792","user_likes": false},{"from": {"id": "760492920696887","name": "Ruth Milhy Rosas Silva"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T17:13:49+0000","message": "Cuanto cuesta todo eso","id": "10152354242991792_10152354254126792","user_likes": false},{"from": {"id": "369389459903896","name": "Rosa Avon"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T17:09:34+0000","message": "Precio","id": "10152354242991792_10152354248461792","user_likes": false},{"from": {"id": "873999485983430","name": "Luis Hijar Arestegui"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T17:06:28+0000","message": "cuanto esta?","id": "10152354242991792_10152354245191792","user_likes": false},{"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819", "name": "Restaurant"}],"id": "68022721791"},"message_tags": [{"length": 4,"offset": 5,"type": "user","id": "4689331446920","name": "Luis"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T21:31:53+0000","message": "Hola Luis, te pedimos que nos env\u00edes por inbox tu direcci\u00f3n completa para brindarte el dato exacto. Esperamos tu mensaje.","id": "10152354242991792_10152354580861792","user_likes": false},{"from": {"id": "562582217212827","name": "Bridget Guti\u00e9rrez G\u00f3mez"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "user","id": "702321756488793","name": "Fernando Arias"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T23:12:29+0000","message": "Fernando Arias vamooooos","id": "10152354242991792_10152356453526792","user_likes": false},{"from": {"id": "713456638740588","name": "Elizabeth Romani"},"message_tags": [{"length": 16,"offset": 0,"type": "user","id": "798886380173018","name": "Carolina Benites"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T05:06:59+0000","message": "Carolina Benites yam yam .!","id": "10152354242991792_10152355217596792","user_likes": false},{"from": {"id": "751812904890157","name": "Tonizitho Tejeda Fernandez"},"message_tags": [{"length": 19,"offset": 5,"type": "user","id": "717322945019730","name": "Kenia Macedo Alejos"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T04:44:16+0000","message": "Shii Kenia Macedo Alejos","id": "10152354242991792_10152355195906792","user_likes": false},{"from": {"id": "975261749154203","name": "Gonzalo Rodriguez"},"message_tags": [{"length": 11,"offset": 0,"type": "user","id": "10153109256274316","name": "Fatima Napa"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T00:10:11+0000","message": "Fatima Napa lo q nos espera","id": "10152354242991792_10152354798196792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152442210692175","name": "Bruno Diaz"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T18:03:48+0000","message": "en villa chiken ofrecen lo mismo y cuesta S/.52.90que diferencia de precios :/","id": "10152354242991792_10152354320566792","user_likes": false},{"from": {"id": "553213161479820","name": "Rosaryo Del Castillo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-04T18:16:32+0000","message": "Q rico polloto","id": "10152354242991792_10152362998276792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152354243046792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152354243046792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-04T18:16:32+0000","application": {"namespace": "fbpagemgr_android","name": "Pages Manager for Android","id": "121876164619130" },"link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.10151712915816792.1073741825.68022721791/10152354242991792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152354242991792","shares": {"count": 54 },"created_time": "2014-11-29T17:04:33+0000","message": "\u00a1Fin de semana sin banquet\u00f3n no es fin de semana!","type": "photo","id": "68022721791_10152354243046792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yx/r/og8V99JVf8G.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on a photo.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-28T21:07:06+0000","application": {"namespace": "fbandroid","name": "Facebook for Android","id": "350685531728" },"story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-28T21:07:06+0000","type": "status","id": "68022721791_10152352990291792"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10484718_10152352696291792_4246673197887638468_n.jpg?oh=5bb05e2887948255d8161417c35b8915&oe=550EC597&__gda__=1426227048_17f46daac84c960be39b423f71cd99ac","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzQzOTg2OTEyMzM1MTg3","before": "Nzk5MzQ0MTAzNDQ0NzE5"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152352696526792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NzQzOTg2OTEyMzM1MTg3"},"data": [{"id": "799344103444719","name": "Katherine Ayala Soriano"},{"id": "10204523400660329","name": "Lessy Rub\u00ed"},{"id": "10204372344100704","name": "Claudia Gianinna Orihuela Llanos"},{"id": "10203431269445000","name": "Jenny Valdivia Mart\u00ecnez"},{"id": "699200826817558","name": "Reicer Valdeiglesias"},{"id": "817164818335421","name": "Van-eli Anaya"},{"id": "10203284753423172","name": "Karla Paola Palacios Carmen"},{"id": "707232846007777","name": "Fabiola Ines Torres Ccesa"},{"id": "1547454235493172","name": "Rubi Esther Diaz Quiquia"},{"id": "1506644562942880","name": "Dakne Goulden Leon"},{"id": "715601858531042","name": "Angeles Gladis Good Good"},{"id": "10205305175219997","name": "Noemi Cristina Riojas Huaman"},{"id": "241976869345427","name": "B Belen Alvizuri"},{"id": "691789287567112","name": "Hector Jose Salazar Mudarra"},{"id": "779042668834579","name": "Angela Castro"},{"id": "427695500700259","name": "Yull Clemente Guerrero"},{"id": "572026496258907","name": "Teresa Silva"},{"id": "417141571773389","name": "Jhoselin Ysabel Nazario Pozo"},{"id": "836213416442902","name": "Enriqueta Rodriguez"},{"id": "806186632756209","name": "Jony Cardenas"},{"id": "423609787780301","name": "Yovana Santiago Huamani"},{"id": "10202896493959042","name": "Joanita Pinedo"},{"id": "384166785093200","name": "Elizabeth Janet Quispe Huaman"},{"id": "324481921075310","name": "Rommy Schnaiderman"},{"id": "743986912335187","name": "Edwhin Oca\u00f1a"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "MTc="}},"data": [{"from": {"id": "728643683876953","name": "Paola Garcia Cotrina"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T17:13:47+0000","message": "Uy! hoy dia . si o si ! su pollito a la brasa!!","id": "10152352696291792_10152352698061792","user_likes": false},{"from": {"id": "736452489758291","name": "Luis Orihuela"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T17:13:08+0000","message": "Como hacen antojar y a esta hora! :'(","id": "10152352696291792_10152352697316792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152362371783048","name": "Nacho Monsalv A"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T17:19:18+0000","message": "pollito a la brasa ven a mi, tan solo de verte no te haces resistir :D","id": "10152352696291792_10152352709366792","user_likes": false},{"from": {"id": "683131018389879","name": "Cristina Suarez"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 19,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T17:13:41+0000","message": "Lo mas sabros\u00f3n de Pardos Chicken :P","id": "10152352696291792_10152352697926792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202727347129494","name": "Luciam Jhessa"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-30T00:40:43+0000","message": "Como abres el apetito Pardos...","id": "10152352696291792_10152354837576792","user_likes": false},{"from": {"id": "598792910250448","name": "Carolina Flores Carranza"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T20:09:00+0000","message": "como extrano ese pollito uhmmm","id": "10152352696291792_10152354471356792","user_likes": false},{"from": {"id": "4926516858131","name": "Corina Caballero Torres"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T05:26:52+0000","message": "Ma\u00f1ana te visito......en familia Uhmmmm","id": "10152352696291792_10152353602651792","user_likes": false},{"from": {"id": "782509938489375","name": "Jos\u00e9 Antonio Valenzuela Vllanueva"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T04:21:10+0000","message": "Excelente su sabor. Ya no pude resistirme","id": "10152352696291792_10152353531446792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204802582888630","name": "Jagalu Alexander QP"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T23:59:03+0000","message": "Le voy","id": "10152352696291792_10152353208006792","user_likes": false},{"from": {"id": "347425385442214","name": "Princesita Bella Cieza P\u00e9rez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T22:38:36+0000","message": "Ohh k ico","id": "10152352696291792_10152353110576792","user_likes": false},{"from": {"id": "868332006561113","name": "Roxana Espinoza M"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T22:37:28+0000","message": "delicioso... qu pena sus locales no lleguen ni a sjm","id": "10152352696291792_10152353109036792","user_likes": false},{"from": {"id": "1530051820575222","name": "Maria Del Carmen Pacheco Moreno"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T17:35:36+0000","message": "Q rico en estos d\u00edas voy a pardos chiken","id": "10152352696291792_10152352730501792","user_likes": false},{"from": {"id": "643933719019701","name": "Andrea Manco Campos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T17:24:59+0000","message": "k riko pollito","id": "10152352696291792_10152352718041792","user_likes": false},{"from": {"id": "743924465675713","name": "Kelly BL"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T17:19:25+0000","message": "*-* ya me dio hambre u.u","id": "10152352696291792_10152352709801792","user_likes": false},{"from": {"id": "325005477695798","name": "Sayda Callirgos Pe\u00f1a"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T17:18:55+0000","message": "que ric00","id": "10152352696291792_10152352707756792","user_likes": false},{"from": {"id": "392307924270720","name": "Cristhian Wilber Huaynates Rojas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T17:16:40+0000","message": "esperare asta el martes a meterme un pollito:(","id": "10152352696291792_10152352701461792","user_likes": false},{"from": {"id": "630312627061258","name": "Yoly Calderon Orihuela"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T01:38:55+0000","message": "yo quiero mi pollito a la brasa","id": "10152352696291792_10152353335126792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152352696526792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152352696526792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-05T03:24:42+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152352696291792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152352696291792","shares": {"count": 25 },"created_time": "2014-11-28T17:12:26+0000","message": "\u00a1Manos a la brasa!","type": "photo","id": "68022721791_10152352696526792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on their own photo.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-27T17:32:53+0000","application": {"name": "Photos","id": "2305272732" },"story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-27T17:32:53+0000","type": "status","id": "68022721791_10152351073111792"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p130x130/1499451_10152351036781792_6197866092812090385_n.jpg?oh=d32c9557d26b505e393a3c0e4d843884&oe=551CE48C&__gda__=1427978164_2479d7896d41470e5ad35b1681bb0e96","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyNTk3MjYyNzQxOTUxMw==","before": "MTAyMDM0MzEyNjk0NDUwMDA="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152351037866792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAyNTk3MjYyNzQxOTUxMw%3D%3D"},"data": [{"id": "10203431269445000","name": "Jenny Valdivia Mart\u00ecnez"},{"id": "635270493215484","name": "Victor Ebert Solis Soto"},{"id": "157015957799617","name": "Piso14 Original"},{"id": "723541007723545","name": "Juan Ruben Sanchez"},{"id": "10204718798984829","name": "Milagros Quintana"},{"id": "799601503403457","name": "OlivEr QuiSpe"},{"id": "954266581257584","name": "Victor Chavez Ayala"},{"id": "974985069181607","name": "Raquel Arana"},{"id": "10152955183141289","name": "Silvia Cavero"},{"id": "677374345664660","name": "Josellin Jara Cruzado"},{"id": "10152882981988988","name": "Alejandra Rojas"},{"id": "10152601407620767","name": "Catalina Carbajal Caceres"},{"id": "10202896493959042","name": "Joanita Pinedo"},{"id": "811405552248933","name": "Rommel Rivera"},{"id": "1002485713112019","name": "Estehr Melissa Farfan Saavedra"},{"id": "880987071941729","name": "Juanita Ortega"},{"id": "10203627608718472","name": "Erika Carbajal"},{"id": "577319435707200","name": "Luce Rancourt"},{"id": "357316617773577","name": "Sonia Luz Garcia Gamboa"},{"id": "741602112591687","name": "Marycarmen Leon Bobadilla"},{"id": "10205767373173611","name": "C\u00e9sar David Quispe S\u00f3cola"},{"id": "267143720076014","name": "Angelica Velasco Zevallos"},{"id": "4739362300057","name": "Maria Rebaza"},{"id": "1551164668460133","name": "Blanca Lourdes Risi Leon"},{"id": "1025972627419513","name": "Marleni Mu\u00f1oz Espinoza"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ=","before": "Mzg="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152351037866792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTQ%3D"},"data": [{"from": {"id": "482355425238350","name": "Bony Cotrina"},"message_tags": [{"length": 25,"offset": 0,"type": "user","id": "10203273718588886","name": "Andrea Joaquin Cabanillas"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T17:12:10+0000","message": "Andrea Joaquin Cabanillas","id": "10152351036781792_10152351043671792","user_likes": false},{"from": {"id": "403442129811780","name": "Daniela Fernandez Moretti"},"message_tags": [{"length": 11,"offset": 0,"type": "user","id": "1499870620275439","name": "Gatita Yash"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T13:53:54+0000","message": "Gatita Yash es mi plato faborito de parrilla ni bien llegamos comemos x fia","id": "10152351036781792_10152352458551792","user_likes": false},{"from": {"id": "758291704242796","name": "Miguel Inca Huamani"},"message_tags": [{"length": 18,"offset": 0,"type": "user","id": "814016225344411","name": "Kevin Miguel Milla"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T02:47:18+0000","message": "Kevin Miguel Milla","id": "10152351036781792_10152351916806792","user_likes": false},{"from": {"id": "1498761773722435","name": "Ghabriella Miranda Castro"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 0,"type": "user","id": "10154893030180128","name": "Fabia Falconi B"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T18:06:49+0000","message": "Fabia Falconi B \u00f1am","id": "10152351036781792_10152351120771792","user_likes": false},{"from": {"id": "870943092925955","name": "Janira Pe\u00f1a"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 0,"type": "user","id": "528611220605610","name": "Fabiana Aguirre"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T17:23:57+0000","message": "Fabiana Aguirre mollejitass ajajjaja xd","id": "10152351036781792_10152351060936792","user_likes": false},{"from": {"id": "800650293334187","name": "Johana Palomino"},"message_tags": [{"length": 23,"offset": 48,"type": "user","id": "10152027839327175","name": "Cristian Quispe Falconi"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T17:22:22+0000","message": "Si se me antoja desde hace dias :( q dices amor Cristian Quispe Falconi, hoy mollejitas ? Jijiji","id": "10152351036781792_10152351059221792","user_likes": false},{"from": {"category": "Local business","name": "Piso14 Original","category_list": [{"id": "192119584190796", "name": "Event"}],"id": "157015957799617"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T15:49:05+0000","message": "Piso14show\u2019sstriper cueros musculosos #piso14 Lun-Dom www.piso14.infofijo: 792-1632 cell: 99515-4190 nextel: 9800 - 2*1967 cueros.vip@gmail.comhttps://www.facebook.com/Piso14.info \n https://www.facebook.com/piso14fiestas","id": "10152351036781792_10152359195646792","user_likes": false},{"from": {"id": "651181308336856","name": "Jhair Olave"},"message_tags": [{"length": 12,"offset": 0,"type": "user","id": "10204894680582480","name": "Marcos Rossi"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T18:22:36+0000","message": "Marcos Rossi","id": "10152351036781792_10152357715081792","user_likes": false},{"from": {"id": "4926516858131","name": "Corina Caballero Torres"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T05:24:57+0000","message": "Uhm.........riquisimo.....","id": "10152351036781792_10152353601226792","user_likes": false},{"from": {"id": "555497671229733","name": "Christian Paul Antinori Antinori"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T15:39:17+0000","message": "noooooooooooooooooooooo..que castigo","id": "10152351036781792_10152352587701792","user_likes": false},{"from": {"id": "826053084125470","name": "Aide Huaman Burga"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T02:22:24+0000","message": "Yo quiero...rocio la tarjeta...","id": "10152351036781792_10152351844916792","user_likes": false},{"from": {"id": "221395068052578","name": "Magali Zevallos Rojas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T01:53:46+0000","message": "Pierdo mi dieta....vale la pena.....jajajaja","id": "10152351036781792_10152351810886792","user_likes": false},{"from": {"id": "820333398023242","name": "Roc\u00edo Barboza"},"message_tags": [{"length": 4,"offset": 0,"type": "user","id": "826053084125470","name": "Aide"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T01:13:40+0000","message": "Aide!!!!!T_T","id": "10152351036781792_10152351740576792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202035085513546","name": "Alex Calderon"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 0,"type": "user","id": "821296414604225","name": "Adi Barnachea"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T00:02:30+0000","message": "Adi Barnachea unas mollejitas??","id": "10152351036781792_10152351635141792","user_likes": false},{"from": {"id": "368443653297076","name": "Carmen Rosa Tacilla"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T19:13:52+0000","message": "Q rico","id": "10152351036781792_10152351198126792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205129553975581","name": "Rodolfo Ch\u00e1vez"},"message_tags": [{"length": 7,"offset": 0,"type": "user","id": "10204578887503646","name": "Claudia"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T18:36:48+0000","message": "ClaudiaPardos\ud83d\ude01\ud83d\ude0d","id": "10152351036781792_10152351153726792","user_likes": false},{"from": {"id": "673279649451943","name": "Irvin McBride"},"message_tags": [{"length": 25,"offset": 0,"type": "user","id": "742972545794987","name": "Solange Llauce Santa Cruz"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T18:14:07+0000","message": "Solange Llauce Santa Cruz cuando gorda ?","id": "10152351036781792_10152351128616792","user_likes": false},{"from": {"id": "714407545282731","name": "Estrella Roque Aguero"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T17:51:10+0000","message": "Delicious","id": "10152351036781792_10152351100266792","user_likes": false},{"from": {"id": "746609512074438","name": "Vanessa Nu\u00f1ez Luna"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T17:50:54+0000","message": "Paso nada de viseras","id": "10152351036781792_10152351099186792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203035028771951","name": "Keit Lazarte Ortega"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T17:44:57+0000","message": "cuanto sta eso? 20 soles?... mejor me preparo en mi casa","id": "10152351036781792_10152351088541792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202172611493949","name": "Maria Ruth Paz Cigaran"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T17:39:11+0000","message": "K buenazo","id": "10152351036781792_10152351081266792","user_likes": false},{"from": {"id": "804493256248172","name": "Lucy Chumbimuni"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T17:32:27+0000","message": "hum humm","id": "10152351036781792_10152351072376792","user_likes": false},{"from": {"id": "1545296939041410","name": "Rocio Tapia Robles"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T17:25:27+0000","message": "Que delicioso","id": "10152351036781792_10152351062681792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202039764035511","name": "Yari Katherine Fasabi Ramirez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T17:24:55+0000","message": "Yo lo quiero","id": "10152351036781792_10152351062121792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205661777892973","name": "Mary Valenzuela"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T17:24:06+0000","message": "HUMMMMM QUE HANBRE!!!","id": "10152351036781792_10152351061086792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152351037866792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152351037866792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-02T15:49:05+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152351036781792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152351036781792","shares": {"count": 60 },"created_time": "2014-11-27T17:06:34+0000","message": "\u00bfUn piqueito previo al segundo?","type": "photo","id": "68022721791_10152351037866792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10639356_10152349369811792_7585043246812966507_n.jpg?oh=7436eab66672366e01b0b5b754b051d1&oe=5501F6DB&__gda__=1428082722_103130a9ad36bdc3697b51b77f60934c","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjMxMzQ0NTAzNjMxNDQ4","before": "NjM1MjcwNDkzMjE1NDg0"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152349370881792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NjMxMzQ0NTAzNjMxNDQ4"},"data": [{"id": "635270493215484","name": "Victor Ebert Solis Soto"},{"id": "391172367699213","name": "Ronald Esteban Rondan"},{"id": "812583635440698","name": "Cristina Santoyo Arias"},{"id": "10205321511467845","name": "Miriam D\u00e1vila"},{"id": "695227033897256","name": "Jose Sancho"},{"id": "305062226365801","name": "Manuel Enrique Jimenez Ballarte"},{"id": "10152997296196679","name": "Melva Guadalupe Zapata Espinoza"},{"id": "10152534171797602","name": "Fabio Arturo Chumacero Ponte"},{"id": "4031217996069","name": "Ariana Rosa Zubiate"},{"id": "10205123453266496","name": "Giovanna Cristina Velasquez Rodriguez"},{"id": "1555811471319551","name": "Jaquelin Gisel \u00d1amoc Villanueva"},{"id": "623413184447921","name": "Zoila Fernandez Melendez"},{"id": "689998484380875","name": "Kary Ciudad Mendo"},{"id": "312119368976064","name": "Soraya Adina Jim\u00e9nez"},{"id": "10152561921410888","name": "Roxana Altamirano"},{"id": "627843940658832","name": "Luara San Martin Altamirano"},{"id": "598430003597866","name": "Kathiuska Campos Asmat"},{"id": "670054103063788","name": "Kimberly Olivos"},{"id": "635986946496442","name": "Ruth Rojas Lobaton"},{"id": "855599131134970","name": "Alicia Mejia"},{"id": "757313704361975","name": "Gian Marcos Tarrillo"},{"id": "258863630964029","name": "Carlos Guevara"},{"id": "610947835684084","name": "Karina Mires Paredes"},{"id": "10205382208143329","name": "Gatitha Bel"},{"id": "631344503631448","name": "Ivana Camila Perez Palomino"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NjU=","before": "ODk="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152349370881792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NjU%3D"},"data": [{"from": {"id": "814425991908498","name": "Ivonne Garcia Sotomayor"},"like_count": 7,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T17:11:38+0000","message": "o unas mollejitas con anticuchos y papitas amarillas fritas ....Su ensaladita de palta y su chicha helada q antojo !!!!!!","id": "10152349369811792_10152349385276792","user_likes": false},{"from": {"id": "893507304023172","name": "Afrodita Araya"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T17:04:30+0000","message": "qu\u00e9 ricoooo, hahah eres una peque\u00f1a glotona","id": "10152349369811792_10152349376871792","user_likes": false},{"from": {"id": "769223533126683","name": "Nora Juarez'"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T17:10:15+0000","message": "Hoy diaaaaaa es dia de polliiiiiiiito jiji","id": "10152349369811792_10152349382876792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204860963712886","name": "Pepe Barboza Bautista"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 49,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T17:05:49+0000","message": "La pr\u00f3xima semana ya estoy de regreso para ir al Pardos Chicken","id": "10152349369811792_10152349378251792","user_likes": false},{"from": {"id": "820333398023242","name": "Roc\u00edo Barboza"},"message_tags": [{"length": 5,"offset": 0,"type": "user","id": "10152163768658017","name": "Diego"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T01:05:47+0000","message": "Diego!!!!!! con pollito y papitass ... K liko!!!","id": "10152349369811792_10152351731201792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203492521611441","name": "Maricielo G Zu\u00f1iga"},"message_tags": [{"length": 12,"offset": 0,"type": "user","id": "960825813945401","name": "Erik Escobar"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T17:11:17+0000","message": "Erik Escobar","id": "10152349369811792_10152351042791792","user_likes": false},{"from": {"id": "1443377875949038","name": "Flor Ramos Otiniano"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 30,"type": "user","id": "317182881813170","name": "Robinson Uriol"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T13:41:09+0000","message": "TU Y YO <3\nNose piensalo :'3\n Robinson Uriol","id": "10152349369811792_10152350783256792","user_likes": false},{"from": {"id": "603715953085086","name": "Sofia Velasquez Santillan"},"message_tags": [{"length": 5,"offset": 0,"type": "user","id": "10204475507504402","name": "Julio"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T04:18:44+0000","message": "Julio piensalo ?? m\u00f1n???? xD","id": "10152349369811792_10152350374906792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203790619220393","name": "Gianella Ariza Salazar"},"message_tags": [{"length": 30,"offset": 0,"type": "user","id": "362518327242844","name": "Grecia Katherine Tapia Basurto"},{"length": 14,"offset": 50,"type": "user","id": "10205366184543886","name": "Mart\u00edn Capillo"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T00:56:23+0000","message": "Grecia Katherine Tapia Basurto feyaaaaaa, ricooo! Mart\u00edn Capillo","id": "10152349369811792_10152350155846792","user_likes": false},{"from": {"id": "948647281818063","name": "Melani Arevalo Romero"},"message_tags": [{"length": 23,"offset": 0,"type": "user","id": "889359901084004","name": "Kimberly Torres La Rosa"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T18:13:32+0000","message": "Kimberly Torres La Rosa JAJAJA *___*","id": "10152349369811792_10152349460656792","user_likes": false},{"from": {"id": "803972379637233","name": "Carla Moreno"},"message_tags": [{"length": 4,"offset": 18,"type": "user","id": "874377255915556","name": "John"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T17:55:44+0000","message": "Q dices mi bonito John :3","id": "10152349369811792_10152349440916792","user_likes": false},{"from": {"id": "753960874689920","name": "AnDrea Cabrera"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 19,"type": "user","id": "538983752869742","name": "Yamii Policarpo"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T17:45:57+0000","message": "TU & YO PI\u00c9NSALO ^ Yamii Policarpo \ud83d\udc9c","id": "10152349369811792_10152349429326792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204129263303942","name": "Jes\u00fas Morales"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 0,"type": "user","id": "10152671707113028","name": "Pamela M\u00e9ndez"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T17:37:01+0000","message": "Pamela M\u00e9ndez","id": "10152349369811792_10152349416816792","user_likes": false},{"from": {"id": "721868044565527","name": "Ladii Lizbeth"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 0,"type": "user","id": "947112558649871","name": "Sdenco Quiroz"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T17:09:51+0000","message": "Sdenco Quiroz piensalo baby :*","id": "10152349369811792_10152349382541792","user_likes": false},{"from": {"id": "4804739853324","name": "Ximena Mejia"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "user","id": "893507304023172","name": "Afrodita Araya"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T17:03:00+0000","message": "Afrodita Arayapi\u00e9nsalo...","id": "10152349369811792_10152349375146792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204520952444383","name": "Aurora Huamolle"},"message_tags": [{"length": 5,"offset": 0,"type": "user","id": "869635023080593","name": "Wendy"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T17:02:52+0000","message": "Wendy, piensalo :3","id": "10152349369811792_10152349375036792","user_likes": false},{"from": {"id": "517456051692929","name": "Delia Gallo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T15:48:08+0000","message": "Que Rico lo primero que hago es llegar a Lima y salir a comer deliciosos chicken charcoal","id": "10152349369811792_10152352596851792","user_likes": false},{"from": {"id": "555497671229733","name": "Christian Paul Antinori Antinori"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T15:39:52+0000","message": "siguen no quieren un lavaplatos por ahi...","id": "10152349369811792_10152352588376792","user_likes": false},{"from": {"id": "1510349692571262","name": "Susan Arlett Maldonado Gutierrez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T02:26:18+0000","message": "Uy q rico","id": "10152349369811792_10152351857771792","user_likes": false},{"from": {"id": "732457890165872","name": "Giuliana Milagros L\u00f3pez Aservi"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T23:33:20+0000","message": "Que rico o por Dios","id": "10152349369811792_10152351593256792","user_likes": false},{"from": {"id": "820719014662050","name": "Ludecila Rengifo Gomez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T22:38:13+0000","message": "Que rico rico","id": "10152349369811792_10152351495456792","user_likes": false},{"from": {"id": "715109568568225","name": "Silvia Condezo Solis"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T21:20:52+0000","message": "que rico, provoca comer en este momento.","id": "10152349369811792_10152351370321792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204979940880027","name": "Mirella Brunetti Zapata"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T20:11:46+0000","message": "No es por nada pero para m\u00ed , es el mejor lugar para comer pollos","id": "10152349369811792_10152351277941792","user_likes": false},{"from": {"id": "546246748851164","name": "Maria Eugenia Soto Huaranga"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T20:03:59+0000","message": "Me encanta","id": "10152349369811792_10152351267466792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204047425522370","name": "Luis Antonio Velasco Deza"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T18:00:05+0000","message": "uhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh :v lo deboro :v","id": "10152349369811792_10152351111221792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152349370881792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152349370881792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-29T14:20:29+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152349369811792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152349369811792","shares": {"count": 126 },"created_time": "2014-11-26T17:01:25+0000","message": "T\u00fa, yo, un #PardosBrasa con anticucho \u00a1Pi\u00e9nsalo!","type": "photo","id": "68022721791_10152349370881792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on a post.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-25T20:44:28+0000","application": {"namespace": "fbandroid","name": "Facebook for Android","id": "350685531728" },"story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-25T20:44:28+0000","type": "status","id": "68022721791_10152347950961792"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10348544_10152347545011792_3314564280862248420_n.jpg?oh=d0f99215c4e0af7e9e87d60ac54af6f9&oe=5518EC11&__gda__=1430782634_973868cf16f96b265d80b35b592df338","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzkzNDA3MTc0MDQ5NDk4","before": "MTAyMDM2MjE2NjExNjMxNjg="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152347549846792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NzkzNDA3MTc0MDQ5NDk4"},"data": [{"id": "10203621661163168","name": "Iglesias Vera Mal\u00fa"},{"id": "10202830402433427","name": "Zoilaines Rubio Zabaleta"},{"id": "635270493215484","name": "Victor Ebert Solis Soto"},{"id": "10203090591959881","name": "Ericka Fernan-zegarra"},{"id": "825322840842240","name": "William Cassina Tuesta"},{"id": "10205336919721329","name": "Brenda Aguilar La Rosa"},{"id": "10205293413245696","name": "Joan Hinojosa Silva"},{"id": "10202512519588412","name": "Gregory Trujillo Villodas"},{"id": "296503817215549","name": "Victor Mendoza"},{"id": "1660202187539895","name": "Lleny Abensur"},{"id": "10204887974220168","name": "Gladiz Alvarado"},{"id": "1427622270826060","name": "Mercedes Paiva"},{"id": "713057602087471","name": "Jaime Camargo Pineda"},{"id": "745824915506543","name": "Reina E. Rojas"},{"id": "10204118360052869","name": "Yony Yabet Gambini Gonzales"},{"id": "10204701031827859","name": "Robles Holly"},{"id": "747780475268969","name": "David Collazos"},{"id": "378894692275816","name": "Milagriitozz Lokita"},{"id": "10201530668091934","name": "Giovanna Martinez"},{"id": "764489020297551","name": "Miriam Coronel L\u00e1zaro"},{"id": "10205521196169935","name": "Milagritos Gonzales Ortiz"},{"id": "10202202479298303","name": "Paolo Mendoza Carrillo"},{"id": "282920671883666","name": "Shirley Gonzales Araoz"},{"id": "10204850180829691","name": "HM Naby"},{"id": "793407174049498","name": "V\u00edctor Cabanillas Acosta"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NDk=","before": "NzM="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152347549846792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NDk%3D"},"data": [{"from": {"id": "10152794631690915","name": "Kelly Aliaga Mu\u00f1oz"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T02:19:52+0000","message": "rejilla con camotes? WOWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWW es en serio??!!!!","id": "10152347545011792_10152348417971792","user_likes": false},{"from": {"id": "374990176001218","name": "Mariella CR"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 8,"type": "user","id": "10205470084182221","name": "Luciana Arruela"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T18:32:03+0000","message": "Ahahhaa Luciana Arruela xD","id": "10152347545011792_10152347741486792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203359129755830","name": "Cecilia Mabel Tovar Flores"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T17:58:27+0000","message": "Ya probe los camotes riquisimos","id": "10152347545011792_10152347625026792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204701031827859","name": "Robles Holly"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T06:30:57+0000","message": "Salado con papita uhmmm que rico","id": "10152347545011792_10152352116616792","user_likes": false},{"from": {"id": "319640024907095","name": "Paola Correa Poma"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T16:04:38+0000","message": "Rikishimoooo ...!!!!","id": "10152347545011792_10152350958201792","user_likes": false},{"from": {"id": "903231869710251","name": "Marsha Pink"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T03:21:16+0000","message": "Salado !!!! Obvioooo","id": "10152347545011792_10152350315606792","user_likes": false},{"from": {"id": "706016296159797","name": "Luuz CR"},"message_tags": [{"length": 18,"offset": 0,"type": "user","id": "10152899792979301","name": "Alonso T. Revoredo"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T00:39:35+0000","message": "Alonso T. Revoredo combinado!! Jejeje","id": "10152347545011792_10152350138626792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205768686360315","name": "Lourdes Condori"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T00:05:13+0000","message": "papitas, de lejos!!!!","id": "10152347545011792_10152350092286792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205746140235485","name": "Carlos Diego Flores Centeno"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T23:30:39+0000","message": "mmm prefiero mas lo salado ... pero seria bueno probar esa combinaci\u00f3n ... pardos siempre sorprendiendo:D","id": "10152347545011792_10152350042191792","user_likes": false},{"from": {"id": "746609512074438","name": "Vanessa Nu\u00f1ez Luna"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T22:09:24+0000","message": "Salado obvio :D","id": "10152347545011792_10152349934681792","user_likes": false},{"from": {"id": "866434213381765","name": "Marielena Quinto Romero"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T15:22:37+0000","message": "con camote???? no lo he probado aun!!!!!!!!","id": "10152347545011792_10152349253941792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205226879611601","name": "Jose Antonio Vera Penachi"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T15:21:12+0000","message": "Buenazo","id": "10152347545011792_10152349251526792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204549232465255","name": "Peroy Poma"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T10:09:23+0000","message": "Y porque no con rejillas de papas?? Creo que ser\u00eda genial tambi\u00e9n","id": "10152347545011792_10152348802291792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205865803227136","name": "Angela Qorrales Barrientos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T03:38:57+0000","message": "Dulce!!!","id": "10152347545011792_10152348508246792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152941061259925","name": "Ana Jessica Castillo Cruz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T03:18:59+0000","message": "Los dos hmmm deli","id": "10152347545011792_10152348488781792","user_likes": false},{"from": {"id": "464123110392093","name": "Martin Palacios Marin"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T02:10:00+0000","message": "Con camote","id": "10152347545011792_10152348409206792","user_likes": false},{"from": {"id": "548297585285983","name": "Sandra Lanfranco Layseca"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T00:58:44+0000","message": "DULCE ...... <3","id": "10152347545011792_10152348266716792","user_likes": false},{"from": {"id": "467304616755419","name": "Luz Figueroa Jimenez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T23:55:23+0000","message": "Que ricos y nutritivo el camote gran idea.!","id": "10152347545011792_10152348195781792","user_likes": false},{"from": {"id": "501942029931235","name": "Liliana Rosa Colunga"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T23:11:32+0000","message": "Los dos","id": "10152347545011792_10152348146626792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203054195532032","name": "Maria Eyzaguirre Rodriguez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T22:59:51+0000","message": "Salado","id": "10152347545011792_10152348133666792","user_likes": false},{"from": {"id": "715109568568225","name": "Silvia Condezo Solis"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T21:52:17+0000","message": "con papas fritas que delicia.","id": "10152347545011792_10152348047861792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204125551371583","name": "Ahome Bohorquez Roman"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T21:12:51+0000","message": "Salado","id": "10152347545011792_10152347994671792","user_likes": false},{"from": {"id": "1520761171526909","name": "Rossy Casta\u00f1eda"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T20:52:26+0000","message": "muy bueno el de san juan de lurigancho.....","id": "10152347545011792_10152347962386792","user_likes": false},{"from": {"id": "585473061596837","name": "Julysa Trujillo D'c"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T20:13:43+0000","message": "Ambos :-)","id": "10152347545011792_10152347906611792","user_likes": false},{"from": {"id": "331873390332243","name": "Marif\u00e9 FT"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T20:08:11+0000","message": "Papas","id": "10152347545011792_10152347896376792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152347549846792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152347549846792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-28T21:38:42+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152347545011792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152347545011792","shares": {"count": 33 },"created_time": "2014-11-25T17:05:54+0000","message": "\u00bfDulce o salado?","type": "photo","id": "68022721791_10152347549846792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p130x130/1781950_10152345879616792_2188158807123905956_n.jpg?oh=dc1f03c91ef0f691567dbbf08aa7f2c1&oe=55076A0B&__gda__=1426537523_47a32f7151a2e4f59ad3acc57331cf8b","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjkxNzYwMDk0MjczMDI5","before": "MjQxOTc2ODY5MzQ1NDI3"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152345880491792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NjkxNzYwMDk0MjczMDI5"},"data": [{"id": "241976869345427","name": "B Belen Alvizuri"},{"id": "10205123453266496","name": "Giovanna Cristina Velasquez Rodriguez"},{"id": "1513515605577519","name": "Mirella Chacon Laupa"},{"id": "742111292534653","name": "Miriam Ruth Lara Garcia"},{"id": "10205892328971576","name": "Cecilia Rueda Bujalance"},{"id": "747780475268969","name": "David Collazos"},{"id": "10201530668091934","name": "Giovanna Martinez"},{"id": "468514293282147","name": "Gabriela Silva"},{"id": "755163247860477","name": "Ivy Calle"},{"id": "10204767450402264","name": "Ani Gonzales A"},{"id": "1476793769238261","name": "Betssy Paredes Apaza"},{"id": "412500548900446","name": "Winy Gutierrez Huam\u00e1n"},{"id": "10205826745214687","name": "Yuriko-San Villanueva"},{"id": "10201271585390282","name": "Lyna Gyssell Porras"},{"id": "723300271086190","name": "Mary Willis"},{"id": "778639355538171","name": "Rosario Nancy Vilchez Cerron"},{"id": "833610070010136","name": "Fernanda Sanchez Martinez"},{"id": "10203228793023144","name": "Lorena Magaly Martinez Colonio"},{"id": "272354662947319","name": "Maria Carrillo"},{"id": "10203948443087342","name": "Juani HG Crespin Obispo"},{"id": "10204568995739105","name": "Cristina Rodriguez Moya"},{"id": "693923070642862","name": "Julio C Candela"},{"id": "833929263294626","name": "Jessica Cueva"},{"id": "855329891178482","name": "Frank Delgado"},{"id": "691760094273029","name": "Sonia Pimentel Sanchez"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==","before": "MTk="}},"data": [{"from": {"id": "374990176001218","name": "Mariella CR"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "user","id": "10205160436280849","name": "Fiore Carrillo"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T17:16:57+0000","message": "Fiore Carrillo :3 hablaaaa :D hoy, hoy, hoy?! Lalala xD","id": "10152345879616792_10152345921086792","user_likes": false},{"from": {"id": "482355425238350","name": "Bony Cotrina"},"message_tags": [{"length": 25,"offset": 15,"type": "user","id": "10203273718588886","name": "Andrea Joaquin Cabanillas"},{"length": 23,"offset": 41,"type": "user","id": "733300210088607","name": "Jessica Zamudio de Leon"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T17:06:09+0000","message": "lunes lunes :P Andrea Joaquin Cabanillas Jessica Zamudio de Leon","id": "10152345879616792_10152345886766792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205450522012510","name": "Ely Contreras"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T17:09:24+0000","message": "Precio? es v\u00e1lido para delivery?","id": "10152345879616792_10152351040866792","user_likes": false},{"from": {"id": "799809066707357","name": "Rosmery Montes"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T01:07:27+0000","message": "yo kierooo","id": "10152345879616792_10152350165886792","user_likes": false},{"from": {"id": "397168970439631","name": "Rosa Zavaleta Calero"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T10:34:00+0000","message": "Los lunes son de lentejitas .","id": "10152345879616792_10152347141346792","user_likes": false},{"from": {"id": "771760812881031","name": "Guiselle Rold\u00e1n"},"message_tags": [{"length": 11,"offset": 0,"type": "user","id": "10202494086891704","name": "Ana Valeria"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T04:02:08+0000","message": "Ana Valeriaya vez \ud83d\ude0c","id": "10152345879616792_10152346813651792","user_likes": false},{"from": {"id": "747473778666897","name": "Maritza Ninatanta"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T03:53:01+0000","message": "amiga como haces eso de ensenarme ese plato tan rico y yo que tengo que hacer todo un viaje de 3 horas para comer pollo a la brasa pero algun dia sera cuidatre mucho","id": "10152345879616792_10152346802696792","user_likes": false},{"from": {"id": "1544151079162853","name": "Jos\u00e9 Romero"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T00:08:59+0000","message": "con comida todo es mejor :3","id": "10152345879616792_10152346540971792","user_likes": false},{"from": {"id": "10201859094465623","name": "Miguel Alegre Gonz\u00e1lez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T18:54:11+0000","message": "Ya te pedi y te estas demorando hartoo","id": "10152345879616792_10152346064661792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203592618750711","name": "Rogelio Tejada Castro"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T18:33:52+0000","message": "y Piura cuando?","id": "10152345879616792_10152346035981792","user_likes": false},{"from": {"id": "887087847977038","name": "Alejandra Salas Fernandez"},"message_tags": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "user","id": "665636123552136","name": "Pedro Gonzales Leon"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T17:25:50+0000","message": "Pedro Gonzales Leon <3 <3 <3","id": "10152345879616792_10152345937156792","user_likes": false},{"from": {"id": "650613195050643","name": "Mary Stella Tippe Magallanes"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T17:24:16+0000","message": "hum que rico","id": "10152345879616792_10152345933486792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204333601286442","name": "Fredy Sarachaga Flores"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T17:19:39+0000","message": "Ya caigo","id": "10152345879616792_10152345925461792","user_likes": false},{"from": {"id": "10153407018464115","name": "Mitchell Vargas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T17:17:54+0000","message": "Quee ricoo :3","id": "10152345879616792_10152345922391792","user_likes": false},{"from": {"id": "374990176001218","name": "Mariella CR"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 0,"type": "user","id": "10205470084182221","name": "Luciana Arruela"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T17:04:58+0000","message": "Luciana Arruela xD","id": "10152345879616792_10152345885161792","user_likes": false},{"from": {"id": "691759034250758","name": "Lui Edi"},"message_tags": [{"length": 29,"offset": 0,"type": "user","id": "1022226014470779","name": "Ronald Ivan Hernandez Guarniz"},{"length": 18,"offset": 31,"type": "user","id": "10204320220797314","name": "Edu Iba\u00f1ez Vasquez"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T05:01:39+0000","message": "Ronald Ivan Hernandez GuarnizEdu Iba\u00f1ez Vasquez ....o ensalada???","id": "10152345879616792_10152346877146792","user_likes": false},{"from": {"id": "1589440771275303","name": "Victorhugo Delosheros"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T05:38:20+0000","message": "Rico pollito a Lena","id": "10152345879616792_10152348621371792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204255863058224","name": "Ana Alvarez Cuadra"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T17:27:04+0000","message": "Qu\u00e9 mal tiempo ni qu\u00e9 ocho cuartos!!!","id": "10152345879616792_10152345938746792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152345880491792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152345880491792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-27T17:09:24+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152345879616792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152345879616792","shares": {"count": 39 },"created_time": "2014-11-24T17:01:48+0000","message": "No hay lunes malo ;)","type": "photo","id": "68022721791_10152345880491792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on a post.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-24T01:20:06+0000","story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-24T01:20:06+0000","type": "status","id": "68022721791_10152344797231792"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10734092_10152344076566792_8174220490310805878_n.jpg?oh=8785c03faa4da1f88d2bc83a63f7cac6&oe=551E93B2&__gda__=1427512841_04a84ffedd25c87ee6db6a21f02449d4","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzY5OTgxMzczMDQ4NDgy","before": "Njk5MjAwODI2ODE3NTU4"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152344076786792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NzY5OTgxMzczMDQ4NDgy"},"data": [{"id": "699200826817558","name": "Reicer Valdeiglesias"},{"id": "157015957799617","name": "Piso14 Original"},{"id": "241976869345427","name": "B Belen Alvizuri"},{"id": "324481921075310","name": "Rommy Schnaiderman"},{"id": "825322840842240","name": "William Cassina Tuesta"},{"id": "10200217627680205","name": "Hannghi Zully Leyva Salvatierra"},{"id": "296503817215549","name": "Victor Mendoza"},{"id": "745688348832785","name": "Sari C\u00f3rdova"},{"id": "992034027479183","name": "Magali Morales"},{"id": "747780475268969","name": "David Collazos"},{"id": "1549322318639028","name": "Jean Carlos Jchi"},{"id": "412500548900446","name": "Winy Gutierrez Huam\u00e1n"},{"id": "281049398771148","name": "Roxana Curi"},{"id": "799809066707357","name": "Rosmery Montes"},{"id": "778123562252911","name": "Amanda Ramos Heredia"},{"id": "559996750781182","name": "Rosario Roberto"},{"id": "664307553640981","name": "Tressie Porteros Cordova"},{"id": "10204977968746509","name": "Lizz K. Kimberly Perez Hoces"},{"id": "1509132886026278","name": "Dorcas Su\u00e1rez Erazo"},{"id": "1515465678701465","name": "Manuel Justo Ureta"},{"id": "695227033897256","name": "Jose Sancho"},{"id": "10201715256683341","name": "Elizabeth Milagros Alvarado"},{"id": "467304616755419","name": "Luz Figueroa Jimenez"},{"id": "769627153055283","name": "Macz Elcone"},{"id": "769981373048482","name": "Mejadis Ami"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTQ=","before": "Mzg="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152344076786792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTQ%3D"},"data": [{"from": {"id": "819047991487466","name": "Gianmarco Alvarado"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 34,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T19:55:48+0000","message": "cual es el numeroo de delivery de Pardos Chicken de mega plaza","id": "10152344076566792_10152344288116792","user_likes": false},{"from": {"id": "757639724291698","name": "Cristian Reiser"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "user","id": "761732793876358","name": "Eli\u00fa Contreras"},{"length": 12,"offset": 15,"type": "user","id": "1524302261155720","name": "Felipe Araya"},{"length": 14,"offset": 28,"type": "user","id": "752979291423626","name": "Mario Andres ."}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T17:59:00+0000","message": "Eli\u00fa Contreras Felipe Araya Mario Andres . Como lo quieres hoy???Mmmm mm mm ajajajajajajaj xD","id": "10152344076566792_10152344105736792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204696585189804","name": "Johana Raza"},"message_tags": [{"length": 20,"offset": 23,"type": "user","id": "10152824722372092","name": "Tania Llanos Mathews"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T14:48:34+0000","message": "\u00f1am \u00f1am \u00f1am...de hecho Tania Llanos Mathews...","id": "10152344076566792_10152345701056792","user_likes": false},{"from": {"id": "853949754638189","name": "Yenny Cochachin Calixto"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T02:47:55+0000","message": "Woww se ven muy ricos *0*","id": "10152344076566792_10152344929156792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152824722372092","name": "Tania Llanos Mathews"},"message_tags": [{"length": 23,"offset": 0,"type": "user","id": "853949754638189","name": "Yenny Cochachin Calixto"},{"length": 24,"offset": 24,"type": "user","id": "833560416666429","name": "Diana Rodriguez Ipanaque"},{"length": 11,"offset": 49,"type": "user","id": "10204696585189804","name": "Johana Raza"},{"length": 32,"offset": 63,"type": "user","id": "377080155801094","name": "Elvia Aracelli Sanchez Hernandez"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T02:27:00+0000","message": "Yenny Cochachin Calixto Diana Rodriguez Ipanaque Johana Raza y Elvia Aracelli Sanchez Hernandez abra k probar jiji","id": "10152344076566792_10152344884221792","user_likes": false},{"from": {"category": "Local business","name": "Piso14 Original","category_list": [{"id": "192119584190796", "name": "Event"}],"id": "157015957799617"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T15:49:22+0000","message": "Piso14show\u2019sstriper cueros musculosos #piso14 Lun-Dom www.piso14.infofijo: 792-1632 cell: 99515-4190 nextel: 9800 - 2*1967 cueros.vip@gmail.comhttps://www.facebook.com/Piso14.info \n https://www.facebook.com/piso14fiestas","id": "10152344076566792_10152359196076792","user_likes": false},{"from": {"id": "913019165394630","name": "Alfalfa Ber"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T16:14:30+0000","message": "BBQ !!!!","id": "10152344076566792_10152352626741792","user_likes": false},{"from": {"id": "756023111118903","name": "Betsy Millones Torrejon"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-26T00:11:15+0000","message": "Ricooooo :v","id": "10152344076566792_10152348213056792","user_likes": false},{"from": {"id": "819500831443832","name": "Jorge Camacho"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T13:48:05+0000","message": "Qu\u00e8 llegue a tiempo y no pase lo de trujillo.........","id": "10152344076566792_10152347310221792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152095616213202","name": "Katia Mendez de Ebner"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T05:36:40+0000","message": "Parrillero sin papas fritas pero con una buena ensalada... \ud83d\ude09","id": "10152344076566792_10152346904566792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205629696880899","name": "Lesly Uzuriaga Gonzales"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T05:32:44+0000","message": "Siiiiii!!!!! Uhmmmmmmm","id": "10152344076566792_10152346901991792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205822000133871","name": "Janessi Vasquez"},"message_tags": [{"length": 23,"offset": 35,"type": "user","id": "10205629696880899","name": "Lesly Uzuriaga Gonzales"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-25T05:32:11+0000","message": "ay loss tres quiero yo que ricoooo Lesly Uzuriaga Gonzales mmm verdad","id": "10152344076566792_10152346901541792","user_likes": false},{"from": {"id": "688983307809927","name": "Gloria Marisa Mandujano Huanuco"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T18:30:57+0000","message": "Todos son deliciosos ummm...","id": "10152344076566792_10152346032056792","user_likes": false},{"from": {"id": "1566598460225099","name": "Lola Gomez Olarte"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T15:30:39+0000","message": "Q rico el pollito","id": "10152344076566792_10152345750006792","user_likes": false},{"from": {"id": "799139616812683","name": "Pilar Patricia Alvino Garcia"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T02:23:21+0000","message": "parrillero hot","id": "10152344076566792_10152344879476792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203424752831987","name": "Eleer Montes Reymer"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T00:11:16+0000","message": "Original","id": "10152344076566792_10152344701186792","user_likes": false},{"from": {"id": "1552883304941656","name": "Iris Violeta Ca\u00f1ote Ramirez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T23:11:46+0000","message": "BBQ","id": "10152344076566792_10152344620586792","user_likes": false},{"from": {"id": "905559852804151","name": "Jennifer Mavi"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T22:11:36+0000","message": "Parrillero hot se ve exquisito","id": "10152344076566792_10152344542106792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152806642610100","name": "Anjali Giron Bautista"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T19:30:51+0000","message": "Original :3","id": "10152344076566792_10152344228151792","user_likes": false},{"from": {"id": "402442216559370","name": "Susana Del Carmen Escanilla Schober"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T19:29:03+0000","message": "parrilleroORIGINAL","id": "10152344076566792_10152344225226792","user_likes": false},{"from": {"id": "1525521804393201","name": "Flora Bermit"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T19:10:36+0000","message": "Mandame tres porciones","id": "10152344076566792_10152344201641792","user_likes": false},{"from": {"id": "356671954513304","name": "Luis Tadeo Clavo Atapoma"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T19:05:02+0000","message": "los tres","id": "10152344076566792_10152344192966792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203413809380231","name": "Victoria Salinas Rojas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T18:28:47+0000","message": "Hot :)","id": "10152344076566792_10152344147246792","user_likes": false},{"from": {"id": "898511683515577","name": "Fergie PB"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T18:18:12+0000","message": "Parrillero hot !! Buenisimo","id": "10152344076566792_10152344133821792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205214146456626","name": "Ruth Pardo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T17:54:17+0000","message": "Hot","id": "10152344076566792_10152344097266792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152344076786792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152344076786792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-02T15:49:22+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152344076566792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152344076566792","shares": {"count": 33 },"created_time": "2014-11-23T17:37:58+0000","message": "\u00bfC\u00f3mo lo quieres hoy?","type": "photo","id": "68022721791_10152344076786792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on their own photo.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-23T00:55:17+0000","application": {"name": "Photos","id": "2305272732" },"story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-23T00:55:17+0000","type": "status","id": "68022721791_10152343042461792"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10731020_10152342409791792_6746896799560851254_n.jpg?oh=71179d8b084bee3c4598f8e4b7bd8a78&oe=551356DA","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDMxODM0NTU0NTAyMTI=","before": "Njk5MjAwODI2ODE3NTU4"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152342411181792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAyMDMxODM0NTU0NTAyMTI%3D"},"data": [{"id": "699200826817558","name": "Reicer Valdeiglesias"},{"id": "241976869345427","name": "B Belen Alvizuri"},{"id": "825322840842240","name": "William Cassina Tuesta"},{"id": "10200217627680205","name": "Hannghi Zully Leyva Salvatierra"},{"id": "412500548900446","name": "Winy Gutierrez Huam\u00e1n"},{"id": "810878555640192","name": "Willy Rock"},{"id": "559996750781182","name": "Rosario Roberto"},{"id": "1509132886026278","name": "Dorcas Su\u00e1rez Erazo"},{"id": "749054958460359","name": "Dante Luis Velasquez Perez"},{"id": "747203268687731","name": "Lopz Losabje"},{"id": "10152125457189331","name": "Raquel Anastacio Runco"},{"id": "694063707367472","name": "Miguel Angel Durand Oros"},{"id": "909829149036797","name": "Stefanie Acu\u00f1a Alcides"},{"id": "10201974386320550","name": "Isabel Elena"},{"id": "406427819513449","name": "Gladys Parcco"},{"id": "10152841657643607","name": "Jacqueline de los Rios"},{"id": "840265679329507","name": "Nancy Edith Berrios Meza"},{"id": "10152133907077843","name": "Renzofer Choques S\u00e1nchez"},{"id": "10205273059290288","name": "Mario Huis\u00f1ay Granados"},{"id": "1584717408429379","name": "Jorge Luis Diaz Ortiz"},{"id": "306945779454896","name": "Hiroshi Cabd"},{"id": "10204125550051550","name": "E Soto Rivadeneyra"},{"id": "611956745583419","name": "Maribel Sanchez"},{"id": "872570969441476","name": "Karin Violeta Magui\u00f1a Lazo"},{"id": "10203183455450212","name": "Libra DP"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "OA=="}},"data": [{"from": {"id": "10205192843160022","name": "Nohely Vanessa Guarnis Camacho"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T17:31:14+0000","message": "por favor deben de dar mas informacion de las zonas que hacen delivery en la av canto grande me parecio pesima la informacion que me dieron cuado llame .","id": "10152342409791792_10152344067766792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152323337474914","name": "Diana Soriano"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T11:50:32+0000","message": "Me encantan las brochetas yumiii yumiii <3","id": "10152342409791792_10152343651676792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205344138833340","name": "Jose HS"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T05:07:11+0000","message": "me dio hambre :/","id": "10152342409791792_10152343329376792","user_likes": false},{"from": {"id": "387342911431174","name": "Ivonne Iglesias Melendez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T04:46:47+0000","message": "Que rico","id": "10152342409791792_10152343310871792","user_likes": false},{"from": {"id": "537427786393366","name": "Aida Smith Amador"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-22T21:28:31+0000","message": "que ricooooooooooooo, se ve sabroso","id": "10152342409791792_10152342760031792","user_likes": false},{"from": {"id": "746609512074438","name": "Vanessa Nu\u00f1ez Luna"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-22T19:14:10+0000","message": "Brochetas bravazo!!!","id": "10152342409791792_10152342585816792","user_likes": false},{"from": {"id": "1530051820575222","name": "Maria Del Carmen Pacheco Moreno"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-22T20:19:15+0000","message": "Q rico","id": "10152342409791792_10152342666501792","user_likes": false},{"from": {"id": "371615733006969","name": "Joao Raid Montesinos Guerrero"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T01:37:12+0000","message": "(El mejor truco de dragonbound para tener 40000 cash, oro y tiro perfecto solo funciona una sola ves aprovechalo ya \nhttp://trucosyhackdragonbound.blogspot.com/ ) codigo=dr342p.:)","id": "10152342409791792_10152343091191792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152342411181792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152342411181792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-23T17:47:04+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152342409791792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152342409791792","shares": {"count": 30 },"created_time": "2014-11-22T17:29:36+0000","message": "\u00a1Para calmar el antojo! #PiqueoBrocheta \n\n*Piqueo brocheta: Una brocheta con rodaja de choclo y rodaja de papa dorada.","type": "photo","id": "68022721791_10152342411181792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10614171_10152340782986792_6945564362456801473_n.jpg?oh=d012271e793d7ec25870ca3f02bdf6cf&oe=55058B0C&__gda__=1428043802_b15dedc10e8d69cdbc04236286e76bb0","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDIyODc1MzY3NDQ3MTI=","before": "MTU3MDE1OTU3Nzk5NjE3"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152340783301792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTAyMDIyODc1MzY3NDQ3MTI%3D"},"data": [{"id": "157015957799617","name": "Piso14 Original"},{"id": "241976869345427","name": "B Belen Alvizuri"},{"id": "825322840842240","name": "William Cassina Tuesta"},{"id": "412500548900446","name": "Winy Gutierrez Huam\u00e1n"},{"id": "559996750781182","name": "Rosario Roberto"},{"id": "10205117791845903","name": "Mery Liz A. V"},{"id": "1562792503956036","name": "Erika Florez"},{"id": "1427622270826060","name": "Mercedes Paiva"},{"id": "10205344138833340","name": "Jose HS"},{"id": "10152133907077843","name": "Renzofer Choques S\u00e1nchez"},{"id": "611956745583419","name": "Maribel Sanchez"},{"id": "755120087871029","name": "Upswing Peru"},{"id": "1541644306085957","name": "Melaniie Mv"},{"id": "742515129149706","name": "Roosevelt Rony Pineda Guevara"},{"id": "720384528037740","name": "Carmen Castillo"},{"id": "764489020297551","name": "Miriam Coronel L\u00e1zaro"},{"id": "1578401565715431","name": "Aylen Daiana Meza Vera"},{"id": "635986946496442","name": "Ruth Rojas Lobaton"},{"id": "835288846486053","name": "Mirtha Luna"},{"id": "10202512519588412","name": "Gregory Trujillo Villodas"},{"id": "1539808826231747","name": "Liz Neyra"},{"id": "606976309407891","name": "Darwin Guerra Yumbato"},{"id": "10152997296196679","name": "Melva Guadalupe Zapata Espinoza"},{"id": "722183171188894","name": "Scott Geri Aviles"},{"id": "10202287536744712","name": "Renzo Shulltz"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzA=","before": "NTQ="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152340783301792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MzA%3D"},"data": [{"from": {"id": "10203656624951967","name": "Cesar Araujo Sanchez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T01:44:05+0000","message": "Comi el chorizo demasiado salado anteriormente no era as\u00ed,el anticucho un poco duro finalmente termine con el pollo y estaba frio ped\u00edque melo volvieran a calentar y no fue igual como acostumbro comerlo en pardos.Una sugerencia l\u00f3gica seria usar pan para bajar la intensidad de sal ya que en cualquier tipo de parrilla se aplica gracias.","id": "10152340782986792_10152343098311792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202225690882443","name": "Jos\u00e9 R IOlortegui"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T00:38:42+0000","message": "Hola, como puedo comunicar con el \u00e1rea de Log\u00edstica","id": "10152340782986792_10152343022391792","user_likes": false},{"from": {"id": "4963882750648","name": "Gustavo Agurto Garc\u00eda"},"like_count": 8,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T17:12:55+0000","message": "SI TAN S\u00d3LO FUERA IGUAL QUE EN LA IMAGEN ...","id": "10152340782986792_10152340785376792","user_likes": false},{"from": {"id": "1511533209096816","name": "Mena SP"},"message_tags": [{"length": 20,"offset": 0,"type": "user","id": "10204679812382770","name": "Yajayra Alejos Casas"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-22T16:40:14+0000","message": "Yajayra Alejos Casas anda aquiii ... me quito el sombrero si ahi vas jejejeje comer rico pe aunque sea por mi :) :P","id": "10152340782986792_10152342328241792","user_likes": false},{"from": {"id": "793327787386186","name": "Milagros Quintanilla Cabrera"},"message_tags": [{"length": 21,"offset": 0,"type": "user","id": "805289189532668","name": "Charo Muguruza Ugarte"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-22T04:14:01+0000","message": "Charo Muguruza Ugarte rs demasiadoo *-*","id": "10152340782986792_10152341694121792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202035085513546","name": "Alex Calderon"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 15,"type": "user","id": "821296414604225","name": "Adi Barnachea"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-22T00:54:07+0000","message": "Unas brochetas Adi Barnachea","id": "10152340782986792_10152341454846792","user_likes": false},{"from": {"id": "482355425238350","name": "Bony Cotrina"},"message_tags": [{"length": 25,"offset": 0,"type": "user","id": "10203273718588886","name": "Andrea Joaquin Cabanillas"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T19:44:07+0000","message": "Andrea Joaquin Cabanillas","id": "10152340782986792_10152341009421792","user_likes": false},{"from": {"id": "806111316094472","name": "Kelly K Sv"},"message_tags": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "10204443788768486","name": "Cecilia Fernandez Suarez"},{"length": 11,"offset": 26,"type": "user","id": "10152842729498926","name": "Lesly Tello"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T17:54:04+0000","message": "Cecilia Fernandez Suarez, Lesly Tello minimo no!!! Ya se m antojo","id": "10152340782986792_10152340831806792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205425397700203","name": "Fati Collazos Pacheco"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T17:11:31+0000","message": "Haambre *\u00ac*","id": "10152340782986792_10152340783956792","user_likes": false},{"from": {"category": "Local business","name": "Piso14 Original","category_list": [{"id": "192119584190796", "name": "Event"}],"id": "157015957799617"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-02T15:48:12+0000","message": "Piso14show\u2019sstriper cueros musculosos #piso14 Lun-Dom www.piso14.infofijo: 792-1632 cell: 99515-4190 nextel: 9800 - 2*1967 cueros.vip@gmail.comhttps://www.facebook.com/Piso14.info \n https://www.facebook.com/piso14fiestas","id": "10152340782986792_10152359194621792","user_likes": false},{"from": {"id": "555497671229733","name": "Christian Paul Antinori Antinori"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T15:41:06+0000","message": "asu que rico","id": "10152340782986792_10152352589636792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204017239609837","name": "Judith Bv"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T01:24:21+0000","message": "Ricooo","id": "10152340782986792_10152343074831792","user_likes": false},{"from": {"id": "337793166392678","name": "Alberto Rondon Fernandez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-22T06:08:05+0000","message": "Dellii!!!!","id": "10152340782986792_10152341801071792","user_likes": false},{"from": {"id": "805289189532668","name": "Charo Muguruza Ugarte"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-22T04:15:26+0000","message": "Alaa mieeer esa ser\u00eda comer ma\u00f1ana .. desphes ya no podr\u00e9 :(","id": "10152340782986792_10152341695301792","user_likes": false},{"from": {"id": "387342911431174","name": "Ivonne Iglesias Melendez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-22T03:37:29+0000","message": "Que rico","id": "10152340782986792_10152341660931792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205733458684973","name": "Nelson Aguilar Taco"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-22T01:49:53+0000","message": "Que rico, como para morir joven o con enfermedades jajaja","id": "10152340782986792_10152341525376792","user_likes": false},{"from": {"id": "10201694207197523","name": "Sthefanny Acu\u00f1a"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T23:58:58+0000","message": "Ire a comwr en Pardos Chicken :3","id": "10152340782986792_10152341385576792","user_likes": false},{"from": {"id": "493818274078304","name": "Luisa Toyofuko"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T23:44:28+0000","message": "quiero...","id": "10152340782986792_10152341368891792","user_likes": false},{"from": {"id": "874049789272198","name": "Ricardo Gonzales"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T23:26:39+0000","message": "ya se me antoj\u00f3","id": "10152340782986792_10152341347846792","user_likes": false},{"from": {"id": "611974162241157","name": "Nelly Cancho Colchado"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T23:09:13+0000","message": "umm k riko","id": "10152340782986792_10152341327171792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203192012304233","name": "Rosario Guillen"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T22:56:40+0000","message": "Que rico","id": "10152340782986792_10152341309691792","user_likes": false},{"from": {"id": "856104674421506","name": "Samuel Eduardo Reyna Guzman"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T22:26:14+0000","message": "Que buen plato","id": "10152340782986792_10152341248396792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205746140235485","name": "Carlos Diego Flores Centeno"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T21:39:31+0000","message": "orale ustedes si ponen unos platos irresistibles :D jejejejejejeje que rico y suculento se ve eso :D y yo que ni he almorzado aun :D waaaaaaaaaaaaaaa","id": "10152340782986792_10152341183171792","user_likes": false},{"from": {"id": "307186089487857","name": "Chachi Zevallos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T21:08:45+0000","message": "Ohhhhh que ricooo!","id": "10152340782986792_10152341136241792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205196824510853","name": "Jaqui Nefertiti"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T20:10:40+0000","message": "Que rico","id": "10152340782986792_10152341053091792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152340783301792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152340783301792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-02T15:48:12+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152340782986792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152340782986792","shares": {"count": 110 },"created_time": "2014-11-21T17:10:52+0000","message": "Se termina la semana\u2026 \u00bfNo te vas a quedar en casa, no? #SaborPara4","type": "photo","id": "68022721791_10152340783301792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on a post.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-21T14:19:34+0000","application": {"namespace": "fbandroid","name": "Facebook for Android","id": "350685531728" },"story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-21T14:19:34+0000","type": "status","id": "68022721791_10152340582016792"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10420364_10152339194606792_8736487102264280392_n.jpg?oh=60fb600783e70852b39bbcd1e98517fb&oe=5509F7F2&__gda__=1426746953_fd2243e57b8b2453268f292b987b1caf","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTU0NzEwNjQ3ODg2NzY5MA==","before": "Njk5MjAwODI2ODE3NTU4"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152339194836792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTU0NzEwNjQ3ODg2NzY5MA%3D%3D"},"data": [{"id": "699200826817558","name": "Reicer Valdeiglesias"},{"id": "825322840842240","name": "William Cassina Tuesta"},{"id": "1514415798810185","name": "Rakel Rakeeleta Osoc"},{"id": "783643321671477","name": "Lucia Abanto Abanto"},{"id": "853259894725859","name": "Bexiita Kuray"},{"id": "412500548900446","name": "Winy Gutierrez Huam\u00e1n"},{"id": "10205321375498092","name": "Fiorella Caro Benavides"},{"id": "559996750781182","name": "Rosario Roberto"},{"id": "10205117791845903","name": "Mery Liz A. V"},{"id": "1509132886026278","name": "Dorcas Su\u00e1rez Erazo"},{"id": "1427622270826060","name": "Mercedes Paiva"},{"id": "10205344138833340","name": "Jose HS"},{"id": "10152133907077843","name": "Renzofer Choques S\u00e1nchez"},{"id": "1518451878427768","name": "Jaime Sucasaire Garcia"},{"id": "611956745583419","name": "Maribel Sanchez"},{"id": "1525945937663790","name": "Nelly Gomez Alfaro"},{"id": "682672478518771","name": "LeeClaudia"},{"id": "741132142608246","name": "Ana Carla Faustor Fl\u00f3rez"},{"id": "778123562252911","name": "Amanda Ramos Heredia"},{"id": "993179110697400","name": "Julisa Baigorria"},{"id": "423609787780301","name": "Yovana Santiago Huamani"},{"id": "1547454235493172","name": "Rubi Esther Diaz Quiquia"},{"id": "484507848315934","name": "Amy Ram\u00f3n Macassi"},{"id": "510675405731347","name": "Eder Suncion Bereche"},{"id": "1547106478867690","name": "Blanquita Blankis"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA=","before": "MzQ="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152339194836792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTA%3D"},"data": [{"from": {"id": "899761070034636","name": "Charly Cardenas"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T20:46:15+0000","message": "La prob\u00e9 en pardos de San Miguely me gusto buen\u00edsimo...","id": "10152339194606792_10152339449326792","user_likes": false},{"from": {"id": "891055380905338","name": "John Navarro"},"message_tags": [{"length": 11,"offset": 0,"type": "user","id": "10205195584750886","name": "Arom Osorio"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T17:36:08+0000","message": "Arom Osorio a malograr licuadoras haciendo chicha frozen :D","id": "10152339194606792_10152339231631792","user_likes": false},{"from": {"id": "10153149432136002","name": "Melissa Yervis"},"message_tags": [{"length": 18,"offset": 19,"type": "user","id": "10152807212518950","name": "Rafael Borda Reyes"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T17:28:08+0000","message": "tenemos que probar Rafael Borda Reyes","id": "10152339194606792_10152339223101792","user_likes": false},{"from": {"id": "1514415798810185","name": "Rakel Rakeeleta Osoc"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-29T17:10:56+0000","message": "chicha frozen Cuanto Cuesta?","id": "10152339194606792_10152354250216792","user_likes": false},{"from": {"id": "555497671229733","name": "Christian Paul Antinori Antinori"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T15:41:49+0000","message": "si siguen asi los demando por hacer las cosas mas ricas","id": "10152339194606792_10152352590466792","user_likes": false},{"from": {"id": "510675405731347","name": "Eder Suncion Bereche"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-23T22:59:40+0000","message": "Ya la probe buenaza","id": "10152339194606792_10152344607256792","user_likes": false},{"from": {"id": "899877443357387","name": "Rodolfo Suarez Llosa"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-22T11:56:38+0000","message": "Buenazo","id": "10152339194606792_10152342043881792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203661646475936","name": "Erica Miles"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-22T03:41:18+0000","message": "Evil deliciousness! I need some!","id": "10152339194606792_10152341663731792","user_likes": false},{"from": {"id": "10154836847080147","name": "JoJo Love"},"message_tags": [{"length": 11,"offset": 0,"type": "user","id": "10203661646475936","name": "Erica Miles"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-22T03:39:44+0000","message": "Erica Miles","id": "10152339194606792_10152341662611792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204377434029871","name": "Priscilla Jasyra"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-22T00:39:36+0000","message": "Solo la chicha frozen??","id": "10152339194606792_10152341436091792","user_likes": false},{"from": {"id": "974252345925144","name": "Lu Ali"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T12:10:15+0000","message": "Riquisimo","id": "10152339194606792_10152340446686792","user_likes": false},{"from": {"id": "775279145893894","name": "Figueroa Zule"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T03:09:04+0000","message": "se me antojo :)","id": "10152339194606792_10152339946416792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204315178349782","name": "Ines Barrueto ROmo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T01:50:20+0000","message": "riquisima","id": "10152339194606792_10152339840356792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202604355844120","name": "Karla Rasmussen Coello"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T01:41:08+0000","message": "Lo m\u00e1ximo esa chicha frozen","id": "10152339194606792_10152339829981792","user_likes": false},{"from": {"id": "662077367245868","name": "Rosa Garcia Alburqueque"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T23:56:47+0000","message": "Deliciosa:)","id": "10152339194606792_10152339724201792","user_likes": false},{"from": {"id": "359019834263617","name": "Hillary Chana"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T23:52:03+0000","message": "Quiero uno :/","id": "10152339194606792_10152339718821792","user_likes": false},{"from": {"id": "1010713448942957","name": "Vilma Adelaida Gonzales Lujan"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T23:11:55+0000","message": "Fantastica!!!.Uns muy buena preparacion.","id": "10152339194606792_10152339678361792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203741433402258","name": "Dorisita Alcocer"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T21:38:31+0000","message": "A probarlo se a dicho \ud83d\udc4c","id": "10152339194606792_10152339524881792","user_likes": false},{"from": {"id": "619323191524228","name": "Aurelia Gabancho"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T21:22:12+0000","message": "QUE RICO.","id": "10152339194606792_10152339502221792","user_likes": false},{"from": {"id": "395808763916539","name": "Mar\u00eda Victoria SF"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T19:27:22+0000","message": "Simplemente delicioso :3","id": "10152339194606792_10152339364011792","user_likes": false},{"from": {"id": "761830123908354","name": "Kathia Argando\u00f1a"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T19:15:12+0000","message": "Excelente muy rico;-)","id": "10152339194606792_10152339349886792","user_likes": false},{"from": {"id": "339177099568328","name": "Gina Torres"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T19:11:22+0000","message": "Que rico!","id": "10152339194606792_10152339345856792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152612665788458","name": "Silvana Perez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T18:52:51+0000","message": "Mas riquiiii","id": "10152339194606792_10152339328546792","user_likes": false},{"from": {"id": "564976236968661","name": "Yefri More Inga"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T18:51:44+0000","message": "es muy refrescante y rico","id": "10152339194606792_10152339327616792","user_likes": false},{"from": {"id": "902322323120390","name": "Juliana Rodriguez"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "user","id": "320252591497406","name": "Maricielo Luna"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T18:45:29+0000","message": "Maricielo Luna esto quiero yo en Diciembreee","id": "10152339194606792_10152339319541792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152339194836792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152339194836792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-29T17:10:56+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152339194606792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152339194606792","shares": {"count": 46 },"created_time": "2014-11-20T17:07:45+0000","message": "\u00bfSalud?","type": "photo","id": "68022721791_10152339194836792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10600537_10152337539461792_3533265899900061251_n.jpg?oh=946208ecdeaa0bbfa294ec78073abafe&oe=550946FC&__gda__=1426955011_4c658b5757bdb9485314afab8ac09252","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzgzNTI1MDg1MTM1NTUw","before": "NzM3OTg1NjA5NjIwNDE0"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152337541916792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MzgzNTI1MDg1MTM1NTUw"},"data": [{"id": "737985609620414","name": "Myriam Yolanda Zevallos Vera"},{"id": "699200826817558","name": "Reicer Valdeiglesias"},{"id": "10203090591959881","name": "Ericka Fernan-zegarra"},{"id": "559996750781182","name": "Rosario Roberto"},{"id": "10152133907077843","name": "Renzofer Choques S\u00e1nchez"},{"id": "551558538279910","name": "Thamy Whitesue"},{"id": "682672478518771","name": "LeeClaudia"},{"id": "1553881381492469","name": "Lorena Medalit Abanto Toledo"},{"id": "296503817215549","name": "Victor Mendoza"},{"id": "10205591621613724","name": "Pao D Bravo"},{"id": "10203983874852195","name": "Marizita Aguztin M"},{"id": "10202751743569442","name": "Hugo Deive Cer\u00f3n Rojas"},{"id": "10152641388083801","name": "Ana Leveroni Calmet"},{"id": "695706933839852","name": "Cesar Alberto Levano Salvador"},{"id": "634077746700992","name": "Ruth Baez Caceres"},{"id": "358877037607063","name": "Gianina Zegarra"},{"id": "778639355538171","name": "Rosario Nancy Vilchez Cerron"},{"id": "684391961639992","name": "Luis Orlando Garc\u00eda Villegas"},{"id": "843597509026273","name": "Maria Elsa Angulo Guzman"},{"id": "660056700698015","name": "Guillermo Luis Otiniano Zapata"},{"id": "1539532919624929","name": "Nicole Jajia Candioti"},{"id": "624596887625022","name": "Gina Alfaro"},{"id": "10202483620678243","name": "Silvia Isabel Salazar Maguina"},{"id": "975727372453521","name": "Susan Conca Salvatierra"},{"id": "383525085135550","name": "Mafer Por Siempre"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mg==","before": "MjM="}},"data": [{"from": {"id": "304058913099900","name": "Kate Ramirez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T19:28:48+0000","message": "Cuanto esta?","id": "10152337539461792_10152337728516792","user_likes": false},{"from": {"id": "984242354925013","name": "Cr\u00efisthiiniit\u00e4 \u00d6cho\u00e4"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T17:06:28+0000","message": "y que ofertas? tienen?","id": "10152337539461792_10152337546266792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204075968731678","name": "Mar\u00eda Elena Guitton Borja"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 0,"type": "user","id": "10152721950177517","name": "Claudia Alcalde"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T03:40:15+0000","message": "Claudia Alcalde","id": "10152337539461792_10152338307681792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205792027739669","name": "Marco Flores"},"message_tags": [{"length": 28,"offset": 17,"type": "user","id": "821416701254251","name": "Elleen Stany Tipiane Perales"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T03:25:48+0000","message": "A que sabr\u00e1 amor Elleen Stany Tipiane Perales? \ud83d\ude15","id": "10152337539461792_10152338292516792","user_likes": false},{"from": {"id": "636792349762553","name": "Helen Jhoana"},"message_tags": [{"length": 4,"offset": 0,"type": "user","id": "556289181165269","name": "Jair"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T01:10:44+0000","message": "Jair\u00f1am \u00f1am :)","id": "10152337539461792_10152338149016792","user_likes": false},{"from": {"id": "1499123243682525","name": "Milagros Guzman Suncion"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T13:09:12+0000","message": "Erique iglesia","id": "10152337539461792_10152340505666792","user_likes": false},{"from": {"id": "764505166938201","name": "Yolanda Paola Valdivia Ramirez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T02:16:10+0000","message": "Para mi,el mejor plato \"chicharron de pollo con su ensalada pardos\"y su chicha morada,siempre lo recomiendo!!!!!!","id": "10152337539461792_10152339866491792","user_likes": false},{"from": {"id": "982932071732571","name": "Alba Lemke"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T13:02:52+0000","message": "Me gusta :)","id": "10152337539461792_10152338791551792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205335123121798","name": "Jessica Fiorella Boy Vasquez"},"message_tags": [{"length": 21,"offset": 3,"type": "user","id": "785011791566476","name": "Kike Pinillos Vasquez"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T02:16:02+0000","message": "Oh Kike Pinillos Vasquez \"a brasa lo nuestro\"","id": "10152337539461792_10152338213861792","user_likes": false},{"from": {"id": "750480308369121","name": "Sthefany Espinal"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T23:13:39+0000","message": "riquisismo.mmmmmm","id": "10152337539461792_10152338020481792","user_likes": false},{"from": {"id": "189398244567043","name": "Rayda Lozano"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T20:31:50+0000","message": "Se ve lico","id": "10152337539461792_10152337808206792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203165544199824","name": "L\u00fc Rwr"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 18,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T20:16:38+0000","message": "y a la chiicha de Pardos Chicken . :)","id": "10152337539461792_10152337791246792","user_likes": false},{"from": {"id": "1521054644811896","name": "Carlos Dante Quiroz Jimen\u00e9z"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T19:56:17+0000","message": "Mmmm q ricooo ;)","id": "10152337539461792_10152337765481792","user_likes": false},{"from": {"id": "930954940257149","name": "Leslie Iparraguirre Echevarr\u00eda"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T18:47:02+0000","message": "Si son una delicia y en Pardos ok","id": "10152337539461792_10152337664731792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203054195532032","name": "Maria Eyzaguirre Rodriguez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T18:13:04+0000","message": "Q rico","id": "10152337539461792_10152337623191792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203999156593435","name": "Su To U"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T18:10:58+0000","message": ":3","id": "10152337539461792_10152337620756792","user_likes": false},{"from": {"id": "374991689319081","name": "Wendy Perez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T17:26:22+0000","message": "dwlicioso","id": "10152337539461792_10152337568391792","user_likes": false},{"from": {"id": "1430127217244535","name": "Dav\u00ed\u00f0 Frank Jensson"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T17:25:43+0000","message": "\ud83d\ude18","id": "10152337539461792_10152337567516792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205648308914109","name": "Luna Scarlet"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T17:09:36+0000","message": "Mi adicci\u00f3n *o*","id": "10152337539461792_10152337549531792","user_likes": false},{"from": {"id": "387342911431174","name": "Ivonne Iglesias Melendez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T17:04:55+0000","message": "Me gusta pronto los vsitare","id": "10152337539461792_10152337544626792","user_likes": false},{"from": {"id": "1495757277310967","name": "Ana Maria Castillo Cordova"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T18:06:17+0000","message": "Delicioso","id": "10152337539461792_10152337615556792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152337541916792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152337541916792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-21T13:09:12+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152337539461792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152337539461792","shares": {"count": 34 },"created_time": "2014-11-19T17:02:48+0000","message": "Es amor a los chicharrones\u2026 de pollo ;)","type": "photo","id": "68022721791_10152337541916792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on their own photo.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-19T03:28:50+0000","application": {"name": "Photos","id": "2305272732" },"story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-19T03:28:50+0000","type": "status","id": "68022721791_10152336704136792"}
{ "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10405517_10152335903911792_8480357271455772358_n.jpg?oh=68e2e2f1af7971812338b3f069ee7a10&oe=5513B25A","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzQ4MDQ2Mjk1MzU3ODMw","before": "MTAyMDUyNzkxMDAyNzgzODc="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152335915106792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MzQ4MDQ2Mjk1MzU3ODMw"},"data": [{"id": "10205279100278387","name": "Laura Poblete"},{"id": "773573449347130","name": "C Yndr D Ue\u00f1as R"},{"id": "10152908854301197","name": "Mayra Alarc\u00f3n"},{"id": "10152645780288842","name": "Robert Reyna Garcia"},{"id": "825322840842240","name": "William Cassina Tuesta"},{"id": "10205321375498092","name": "Fiorella Caro Benavides"},{"id": "559996750781182","name": "Rosario Roberto"},{"id": "10152133907077843","name": "Renzofer Choques S\u00e1nchez"},{"id": "10154904212790084","name": "Silvia Mondrag\u00f3n"},{"id": "708056275909261","name": "Christian Sifuentes"},{"id": "821126521278032","name": "Jorge Pool Aguilar Risco"},{"id": "695227033897256","name": "Jose Sancho"},{"id": "296503817215549","name": "Victor Mendoza"},{"id": "1502125166719349","name": "Guadalupe Chang"},{"id": "737951519618590","name": "Carolina Jacqueline Principe Guerrero"},{"id": "10205560837283112","name": "Kathya Gomez Espinoza"},{"id": "740375459384885","name": "Josy Keyla Chavez"},{"id": "815591915171499","name": "Sonia Velasquez Loayza"},{"id": "1509128006025190","name": "Mar\u00eda Teresa Vilca Quispe"},{"id": "10202231073178669","name": "Sandra Marcas Castillo"},{"id": "747198021984290","name": "Silvia Alejandra G M"},{"id": "781029185266428","name": "Yeyson Floresa Garro"},{"id": "10204160991362637","name": "Maria Elena Rojas"},{"id": "10203826033785721","name": "Bruno Aguilar"},{"id": "348046295357830","name": "Cesar Silva"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MzM=","before": "NTc="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152335915106792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MzM%3D"},"data": [{"from": {"id": "10205273059290288","name": "Mario Huis\u00f1ay Granados"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T23:32:01+0000","message": "Uy el ajixito pardos lo es todo.. no hay mejor aji ...!!!","id": "10152335903911792_10152336452556792","user_likes": false},{"from": {"id": "788781211178970","name": "Ronald Cabello Azabache"},"like_count": 6,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T17:06:31+0000","message": "Es delicioso, pero no pica :( deber\u00edan ver varios tipos de aj\u00edes :(","id": "10152335903911792_10152335922431792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204556920224704","name": "Yandra C\u00f3rdova Solar"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T17:57:59+0000","message": "An\u00edmense a poner un local en Bogota as\u00ed como tambi\u00e9n lo hicieron en Santiago de Chile.;)","id": "10152335903911792_10152336007026792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205792027739669","name": "Marco Flores"},"message_tags": [{"length": 28,"offset": 30,"type": "user","id": "821416701254251","name": "Elleen Stany Tipiane Perales"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T00:44:02+0000","message": "Deber\u00eda desaparecer esto amor Elleen Stany Tipiane Perales \ud83d\ude15","id": "10152335903911792_10152336528216792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205768686360315","name": "Lourdes Condori"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T18:16:54+0000","message": "ajicito riquisimo, pero deberian servir en envase mas grande \ud83d\ude0a","id": "10152335903911792_10152336027391792","user_likes": false},{"from": {"id": "294756217349689","name": "Miryam Johanna Mamani Veliz"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T17:38:02+0000","message": "Riquisimooo!! *_*","id": "10152335903911792_10152335962141792","user_likes": false},{"from": {"id": "737026339725192","name": "Ana Maria Alva Martel"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T17:24:45+0000","message": "El complemento perfecto de pollo pardos, sin aji no es lo mismo","id": "10152335903911792_10152335946476792","user_likes": false},{"from": {"id": "10150497753044999","name": "Sergio Visani Martinez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T17:13:35+0000","message": "porque no ponen uno en Bogota por favor!!!!!","id": "10152335903911792_10152335933506792","user_likes": false},{"from": {"id": "733736550000550","name": "Jeff Chavezta"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-21T04:00:56+0000","message": "Es una delicia...","id": "10152335903911792_10152340015801792","user_likes": false},{"from": {"id": "778417568874524","name": "Mari Mari"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T21:45:59+0000","message": "deben echarles un par de ajies monos para q sea realmente aji !! x q la verdad mas parece cremas !! que piqueeeee","id": "10152335903911792_10152339534171792","user_likes": false},{"from": {"id": "1584168271815306","name": "Crousse Mu\u00f1oz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-20T17:37:21+0000","message": ":)","id": "10152335903911792_10152339233176792","user_likes": false},{"from": {"id": "750480308369121","name": "Sthefany Espinal"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T23:19:29+0000","message": "delicious","id": "10152335903911792_10152338026471792","user_likes": false},{"from": {"id": "736339546444301","name": "Jenny Salas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T19:00:18+0000","message": "No \"Pardos\" >.< .","id": "10152335903911792_10152337685756792","user_likes": false},{"from": {"id": "914810071869993","name": "Eduardo Mundaca"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T16:53:36+0000","message": "Alguien sabe la receta?????","id": "10152335903911792_10152337531631792","user_likes": false},{"from": {"id": "798336816878570","name": "Her Pau"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T16:04:03+0000","message": "Alguna receta de este ajicito ?","id": "10152335903911792_10152337479611792","user_likes": false},{"from": {"id": "978329398847527","name": "Lisbet Mallqui Saavedra"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T14:22:48+0000","message": "es delicioso","id": "10152335903911792_10152337368836792","user_likes": false},{"from": {"id": "432574710229721","name": "Christian Diaz Ttito"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T13:00:49+0000","message": "no pasa nadatu aji tu ajies mas una salsamejoren elaji","id": "10152335903911792_10152337279691792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203965948361298","name": "Rosa Nelly Rodriguez Castro"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T04:33:42+0000","message": "es muy bueno","id": "10152335903911792_10152336783126792","user_likes": false},{"from": {"id": "382204948614490","name": "Ali Mora"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T03:10:53+0000","message": "buenazoo","id": "10152335903911792_10152336687461792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202177068588072","name": "Haren Montes"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 12,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T03:07:57+0000","message": "lo mejor de Pardos Chicken","id": "10152335903911792_10152336684341792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204254065184379","name": "Anyela Vega"},"message_tags": [{"length": 20,"offset": 8,"type": "user","id": "651034151659213","name": "Camilo Arce Palacios"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T02:57:24+0000","message": "Te reto Camilo Arce Palacios \u2665 ricooo :*","id": "10152335903911792_10152336672921792","user_likes": false},{"from": {"id": "868303063210578","name": "Jacobo Omar Bendezu Palomino"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T02:42:19+0000","message": "Lo m\u00e1ximo buenazoooooooooooo}","id": "10152335903911792_10152336657871792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205986122915992","name": "Dessire Llerena Salinas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T01:30:17+0000","message": "Es lo maximo riquisimooooooo","id": "10152335903911792_10152336580516792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205543420450005","name": "Rosario Dolores Hinostroza"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T00:40:41+0000","message": "Buenisimooo","id": "10152335903911792_10152336524091792","user_likes": false},{"from": {"id": "630212090404484","name": "Bella A. Lopez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T00:21:16+0000","message": "El aji pardos es riqu\u00edsimo!","id": "10152335903911792_10152336502421792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152335915106792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152335915106792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-21T04:00:56+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152335903911792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152335903911792","shares": {"count": 19 },"created_time": "2014-11-18T17:00:45+0000","message": "\u00a1Aj\u00ed es Felicidad! :D","type": "photo","id": "68022721791_10152335915106792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on their own photo.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-18T01:26:16+0000","application": {"name": "Photos","id": "2305272732" },"story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-18T01:26:16+0000","type": "status","id": "68022721791_10152335016796792"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/10448760_10152334292281792_5048927004624878909_n.jpg?oh=56c6d182613605f41f3d33ba5e5f7d63&oe=551FF70F&__gda__=1426958161_5501687d7af49ab455f3bf485b617a82","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzAxNTQwNTEzMzgzODQ4","before": "MTAxNTI5MDg4NTQzMDExOTc="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152334292821792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MzAxNTQwNTEzMzgzODQ4"},"data": [{"id": "10152908854301197","name": "Mayra Alarc\u00f3n"},{"id": "559996750781182","name": "Rosario Roberto"},{"id": "10152133907077843","name": "Renzofer Choques S\u00e1nchez"},{"id": "296503817215549","name": "Victor Mendoza"},{"id": "10152831876664827","name": "Evelyn Cavero"},{"id": "606694219436460","name": "Eddie Ramon Calle Padilla"},{"id": "10152905409677048","name": "Juda Martinez"},{"id": "815591915171499","name": "Sonia Velasquez Loayza"},{"id": "656292974439225","name": "Eufemio Licona"},{"id": "733736550000550","name": "Jeff Chavezta"},{"id": "619796134773371","name": "Custodio Fernandez"},{"id": "737071189712997","name": "Alis Caballero"},{"id": "1512925485643721","name": "Silvia Acho Mamani"},{"id": "472113546263126","name": "Hermes Le\u00f3n"},{"id": "732040570208533","name": "Jessica Milagros Mattos Cervantes"},{"id": "1671859243040596","name": "Sarita Eva Qui\u00f1onez Omonte"},{"id": "731886943569253","name": "Giraldo Patricio Yolanda Rosa"},{"id": "638811792903537","name": "Laura Pebe Ramirez"},{"id": "10204835126815355","name": "Rosario Martha Delgado Bossio"},{"id": "602165919891757","name": "Lucho Diaz"},{"id": "821880271202548","name": "Klaudita Uculmana Bernaola"},{"id": "10205486933115347","name": "Eliana Peve Campos"},{"id": "10152608446721799","name": "Estrella Torres Avila"},{"id": "10204880032101775","name": "Humberto Guerrero"},{"id": "301540513383848","name": "Luis Zelaya Miranda"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "MjE="}},"data": [{"from": {"id": "768029469884902","name": "MariTere KarBaum LaZo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T19:23:59+0000","message": "Hola alguien me puede ayudar con que ensalada es? Se ve mas buena!","id": "10152334292281792_10152336105681792","user_likes": false},{"from": {"id": "540994426003969","name": "Cecilia Lozano"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T17:19:28+0000","message": "Muy rica, mi favorita pero lamentablemente he tenido problemas en varias ocasiones que le he pedido ya sea por delivery o en el mismo local.... :( lamentable","id": "10152334292281792_10152334315576792","user_likes": false},{"from": {"id": "301267746738081","name": "Vuch Vuch"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T03:02:19+0000","message": "y que contiene???","id": "10152334292281792_10152336678296792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152624481863737","name": "Christian Egoavil"},"message_tags": [{"length": 29,"offset": 0,"type": "user","id": "1506542132903860","name": "Y\u00e0n\u00e8ly C\u00e8l\u00een\u00e8 \u00c8g\u00f4\u00e2v\u00ecl \u00d4rd\u00f4\u00f1\u00e8z"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T18:00:24+0000","message": "Y\u00e0n\u00e8ly C\u00e8l\u00een\u00e8 \u00c8g\u00f4\u00e2v\u00ecl \u00d4rd\u00f4\u00f1\u00e8z","id": "10152334292281792_10152334367946792","user_likes": false},{"from": {"id": "640952466017384","name": "Milagros Valle"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T17:05:24+0000","message": "Es m\u00e1s rica!!","id": "10152334292281792_10152334297841792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152237857763045","name": "Kelly Barrios Carranza"},"message_tags": [{"length": 5,"offset": 0,"type": "user","id": "787986667928546","name": "Betto"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T17:05:11+0000","message": "Betto Vao por esta ensaladaaaa :'(","id": "10152334292281792_10152334297626792","user_likes": false},{"from": {"id": "860762920602292","name": "Aquiles Kacho"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T16:24:16+0000","message": "Hola, cuantas calorias tiene esta ensalada? y el ali\u00f1o que dan a base de que es y cuantas calorias tiene tambien?","id": "10152334292281792_10152350984676792","user_likes": false},{"from": {"id": "619323191524228","name": "Aurelia Gabancho"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T03:20:02+0000","message": "ESO ME GUSTA.","id": "10152334292281792_10152336696951792","user_likes": false},{"from": {"id": "501769063298328","name": "Guevara Barrera Nervit"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T15:10:20+0000","message": "uuuhhhhh q rico","id": "10152334292281792_10152335773866792","user_likes": false},{"from": {"id": "1021020184590790","name": "Martha Rozas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T14:05:30+0000","message": "Esta es mi ensalada favorita... :) :)","id": "10152334292281792_10152335689476792","user_likes": false},{"from": {"id": "1580620395506298","name": "Cileny Ivonni Altamirano Guevara"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T11:34:20+0000","message": "q rico esto s q sta bueno","id": "10152334292281792_10152335528131792","user_likes": false},{"from": {"id": "1537074546510306","name": "Martha Flores"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T01:56:17+0000","message": "Que rico pollo","id": "10152334292281792_10152335050106792","user_likes": false},{"from": {"id": "600075576781531","name": "Victoria Vargas de Matos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T01:48:50+0000","message": "ricome lo como y retpito","id": "10152334292281792_10152335041986792","user_likes": false},{"from": {"id": "1052696891422382","name": "Alida Echevarria Tinoc"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T00:36:24+0000","message": "Que ricooo","id": "10152334292281792_10152334961341792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204333601286442","name": "Fredy Sarachaga Flores"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T17:56:06+0000","message": "Ya voy csm","id": "10152334292281792_10152334360796792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202492340323754","name": "Miriam Edith Villaordu\u00f1a Luna"},"message_tags": [{"length": 11,"offset": 0,"type": "user","id": "10154130771455416","name": "Eli Fuentes"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T17:50:17+0000","message": "Eli Fuentes :)","id": "10152334292281792_10152334353416792","user_likes": false},{"from": {"id": "846052068758887","name": "Mariana Cornejo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T17:47:37+0000","message": "Que crueldaaaaad!!! cuento los d\u00edas para regresar y comerme mas de una!!!","id": "10152334292281792_10152334350676792","user_likes": false},{"from": {"id": "733769203382423","name": "Luz Pilar Pi\u00f1as Palacios"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T17:44:16+0000","message": "Que delicia..","id": "10152334292281792_10152334347026792","user_likes": false},{"from": {"id": "787986667928546","name": "Betto Alonso"},"message_tags": [{"length": 22,"offset": 0,"type": "user","id": "10152237857763045","name": "Kelly Barrios Carranza"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T17:12:13+0000","message": "Kelly Barrios Carranza porque eres asi ahhhh ... ya vao !!!","id": "10152334292281792_10152334306906792","user_likes": false},{"from": {"id": "1000326123317355","name": "Leonardo Luque"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T17:09:04+0000","message": "Lo probare","id": "10152334292281792_10152334303011792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152941107065159","name": "Hugo Olivero Corzo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T04:33:20+0000","message": "Saludos, les envi\u00e9 un mensaje, espero su respuesta. Gracias.","id": "10152334292281792_10152335213371792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152334292821792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152334292821792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-27T16:24:16+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152334292281792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152334292281792","shares": {"count": 17 },"created_time": "2014-11-17T17:01:36+0000","message": "\u00a1As\u00ed de tentadooor!#ChickenSensaci\u00f3n","type": "photo","id": "68022721791_10152334292821792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on a post.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-16T19:37:25+0000","story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-16T19:37:25+0000","type": "status","id": "68022721791_10152332769141792"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/1484582_10152332552751792_3709013401534180812_n.jpg?oh=a707d0974250f72c93f355417f087eb0&oe=551109DD&__gda__=1426286616_cb734bd33e272a37b2493c4e6bf5d4cd","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODkxNzU4MDg0MTg5MzI0","before": "Njk5MjAwODI2ODE3NTU4"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152332553301792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=ODkxNzU4MDg0MTg5MzI0"},"data": [{"id": "699200826817558","name": "Reicer Valdeiglesias"},{"id": "853259894725859","name": "Bexiita Kuray"},{"id": "10152866124791113","name": "Liliana Miluska Ames Hernandez"},{"id": "10152133907077843","name": "Renzofer Choques S\u00e1nchez"},{"id": "10203202081886807","name": "Jonathan ZG"},{"id": "815591915171499","name": "Sonia Velasquez Loayza"},{"id": "10202231073178669","name": "Sandra Marcas Castillo"},{"id": "10202992072033841","name": "Delsi Prado Salcedo"},{"id": "1562792503956036","name": "Erika Florez"},{"id": "10204820797898328","name": "Angelo Jara Rueda"},{"id": "1565273013716943","name": "Sayda Valencia Villanueva"},{"id": "966002253429116","name": "Cecilia Giovanna Serpa San Martin"},{"id": "650407698361433","name": "Freddy Robles Del Carpio"},{"id": "10204062271815822","name": "Ever Guevara"},{"id": "539224402847249","name": "Natalie Romero"},{"id": "726909210693525","name": "Mina Pariona"},{"id": "10204009398299152","name": "Milagros Teresa Ciquero Choque"},{"id": "1543564092551876","name": "Sully Cardenas Belahonia"},{"id": "387342911431174","name": "Ivonne Iglesias Melendez"},{"id": "543975029056453","name": "Thomas Llerena Ludena"},{"id": "322743061259671","name": "Monica Berthi Gamarra"},{"id": "836840729663338","name": "Alvaro Angulo"},{"id": "1585744938326624","name": "Melissa Ximena Carrera Barahona"},{"id": "743470845744168","name": "Fanny Janet Montenegro"},{"id": "891758084189324","name": "Alonso Garcia"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==","before": "MzI="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152332553301792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=OA%3D%3D"},"data": [{"from": {"id": "10205059808153310","name": "Gheyfer Benavente Ascencio"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T17:36:00+0000","message": "platos a si entran en el delivery ?","id": "10152332552751792_10152332559671792","user_likes": false},{"from": {"id": "387342911431174","name": "Ivonne Iglesias Melendez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T20:23:15+0000","message": "Que rico","id": "10152332552751792_10152337798491792","user_likes": false},{"from": {"id": "984638968216733","name": "Patty Camarena"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T16:28:53+0000","message": "Ummmmmmm yo quierooooo","id": "10152332552751792_10152335879161792","user_likes": false},{"from": {"id": "663511883765868","name": "Omar Cano"},"message_tags": [{"length": 7,"offset": 18,"type": "user","id": "616958328431045","name": "Melissa"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T19:57:03+0000","message": "Siempre compramos Melissajajaja te amo","id": "10152332552751792_10152334588601792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203104205779852","name": "Mila Orme\u00f1o A"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T19:06:44+0000","message": "Yo las com\u00ed en el Pardos de la Av.Salaverry y estaban recontra duras :(","id": "10152332552751792_10152334456436792","user_likes": false},{"from": {"id": "748730838535224","name": "Cristina GA"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T17:34:11+0000","message": "Cuando vuelven a Piuraaaaaaa","id": "10152332552751792_10152334333981792","user_likes": false},{"from": {"id": "616958328431045","name": "Melissa Tello Espinoza"},"message_tags": [{"length": 9,"offset": 0,"type": "user","id": "663511883765868","name": "Omar Cano"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T17:14:42+0000","message": "Omar Cano quierooooooooooooooooooo :\u00b4( :\u00b4(","id": "10152332552751792_10152334309776792","user_likes": false},{"from": {"id": "1088256537856939","name": "Kathia Mu\u00f1oz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T15:15:26+0000","message": "Yo kiero","id": "10152332552751792_10152334147546792","user_likes": false},{"from": {"id": "805314392867379","name": "Viviana Apolinario"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T05:08:47+0000","message": "Muero de hambre :O","id": "10152332552751792_10152333631151792","user_likes": false},{"from": {"id": "10201758663526979","name": "Karol Tirado"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T02:36:54+0000","message": "Ayyyyy porque me antojas pardos :((((","id": "10152332552751792_10152333480701792","user_likes": false},{"from": {"id": "881380938573147","name": "Susang Ruiz"},"message_tags": [{"length": 12,"offset": 0,"type": "user","id": "10202175219541175","name": "Luis Aguilar"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T02:33:49+0000","message": "Luis Aguilar...Te encanta \u2764","id": "10152332552751792_10152333477086792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205092344367642","name": "Tu Peke\u00f1a Yessy"},"message_tags": [{"length": 22,"offset": 0,"type": "user","id": "4909456991566","name": "Alejandra Roncal Tafur"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T02:15:18+0000","message": "Alejandra Roncal Tafur m\u00e1ssssss!!!!!","id": "10152332552751792_10152333455851792","user_likes": false},{"from": {"id": "818953574811837","name": "Carolina T\u00e1vara"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 0,"type": "user","id": "350589748434749","name": "Cristina Curi"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T23:07:22+0000","message": "Cristina Curi cenamos? u.u","id": "10152332552751792_10152333134731792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204650553516693","name": "Liliana R Torres"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T20:25:18+0000","message": "Uhmmmmm....","id": "10152332552751792_10152332844506792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203767929614268","name": "Eliizabeth Davila"},"message_tags": [{"length": 12,"offset": 21,"type": "user","id": "10153387618772571","name": "Hans Candela"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T19:29:21+0000","message": "Amor salida yaaaa!!! Hans Candela","id": "10152332552751792_10152332758391792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152468765429453","name": "Milagros Trujillo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T18:58:45+0000","message": "Hartisisima!!","id": "10152332552751792_10152332688466792","user_likes": false},{"from": {"id": "557747137693569","name": "Yaneth Sisy Miguelita"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T18:25:35+0000","message": "Buenisimoooooo","id": "10152332552751792_10152332631426792","user_likes": false},{"from": {"id": "10153111872220353","name": "Stefannia Solano Mu\u00f1oz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T18:19:55+0000","message": "Mollejitas <3","id": "10152332552751792_10152332622356792","user_likes": false},{"from": {"id": "801453536542980","name": "Rosa Ramos"},"message_tags": [{"length": 18,"offset": 0,"type": "user","id": "916882621674941","name": "Mitchell Barrantes"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T18:16:54+0000","message": "Mitchell Barrantes","id": "10152332552751792_10152332618631792","user_likes": false},{"from": {"id": "751238301592200","name": "Mirtha Amalia Gonzales Herrera"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T18:16:41+0000","message": "Mm mm rico","id": "10152332552751792_10152332618301792","user_likes": false},{"from": {"id": "10154904649630191","name": "Rosangela Madeleine Arevalo Leon"},"message_tags": [{"length": 16,"offset": 5,"type": "user","id": "10152643969684542","name": "Diego Gonzalez T"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T18:02:42+0000","message": "Mira Diego Gonzalez T tus favoritas... Yami yami","id": "10152332552751792_10152332597201792","user_likes": false},{"from": {"id": "1565256057033553","name": "Andrea Nicole"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T17:54:14+0000","message": "que ricooo","id": "10152332552751792_10152332585386792","user_likes": false},{"from": {"id": "706700789372416","name": "Iris Paredes Gutarra"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T17:45:38+0000","message": "Que rico!!!!","id": "10152332552751792_10152332574761792","user_likes": false},{"from": {"id": "356671954513304","name": "Luis Tadeo Clavo Atapoma"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T17:43:52+0000","message": "que rico","id": "10152332552751792_10152332571506792","user_likes": false},{"from": {"id": "736045716485388","name": "Mirella Oru\u00e9 Lezama"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 0,"type": "user","id": "622174231200683","name": "Shirley Carolay"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T17:37:45+0000","message": "Shirley Carolay","id": "10152332552751792_10152332562391792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152332553301792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152332553301792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-19T20:23:15+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152332552751792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152332552751792","shares": {"count": 37 },"created_time": "2014-11-16T17:31:27+0000","message": "\u00bfC\u00f3mo estamos de hambre hoy?","type": "photo","id": "68022721791_10152332553301792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on their own photo.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-15T18:00:23+0000","application": {"name": "Photos","id": "2305272732" },"story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-15T18:00:23+0000","type": "status","id": "68022721791_10152330932001792"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10670166_10152330919131792_6631082291825804678_n.jpg?oh=08f1f98e6a056a7cd4ad9eae44ede7d5&oe=55026E76&__gda__=1427790217_2898d7289b311c2b8705b59afca36587","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NjQ3MzE5OTAyMDIyNDY4","before": "ODE0NTgxNzgxOTUyNzkz"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152330919431792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NjQ3MzE5OTAyMDIyNDY4"},"data": [{"id": "814581781952793","name": "Cesar Abanto Lopez"},{"id": "783643321671477","name": "Lucia Abanto Abanto"},{"id": "810169205712106","name": "Palacios Farfan Wendy"},{"id": "10152133907077843","name": "Renzofer Choques S\u00e1nchez"},{"id": "10203202081886807","name": "Jonathan ZG"},{"id": "815591915171499","name": "Sonia Velasquez Loayza"},{"id": "1671859243040596","name": "Sarita Eva Qui\u00f1onez Omonte"},{"id": "10152608446721799","name": "Estrella Torres Avila"},{"id": "819652424765879","name": "Monica Montes"},{"id": "977219745625305","name": "Ivana Torres Arana"},{"id": "760591117304968","name": "Hector Torres Vasquez"},{"id": "1511256262484235","name": "Zhinita Maria"},{"id": "660056700698015","name": "Guillermo Luis Otiniano Zapata"},{"id": "1551164668460133","name": "Blanca Lourdes Risi Leon"},{"id": "744306798980699","name": "Yuly Colca"},{"id": "912379978772680","name": "David Torres Contreras"},{"id": "693220817402086","name": "Jorge Francisco Chipana Condori"},{"id": "728595483893870","name": "Maria Isabel Quispe Moron"},{"id": "402003433284689","name": "Shirley Vivanco Barrientos"},{"id": "298285197034350","name": "Ines Benavente Velez"},{"id": "10153265707844348","name": "MariaIsabel Carrillo San Roman"},{"id": "10202008499879540","name": "Maria Fernandez Guichard"},{"id": "732880850132394","name": "Hitarina Araujo Barrientos"},{"id": "10202604355844120","name": "Karla Rasmussen Coello"},{"id": "647319902022468","name": "Rony Cabrera Viviano"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mjk=","before": "NTM="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152330919431792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=Mjk%3D"},"data": [{"from": {"id": "10202434196690977","name": "Erika Sandy"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T18:21:37+0000","message": "Ya se me antojo!!!!! Creo q ire a Pardosde primavera <3, ya que ah\u00ed me atienden muy bien se los recomiendo y mas si t atiende el mozo Miguel! Es s\u00faper atento y muy r\u00e1pido :)","id": "10152330919131792_10152330959946792","user_likes": false},{"from": {"id": "821350881259362","name": "Zoila Amelia Baca de Gallardo"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T17:52:29+0000","message": "Cuanto cuesta","id": "10152330919131792_10152330921656792","user_likes": false},{"from": {"id": "975727372453521","name": "Susan Conca Salvatierra"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T00:05:10+0000","message": "El delivery llega a canto grande s.j.l.??","id": "10152330919131792_10152333232521792","user_likes": false},{"from": {"id": "738102986268304","name": "Leslie Laurent Ramirez"},"message_tags": [{"length": 8,"offset": 75,"type": "page","id": "93130139033","name": "LARCOMAR"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T22:41:05+0000","message": "de ley hoy me toca jaajaja no piensen mal HOY ME TOCA MI POLLITO pardos de LARCOMAR\u00a1\u00a1 ,","id": "10152330919131792_10152333058121792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205059808153310","name": "Gheyfer Benavente Ascencio"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T16:48:27+0000","message": "Por que el delivery que tienen no es tan bueno?","id": "10152330919131792_10152332490016792","user_likes": false},{"from": {"id": "769622943087103","name": "Daviks Cuba"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T13:35:37+0000","message": "Y como son los precios? Mejor q popeyes?","id": "10152330919131792_10152332227726792","user_likes": false},{"from": {"id": "831756196892116","name": "Luz Cuba D Gamio"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T02:51:21+0000","message": "uyyyy q rico ... tiempito q no voy ya ire uno d stos dias pero n pardos dla av. benavids- miraflores","id": "10152330919131792_10152331641241792","user_likes": false},{"from": {"id": "1550119011891315","name": "Vicky Tamayo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T21:35:04+0000","message": "En Piura en que lugar est\u00e1n atendiendo porfix","id": "10152330919131792_10152331237596792","user_likes": false},{"from": {"id": "377620582407486","name": "Kristal Yalup"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T19:05:32+0000","message": "Buenazo pero quiero saber a q numero debo llamar para delivery de surquillo y el costo","id": "10152330919131792_10152331017051792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203791762301277","name": "Katherine Nieto Huamanchumo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T18:52:32+0000","message": "No hay delivery para SMP :'(","id": "10152330919131792_10152330998676792","user_likes": false},{"from": {"id": "910762552286590","name": "Luis Tuesta"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T18:43:41+0000","message": "Yo ahorita disfrutando un pisco sour en Pardo's de Plaza Lima Sur","id": "10152330919131792_10152330987681792","user_likes": false},{"from": {"id": "1125091410840819","name": "Joanne Palma"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T18:01:15+0000","message": "La promocion es solo x delivery?","id": "10152330919131792_10152330932861792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205442444090217","name": "Paul Ponce"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T17:59:41+0000","message": "reparticion? toditito para mi","id": "10152330919131792_10152330931166792","user_likes": false},{"from": {"id": "761915210554038","name": "Cirli Mercedes Arrieta Mendoza"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T17:56:09+0000","message": "Cuanto saletodoesok riko","id": "10152330919131792_10152330926946792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204203688638291","name": "Gigi Debi Paredes Canales"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T18:38:49+0000","message": "Me es grato , escribir mediante este medio que su atenci\u00f3n Mejoro en el lical de Centro C\u00edvico.... gracias","id": "10152330919131792_10152330981811792","user_likes": false},{"from": {"id": "10154904649630191","name": "Rosangela Madeleine Arevalo Leon"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 19,"type": "user","id": "10154081236655249","name": "Lily Chumpitasi"},{"length": 24,"offset": 35,"type": "user","id": "10153999843090277","name": "Israel Arrascue Pedreros"},{"length": 25,"offset": 60,"type": "user","id": "10154573525510613","name": "Dennis Mart\u00edn Yong Lozano"},{"length": 16,"offset": 86,"type": "user","id": "10152643969684542","name": "Diego Gonzalez T"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T15:23:09+0000","message": "Chicos...puede che Lily Chumpitasi Israel Arrascue Pedreros Dennis Mart\u00edn Yong Lozano Diego Gonzalez T","id": "10152330919131792_10152332376911792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204255863058224","name": "Ana Alvarez Cuadra"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T18:22:27+0000","message": "Antes cada uno com\u00eda medio pollo con todo...Sin distingo de edad...jajajja","id": "10152330919131792_10152330961016792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205040819881955","name": "Darwin Yupanqui S\u00e1nchez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-27T16:05:51+0000","message": "pollo pollo..........q es eso.","id": "10152330919131792_10152350959811792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205345050848836","name": "Monica Hurtado"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 0,"type": "user","id": "778127658938704","name": "Carlos Paucar"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-19T01:20:20+0000","message": "Carlos Paucar se me antoja! !!","id": "10152330919131792_10152336569701792","user_likes": false},{"from": {"id": "590786627692235","name": "Luigi Sullon Salazar"},"message_tags": [{"length": 28,"offset": 29,"type": "user","id": "10204780057092779","name": "Daniska Mihall\u00fa Diaz Aguirre"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T19:17:03+0000","message": "Estas en lo cierto PARDOS XD Daniska Mihall\u00fa Diaz Aguirre tu que apinas BOLINDIS ???","id": "10152330919131792_10152334490316792","user_likes": false},{"from": {"id": "1534771126777691","name": "Agatha Ortiz"},"message_tags": [{"length": 29,"offset": 0,"type": "user","id": "698146790299676","name": "Benjamin Jose Neira Maldonado"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T23:56:58+0000","message": "Benjamin Jose Neira Maldonado tan cierto xD","id": "10152330919131792_10152333222211792","user_likes": false},{"from": {"id": "337793166392678","name": "Alberto Rondon Fernandez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T15:54:18+0000","message": "Asi que huyan pollos!!!!","id": "10152330919131792_10152332418626792","user_likes": false},{"from": {"id": "337793166392678","name": "Alberto Rondon Fernandez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T15:53:39+0000","message": "Yo, yo y yo Listo, hummm!!","id": "10152330919131792_10152332417876792","user_likes": false},{"from": {"id": "339177099568328","name": "Gina Torres"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T11:41:19+0000","message": "Que rico, estoy extra\u00f1ando.","id": "10152330919131792_10152332124566792","user_likes": false},{"from": {"id": "885434704809507","name": "Brigitte Tirado"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T07:30:47+0000","message": "mejor es DON BELISARIO :P","id": "10152330919131792_10152331948461792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152330919431792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152330919431792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-27T16:05:51+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152330919131792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152330919131792","shares": {"count": 42 },"created_time": "2014-11-15T17:51:02+0000","message": "\u00bfC\u00f3mo es la repartici\u00f3n? #T\u00faEliges","type": "photo","id": "68022721791_10152330919431792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10425019_10152329859326792_5671510460006665374_n.jpg?oh=50efa2f705ad8c392def096391be6c5b&oe=5518EA2C","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODIwMTUxMjMxMzgyMzQ4","before": "ODE1NTkxOTE1MTcxNDk5"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152329861451792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=ODIwMTUxMjMxMzgyMzQ4"},"data": [{"id": "815591915171499","name": "Sonia Velasquez Loayza"},{"id": "10203540236762115","name": "Carrillo La Rosa Carmen"},{"id": "326293067529700","name": "Dessire Hurtado Otazu"},{"id": "841043562614364","name": "Marco Mejia"},{"id": "758646270842779","name": "Maria Elena Pacora \u00d1aupari"},{"id": "818332888225333","name": "Karina Diaz"},{"id": "10205273467946114","name": "Leda Olivera"},{"id": "749645735117385","name": "Azaria Jezabel Parre\u00f1o Cisneros"},{"id": "380491035452028","name": "Juan Guillermo Quiroz Mantilla"},{"id": "10202967796145293","name": "Milton Cesar Retamozo Apaico"},{"id": "10152390470916190","name": "Maximo Leonardo Castillo Villalobos"},{"id": "10154249032805644","name": "Zumi Roberts"},{"id": "642947675794260","name": "C\u00e9sar Basualdo"},{"id": "10152845827488329","name": "Josue Caleb Zavaleta Acosta"},{"id": "471882412950100","name": "Leonor C\u00e1ceres"},{"id": "10152510949282162","name": "Germ\u00e1n Le\u00f3n Da Silva"},{"id": "681932861922433","name": "Jackeline Acosta Torres"},{"id": "10154906760165451","name": "Silvia Diaz"},{"id": "10203411159020293","name": "Lourdes Rios"},{"id": "720626268045310","name": "Vivian Ag\u00fcero"},{"id": "219399424937494","name": "Paulo Damian"},{"id": "815189468537890","name": "Victor Cesar Camacho Custodio"},{"id": "10154773358865276","name": "Yesica Alcantara"},{"id": "1483763861836454","name": "Milu Alegre"},{"id": "820151231382348","name": "Maria Eugenia Mendoza Monteverde"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MQ==","before": "MjQ="}},"data": [{"from": {"id": "10204615047077199","name": "Fernando Cayotopa Tafur"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T03:02:09+0000","message": "Las ensaladas de Pardos en Chiclayo. !!!! Llamar al DELIVERY y no solucionan nada.....","id": "10152329859326792_10152333506726792","user_likes": false},{"from": {"id": "804381666288993","name": "Rodrigo Fabricio Reyes"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T22:36:49+0000","message": "yo keria concursar cuando fue eh..","id": "10152329859326792_10152331318286792","user_likes": false},{"from": {"id": "358536027659545","name": "Paola Ijssell Arias Sanchez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T18:56:28+0000","message": "cuando fue el concurso","id": "10152329859326792_10152331006471792","user_likes": false},{"from": {"id": "10153465952465016","name": "Natali Bonilla Balvin"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T01:11:18+0000","message": "Que haya otro sorteo plissss","id": "10152329859326792_10152329948731792","user_likes": false},{"from": {"id": "362472160601905","name": "Cinthya Macedo"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T03:01:12+0000","message": "Nunca gan\u00f3","id": "10152329859326792_10152330056641792","user_likes": false},{"from": {"id": "10153265381323797","name": "Tin Ramirez"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 26,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T14:44:08+0000","message": "Todos son trabajadores de Pardos Chicken (Y)","id": "10152329859326792_10152330688151792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152583499875225","name": "Marisol Mayri"},"message_tags": [{"length": 4,"offset": 0,"type": "user","id": "867553319961996","name": "Paul"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-24T01:04:24+0000","message": "Paul :(","id": "10152329859326792_10152344782186792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205273467946114","name": "Leda Olivera"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T02:56:19+0000","message": "Felicitaciones a los ganadores, sigan as\u00ed Pardos Chiken cumpliendo su palabra y ofreci\u00e9ndonos lo mejor de sus comidas.","id": "10152329859326792_10152333501891792","user_likes": false},{"from": {"id": "860570830667851","name": "Nonita Rolando"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T08:01:13+0000","message": "Nunca ganoooo ni la la patita del pollo\ud83d\ude1e","id": "10152329859326792_10152331968161792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205598550952171","name": "Zoila Chuquisengo Infante"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T22:22:41+0000","message": "Cuando fue el concurso no me avisaron jejejej","id": "10152329859326792_10152331296166792","user_likes": false},{"from": {"id": "10154898299230716","name": "Licia Prieto Renteros"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T21:45:33+0000","message": "Algun dia ganare","id": "10152329859326792_10152331250201792","user_likes": false},{"from": {"id": "1550119011891315","name": "Vicky Tamayo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T21:01:18+0000","message": "No puede ser yo no gane nunca ganoooooooooo\nOoooooio","id": "10152329859326792_10152331175106792","user_likes": false},{"from": {"id": "668982776556206","name": "Cesar Moncada Ascencio"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T05:03:16+0000","message": "pasenla super","id": "10152329859326792_10152330165721792","user_likes": false},{"from": {"id": "668419436608147","name": "Paola Huma"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T03:52:40+0000","message": "Esto es truquini...deben ser sus conocidos!","id": "10152329859326792_10152330103521792","user_likes": false},{"from": {"id": "886738158017643","name": "Rick Perez C"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T03:38:04+0000","message": "Nunca gano csm","id": "10152329859326792_10152330089116792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205615482853495","name": "Elizabeth Valdiviezo Vasquez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T02:26:36+0000","message": "Nunca gano... Felicidades a todos","id": "10152329859326792_10152330021046792","user_likes": false},{"from": {"id": "401560599997881","name": "Juana Sosa Ygnacio"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T01:55:51+0000","message": "felicitaciones","id": "10152329859326792_10152329992341792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203054195532032","name": "Maria Eyzaguirre Rodriguez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T01:52:14+0000","message": "Felicidades","id": "10152329859326792_10152329989131792","user_likes": false},{"from": {"id": "366864573478922","name": "Alanys Brendha"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T01:23:35+0000","message": "esto sin q son premios y no solo para dos ganadores sino para q bien q buenoooo","id": "10152329859326792_10152329960581792","user_likes": false},{"from": {"id": "10154927093455501","name": "Juan Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez Alvarado"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T01:04:19+0000","message": "Yo gane\nApetito jaja","id": "10152329859326792_10152329940291792","user_likes": false},{"from": {"id": "721868044565527","name": "Ladii Lizbeth"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T00:25:39+0000","message": "NO GANE :'(","id": "10152329859326792_10152329888936792","user_likes": false},{"from": {"id": "654053014668384","name": "Rosalyn Yesquen Fano"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T15:14:30+0000","message": "Y yooooo","id": "10152329859326792_10152330723841792","user_likes": false},{"from": {"id": "1470632776508905","name": "Juan Manuel Guidul Cordova Ruiz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T00:36:46+0000","message": "Suertudos!","id": "10152329859326792_10152329906296792","user_likes": false},{"from": {"id": "615124141899534","name": "Hugo Bustamante T"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T00:35:43+0000","message": "Felicitaciones","id": "10152329859326792_10152329905086792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152329861451792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152329861451792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-24T01:04:24+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152329859326792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152329859326792","created_time": "2014-11-15T00:01:14+0000","message": "\u00a1Muchas felicidades a los ganadores de la promoci\u00f3n#ABrasaLoNuestro! \n*El d\u00eda de hoy se realiz\u00f3 el sorteo en presencia de un NotarioP\u00fablico \u00a1A disfrutar del premio!\n*Los ganadores deber\u00e1n comunicarse al 3194000 anexo 4515 brindando sus datos personales.","type": "photo","id": "68022721791_10152329861451792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10801617_10152329237196792_7646769597386688523_n.jpg?oh=069e242e87b30a26da4d218d8fb6f9ab&oe=54FC3016","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTE3NDkxNTA0OTM2NDMx","before": "MTAyMDMwOTA1OTE5NTk4ODE="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152329237946792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=OTE3NDkxNTA0OTM2NDMx"},"data": [{"id": "10203090591959881","name": "Ericka Fernan-zegarra"},{"id": "581209368645618","name": "Blanca Aguinaga L"},{"id": "10203949845279259","name": "Ruth Pascual"},{"id": "815591915171499","name": "Sonia Velasquez Loayza"},{"id": "1671859243040596","name": "Sarita Eva Qui\u00f1onez Omonte"},{"id": "1562792503956036","name": "Erika Florez"},{"id": "650407698361433","name": "Freddy Robles Del Carpio"},{"id": "629928443772597","name": "Roly Guerra Balqui"},{"id": "660056700698015","name": "Guillermo Luis Otiniano Zapata"},{"id": "10203305627306831","name": "Giuliana Campos"},{"id": "611956745583419","name": "Maribel Sanchez"},{"id": "10202604355844120","name": "Karla Rasmussen Coello"},{"id": "796881097035279","name": "Johanna Rivera Jimenez"},{"id": "820804431310304","name": "Nieves Tito Llamocca"},{"id": "981227598572748","name": "Fiorella Gonzales"},{"id": "10202512519588412","name": "Gregory Trujillo Villodas"},{"id": "791510447580297","name": "Olga Violeta Roller D\u00edaz"},{"id": "855073104544416","name": "Anghela Santiago Urbano"},{"id": "1575472219350823","name": "Luz Francisca Vicente Camac"},{"id": "1557208097826920","name": "Karla Cavero"},{"id": "427695500700259","name": "Yull Clemente Guerrero"},{"id": "1565220233696020","name": "Elizabeth Paisig Tapia"},{"id": "1526813407574974","name": "Elizabeth Thu BeBiitha Sanchez"},{"id": "10202839308718838","name": "Jos\u00e9 Antonio Martinez Castellanos"},{"id": "917491504936431","name": "Elisabeth Salazar"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "OA==","before": "MzI="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152329237946792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=OA%3D%3D"},"data": [{"from": {"id": "816481471743742","name": "Nick Devi Acevedo Vallejo"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T17:08:52+0000","message": "Saludable y delicioso. \u00bfPRECIO?","id": "10152329237196792_10152329245271792","user_likes": false},{"from": {"id": "791510447580297","name": "Olga Violeta Roller D\u00edaz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T01:19:49+0000","message": "Cuanto cuesta la ensalada delicia","id": "10152329237196792_10152335007736792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203191100640614","name": "Leydy Chile"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T14:55:23+0000","message": "Riquisisisima , a mis papi le encantaron y comodo el precio","id": "10152329237196792_10152330700021792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205576430678108","name": "Isa Valle Ch\u00e1vez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T17:43:40+0000","message": "hoy es santo de mi suegrita, ya pedimos delivery... ojal\u00e1 llegue r\u00e1pido :9","id": "10152329237196792_10152329301671792","user_likes": false},{"from": {"id": "1524618487809927","name": "Yuli Milagros Martinez"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T18:05:32+0000","message": "Yo ya lo probe y es riquisimo...y quedas totalmente satisfecha","id": "10152329237196792_10152329330261792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202059569009967","name": "Marleni Soto Pereira"},"message_tags": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "10202276863157863","name": "Daniel Murrugarra Pachas"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T13:30:40+0000","message": "Daniel Murrugarra Pachas justo para tu dieta... sera motivo?","id": "10152329237196792_10152330606156792","user_likes": false},{"from": {"id": "791510447580297","name": "Olga Violeta Roller D\u00edaz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T21:59:48+0000","message": "Hoy voy a Pardos a comer una ensalada delicia parrillera que deli ia","id": "10152329237196792_10152336318486792","user_likes": false},{"from": {"id": "1421615094795167","name": "Luz Rodriguez Escobar"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-16T11:44:30+0000","message": "Q DELICIOSO","id": "10152329237196792_10152332126221792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152592183534385","name": "Melissa F\u00e9lix Castillo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T23:46:08+0000","message": "Me dio hambre ... muy delicioso","id": "10152329237196792_10152331404591792","user_likes": false},{"from": {"id": "377612512378327","name": "Claudia Carolina Rivasplata Caballero"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T21:54:39+0000","message": "ME ENCANTAAAAAA!!","id": "10152329237196792_10152331261676792","user_likes": false},{"from": {"id": "762518563815326","name": "Georgina G ML"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T16:27:02+0000","message": "lo mejor","id": "10152329237196792_10152330809341792","user_likes": false},{"from": {"id": "303054046555647","name": "Cristal Medina"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T15:16:39+0000","message": "Quisiera que dejen de ponerle palta a todo ): no me gustaa","id": "10152329237196792_10152330726031792","user_likes": false},{"from": {"id": "678693405585319","name": "Milagros Parra ML"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T07:17:06+0000","message": "waoooooooo\u00a1\u00a1","id": "10152329237196792_10152330266831792","user_likes": false},{"from": {"id": "949196401774654","name": "Carolina Miranda Rojas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T22:58:37+0000","message": "I\u00e1m hungry.. hungry ..que delicius .....","id": "10152329237196792_10152329741411792","user_likes": false},{"from": {"id": "715109568568225","name": "Silvia Condezo Solis"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T20:51:10+0000","message": "que rico,","id": "10152329237196792_10152329553866792","user_likes": false},{"from": {"id": "337793166392678","name": "Alberto Rondon Fernandez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T20:36:21+0000","message": "Lo m\u00e1ximo Pardos pero el de la Marina..","id": "10152329237196792_10152329523896792","user_likes": false},{"from": {"id": "789834641055928","name": "Gabriela Alania"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T20:08:14+0000","message": "que rico yo quiero :c","id": "10152329237196792_10152329485671792","user_likes": false},{"from": {"id": "309458825912570","name": "Angie As"},"message_tags": [{"length": 8,"offset": 0,"type": "user","id": "822042957842221","name": "Michelle"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T19:25:22+0000","message": "Michelle DIETA? XD","id": "10152329237196792_10152329431601792","user_likes": false},{"from": {"id": "788781211178970","name": "Ronald Cabello Azabache"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T19:02:16+0000","message": "\u00bfEsa no es la Ensalada Cesar?","id": "10152329237196792_10152329403616792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203254801706943","name": "Gianella Gretel Alburqueque"},"message_tags": [{"length": 12,"offset": 0,"type": "user","id": "10204093622478810","name": "Vidaurre Aav"},{"length": 19,"offset": 13,"type": "user","id": "496782917129829","name": "Giacomo Alburqueque"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T18:39:49+0000","message": "Vidaurre Aav Giacomo Alburqueque hay que irr :(","id": "10152329237196792_10152329376621792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203973974603355","name": "Roxana Castillo Fernandez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T18:33:22+0000","message": "Buenaza","id": "10152329237196792_10152329368341792","user_likes": false},{"from": {"id": "396307810520107","name": "Alexito Padilla Aranibar"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T18:22:26+0000","message": "10,000 Followers Fast -> https://www.facebook.com/1380401068918802 (y)","id": "10152329237196792_10152329354096792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205270909916513","name": "Amelia Valverde Clemente"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T17:35:00+0000","message": "Se ve delicioso","id": "10152329237196792_10152329278026792","user_likes": false},{"from": {"id": "231513087042444","name": "Yuliana Luz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T17:31:45+0000","message": "Ricooooo","id": "10152329237196792_10152329274536792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152959629204925","name": "Lucyta Balv\u00edn"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 0,"type": "user","id": "745692568845444","name": "Guillermo Sipan"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T17:30:48+0000","message": "Guillermo Sipan mireeeeeee jajajaj XD","id": "10152329237196792_10152329273566792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152329237946792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152329237946792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-18T21:59:48+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152329237196792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152329237196792","shares": {"count": 52 },"created_time": "2014-11-14T17:01:40+0000","message": "\u00a1Hora del disfrute!","type": "photo","id": "68022721791_10152329237946792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on their own photo.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-13T18:30:09+0000","application": {"name": "Photos","id": "2305272732" },"story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-13T18:30:09+0000","type": "status","id": "68022721791_10152327645301792"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p130x130/67343_10152327521841792_3884461651459462326_n.jpg?oh=545bf33f02caaeb30dfd33d3ebaffbc9&oe=551DBAEF&__gda__=1425859782_e3673884824e24306139e5a034a0076d","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTAzOTE2ODk2Mzc4MjQ1","before": "NzgzNjQzMzIxNjcxNDc3"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152327522301792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NTAzOTE2ODk2Mzc4MjQ1"},"data": [{"id": "783643321671477","name": "Lucia Abanto Abanto"},{"id": "708056275909261","name": "Christian Sifuentes"},{"id": "815591915171499","name": "Sonia Velasquez Loayza"},{"id": "815445658495275","name": "Nicolas Soto Arru\u00e9"},{"id": "650407698361433","name": "Freddy Robles Del Carpio"},{"id": "660056700698015","name": "Guillermo Luis Otiniano Zapata"},{"id": "645566905523424","name": "Sofia Vivas Santisteban"},{"id": "10205860600020594","name": "Pri Enciso"},{"id": "10205273059290288","name": "Mario Huis\u00f1ay Granados"},{"id": "884569451577892","name": "Mike Meza"},{"id": "1500307860242637","name": "Tania Ramirez"},{"id": "623926294384725","name": "Jose Luis Montes Casas"},{"id": "716980661724786","name": "Doralizita Infante Ch"},{"id": "1504435439842463","name": "Antonella Ferreyros"},{"id": "10202973088269133","name": "Liza Trejo"},{"id": "686578481384626","name": "Miguel Angel Gutierrez Cruz"},{"id": "852104841506888","name": "Sayuri Lee Romani Flores"},{"id": "750626395027932","name": "P\u00e1nki Belizario Hern\u00e1n"},{"id": "380491035452028","name": "Juan Guillermo Quiroz Mantilla"},{"id": "806912686032502","name": "Valeria Castillo"},{"id": "4864749432836","name": "Luis Chung"},{"id": "914653438548096","name": "Mirella Baquerizo"},{"id": "1471854446424039","name": "Genesis Casaverde Tamara"},{"id": "536251649838366","name": "Jorge Carlos Zevallos Rey"},{"id": "503916896378245","name": "Pamela Ramos"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MjA=","before": "NDQ="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152327522301792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MjA%3D"},"data": [{"from": {"id": "4804739853324","name": "Ximena Mejia"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-13T17:27:11+0000","message": "Cu\u00e1l es su precio? \nCreo que hoy almorzar\u00e9 eso :D","id": "10152327521841792_10152327540076792","user_likes": false},{"from": {"id": "868332006561113","name": "Roxana Espinoza M"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T03:49:50+0000","message": "si porfa cual es su precioo..??","id": "10152327521841792_10152328349251792","user_likes": false},{"from": {"id": "871800566187884","name": "Gissela Ruiz Figueroa"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T01:40:37+0000","message": "Delivery Trujillo el n\u00famero por favor","id": "10152327521841792_10152328192961792","user_likes": false},{"from": {"id": "781895805179994","name": "Jeaneth Tafur"},"message_tags": [{"length": 9,"offset": 0,"type": "user","id": "10203791762301277","name": "Katherine"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T04:46:33+0000","message": "Katherine pera que trabaje xD","id": "10152327521841792_10152328404016792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203791762301277","name": "Katherine Nieto Huamanchumo"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 0,"type": "user","id": "781895805179994","name": "Jeaneth Tafur"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T04:44:40+0000","message": "Jeaneth Tafur invita peee xD","id": "10152327521841792_10152328402681792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205746140235485","name": "Carlos Diego Flores Centeno"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-13T17:34:11+0000","message": "pardos :D siempre teniendo los platos mas deliciosos :D (Y) asi da ganas de ir a lima a cada nada","id": "10152327521841792_10152327549831792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204206529336191","name": "Lorena Corzo"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-13T17:15:08+0000","message": "Ay Pardos!!! Me matas a esta hora del dia","id": "10152327521841792_10152327527236792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205273059290288","name": "Mario Huis\u00f1ay Granados"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T12:52:40+0000","message": "Uy con su rico alo pobre..","id": "10152327521841792_10152333982666792","user_likes": false},{"from": {"id": "682543798455106","name": "Wen YT"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T01:20:00+0000","message": "Deber\u00edan vender 1/8 tambi\u00e9n :P","id": "10152327521841792_10152333364281792","user_likes": false},{"from": {"id": "937727716255576","name": "Alida Chavez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T02:46:54+0000","message": "Se ve riquichimo","id": "10152327521841792_10152330040646792","user_likes": false},{"from": {"id": "780521908673509","name": "Jesus Eber Palomino"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T01:25:19+0000","message": "Pardos lo maximo soy cliente fiel lo maximo pardos","id": "10152327521841792_10152329962171792","user_likes": false},{"from": {"id": "751593738254380","name": "Evelin Marisol Rojas"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 16,"type": "user","id": "10201738427730475","name": "Cathi Rojas F"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T21:38:19+0000","message": "AtrazZ satanass Cathi Rojas F shuuu shuuu","id": "10152327521841792_10152329634221792","user_likes": false},{"from": {"id": "10201738427730475","name": "Cathi Rojas F"},"message_tags": [{"length": 20,"offset": 6,"type": "user","id": "751593738254380","name": "Evelin Marisol Rojas"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T21:37:29+0000","message": "Habla Evelin Marisol Rojas jeje yo se que tu quieres :D","id": "10152327521841792_10152329632876792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203791762301277","name": "Katherine Nieto Huamanchumo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T04:47:33+0000","message": "Alaaaa jajaja xD","id": "10152327521841792_10152328404676792","user_likes": false},{"from": {"id": "384166785093200","name": "Elizabeth Janet Quispe Huaman"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T04:25:51+0000","message": "Ke rico dame la direccion","id": "10152327521841792_10152328386351792","user_likes": false},{"from": {"id": "396681137164245","name": "Anthony Miller Cosme Aranda"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T04:19:20+0000","message": "Por dios","id": "10152327521841792_10152328379356792","user_likes": false},{"from": {"id": "624596887625022","name": "Gina Alfaro"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T03:37:41+0000","message": "Mmm... deli... quiero...","id": "10152327521841792_10152328337351792","user_likes": false},{"from": {"id": "1578230095743994","name": "Lesly Navarro"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T02:35:23+0000","message": "Noooooooo .......xd","id": "10152327521841792_10152328278941792","user_likes": false},{"from": {"id": "10153361650413852","name": "ThePrincess Usaqui"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T02:08:56+0000","message": "Xciones muy pobres =\\ \nTiene q ser bien Peruano osea bien TAIPA!!!! Y CON YAPAAAAA!!!!","id": "10152327521841792_10152328244031792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205211797442070","name": "Maricarmen Lemley"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T00:21:27+0000","message": "Platanos fritos y papas fritas? no pega!","id": "10152327521841792_10152328107141792","user_likes": false},{"from": {"id": "614816668645353","name": "Dina Isabel Saenz Izquierdo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-13T22:35:58+0000","message": "el pollo es rico pero el ajie envolsado es feo cambien x fresco","id": "10152327521841792_10152327989686792","user_likes": false},{"from": {"id": "1495490817407291","name": "Nancy De Nadie"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-13T21:38:27+0000","message": "rico y sabroso","id": "10152327521841792_10152327917031792","user_likes": false},{"from": {"id": "1592257587672885","name": "Josy Iza Mu\u00f1oz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-13T20:59:12+0000","message": "que rico ....","id": "10152327521841792_10152327855306792","user_likes": false},{"from": {"id": "630464500367706","name": "Rosario Lupis Cid"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-13T19:56:25+0000","message": "PURA GRASA!!!","id": "10152327521841792_10152327757956792","user_likes": false},{"from": {"id": "284370178439163","name": "Raquel Saavedra Mendoza"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-13T19:49:26+0000","message": "Q ricoooooo","id": "10152327521841792_10152327747826792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152327522301792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152327522301792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-17T12:52:40+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152327521841792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152327521841792","shares": {"count": 31 },"created_time": "2014-11-13T17:12:41+0000","message": "\u00a1A lo bien rico!","type": "photo","id": "68022721791_10152327522301792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on their own photo.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-12T18:28:33+0000","application": {"name": "Photos","id": "2305272732" },"story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-12T18:28:33+0000","type": "status","id": "68022721791_10152325952461792"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10525977_10152325924806792_5877785488255341319_n.jpg?oh=a15f0e174f668c5949036907cf7b3995&oe=550888B2&__gda__=1427763277_0289560653954c066ae65ed80aa65298","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODU4NTE2Mjg0MTgxMzkz","before": "NzgzNjQzMzIxNjcxNDc3"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152325925356792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=ODU4NTE2Mjg0MTgxMzkz"},"data": [{"id": "783643321671477","name": "Lucia Abanto Abanto"},{"id": "810169205712106","name": "Palacios Farfan Wendy"},{"id": "736141909801401","name": "Erika Silva"},{"id": "10204759090171397","name": "Monica V. Cuenca"},{"id": "501794623296589","name": "Frank DU Reyes"},{"id": "10205559769013984","name": "Noriega Dextre"},{"id": "588498151283647","name": "Luis Puyen"},{"id": "815591915171499","name": "Sonia Velasquez Loayza"},{"id": "818240104903856","name": "Lisette Beliard"},{"id": "1671859243040596","name": "Sarita Eva Qui\u00f1onez Omonte"},{"id": "650407698361433","name": "Freddy Robles Del Carpio"},{"id": "395491897273454","name": "Ladue\u00f1a Detu Vida"},{"id": "10205429508407596","name": "Isaac Leud"},{"id": "751282531631908","name": "Mely Prieto"},{"id": "10202512519588412","name": "Gregory Trujillo Villodas"},{"id": "368331870009603","name": "Natalia Xiomara Chavez Yataco"},{"id": "383580788472259","name": "Karla Casusol Cabada"},{"id": "395808763916539","name": "Mar\u00eda Victoria SF"},{"id": "624596887625022","name": "Gina Alfaro"},{"id": "276834102508763","name": "Katty Irene Lezcano Reyes"},{"id": "10202202063561645","name": "Felix Moises Quispe Pe\u00f1a"},{"id": "10152619400173681","name": "Veronica Foure Grandy"},{"id": "2279450705527009","name": "Dina Pantoja"},{"id": "765604500154418","name": "Ricardo Ayvar"},{"id": "858516284181393","name": "Jhonatan Araujo"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTA5","before": "MTMz"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152325925356792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTA5"},"data": [{"from": {"id": "863904380320270","name": "Milev Sanchez"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T19:14:00+0000","message": "Cuando he ido y pido lo q publican me dicen q no sale as\u00ed...","id": "10152325924806792_10152326008501792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205598550952171","name": "Zoila Chuquisengo Infante"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T22:24:20+0000","message": "siii cuando pido as\u00ed ,me responden que no sale de esa forma a ver digame porque","id": "10152325924806792_10152331298136792","user_likes": false},{"from": {"id": "681932861922433","name": "Jackeline Acosta Torres"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T19:23:28+0000","message": "Ese cuarto pollo c anticucho igualito cuanto esta .","id": "10152325924806792_10152326024086792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152445454035925","name": "Nilo Jesus Ayala Galvan"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T18:32:48+0000","message": "Cuanto marca ??","id": "10152325924806792_10152325958856792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203729924799722","name": "Jahayra Loyola Arroyo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T18:11:16+0000","message": "ASUK TAL BANKETE :O K DELICIAAAAAAAAAAAAAA :P \u00bfCU\u00c1L ES EL COSTO DE LA SABROSURA?","id": "10152325924806792_10152325931526792","user_likes": false},{"from": {"id": "892026047498730","name": "Lucia P. Ortiz"},"message_tags": [{"length": 11,"offset": 17,"type": "user","id": "835966716424727","name": "Ely Taboada"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T18:09:49+0000","message": "Cuanto cuesta ?? Ely Taboada cuando vamos a comer a pardos chicken ???","id": "10152325924806792_10152325930101792","user_likes": false},{"from": {"id": "375389749289909","name": "Baromar Gom\u00e9z Malpartida"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T18:07:25+0000","message": "Cuanto el combo ?","id": "10152325924806792_10152325927626792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204986661490012","name": "Alexandra Diaz Paulino"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-13T00:45:40+0000","message": "K riko respondanme kisiera saber cuanto es la reserva para un cumple...avisossss!","id": "10152325924806792_10152326519956792","user_likes": false},{"from": {"id": "1001385523210279","name": "Franklin Pilo Flores Flores"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-13T02:45:17+0000","message": "INCLUYE EL POSTRE?.....SEAN MAS PILAS....","id": "10152325924806792_10152326676286792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205235733402690","name": "Sandra Loise"},"message_tags": [{"length": 5,"offset": 0,"type": "user","id": "813612635378343","name": "Vilma"},{"length": 7,"offset": 7,"type": "user","id": "901039243253300","name": "Margoth"}],"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T18:15:01+0000","message": "Vilma, Margoth tenemos que regresar!","id": "10152325924806792_10152325935686792","user_likes": false},{"from": {"id": "10154904649630191","name": "Rosangela Madeleine Arevalo Leon"},"message_tags": [{"length": 16,"offset": 6,"type": "user","id": "10152643969684542","name": "Diego Gonzalez T"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T04:23:32+0000","message": "Siiii Diego Gonzalez T","id": "10152325924806792_10152328383621792","user_likes": false},{"from": {"id": "755350431167225","name": "Oscar Grados"},"message_tags": [{"length": 20,"offset": 0,"type": "user","id": "10202684261000420","name": "Erika Vasquez Yerren"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-13T02:08:19+0000","message": "Erika Vasquez Yerren :3","id": "10152325924806792_10152326640286792","user_likes": false},{"from": {"id": "1028103207204029","name": "Roberto R\u00ecos D\u00ecaz"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-13T01:48:16+0000","message": "Pardos es garant\u00eda de saborrrrrrrrrrrrrrrrrrrr.","id": "10152325924806792_10152326583521792","user_likes": false},{"from": {"id": "976384605723170","name": "Daniela Dorkas More Di"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 12,"type": "user","id": "10205781997215564","name": "Dante Ventura"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-13T01:28:01+0000","message": "Siiiiiiiiii Dante Ventura","id": "10152325924806792_10152326563296792","user_likes": false},{"from": {"id": "597499060356168","name": "Edwin Dominguez Morillo"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T19:32:45+0000","message": "Arta grasa, pobre h\u00edgado ufffffff.","id": "10152325924806792_10152326042876792","user_likes": false},{"from": {"id": "780322478701245","name": "Helen' Perez'"},"message_tags": [{"length": 7,"offset": 4,"type": "user","id": "746388508773158","name": "Rogelio"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T19:22:44+0000","message": "*-* Rogelio invitame pe :c hahaha xd","id": "10152325924806792_10152326022966792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205173916297830","name": "Celeste Chapo\u00f1an"},"message_tags": [{"length": 20,"offset": 0,"type": "user","id": "10204173262268255","name": "Josu\u00e9 Cohello M\u00e9ndez"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T18:57:58+0000","message": "Josu\u00e9 Cohello M\u00e9ndez :'(","id": "10152325924806792_10152325989476792","user_likes": false},{"from": {"id": "690982561022768","name": "Lisette Varona"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 8,"type": "user","id": "802285246503207","name": "Juan C. Paucar"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T18:50:59+0000","message": "Mi amor Juan C. Paucar vamos \ud83d\ude0a","id": "10152325924806792_10152325981296792","user_likes": false},{"from": {"id": "663932483724478","name": "Andrea Vega"},"message_tags": [{"length": 22,"offset": 0,"type": "user","id": "962555893758859","name": "David Serafin Espinoza"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T18:26:00+0000","message": "David Serafin Espinozadespues del entrenaton x)","id": "10152325924806792_10152325949891792","user_likes": false},{"from": {"id": "10201448173285571","name": "Radge Saiko Dg"},"message_tags": [{"length": 6,"offset": 0,"type": "user","id": "815257728537389","name": "Vanesa"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T18:17:45+0000","message": "Vanesa :3 vamos? Aasdadsad :3","id": "10152325924806792_10152325940516792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203061299548640","name": "Roxanita Rivera Beltr\u00e1n"},"message_tags": [{"length": 28,"offset": 0,"type": "user","id": "316296941854412","name": "Roxi Fabiola P\u00e9rez Rodr\u00edguez"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T18:14:35+0000","message": "Roxi Fabiola P\u00e9rez Rodr\u00edguez :'(","id": "10152325924806792_10152325934936792","user_likes": false},{"from": {"id": "787986667928546","name": "Betto Alonso"},"message_tags": [{"length": 22,"offset": 16,"type": "user","id": "10152237857763045","name": "Kelly Barrios Carranza"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T18:14:14+0000","message": "Porque eres asi Kelly Barrios Carranza te voy a matar !!!","id": "10152325924806792_10152325934601792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152404380036058","name": "Gustavo Zelaya Mor\u00f3n"},"message_tags": [{"length": 6,"offset": 0,"type": "user","id": "10152637301761251","name": "Sandra"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T18:11:51+0000","message": "Sandra queee?","id": "10152325924806792_10152325932056792","user_likes": false},{"from": {"id": "624596887625022","name": "Gina Alfaro"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T01:28:29+0000","message": "Pa miii...","id": "10152325924806792_10152333382431792","user_likes": false},{"from": {"id": "753804661360817","name": "Luz Elena Paucar Diego"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T13:56:09+0000","message": "Si,!Que rico\u00a1Vamos amiga.","id": "10152325924806792_10152330634761792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152325925356792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152325925356792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-17T01:28:29+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152325924806792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152325924806792","shares": {"count": 165 },"created_time": "2014-11-12T18:05:30+0000","message": "\u00bfTe animas?","type": "photo","id": "68022721791_10152325925356792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/1013519_10152324084046792_4999039495798289370_n.jpg?oh=5a1c04eab7bbcd731466a96ce51feef4&oe=55187816&__gda__=1426286803_f57b372ee91a0a5fb20f9f2e9b2cfbeb","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "OTE1OTM1ODQxNzUxOTk5","before": "MTAxNTI1MzQxNzE3OTc2MDI="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152324191071792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=OTE1OTM1ODQxNzUxOTk5"},"data": [{"id": "10152534171797602","name": "Fabio Arturo Chumacero Ponte"},{"id": "10204759090171397","name": "Monica V. Cuenca"},{"id": "10203202081886807","name": "Jonathan ZG"},{"id": "815591915171499","name": "Sonia Velasquez Loayza"},{"id": "10203938450564495","name": "Romina Zavaleta Alegre"},{"id": "10154523955260251","name": "Jorge Luis Sanchez Aburto"},{"id": "10203567250441610","name": "Eli Sugey"},{"id": "1543564092551876","name": "Sully Cardenas Belahonia"},{"id": "296503817215549","name": "Victor Mendoza"},{"id": "737071189712997","name": "Alis Caballero"},{"id": "758592510896313","name": "Pachas Cantos Sonia"},{"id": "10203889005684558","name": "Alexander Fl"},{"id": "778123562252911","name": "Amanda Ramos Heredia"},{"id": "10203540236762115","name": "Carrillo La Rosa Carmen"},{"id": "1427622270826060","name": "Mercedes Paiva"},{"id": "251136961753505","name": "Marijo Diaz"},{"id": "10153499758874068","name": "Geanize Luz Vigil Cerna"},{"id": "557724911029398","name": "Victoria Vicky Izarra Huaman"},{"id": "600075576781531","name": "Victoria Vargas de Matos"},{"id": "801089653282668","name": "Susana Chumbes"},{"id": "10203570999538071","name": "Cacho Nu\u00f1ez Blanca Danitza"},{"id": "605052312973251","name": "Arena Tamara Duval Elizalde"},{"id": "494929060648445","name": "Minerva Medina"},{"id": "771392989587590","name": "Catherine Leiva Perez"},{"id": "915935841751999","name": "Lily Vallejos"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "Mw==","before": "Mjc="}},"data": [{"from": {"id": "10205349814530542","name": "Jose Paquirachi"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T05:13:41+0000","message": "K es lo k lleva disculpa","id": "10152324084046792_10152325117771792","user_likes": false},{"from": {"id": "306865659507847","name": "Eslhy JrPr"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T17:34:23+0000","message": "Como se lalma ese plato se ve mmmmm. rico???","id": "10152324084046792_10152324202156792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203300453052221","name": "Belen Legarda"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T17:38:27+0000","message": "Una chichita frozen :P","id": "10152324084046792_10152324235791792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203205769539425","name": "Angie Carrasco"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T17:59:10+0000","message": "Lo probar\u00e9 en mi pr\u00f3ximo viaje a Lima","id": "10152324084046792_10152324284581792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152888385990132","name": "Jorge Eduardo Carmen Paz"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T17:45:58+0000","message": "Una chicha helada","id": "10152324084046792_10152324256411792","user_likes": false},{"from": {"id": "231513087042444","name": "Yuliana Luz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-17T17:15:57+0000","message": "Chichaaa!","id": "10152324084046792_10152334311071792","user_likes": false},{"from": {"id": "600075576781531","name": "Victoria Vargas de Matos"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-14T14:17:19+0000","message": "hicas apuntanse","id": "10152324084046792_10152329002006792","user_likes": false},{"from": {"id": "997495946944002","name": "Pablo Cesar"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T20:19:50+0000","message": "Un chicano","id": "10152324084046792_10152326109071792","user_likes": false},{"from": {"id": "903231869710251","name": "Marsha Pink"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T05:45:25+0000","message": "Chicha","id": "10152324084046792_10152325139881792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204122140632487","name": "Ingrid Alvarez Muro"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-12T04:21:36+0000","message": "Ummmm mi preferido","id": "10152324084046792_10152325061461792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202284247862615","name": "Susan Garcia"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T23:20:43+0000","message": "Refrescantes...","id": "10152324084046792_10152324717516792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202284247862615","name": "Susan Garcia"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T23:19:42+0000","message": "Tomar\u00eda un #raiceslovers buenisimos","id": "10152324084046792_10152324716386792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152888023767296","name": "Fernando Hurtado"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T22:08:31+0000","message": "Buenazo lo recomiendo para los amantes del picante","id": "10152324084046792_10152324626356792","user_likes": false},{"from": {"id": "818442171526129","name": "Carmen Luz Temoche Sasco"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T21:12:30+0000","message": "Una chicha bien helada","id": "10152324084046792_10152324545786792","user_likes": false},{"from": {"id": "1514554098813437","name": "Maria Angela Rosas Garcia M"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T20:47:25+0000","message": "Que deli....","id": "10152324084046792_10152324515056792","user_likes": false},{"from": {"id": "221395068052578","name": "Magali Zevallos Rojas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T19:32:28+0000","message": "se ve riquisimo","id": "10152324084046792_10152324414751792","user_likes": false},{"from": {"id": "354851901360134","name": "Dianita Luyo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T18:59:41+0000","message": "Mmmmmm quieroooooo!","id": "10152324084046792_10152324371626792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152336342659544","name": "Franca Gamarra Prevate"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T18:50:48+0000","message": "Chelita helada !","id": "10152324084046792_10152324360756792","user_likes": false},{"from": {"id": "1521054644811896","name": "Carlos Dante Quiroz Jimen\u00e9z"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T18:34:15+0000","message": ";) (y) BUENASO","id": "10152324084046792_10152324340121792","user_likes": false},{"from": {"id": "10154069920955713","name": "Mauricio Calvo P\u00e9rez"},"message_tags": [{"length": 9,"offset": 0,"type": "user","id": "10154831752775567","name": "Mariel ZB"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T17:54:53+0000","message": "Mariel ZB","id": "10152324084046792_10152324276561792","user_likes": false},{"from": {"id": "1492877701000682","name": "Bertha Rosalia Lezama Castillo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T17:38:31+0000","message": "Mmmmm k rico ese plato pata comelo","id": "10152324084046792_10152324235871792","user_likes": false},{"from": {"id": "10203920483385847","name": "Yahaira Vasquez"},"message_tags": [{"length": 12,"offset": 0,"type": "user","id": "10204755875351899","name": "Danny Davila"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T17:38:12+0000","message": "Danny Davila !","id": "10152324084046792_10152324235251792","user_likes": false},{"from": {"id": "301962370010105","name": "Alexiito Alvarez Villasante"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T19:53:55+0000","message": "Qqq delicia hot ;) \ud83d\udc4d","id": "10152324084046792_10152324445121792","user_likes": false},{"from": {"id": "804493256248172","name": "Lucy Chumbimuni"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 10,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T18:08:43+0000","message": "chicha de Pardos Chicken","id": "10152324084046792_10152324306061792","user_likes": false},{"from": {"id": "648630851894356","name": "Frank Smith Mrc"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T17:35:01+0000","message": "Ohhh que rico !","id": "10152324084046792_10152324207396792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152324191071792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152324191071792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-17T17:15:57+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152324084046792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152324084046792","shares": {"count": 21 },"created_time": "2014-11-11T17:33:16+0000","message": "\u00bfQu\u00e9 tomar para bajar lo picante de nuestro #ParrilleroHot?","type": "photo","id": "68022721791_10152324191071792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on their own photo.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-11T16:51:40+0000","application": {"namespace": "fbpagemgr_android","name": "Pages Manager for Android","id": "121876164619130" },"story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-11T16:51:40+0000","type": "status","id": "68022721791_10152324044426792"}
{ "story": "Pardos Chicken likes a post.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-11T16:01:24+0000","story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-11T16:01:24+0000","type": "status","id": "68022721791_10152323971081792"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/10632864_10152322011901792_2536067832801020067_n.jpg?oh=7aa4e7bc38c653b640fcef2935e09a07&oe=550885F9&__gda__=1427341324_9dabd4874e36d8dfd1fed53de09c9f6d","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "ODUzNjUzODY4MDA4Nzc5","before": "NzgzNjQzMzIxNjcxNDc3"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152322015601792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=ODUzNjUzODY4MDA4Nzc5"},"data": [{"id": "783643321671477","name": "Lucia Abanto Abanto"},{"id": "10203202081886807","name": "Jonathan ZG"},{"id": "10155131517460508","name": "Victor Jr Per Hurt"},{"id": "815591915171499","name": "Sonia Velasquez Loayza"},{"id": "1671859243040596","name": "Sarita Eva Qui\u00f1onez Omonte"},{"id": "833929263294626","name": "Jessica Cueva"},{"id": "359213087593522","name": "Maria Del Carmen Pazos Purizaga"},{"id": "10154523955260251","name": "Jorge Luis Sanchez Aburto"},{"id": "785741464821076","name": "Julio Bautista Flores"},{"id": "10203570999538071","name": "Cacho Nu\u00f1ez Blanca Danitza"},{"id": "10202459684688143","name": "Mila Guti"},{"id": "1547859088788177","name": "Dora ChSalas"},{"id": "617538838344301","name": "Victor Hugo Zamora Mej\u00eda"},{"id": "750393701716462","name": "Carlos Alonso Soreti"},{"id": "10152795539897853","name": "Jhoanny EdUardo"},{"id": "1521043098151528","name": "Cristina De la Flor"},{"id": "768544216552361","name": "Patricia Tapia Barcellandi"},{"id": "772766189461963","name": "Lesly Vasquez Vilca"},{"id": "755184917863501","name": "July Marcos-sanchez Ortega"},{"id": "732880850132394","name": "Hitarina Araujo Barrientos"},{"id": "400321890114846","name": "Lui Valverde"},{"id": "10203365281190655","name": "Cristina Sanca Vega"},{"id": "306493729540727","name": "Graciela Velarde"},{"id": "10204693191683210","name": "Melissa G\u00fcere Rupay"},{"id": "853653868008779","name": "Cesita Risue\u00f1o Marreros"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NA==","before": "Mjg="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152322015601792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NA%3D%3D"},"data": [{"from": {"id": "856235051063790","name": "Michael Mestanza Vela"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T01:27:09+0000","message": "muy rico delicioso lo recomiendo en pardos todo es muy rico","id": "10152322011901792_10152322922396792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204340772183028","name": "Irma Estefany Ojitos Cueva Chugnas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T17:40:20+0000","message": "*-*","id": "10152322011901792_10152322124596792","user_likes": false},{"from": {"id": "795101657175508","name": "Pablo Perez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T02:27:36+0000","message": "me gusta pedirlo termino bien cocido lo maximo!!","id": "10152322011901792_10152322989761792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152455306070614","name": "SshhPatsy Spm"},"message_tags": [{"length": 17,"offset": 0,"type": "user","id": "10205273188460349","name": "Fernando Carrasco"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-15T22:30:59+0000","message": "Fernando Carrasco baby tu tentac\u00edon","id": "10152322011901792_10152331307711792","user_likes": false},{"from": {"id": "765119290188064","name": "Luiggi Berrospi"},"message_tags": [{"length": 13,"offset": 16,"type": "user","id": "10205424515796350","name": "Elella Santos"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T04:29:13+0000","message": "Que Rico Cuando Elella Santos","id": "10152322011901792_10152323260216792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205424515796350","name": "Elella Santos"},"message_tags": [{"length": 15,"offset": 0,"type": "user","id": "765119290188064","name": "Luiggi Berrospi"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T04:26:33+0000","message": "Luiggi Berrospi","id": "10152322011901792_10152323257866792","user_likes": false},{"from": {"id": "755893017794017","name": "Yesmany Alejandro Juarez Rojas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T03:37:24+0000","message": "Riko:-)","id": "10152322011901792_10152323093621792","user_likes": false},{"from": {"id": "545427622268507","name": "Mily V\u00e1squez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T02:37:38+0000","message": "apetitosoooo","id": "10152322011901792_10152323002161792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204888939892101","name": "Marlene Vera"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T02:24:35+0000","message": "QUE RICO YA LO COMERE AKGUN DIA.","id": "10152322011901792_10152322986446792","user_likes": false},{"from": {"id": "386765344822320","name": "Lilian Martinez"},"message_tags": [{"length": 24,"offset": 0,"type": "user","id": "10204780856754218","name": "Alejandro Canares Flores"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T01:50:16+0000","message": "Alejandro Canares Flores :c","id": "10152322011901792_10152322947216792","user_likes": false},{"from": {"id": "10152906117808330","name": "JD Martell"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T01:39:30+0000","message": "Oooooosuuuuuuu *-*","id": "10152322011901792_10152322935326792","user_likes": false},{"from": {"id": "1544151079162853","name": "Jos\u00e9 Romero"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T01:36:18+0000","message": "haha justo comi algo parecido :3","id": "10152322011901792_10152322931726792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205023098286989","name": "Socorrodelpilar Viera Noblecilla"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T01:15:08+0000","message": "Mmmmm","id": "10152322011901792_10152322904456792","user_likes": false},{"from": {"id": "531313490305534","name": "Marisela Quispe"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T23:25:41+0000","message": "Delicioso","id": "10152322011901792_10152322758361792","user_likes": false},{"from": {"id": "366864573478922","name": "Alanys Brendha"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T18:52:49+0000","message": "Q licoooo ummmm","id": "10152322011901792_10152322242091792","user_likes": false},{"from": {"id": "1470632776508905","name": "Juan Manuel Guidul Cordova Ruiz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T18:41:37+0000","message": "Que sean 2","id": "10152322011901792_10152322225266792","user_likes": false},{"from": {"id": "417395145080962","name": "Sofia Correa Cortegana"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T18:14:59+0000","message": "Que rico :D","id": "10152322011901792_10152322170611792","user_likes": false},{"from": {"id": "735715036522993","name": "Ro Ger Churacutipa"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T18:01:59+0000","message": "queeee ricoooo\u00a1","id": "10152322011901792_10152322154146792","user_likes": false},{"from": {"id": "994581707224956","name": "Cristian Ruiz Diaz"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T17:39:52+0000","message": "Bravazo!!!","id": "10152322011901792_10152322124231792","user_likes": false},{"from": {"id": "816176231779218","name": "Eve Blessed Sepulveda Bastias"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T17:35:36+0000","message": "Hayy q rikooooo...","id": "10152322011901792_10152322119541792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204154507237543","name": "Rodrish Rodri"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T17:16:01+0000","message": "prefiero un cevichito en este momento, haya vamos","id": "10152322011901792_10152322044941792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202137579321436","name": "Cristian Di Marti"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T15:33:21+0000","message": "yo cada fin de semana me voy al pardos de san isidro es muy rico","id": "10152322011901792_10152323934391792","user_likes": false},{"from": {"id": "528611220605610","name": "Fabiana Aguirre"},"message_tags": [{"length": 6,"offset": 0,"type": "user","id": "870943092925955","name": "Janira"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T17:17:16+0000","message": "Janira :v :v","id": "10152322011901792_10152322057831792","user_likes": false},{"from": {"id": "1572321619668790","name": "Ayrton QR"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T03:16:42+0000","message": "Pardos Chicken #1","id": "10152322011901792_10152323065541792","user_likes": false},{"from": {"id": "1043989442293155","name": "Luedu Ramirez Guevara"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T18:44:41+0000","message": "Lom\u00e1ximo *-*","id": "10152322011901792_10152322229106792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152322015601792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152322015601792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-15T22:30:59+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152322011901792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152322011901792","shares": {"count": 54 },"created_time": "2014-11-10T17:13:08+0000","message": "\u00a1Date el gusto de tener un lunes diferente!","type": "photo","id": "68022721791_10152322015601792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on a post.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-10T16:34:56+0000","story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-10T16:34:56+0000","type": "status","id": "68022721791_10152321884971792"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10730149_10152320247706792_4451275957318287636_n.jpg?oh=3ac006a7d6839ab229c4007c2b6cebf3&oe=5507A5BA&__gda__=1427577157_5bdb1d84609633a63f42ac062365f095","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NzA2NTg5NjE5NDQ4NjU3","before": "NTEwMzA3MDIyMzU5NTQ5"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152320247866792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NzA2NTg5NjE5NDQ4NjU3"},"data": [{"id": "510307022359549","name": "Carteras Camelia - Peru"},{"id": "623814397746558","name": "Rosy Allende Rojas"},{"id": "531318806970591","name": "Jose Stalin Sanchez Delgado"},{"id": "874049789272198","name": "Ricardo Gonzales"},{"id": "359213087593522","name": "Maria Del Carmen Pazos Purizaga"},{"id": "605019246294163","name": "Andrea Sandoval Valdera"},{"id": "695227033897256","name": "Jose Sancho"},{"id": "785741464821076","name": "Julio Bautista Flores"},{"id": "605052312973251","name": "Arena Tamara Duval Elizalde"},{"id": "10203144921599669","name": "Cuba Talledo Nora Luciana"},{"id": "816630655066912","name": "Daniel Demarini Demarini"},{"id": "10152795539897853","name": "Jhoanny EdUardo"},{"id": "774065679325962","name": "Edwin Marco Flores Mamani"},{"id": "623006471144369","name": "Alexander Calle"},{"id": "10205408180587135","name": "Rocio Picasso"},{"id": "814853385202062","name": "Erika Capcha"},{"id": "721757631233467","name": "Axhell Obregon Suarez"},{"id": "400899976729398","name": "Ariana Cornejo Infante"},{"id": "602893763153794","name": "Erika Ivonne Loayza Laureano"},{"id": "1538913546355976","name": "Hillary Perez Gutierrez"},{"id": "563699420432626","name": "Luis Enrique Higinio Santamaria"},{"id": "969738596386912","name": "Rolando Gamarra Tello"},{"id": "1012293462119751","name": "Salvador La Torre"},{"id": "910939508924115","name": "Rubi Aparicio Reyes"},{"id": "706589619448657","name": "Raul Sanchez"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "NDE=","before": "NjU="},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152320247866792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NDE%3D"},"data": [{"from": {"id": "450253321777289","name": "David Arturo Puente Tolentino"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T19:49:19+0000","message": "Delicioso. Necesito un n\u00famero telef\u00f3nico para hacer un pedido. Ubicaci\u00f3n cerca al Aeropuerto Jorge Chavez","id": "10152320247706792_10152320493691792","user_likes": false},{"from": {"id": "880908118616670","name": "Carlos Mor\u00f3n Yauri"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T19:15:07+0000","message": "Mis felicitaciones excelente atenci\u00f3n en su sede de Real Plaza Centro C\u00edvico.muchas gracias.","id": "10152320247706792_10152320443916792","user_likes": false},{"from": {"id": "701252556622519","name": "Leonardo Chirinos Zu\u00f1iga"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T00:55:52+0000","message": "\u00bfHow much?","id": "10152320247706792_10152322881826792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205000671594827","name": "Ana Ce"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T20:58:57+0000","message": "LINCE","id": "10152320247706792_10152322537146792","user_likes": false},{"from": {"id": "840488469305143","name": "David Balbuena Limas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T04:36:04+0000","message": "Por FA quiero saber cuanto cuesta para ir en familia","id": "10152320247706792_10152321176531792","user_likes": false},{"from": {"id": "550022155133232","name": "Edgard Gonzalez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T20:14:19+0000","message": "El delivery es para todo trujillo? ?????","id": "10152320247706792_10152320528376792","user_likes": false},{"from": {"id": "757034601043116","name": "Gatita Tkm"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T18:49:37+0000","message": "El precio","id": "10152320247706792_10152320406546792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204756622026258","name": "Vane I. S\u00e1nchez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T17:16:56+0000","message": "Y el precio?","id": "10152320247706792_10152320265911792","user_likes": false},{"from": {"id": "828940323824840","name": "Alexandra C\u00e1rdenas"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T17:12:40+0000","message": "Precioooo ?","id": "10152320247706792_10152320260026792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204542830386139","name": "Genesis Milagros Nalvarte Calle"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T17:12:39+0000","message": "Precio ...?","id": "10152320247706792_10152320260011792","user_likes": false},{"from": {"id": "678924968829947","name": "Victor Rivera"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T17:11:45+0000","message": ".__. Precio ??","id": "10152320247706792_10152320258756792","user_likes": false},{"from": {"id": "343850762456966","name": "Chesare Augusto Cesar"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T17:06:41+0000","message": "En trujillo","id": "10152320247706792_10152320253161792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204986661490012","name": "Alexandra Diaz Paulino"},"message_tags": [{"length": 22,"offset": 86,"type": "user","id": "10204986661490012","name": "Alexandra Diaz Paulino"}],"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T20:45:40+0000","message": "Buenas tardes me kisiera comunicar con uds para celebrar el cumplea\u00f1os de mi hija soy Alexandra Diaz Paulino mi rpc es 953798175 es para diciembre!!!","id": "10152320247706792_10152320575161792","user_likes": false},{"from": {"id": "727343274000609","name": "Henry Santamaria Fajardo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T18:35:20+0000","message": "preciooo?","id": "10152320247706792_10152320387191792","user_likes": false},{"from": {"id": "1484657021751770","name": "Joel Leon H"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T17:06:50+0000","message": "llegan a lurin ?","id": "10152320247706792_10152320253316792","user_likes": false},{"from": {"id": "742637062489978","name": "Fidel Orellana Saavedra"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T18:28:58+0000","message": "Precio para ir almorzar","id": "10152320247706792_10152320376961792","user_likes": false},{"from": {"id": "395808763916539","name": "Mar\u00eda Victoria SF"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T17:23:37+0000","message": "Que llegue a chimbote porfavooooooooor","id": "10152320247706792_10152320274361792","user_likes": false},{"from": {"id": "1508346126071010","name": "Carmen Ribery"},"message_tags": [{"length": 7,"offset": 0,"type": "user","id": "10152560744888990","name": "Raul VG"},{"length": 18,"offset": 8,"type": "user","id": "10205440449718947","name": "Yhessenia Cisneros"},{"length": 17,"offset": 27,"type": "user","id": "731135990272366","name": "Buleje Lara Karen"},{"length": 27,"offset": 45,"type": "user","id": "846104435433244","name": "Marcia Amparo Flores Chambe"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T17:06:39+0000","message": "Raul VG Yhessenia Cisneros Buleje Lara Karen Marcia Amparo Flores Chambe vamos pueeee!!","id": "10152320247706792_10152324063291792","user_likes": false},{"from": {"id": "826197747436502","name": "Lucy Bautista"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T05:35:06+0000","message": "Excelente, ya prob\u00e9 y me encant\u00f3.","id": "10152320247706792_10152323316101792","user_likes": false},{"from": {"id": "1548308678747625","name": "Maria Fernandez Vasquez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T15:57:38+0000","message": "que delicia comer en pardos ch...","id": "10152320247706792_10152321841596792","user_likes": false},{"from": {"id": "735715036522993","name": "Ro Ger Churacutipa"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T15:25:25+0000","message": "queeee rico\u00a1\u00a1","id": "10152320247706792_10152321799921792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205377414652412","name": "Breinson Paz"},"message_tags": [{"length": 22,"offset": 0,"type": "user","id": "10205851177225074","name": "Claudia LLamocca Saenz"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T20:07:25+0000","message": "Claudia LLamocca Saenz xD","id": "10152320247706792_10152320519336792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205724529578366","name": "Carlitos Reyes"},"message_tags": [{"length": 29,"offset": 0,"type": "user","id": "816176231779218","name": "Eve Blessed Sepulveda Bastias"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T18:56:42+0000","message": "Eve Blessed Sepulveda Bastias quieres para hoy en la noche","id": "10152320247706792_10152320415701792","user_likes": false},{"from": {"id": "10154904649630191","name": "Rosangela Madeleine Arevalo Leon"},"message_tags": [{"length": 16,"offset": 0,"type": "user","id": "10152643969684542","name": "Diego Gonzalez T"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T17:06:48+0000","message": "Diego Gonzalez T... Apuntando","id": "10152320247706792_10152320253266792","user_likes": false},{"from": {"category": "Bags/luggage","name": "Carteras Camelia - Peru","id": "510307022359549"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-12-01T16:42:14+0000","message": "Es lo maximo","id": "10152320247706792_10152357590976792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152320247866792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152320247866792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-01T16:42:14+0000","application": {"namespace": "fbpagemgr_android","name": "Pages Manager for Android","id": "121876164619130" },"link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.10151712915816792.1073741825.68022721791/10152320247706792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152320247706792","shares": {"count": 69 },"created_time": "2014-11-09T17:04:15+0000","message": "\u00a1Momento de compartir!\n*Promoci\u00f3n v\u00e1lida para delivery y llevar.","type": "photo","id": "68022721791_10152320247866792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yx/r/og8V99JVf8G.gif"}
{ "story": "Pardos Chicken commented on their own photo.","from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-09T02:40:30+0000","application": {"name": "Photos","id": "2305272732" },"story_tags": {"0": [{"length": 14,"offset": 0,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}] },"created_time": "2014-11-09T02:40:30+0000","type": "status","id": "68022721791_10152319449316792"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10387393_10152319187606792_6898132221336546002_n.jpg?oh=0e466f955855cffa2a48183fc7b8992a&oe=55179D5A&__gda__=1427743141_1e79b77911f13f1c426d7a096e5715b1","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "NTc0MzY4NTMyNzA3MzM2","before": "ODE1NTkxOTE1MTcxNDk5"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152319188076792/likes?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=NTc0MzY4NTMyNzA3MzM2"},"data": [{"id": "815591915171499","name": "Sonia Velasquez Loayza"},{"id": "359213087593522","name": "Maria Del Carmen Pazos Purizaga"},{"id": "695227033897256","name": "Jose Sancho"},{"id": "785741464821076","name": "Julio Bautista Flores"},{"id": "296503817215549","name": "Victor Mendoza"},{"id": "656797064386052","name": "Abelardo Exebio Moya"},{"id": "10203570999538071","name": "Cacho Nu\u00f1ez Blanca Danitza"},{"id": "10203841711113131","name": "Paola Zevallos"},{"id": "774065679325962","name": "Edwin Marco Flores Mamani"},{"id": "1521043098151528","name": "Cristina De la Flor"},{"id": "851721901539669","name": "E Maria Molinero G"},{"id": "781439075256447","name": "Saby Bellezza"},{"id": "721757631233467","name": "Axhell Obregon Suarez"},{"id": "10203293049431198","name": "Gladys Mondragon Flores"},{"id": "642074005913613","name": "Miguelito Malcon Zavala"},{"id": "332887953562813","name": "Joseph Mendez Medina"},{"id": "660056700698015","name": "Guillermo Luis Otiniano Zapata"},{"id": "10152601407620767","name": "Catalina Carbajal Caceres"},{"id": "772843096100837","name": "Luis Angeles Horna"},{"id": "279818325548608","name": "Camila B Diaz G"},{"id": "568124443319886","name": "Rosi Llatas"},{"id": "763729737030065","name": "Abi Christie Rubina Granara"},{"id": "767731866655665","name": "Yolanda Esther Vizcarra Vilca"},{"id": "10205305175219997","name": "Noemi Cristina Riojas Huaman"},{"id": "574368532707336","name": "Miriam Emperatrz Villar Quispe"}] },"from": {"category": "Community","name": "Pardos Chicken","category_list": [{"id": "273819889375819","name": "Restaurant"}],"id": "68022721791" },"comments": {"paging": {"cursors": {"after": "MTgw","before": "MjA0"},"next": "https://graph.facebook.com/v2.0/68022721791_10152319188076792/comments?access_token=CAACEdEose0cBAIgyydetZAKwc1hKsrL0JhHxF4CuupO7GqCZBKhd0Q4XwAa4LjZCA1JOoXQRQsdUFM0AeWia5GGWDxFu3X7ntQwgbOyRZB7ZBZBf1lOzoLJziZBkijhDa9ZCnIw0rzIEffNn6LfB8eOThAVGoWBOxJS2elacUypxx3mq52gLiCHzHej2aMZBqJupaQp4CbPCsdAlcXRTI870mmDP1fW1mVxsZD&limit=25&after=MTgw"},"data": [{"from": {"id": "377960785696874","name": "Yasmina Nu\u00f1ez"},"message_tags": [{"length": 14,"offset": 36,"type": "page","id": "68022721791","name": "Pardos Chicken"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T23:35:15+0000","message": "A mi me gustar\u00eda pierna.El pollo de Pardos Chicken Es el mejor de todos,es el mejor restaurante :)","id": "10152319187606792_10152322772761792","user_likes": false},{"from": {"id": "782509938489375","name": "Jos\u00e9 Antonio Valenzuela Vllanueva"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T02:33:08+0000","message": "cuanto cuesta el cuarto de pollo","id": "10152319187606792_10152319442236792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205746140235485","name": "Carlos Diego Flores Centeno"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-08T23:05:54+0000","message": "una pierna para moquegua porfavor ... fui a lima y me gusto mucho pardos ... buena atencion ... buena comida ... y bonito lugar ... genial","id": "10152319187606792_10152319197206792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205232312669744","name": "Max Palomino"},"like_count": 9,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-08T23:49:09+0000","message": "Por el d\u00eda de hoy.. el pago de cada plato que consuman en PARDOS CHICKEN ser\u00e1 donado al TELETON :)","id": "10152319187606792_10152319260606792","user_likes": false},{"from": {"id": "531002883702769","name": "Carol Alejandra Sol\u00eds"},"like_count": 5,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-08T23:01:35+0000","message": "PIERNAAAAA <3","id": "10152319187606792_10152319192746792","user_likes": false},{"from": {"id": "600969890013978","name": "Liria Rosas"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T03:38:38+0000","message": "Pacho :) para deleitarme con las costillas y las Alitas jajajaja que ricooooooo","id": "10152319187606792_10152319505816792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205664569881543","name": "Yenni Sarita Salda\u00f1a Tinoco"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T03:00:57+0000","message": "Pecho","id": "10152319187606792_10152319469146792","user_likes": false},{"from": {"id": "858721494146395","name": "Patricia Cabanillas"},"like_count": 3,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-08T23:01:54+0000","message": "pecho :3","id": "10152319187606792_10152319193141792","user_likes": false},{"from": {"id": "579454192154394","name": "Rousse Miriam Mu\u00f1oz Vega"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T02:57:04+0000","message": "Pierna","id": "10152319187606792_10152319465181792","user_likes": false},{"from": {"id": "746609512074438","name": "Vanessa Nu\u00f1ez Luna"},"like_count": 2,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T00:07:22+0000","message": "Pechito pues,para llenarme jejej :D","id": "10152319187606792_10152319279021792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204413241068398","name": "Luis Miguel Bertoltotti Machado"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T01:21:54+0000","message": "Cuando. Habr\u00e1n un pardos en icaaaaaaaa","id": "10152319187606792_10152320952701792","user_likes": false},{"from": {"id": "10204686874268238","name": "V\u00edcTor Manuel"},"message_tags": [{"length": 12,"offset": 0,"type": "user","id": "10203709124022231","name": "Rosa Chipana"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T22:27:36+0000","message": "Rosa Chipana pecho :)","id": "10152319187606792_10152320727711792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202042421182344","name": "Ariana Fachin S\u00e1nchez"},"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T02:01:52+0000","message": "PIEEEERNAAA QUE PASA <3","id": "10152319187606792_10152319410856792","user_likes": false},{"from": {"id": "10205792027739669","name": "Marco Flores"},"message_tags": [{"length": 28,"offset": 24,"type": "user","id": "821416701254251","name": "Elleen Stany Tipiane Perales"}],"like_count": 1,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-09T01:47:08+0000","message": "Yo pierna tu pecho amor Elleen Stany Tipiane Perales","id": "10152319187606792_10152319394221792","user_likes": false},{"from": {"id": "652467084800655","name": "Joao Rodriguez"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-28T00:12:34+0000","message": "Pecho","id": "10152319187606792_10152351648196792","user_likes": false},{"from": {"id": "735715036522993","name": "Ro Ger Churacutipa"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-18T23:34:53+0000","message": "pecho","id": "10152319187606792_10152336455156792","user_likes": false},{"from": {"id": "494481174028506","name": "Rodrigo Le\u00f3n Bances"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T22:31:34+0000","message": "Un pechhaassoo","id": "10152319187606792_10152324660836792","user_likes": false},{"from": {"id": "410794669073658","name": "Carmen Pineda"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T03:23:23+0000","message": "LOS DOS","id": "10152319187606792_10152323075191792","user_likes": false},{"from": {"id": "10202938943948061","name": "Jeanine Soriano Bravo"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-11T00:02:03+0000","message": "pecho","id": "10152319187606792_10152322813146792","user_likes": false},{"from": {"id": "576824585795025","name": "Maricela Lazaro Meza"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T22:14:50+0000","message": "una piernita para pueblo libre por favor con doble de aji...","id": "10152319187606792_10152322654156792","user_likes": false},{"from": {"id": "1518048451782442","name": "Carlos Alberto Cuentas Cotrina"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T19:28:26+0000","message": "los dos","id": "10152319187606792_10152322293941792","user_likes": false},{"from": {"id": "747762548644152","name": "Samuel Hurtado Espinoza"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T19:24:32+0000","message": "Pecho","id": "10152319187606792_10152322288836792","user_likes": false},{"from": {"id": "311955618991661","name": "Maik Alegre"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T18:56:47+0000","message": "Pierna","id": "10152319187606792_10152322247731792","user_likes": false},{"from": {"id": "870141799684494","name": "Isa CT"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T18:32:00+0000","message": "A mi me gusta la pierna :)","id": "10152319187606792_10152322203556792","user_likes": false},{"from": {"id": "813171995413246","name": "Maril\u00fa Char\u00fan"},"like_count": 0,"can_remove": false,"created_time": "2014-11-10T18:17:13+0000","message": "Pecho.....qu\u00e9 ganas mmmm","id": "10152319187606792_10152322172806792","user_likes": false}] },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152319188076792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/68022721791/posts/10152319188076792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-28T00:12:34+0000","link": "https://www.facebook.com/pardoschicken/photos/a.254813236791.148590.68022721791/10152319187606792/?type=1&relevant_count=1","object_id": "10152319187606792","shares": {"count": 54 },"created_time": "2014-11-08T22:57:06+0000","message": "Para la cena de hoy... \u00bfPierna o pecho?","type": "photo","id": "68022721791_10152319188076792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
!@#END
1417836942
@388641254582850
!@#END
1417836942
@Mundo-light
{ "from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/722475371176150","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/722475371176150","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-05T11:30:28+0000","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-12-05T11:30:28+0000","message": "Pasala bien, Eleg\u00ed comer Sano y Liviano. \nEleg\u00ed los Men\u00fa \nde #MundoLight. \n\nPr\u00f3ximamente te contaremos m\u00e1s...","type": "status","id": "360255750731449_722475371176150","status_type": "mobile_status_update"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/1501721_722475177842836_3207957266015700090_n.jpg?oh=9a3246dba19a820813c1a1dea2aebfde&oe=550E397F","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/722475317842822","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/722475317842822","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-05T11:30:12+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/722475177842836/?type=1&relevant_count=1","object_id": "722475177842836","created_time": "2014-12-05T11:30:12+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nCarr\u00e9 de Cerdo con\nPur\u00e9 de Calabaza. \n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_722475317842822","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10455693_699750456781975_275214281476596248_n.jpg?oh=4f14c59228ff4bbc31232f9e28f00789&oe=550428FA&__gda__=1426740861_dc15a1a5d1c65376b71fcc5da19a0128","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a photo.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Timeline Photos","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/722472654509755","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/722472654509755","name": "Like"} ],"properties": [{"text": "Mundo Light Tucum\u00e1n","href": "https://www.facebook.com/mundolight?ref=stream","name": "By"} ],"caption": "\"Mundo Light y Ser Cuidan Tu Salud\"\n\n\"Men\u00fa 1\"\nPizza Light + Ser 1,5L \n$95.-\n\n\"Men\u00fa 2\"\nTarta Light + Ser de 1,5L\n+ 2 Ensalada de Frutas \n$120.-","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/699750456781975/?type=1","object_id": "699750456781975","story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-12-05T11:19:22+0000","updated_time": "2014-12-05T11:19:22+0000","type": "photo","id": "360255750731449_722472654509755","status_type": "shared_story","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}
{ "from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/721963574560663","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/721963574560663","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-04T12:21:53+0000","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MTAyMDQyMzI2NzMwNzE1NDU="}},"data": [{"id": "10204232673071545","name": "M\u00f3nica Barone"},{"id": "403518289824183","name": "Monica Mariela Gonzalez Toselli"},{"id": "10152934792999686","name": "Rodrigo Padilla"},{"id": "10152907502169137","name": "Natalia Alurralde"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-12-04T12:21:53+0000","message": "Pasala bien, Eleg\u00ed comer Sano y Liviano. \nEleg\u00ed los Men\u00fa \nde #MundoLight. \n\nPr\u00f3ximamente te contaremos m\u00e1s...","type": "status","id": "360255750731449_721963574560663","status_type": "mobile_status_update"}
{ "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1374804_721945677895786_6591001001523116109_n.jpg?oh=c2dd8a18aca0e576f6d5be40a53ef935&oe=55139C51","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MTAyMDU0OTYyOTQ5NTA1NjY="}},"data": [{"id": "10205496294950566","name": "Mb Flor"},{"id": "394200254082791","name": "Inggrid Villafa\u00f1e"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/721945857895768","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/721945857895768","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-04T11:18:54+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/721945677895786/?type=1&relevant_count=1","object_id": "721945677895786","created_time": "2014-12-04T11:18:54+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nMilanesa de Soja con \nVegetales Gril\u00e9. \n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_721945857895768","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10455693_699750456781975_275214281476596248_n.jpg?oh=4f14c59228ff4bbc31232f9e28f00789&oe=550428FA&__gda__=1426740861_dc15a1a5d1c65376b71fcc5da19a0128","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a photo.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Timeline Photos","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/721940211229666","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/721940211229666","name": "Like"} ],"properties": [{"text": "Mundo Light Tucum\u00e1n","href": "https://www.facebook.com/mundolight?ref=stream","name": "By"} ],"caption": "\"Mundo Light y Ser Cuidan Tu Salud\"\n\n\"Men\u00fa 1\"\nPizza Light + Ser 1,5L \n$95.-\n\n\"Men\u00fa 2\"\nTarta Light + Ser de 1,5L\n+ 2 Ensalada de Frutas \n$120.-","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/699750456781975/?type=1","object_id": "699750456781975","shares": {"count": 1 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-12-04T11:05:46+0000","updated_time": "2014-12-04T11:05:46+0000","type": "photo","id": "360255750731449_721940211229666","status_type": "shared_story","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}
{ "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10470603_720449124712108_628698028042459115_n.jpg?oh=21099755485e127ec08b72d8882470d7&oe=550F1EFC","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MTAyMDQyOTkzNjQ5MTg1MzQ="}},"data": [{"id": "10204299364918534","name": "Aldo Jose Albarracin"},{"id": "536749279793640","name": "Maria Ines Mothe"},{"id": "394302994070023","name": "Carol Zarate"},{"id": "10152934792999686","name": "Rodrigo Padilla"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/720449374712083","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/720449374712083","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-02T10:59:22+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/720449124712108/?type=1&relevant_count=1","object_id": "720449124712108","created_time": "2014-12-02T10:59:22+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nPizza de Hojas\nVerdes. \n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_720449374712083","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p100x100/10645165_700203443403343_2327694894858575357_n.jpg?oh=45057e238b9191be3c8bf62e71540986&oe=550D8DB7","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a status update.","from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/720448398045514","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/720448398045514","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-02T10:56:28+0000","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/posts/700203530070001","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "NTM2NzQ5Mjc5NzkzNjQw"}},"data": [{"id": "536749279793640","name": "Maria Ines Mothe"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-12-02T10:56:28+0000","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "360255750731449_720448398045514","status_type": "shared_story","description": "Nuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10801499_719985161425171_7077504707044390770_n.jpg?oh=a948a5f3217e9da3beec94b78a2f36d8&oe=55127118","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MTAyMDQ0ODkyODIzNjc1MDc="}},"data": [{"id": "10204489282367507","name": "Claudia Rivadeneira"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/719985251425162","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/719985251425162","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-12-01T11:54:34+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/719985161425171/?type=1&relevant_count=1","object_id": "719985161425171","created_time": "2014-12-01T11:54:34+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nTarta de pollo y Puerro Integral. \n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_719985251425162","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10455693_699750456781975_275214281476596248_n.jpg?oh=4f14c59228ff4bbc31232f9e28f00789&oe=550428FA&__gda__=1426740861_dc15a1a5d1c65376b71fcc5da19a0128","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a photo.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0MDY4NzE3NTM2NDU=","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"},{"id": "10204406871753645","name": "Roxana Ingratta"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Timeline Photos","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/719985044758516","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/719985044758516","name": "Like"} ],"properties": [{"text": "Mundo Light Tucum\u00e1n","href": "https://www.facebook.com/mundolight?ref=stream","name": "By"} ],"caption": "\"Mundo Light y Ser Cuidan Tu Salud\"\n\n\"Men\u00fa 1\"\nPizza Light + Ser 1,5L \n$95.-\n\n\"Men\u00fa 2\"\nTarta Light + Ser de 1,5L\n+ 2 Ensalada de Frutas \n$120.-","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/699750456781975/?type=1","object_id": "699750456781975","shares": {"count": 2 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-12-01T11:53:53+0000","updated_time": "2014-12-01T11:53:53+0000","type": "photo","id": "360255750731449_719985044758516","status_type": "shared_story","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}
{ "story": "Mundo Light Tucum\u00e1n likes a photo.","from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-29T11:56:40+0000","story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-29T11:56:40+0000","type": "status","id": "360255750731449_718926914864329"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10624687_718926801531007_7934274978406750596_n.jpg?oh=629b4f59b7ea0087d347de3010a8afcf&oe=54FAB866&__gda__=1425811073_85242bc68d5df9e4bff559beaa0d8c4b","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "NTM2NzQ5Mjc5NzkzNjQw"}},"data": [{"id": "536749279793640","name": "Maria Ines Mothe"},{"id": "10203843082090853","name": "Natalia Lorena Di Santo"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/718926894864331","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/718926894864331","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-29T11:56:36+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/718926801531007/?type=1&relevant_count=1","object_id": "718926801531007","created_time": "2014-11-29T11:56:36+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nFajitas Mixtas. \n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_718926894864331","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10455693_699750456781975_275214281476596248_n.jpg?oh=4f14c59228ff4bbc31232f9e28f00789&oe=550428FA&__gda__=1426740861_dc15a1a5d1c65376b71fcc5da19a0128","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a photo.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MTAyMDQ0MDY4NzE3NTM2NDU=","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"},{"id": "10204406871753645","name": "Roxana Ingratta"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Timeline Photos","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/718926551531032","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/718926551531032","name": "Like"} ],"properties": [{"text": "Mundo Light Tucum\u00e1n","href": "https://www.facebook.com/mundolight?ref=stream","name": "By"} ],"caption": "\"Mundo Light y Ser Cuidan Tu Salud\"\n\n\"Men\u00fa 1\"\nPizza Light + Ser 1,5L \n$95.-\n\n\"Men\u00fa 2\"\nTarta Light + Ser de 1,5L\n+ 2 Ensalada de Frutas \n$120.-","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/699750456781975/?type=1","object_id": "699750456781975","shares": {"count": 3 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-29T11:55:30+0000","updated_time": "2014-11-29T11:55:30+0000","type": "photo","id": "360255750731449_718926551531032","status_type": "shared_story","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10647157_718449654912055_7446862816254950984_n.jpg?oh=378b58c77b099cdf17ba3c3120b82ea4&oe=551279BC","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MTAyMDQ0MzA0MjMzODI1NDc="}},"data": [{"id": "10204430423382547","name": "Marcela Querci"},{"id": "536749279793640","name": "Maria Ines Mothe"},{"id": "10203843082090853","name": "Natalia Lorena Di Santo"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/718450391578648","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/718450391578648","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-28T11:27:35+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/718449654912055/?type=1&relevant_count=1","object_id": "718449654912055","created_time": "2014-11-28T11:27:35+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nPizza de Hojas\nVerdes.\n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_718450391578648","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10455693_699750456781975_275214281476596248_n.jpg?oh=4f14c59228ff4bbc31232f9e28f00789&oe=550428FA&__gda__=1426740861_dc15a1a5d1c65376b71fcc5da19a0128","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a photo.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MTAyMDQ0NjUxNjcwMjAxODI="}},"data": [{"id": "10204465167020182","name": "Alvarez Andrea"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Timeline Photos","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/718445821579105","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/718445821579105","name": "Like"} ],"properties": [{"text": "Mundo Light Tucum\u00e1n","href": "https://www.facebook.com/mundolight?ref=stream","name": "By"} ],"caption": "\"Mundo Light y Ser Cuidan Tu Salud\"\n\n\"Men\u00fa 1\"\nPizza Light + Ser 1,5L \n$95.-\n\n\"Men\u00fa 2\"\nTarta Light + Ser de 1,5L\n+ 2 Ensalada de Frutas \n$120.-","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/699750456781975/?type=1","object_id": "699750456781975","shares": {"count": 4 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-28T11:09:50+0000","updated_time": "2014-11-28T11:09:50+0000","type": "photo","id": "360255750731449_718445821579105","status_type": "shared_story","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p100x100/10645165_700203443403343_2327694894858575357_n.jpg?oh=45057e238b9191be3c8bf62e71540986&oe=550D8DB7","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a status update.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/718445708245783","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/718445708245783","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-28T11:09:21+0000","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/posts/700203530070001","shares": {"count": 1 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-28T11:09:21+0000","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "360255750731449_718445708245783","status_type": "shared_story","description": "Nuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/1375930_717924631631224_6073483892855713274_n.jpg?oh=d04696dd8e9402c78c601756785b0e90&oe=5500FB0F","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MTAyMDM4NDMwODIwOTA4NTM="}},"data": [{"id": "10203843082090853","name": "Natalia Lorena Di Santo"},{"id": "536749279793640","name": "Maria Ines Mothe"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/717925098297844","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/717925098297844","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-27T11:31:11+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/717924631631224/?type=1&relevant_count=1","object_id": "717924631631224","created_time": "2014-11-27T11:31:11+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nFilet de Pollo al Verdeo\ncon Vegetales Grill\u00e9. \n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_717925098297844","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10455693_699750456781975_275214281476596248_n.jpg?oh=4f14c59228ff4bbc31232f9e28f00789&oe=550428FA&__gda__=1426740861_dc15a1a5d1c65376b71fcc5da19a0128","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a photo.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Timeline Photos","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/717922424964778","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/717922424964778","name": "Like"} ],"properties": [{"text": "Mundo Light Tucum\u00e1n","href": "https://www.facebook.com/mundolight?ref=stream","name": "By"} ],"caption": "\"Mundo Light y Ser Cuidan Tu Salud\"\n\n\"Men\u00fa 1\"\nPizza Light + Ser 1,5L \n$95.-\n\n\"Men\u00fa 2\"\nTarta Light + Ser de 1,5L\n+ 2 Ensalada de Frutas \n$120.-","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/699750456781975/?type=1","object_id": "699750456781975","shares": {"count": 5 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-27T11:21:57+0000","updated_time": "2014-11-27T11:21:57+0000","type": "photo","id": "360255750731449_717922424964778","status_type": "shared_story","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p100x100/10645165_700203443403343_2327694894858575357_n.jpg?oh=45057e238b9191be3c8bf62e71540986&oe=550D8DB7","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a status update.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MTAyMDQ0ODkyODIzNjc1MDc="}},"data": [{"id": "10204489282367507","name": "Claudia Rivadeneira"},{"id": "536749279793640","name": "Maria Ines Mothe"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/717922268298127","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/717922268298127","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-27T11:21:22+0000","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/posts/700203530070001","shares": {"count": 2 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-27T11:21:22+0000","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "360255750731449_717922268298127","status_type": "shared_story","description": "Nuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10367125_717436471680040_5101896206809298045_n.jpg?oh=ee35ca3a911d672a5a8ad63429f1167c&oe=550E4D7D&__gda__=1427785805_2b7376d8b1e28e92d2efc08f917b3857","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MTAyMDM4NDMwODIwOTA4NTM="}},"data": [{"id": "10203843082090853","name": "Natalia Lorena Di Santo"},{"id": "10152934792999686","name": "Rodrigo Padilla"},{"id": "10204489282367507","name": "Claudia Rivadeneira"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/717437241679963","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/717437241679963","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-26T12:27:45+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/717436471680040/?type=1&relevant_count=1","object_id": "717436471680040","created_time": "2014-11-26T12:27:45+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nTarta de Vegetales Grille. \n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_717437241679963","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10455693_699750456781975_275214281476596248_n.jpg?oh=4f14c59228ff4bbc31232f9e28f00789&oe=550428FA&__gda__=1426740861_dc15a1a5d1c65376b71fcc5da19a0128","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a photo.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MTAyMDQ0MDY4NzE3NTM2NDU="}},"data": [{"id": "10204406871753645","name": "Roxana Ingratta"},{"id": "536749279793640","name": "Maria Ines Mothe"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Timeline Photos","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/717436041680083","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/717436041680083","name": "Like"} ],"properties": [{"text": "Mundo Light Tucum\u00e1n","href": "https://www.facebook.com/mundolight?ref=stream","name": "By"} ],"caption": "\"Mundo Light y Ser Cuidan Tu Salud\"\n\n\"Men\u00fa 1\"\nPizza Light + Ser 1,5L \n$95.-\n\n\"Men\u00fa 2\"\nTarta Light + Ser de 1,5L\n+ 2 Ensalada de Frutas \n$120.-","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/699750456781975/?type=1","object_id": "699750456781975","shares": {"count": 6 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-26T12:24:25+0000","updated_time": "2014-11-26T12:24:25+0000","type": "photo","id": "360255750731449_717436041680083","status_type": "shared_story","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10801476_716903718399982_1695357872055142576_n.jpg?oh=988edac4a61778b06bca759ca0cbb78d&oe=54FCD462&__gda__=1426654268_4f77fbfa3b17c2e08f2b31b68479fe1f","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MTAyMDQyOTkzNjQ5MTg1MzQ="}},"data": [{"id": "10204299364918534","name": "Aldo Jose Albarracin"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/716903821733305","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/716903821733305","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-25T11:41:03+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/716903718399982/?type=1&relevant_count=1","object_id": "716903718399982","created_time": "2014-11-25T11:41:03+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nWok de Carne. \n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_716903821733305","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p100x100/10645165_700203443403343_2327694894858575357_n.jpg?oh=45057e238b9191be3c8bf62e71540986&oe=550D8DB7","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a status update.","from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/716902488400105","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/716902488400105","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-25T11:36:25+0000","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/posts/700203530070001","shares": {"count": 3 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-25T11:36:25+0000","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "360255750731449_716902488400105","status_type": "shared_story","description": "Nuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320"}
{ "from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/715375575219463","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/715375575219463","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-22T13:13:16+0000","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MTAxNTI5MzQ3OTI5OTk2ODY="}},"data": [{"id": "10152934792999686","name": "Rodrigo Padilla"},{"id": "1544532005778810","name": "Matias Lescano"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-22T13:13:16+0000","message": "#MundoLight informa a toda\nNuestros Distinguidos Clientes \nque el Lunes 24 de Noviembre no\natenderemos al P\u00fablico por ser Feriado.\nDesde ya muchas gracias y los esperamos\nel Martes 25 para seguir brindado el Servicio\nque Ud ya conoce.","type": "status","id": "360255750731449_715375575219463","status_type": "mobile_status_update"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10624576_715374448552909_1046233182605270221_n.jpg?oh=bb1f5dfb98d8ea866da0b70050c6f9fc&oe=551EED61&__gda__=1426261073_a494cb4e74f47b6c4cfe01e309c00ce0","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/715374521886235","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/715374521886235","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-22T13:10:27+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/715374448552909/?type=1&relevant_count=1","object_id": "715374448552909","created_time": "2014-11-22T13:10:27+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nMilanesa de Soja a la Suiza\ncon Arroz Integral y Vegetales.\n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_715374521886235","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10455693_699750456781975_275214281476596248_n.jpg?oh=4f14c59228ff4bbc31232f9e28f00789&oe=550428FA&__gda__=1426740861_dc15a1a5d1c65376b71fcc5da19a0128","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a photo.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Timeline Photos","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/715374235219597","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/715374235219597","name": "Like"} ],"properties": [{"text": "Mundo Light Tucum\u00e1n","href": "https://www.facebook.com/mundolight?ref=stream","name": "By"} ],"caption": "\"Mundo Light y Ser Cuidan Tu Salud\"\n\n\"Men\u00fa 1\"\nPizza Light + Ser 1,5L \n$95.-\n\n\"Men\u00fa 2\"\nTarta Light + Ser de 1,5L\n+ 2 Ensalada de Frutas \n$120.-","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/699750456781975/?type=1","object_id": "699750456781975","shares": {"count": 7 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-22T13:09:38+0000","updated_time": "2014-11-22T13:09:38+0000","type": "photo","id": "360255750731449_715374235219597","status_type": "shared_story","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}
{ "story": "Mundo Light Tucum\u00e1n likes a photo.","from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-21T11:53:21+0000","story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-21T11:53:21+0000","type": "status","id": "360255750731449_714887071934980"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1004553_714886851935002_562550422494171356_n.jpg?oh=6557f5c8788c1f422829950229ea498a&oe=550CCA7E&__gda__=1427429521_67bcbaace99d967a44666e2a6f86e337","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "NTg2Mzk5NDQxNDY4NzU2"}},"data": [{"id": "586399441468756","name": "Carolina Soria"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/714887051934982","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/714887051934982","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-21T11:53:18+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/714886851935002/?type=1&relevant_count=1","object_id": "714886851935002","created_time": "2014-11-21T11:53:18+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nMilanesa de Soja a la Suiza\ncon Arroz Integral y Vegetales.\n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_714887051934982","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p100x100/10645165_700203443403343_2327694894858575357_n.jpg?oh=45057e238b9191be3c8bf62e71540986&oe=550D8DB7","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a status update.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/714886611935026","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/714886611935026","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-21T11:51:39+0000","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/posts/700203530070001","shares": {"count": 4 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-21T11:51:39+0000","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "360255750731449_714886611935026","status_type": "shared_story","description": "Nuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p100x100/10645165_700203443403343_2327694894858575357_n.jpg?oh=45057e238b9191be3c8bf62e71540986&oe=550D8DB7","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a status update.","from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/714886281935059","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/714886281935059","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-21T11:50:42+0000","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/posts/700203530070001","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-21T11:50:42+0000","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "360255750731449_714886281935059","status_type": "shared_story","description": "Nuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10639671_714356758654678_8005272524155114090_n.jpg?oh=7680c77bb0295fec6b675a8e03c3a899&oe=5508F0AF&__gda__=1427238472_3196c05abd253db27f52b4b59ff4512a","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/714358951987792","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/714358951987792","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-20T11:21:58+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/714356758654678/?type=1&relevant_count=1","object_id": "714356758654678","created_time": "2014-11-20T11:21:58+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nEnsalada Pompeya.\n \nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_714358951987792","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p100x100/10645165_700203443403343_2327694894858575357_n.jpg?oh=45057e238b9191be3c8bf62e71540986&oe=550D8DB7","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a status update.","from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/714356455321375","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/714356455321375","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-20T11:12:43+0000","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/posts/700203530070001","story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-20T11:12:43+0000","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "360255750731449_714356455321375","status_type": "shared_story","description": "Nuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10444531_713768968713457_4737127915759202488_n.jpg?oh=71d4e936dede4e226b569f7d1298e8a5&oe=550B16C3&__gda__=1427764862_9a6ae632a1918216ed4ee2fe1fb76bf3","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/713769618713392","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/713769618713392","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-19T11:47:15+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/713768968713457/?type=1&relevant_count=1","object_id": "713768968713457","created_time": "2014-11-19T11:47:15+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nFajitas de Pollo.\n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_713769618713392","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10455693_699750456781975_275214281476596248_n.jpg?oh=4f14c59228ff4bbc31232f9e28f00789&oe=550428FA&__gda__=1426740861_dc15a1a5d1c65376b71fcc5da19a0128","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a photo.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Timeline Photos","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/713768355380185","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/713768355380185","name": "Like"} ],"properties": [{"text": "Mundo Light Tucum\u00e1n","href": "https://www.facebook.com/mundolight?ref=stream","name": "By"} ],"caption": "\"Mundo Light y Ser Cuidan Tu Salud\"\n\n\"Men\u00fa 1\"\nPizza Light + Ser 1,5L \n$95.-\n\n\"Men\u00fa 2\"\nTarta Light + Ser de 1,5L\n+ 2 Ensalada de Frutas \n$120.-","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/699750456781975/?type=1","object_id": "699750456781975","shares": {"count": 8 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-19T11:43:45+0000","updated_time": "2014-11-19T11:43:45+0000","type": "photo","id": "360255750731449_713768355380185","status_type": "shared_story","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10448784_713290228761331_8464055914112133757_n.jpg?oh=32d27f3e0c29a694f85e0faec88f34f2&oe=5516192B&__gda__=1426711190_afcf1ae07961bfd8569c4854c604f3d6","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "NDE5NDA3NTQxNTQxMDQ5"}},"data": [{"id": "419407541541049","name": "Yulith Andrea Velasquez"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/713290382094649","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/713290382094649","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-18T10:56:59+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/713290228761331/?type=1&relevant_count=1","object_id": "713290228761331","created_time": "2014-11-18T10:56:59+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nWok Mixto.\n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_713290382094649","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10455693_699750456781975_275214281476596248_n.jpg?oh=4f14c59228ff4bbc31232f9e28f00789&oe=550428FA&__gda__=1426740861_dc15a1a5d1c65376b71fcc5da19a0128","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a photo.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Timeline Photos","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/713289982094689","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/713289982094689","name": "Like"} ],"properties": [{"text": "Mundo Light Tucum\u00e1n","href": "https://www.facebook.com/mundolight?ref=stream","name": "By"} ],"caption": "\"Mundo Light y Ser Cuidan Tu Salud\"\n\n\"Men\u00fa 1\"\nPizza Light + Ser 1,5L \n$95.-\n\n\"Men\u00fa 2\"\nTarta Light + Ser de 1,5L\n+ 2 Ensalada de Frutas \n$120.-","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/699750456781975/?type=1","object_id": "699750456781975","shares": {"count": 9 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-18T10:56:01+0000","updated_time": "2014-11-18T10:56:01+0000","type": "photo","id": "360255750731449_713289982094689","status_type": "shared_story","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p100x100/10645165_700203443403343_2327694894858575357_n.jpg?oh=45057e238b9191be3c8bf62e71540986&oe=550D8DB7","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a status update.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/713289905428030","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/713289905428030","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-18T10:55:49+0000","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/posts/700203530070001","shares": {"count": 7 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-18T10:55:49+0000","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "360255750731449_713289905428030","status_type": "shared_story","description": "Nuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320"}
{ "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/64774_712807408809613_7373891247038798694_n.jpg?oh=4f38fd092eb0e92f8fff5564f7873a4a&oe=55006641","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "NDE5NDA3NTQxNTQxMDQ5"}},"data": [{"id": "419407541541049","name": "Yulith Andrea Velasquez"},{"id": "909607579058060","name": "G\u00e9raldine Z\u00faccaro"},{"id": "430122713800748","name": "Beatriz Coronel Velasquez"},{"id": "10152934792999686","name": "Rodrigo Padilla"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/712807518809602","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/712807518809602","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-17T11:36:26+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/712807408809613/?type=1&relevant_count=1","object_id": "712807408809613","created_time": "2014-11-17T11:36:26+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nMilanesa de Soja a la Suiza\ncon Arroz Integral y Vegetales.\n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_712807518809602","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10455693_699750456781975_275214281476596248_n.jpg?oh=4f14c59228ff4bbc31232f9e28f00789&oe=550428FA&__gda__=1426740861_dc15a1a5d1c65376b71fcc5da19a0128","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a photo.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "NDMwMTIyNzEzODAwNzQ4"}},"data": [{"id": "430122713800748","name": "Beatriz Coronel Velasquez"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Timeline Photos","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/712806638809690","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/712806638809690","name": "Like"} ],"properties": [{"text": "Mundo Light Tucum\u00e1n","href": "https://www.facebook.com/mundolight?ref=stream","name": "By"} ],"caption": "\"Mundo Light y Ser Cuidan Tu Salud\"\n\n\"Men\u00fa 1\"\nPizza Light + Ser 1,5L \n$95.-\n\n\"Men\u00fa 2\"\nTarta Light + Ser de 1,5L\n+ 2 Ensalada de Frutas \n$120.-","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/699750456781975/?type=1","object_id": "699750456781975","story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-17T11:33:27+0000","updated_time": "2014-11-17T11:33:27+0000","type": "photo","id": "360255750731449_712806638809690","status_type": "shared_story","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10150656_711350152288672_3904229606987752282_n.jpg?oh=f80b034369bdcd892707404affae45b8&oe=550AED60&__gda__=1425788222_60415f09de58f51f35792d60324f7518","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "NDMwMTIyNzEzODAwNzQ4"}},"data": [{"id": "430122713800748","name": "Beatriz Coronel Velasquez"},{"id": "10152851758314411","name": "Agustina Espeche"},{"id": "10204299364918534","name": "Aldo Jose Albarracin"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/711350225621998","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/711350225621998","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-14T12:00:02+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/711350152288672/?type=1&relevant_count=1","object_id": "711350152288672","created_time": "2014-11-14T12:00:02+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nCalabaza Rellena Light.\n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_711350225621998","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10455693_699750456781975_275214281476596248_n.jpg?oh=4f14c59228ff4bbc31232f9e28f00789&oe=550428FA&__gda__=1426740861_dc15a1a5d1c65376b71fcc5da19a0128","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a photo.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "NDMwMTIyNzEzODAwNzQ4"}},"data": [{"id": "430122713800748","name": "Beatriz Coronel Velasquez"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Timeline Photos","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/711349768955377","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/711349768955377","name": "Like"} ],"properties": [{"text": "Mundo Light Tucum\u00e1n","href": "https://www.facebook.com/mundolight?ref=stream","name": "By"} ],"caption": "\"Mundo Light y Ser Cuidan Tu Salud\"\n\n\"Men\u00fa 1\"\nPizza Light + Ser 1,5L \n$95.-\n\n\"Men\u00fa 2\"\nTarta Light + Ser de 1,5L\n+ 2 Ensalada de Frutas \n$120.-","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/699750456781975/?type=1","object_id": "699750456781975","shares": {"count": 11 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-14T11:58:36+0000","updated_time": "2014-11-14T11:58:36+0000","type": "photo","id": "360255750731449_711349768955377","status_type": "shared_story","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p100x100/10645165_700203443403343_2327694894858575357_n.jpg?oh=45057e238b9191be3c8bf62e71540986&oe=550D8DB7","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a status update.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/711349712288716","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/711349712288716","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-14T11:58:26+0000","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/posts/700203530070001","shares": {"count": 8 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-14T11:58:26+0000","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "360255750731449_711349712288716","status_type": "shared_story","description": "Nuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10712937_710925028997851_3084571182242586858_n.jpg?oh=febec6169e2667575f36226f6e5be145&oe=551BE6DD","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "NDE5NDA3NTQxNTQxMDQ5"}},"data": [{"id": "419407541541049","name": "Yulith Andrea Velasquez"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/710925265664494","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/710925265664494","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-13T12:03:39+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/710925028997851/?type=1&relevant_count=1","object_id": "710925028997851","created_time": "2014-11-13T12:03:39+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nWok de Pollo.\n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_710925265664494","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "story": "Mundo Light Tucum\u00e1n likes a status.","from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"updated_time": "2014-11-13T12:03:11+0000","story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-13T12:03:11+0000","type": "status","id": "360255750731449_710925022331185"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10455693_699750456781975_275214281476596248_n.jpg?oh=4f14c59228ff4bbc31232f9e28f00789&oe=550428FA&__gda__=1426740861_dc15a1a5d1c65376b71fcc5da19a0128","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a photo.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Timeline Photos","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/710924815664539","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/710924815664539","name": "Like"} ],"properties": [{"text": "Mundo Light Tucum\u00e1n","href": "https://www.facebook.com/mundolight?ref=stream","name": "By"} ],"caption": "\"Mundo Light y Ser Cuidan Tu Salud\"\n\n\"Men\u00fa 1\"\nPizza Light + Ser 1,5L \n$95.-\n\n\"Men\u00fa 2\"\nTarta Light + Ser de 1,5L\n+ 2 Ensalada de Frutas \n$120.-","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/699750456781975/?type=1","object_id": "699750456781975","shares": {"count": 12 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-13T12:02:30+0000","updated_time": "2014-11-13T12:02:30+0000","type": "photo","id": "360255750731449_710924815664539","status_type": "shared_story","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p100x100/10645165_700203443403343_2327694894858575357_n.jpg?oh=45057e238b9191be3c8bf62e71540986&oe=550D8DB7","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a status update.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5"}},"data": [{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/710924762331211","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/710924762331211","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-13T12:02:18+0000","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/posts/700203530070001","shares": {"count": 9 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-13T12:02:18+0000","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "360255750731449_710924762331211","status_type": "shared_story","description": "Nuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10473762_710456029044751_7852913034554850629_n.jpg?oh=f61daf1f7a50d222b015d5d16d463034&oe=551CB37F&__gda__=1426285250_b89420a4e69f645a9e53dc4347155252","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "NDE5NDA3NTQxNTQxMDQ5"}},"data": [{"id": "419407541541049","name": "Yulith Andrea Velasquez"},{"id": "10204299364918534","name": "Aldo Jose Albarracin"},{"id": "586399441468756","name": "Carolina Soria"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/710456185711402","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/710456185711402","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-12T12:00:13+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/710456029044751/?type=1&relevant_count=1","object_id": "710456029044751","created_time": "2014-11-12T12:00:13+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nFilet de Pollo con\nVegetales al Vapor.\n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_710456185711402","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
{ "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10455693_699750456781975_275214281476596248_n.jpg?oh=4f14c59228ff4bbc31232f9e28f00789&oe=550428FA&__gda__=1426740861_dc15a1a5d1c65376b71fcc5da19a0128","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a photo.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MTAyMDUyMTY3Mjg1OTg4Nzk="}},"data": [{"id": "10205216728598879","name": "Carrasco Danny"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Timeline Photos","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/710454712378216","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/710454712378216","name": "Like"} ],"properties": [{"text": "Mundo Light Tucum\u00e1n","href": "https://www.facebook.com/mundolight?ref=stream","name": "By"} ],"caption": "\"Mundo Light y Ser Cuidan Tu Salud\"\n\n\"Men\u00fa 1\"\nPizza Light + Ser 1,5L \n$95.-\n\n\"Men\u00fa 2\"\nTarta Light + Ser de 1,5L\n+ 2 Ensalada de Frutas \n$120.-","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/699750456781975/?type=1","object_id": "699750456781975","shares": {"count": 13 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-12T11:55:23+0000","updated_time": "2014-11-12T11:55:23+0000","type": "photo","id": "360255750731449_710454712378216","status_type": "shared_story","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p100x100/10645165_700203443403343_2327694894858575357_n.jpg?oh=45057e238b9191be3c8bf62e71540986&oe=550D8DB7","story": "Mundo Light Tucum\u00e1n shared a status update.","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MTAyMDQyOTkzNjQ5MTg1MzQ="}},"data": [{"id": "10204299364918534","name": "Aldo Jose Albarracin"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/710454662378221","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/710454662378221","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-12T11:55:12+0000","application": {"name": "Links","id": "2309869772" },"link": "https://www.facebook.com/mundolight/posts/700203530070001","shares": {"count": 10 },"story_tags": {"0": [{"length": 19,"offset": 0,"type": "page","id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"created_time": "2014-11-12T11:55:12+0000","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif","type": "link","id": "360255750731449_710454662378221","status_type": "shared_story","description": "Nuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320"}
{ "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10291699_709958755761145_4374712353899187691_n.jpg?oh=35cceae38ac84224cf175bcb21e3e333&oe=551F9BA1","likes": {"paging": {"cursors": {"after": "MzYwMjU1NzUwNzMxNDQ5","before": "MTAyMDQyOTkzNjQ5MTg1MzQ="}},"data": [{"id": "10204299364918534","name": "Aldo Jose Albarracin"},{"id": "360255750731449","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n"}] },"from": {"category": "Food/grocery","name": "Mundo Light Tucum\u00e1n","id": "360255750731449" },"privacy": {"value": "" },"actions": [{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/709958842427803","name": "Comment"},{"link": "https://www.facebook.com/360255750731449/posts/709958842427803","name": "Like"} ],"updated_time": "2014-11-11T11:15:13+0000","link": "https://www.facebook.com/mundolight/photos/a.421236511300039.1073741825.360255750731449/709958755761145/?type=1&relevant_count=1","object_id": "709958755761145","created_time": "2014-11-11T11:15:13+0000","message": "#MundoLight te recomienda \npara hoy:\n\nWok de Soja.\n\nNuestras v\u00edas \nde Comunicaci\u00f3n: 421-8014 o\npor Whatsapp: 381-594-4320","type": "photo","id": "360255750731449_709958842427803","status_type": "added_photos","icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"}
!@#END
1417836942

